{
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Installation-de-votre-modem-RED-BOX-Tr\u00e8s-Haut-D\u00e9bit-By-SFR/ta-p/110": [
        {
            "text": "Installation de votre modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit By SFR"
        }, 
        {
            "text": "\u009dVoici comment brancher votre modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\u00a0en 4 \u00e9tapes simples et rapides.\\nEtape 1 : Connectez le modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\u00a0\u00e0 votre prise murale\\nV\u00e9rifiez que votre prise murale ne contient pas d\u2019\u00e9l\u00e9ment ext\u00e9rieur (de type filtre) semblable \u00e0 ceux repr\u00e9sent\u00e9s sur les visuels..."
        }, 
        {
            "text": "ci-dessous. Si c\u2019est le cas, retirez le filtre.\\n \ufeffVissez le c\u00e2ble coaxial fourni (accessoire n\u00b01) sur la prise c\u00e2ble murale en vous aidant, si n\u00e9cessaire, des adaptateurs F-IEC (accessoire n\u00b02), puis\\nVissez l\u2019autre extr\u00e9mit\u00e9 \u00e0 l\u2019entr\u00e9e \" C\u00e2ble \" de votre modem.\\n\u00a0 \ufeffEtape 2 : Branchez et...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/88i0D9334CAA6A01CA9/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/89iB4012C145B046BFA/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "allumez le modem\\nBranchez l\u2019adaptateur secteur (accessoire n\u00b03) \u00e0 votre modem puis \u00e0 votre prise secteur.\\n\u009dPositionnez l\u2019interrupteur Marche/Arr\u00eat du modem sur \u00ab I \u00bb.\\n \ufeffAttendez 1 minute que les voyants cessent de clignoter.\\nLors de la premi\u00e8re installation et apr\u00e8s que le voyant Online soit...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/90i176F3C1401F54173/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "pass\u00e9 fixe une premi\u00e8re fois, il est possible que les voyants Synchronisations/Online et TEL/ MESSAGE se mettent \u00e0 clignoter ensemble alternativement ; cela signifie qu\u2019une mise \u00e0 jour logiciel est en cours (2 cycles de mise \u00e0 jour peuvent \u00eatre n\u00e9cessaires).\\n\u009dSurtout ne d\u00e9branchez pas votre modem durant..."
        }, 
        {
            "text": "cette phase qui peut durer entre 5 et 15 minutes. Une fois les mises \u00e0 jour effectu\u00e9es, votre modem reprendra sa phase de d\u00e9marrage et ex\u00e9cutera son cycle normal d\u2019installation.\\nEtape 3 : Reliez votre ordinateur au modem avec ou sans fil\\nPour une connexion Ethernet :\\n\u009dConnectez le cordon Ethernet..."
        }, 
        {
            "text": "(accessoire n\u00b04) entre le port Giga Ethernet de votre modem et le port Ethernet de votre ordinateur.\\n \ufeffLe voyant Connexion Giga Ethernet s\u2019allume quelque soit le port Ethernet choisi (ETH 1,2,3,4).\\nPour une connexion Wi-Fi :\\nDans la liste des r\u00e9seaux sans-fil qui apparaissent, s\u00e9lectionnez le nom de...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/91iD163F8974EE3891F/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "votre r\u00e9seau Wi-Fi (SSID).\\n\u009dLe SSID est inscrit sur l\u2019\u00e9tiquette coll\u00e9e sous le modem (voir exemple ci-dessous).\\n\u009dExemple : XXXX-abcd.\\n\u009d\"XXXX\" correspondant au nom de votre op\u00e9rateur et \"abcd\" aux quatre derniers caract\u00e8res qui apparaissent sur l'\u00e9tiquette de votre modem.\\n\u00a0 \ufeff\u009dPour acc\u00e9der \u00e0 ce...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/94i9B2BAF3D7287A553/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9seau, vous devez saisir la cl\u00e9 de s\u00e9curit\u00e9 Wi-Fi (WPA/PSK - WPA2/PSK) en respectant la casse (lettre en majuscules) \u00e9galement indiqu\u00e9e sur l\u2019\u00e9tiquette.\\n\u009dCette cl\u00e9 prot\u00e8ge l'acc\u00e8s de votre r\u00e9seau sans-fil. Seuls ceux qui la poss\u00e8de peuvent se connecter \u00e0 Internet via votre modem\\nEtape 4 : Reliez..."
        }, 
        {
            "text": "votre t\u00e9l\u00e9phone\\n\u00a0Votre t\u00e9l\u00e9phone a une prise RJ11 :\\n\u009dBranchez votre t\u00e9l\u00e9phone sur la prise TEL de votre modem avec le c\u00e2ble t\u00e9l\u00e9phonique RJ11.\\n \ufeffLe voyant correspondant s\u2019allume fixe.\\n\u009dLors de l\u2019utilisation de la ligne ce dernier clignote.\\nVotre t\u00e9l\u00e9phone a une prise gigogne ou T :...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/95iBB09A20EAABC602A/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\u009d\\n\u009dBranchez votre t\u00e9l\u00e9phone sur la prise TEL de votre modem avec un c\u00e2ble RJ11 / prise femelle (non fourni).\\n \ufeff\u009dOu branchez votre t\u00e9l\u00e9phone sur la prise TEL de votre modem avec le c\u00e2ble t\u00e9l\u00e9phonique RJ11 et l'adaptateur RJ11 / prise T femelle (non fourni).\\n \ufeffLe voyant correspondant s\u2019allume...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/97i0E108AAEABEA36AA/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/96i890A8446DAA0589A/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "fixe. \u009d\\n\u009dLors de l\u2019utilisation de la ligne ce dernier clignote.\\n\u009d\u009dN.B . : le c\u00e2ble RJ11 / prise femelle et l'adaptateur RJ11/prise T femelle sont disponibles dans les magasins sp\u00e9cialis\u00e9s comme la fnac, darty, castorama...\\n\u00a0\u00a0Vous avez bien suivi les premi\u00e8res \u00e9tapes de l'installation ?\\nV\u00e9rifiez et..."
        }, 
        {
            "text": "ce une fois que le modem a r\u00e9alis\u00e9 sa phase d\u2019initialisation ( tous les voyants vont s\u2019allumer durant environ 1 minute ) que :\\n\u009d1. La led Power est fixe\\n\u009d2. La led Synchronisation voies descendantes (downstream) est fixe\\n\u009d3. La led Synchronisation voies montantes (upstream) est fixe\\n\u009d4. La led Online..."
        }, 
        {
            "text": "est fixe\\n\u009d5. La led Wi-Fi est fixe\\n\u009d6. La led T\u00e9l\u00e9phone est fixe\\n\u00a0\u00a0  \ufeff\\n", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/98i14AECF071034D1B9/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/D\u00e9codeur-TV-SFR-avec-Google-Play-que-faire-en-cas-de-probl\u00e8me/ta-p/475": [
        {
            "text": "D\u00e9codeur TV SFR avec Google Play que faire en cas de probl\u00e8me"
        }, 
        {
            "text": "Votre d\u00e9codeur ne fonctionne pas avec votre t\u00e9l\u00e9commande ? Pour r\u00e9soudre ce dysfonctionnement, il vous suffit de red\u00e9marrer votre d\u00e9codeur.\\nComment red\u00e9marrer votre d\u00e9codeur TV avec Google Play ?\\n \ufeff\u00a0Appuyez sur le bouton On/Off sur la face avant du d\u00e9codeur TV.\u00a0\\n\u009d\u009dLe d\u00e9codeur TV red\u00e9marre et...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/248i794D7FDE48931F9E/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "la mosa\u00efque d'accueil s'affiche \u00e0 l'\u00e9cran de votre t\u00e9l\u00e9viseur.\\n\u009d\u009dLes probl\u00e8mes de fonctionnement de votre d\u00e9codeur sont r\u00e9solus ? Vous pouvez profiter de toutes vos cha\u00eenes en toute tranquillit\u00e9.\\n\u00a0Que faire si le son ne fonctionne pas\u00a0sur votre Google Play\u00a0?\u00a0\\n\u00a0V\u00e9rifiez l'activation des sorties..."
        }, 
        {
            "text": "audio :\\n\u009d\u009d1. Appuyez sur la touche home de votre t\u00e9l\u00e9commande ;\\n\u009d2. Allez dans le menu \" Param\u00e8tres \" puis allez \u00e0 la rubrique \" APPAREIL \" ;\\n\u009d3. Allez dans le menu \" Son \" et s\u00e9lectionnez l'option \" Conversion Dolby Digital SPDIF \" ;\\n\u009d4. V\u00e9rifiez que le choix est sur \" Oui \" ;\\n\u009d5. S\u00e9lectionnez..."
        }, 
        {
            "text": "\"Conversion Dolby Digital HDMI\" ;\\n\u009d6. V\u00e9rifiez que le choix est sur \" Oui \".\\n\u00a0 \ufeff\u00a0\u00a0Si \u00e7a ne fonctionne pas :\\n\u00a0- Appuyez sur la touche \" V+\" de votre commande pour d\u00e9sactiver le mode \" Muet \".\\n\u009d- Si vous utilisez un home cin\u00e9ma, branchez directement le d\u00e9codeur sur votre t\u00e9l\u00e9vision pour constater...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/256i8D463806D7DA1048/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "si le probl\u00e8me vient du d\u00e9codeur ou du branchement sur votre home cin\u00e9ma.\\n\u009d\u009dSi malgr\u00e9 nos conseils, vous n'obtenez toujours pas de son, le probl\u00e8me vient peut-\u00eatre de votre \u00e9quipement.\\n\u00a0Que faire si vous avez un \u00e9cran noir avec Google Play ?\\n\u00a0L'\u00e9cran de votre t\u00e9l\u00e9viseur reste noir ? L'image n'est..."
        }, 
        {
            "text": "pas belle ? Voici quelques v\u00e9rifications \u00e0 effectuer.\\nVERIFIEZ L'ALIMENTATION ELECTRIQUE\\n1. V\u00e9rifiez que le c\u00e2ble d'alimentation du d\u00e9codeur est bien branch\u00e9 ;\\n \ufeff2. Appuyez sur le bouton \"marche/arr\u00eat\", le voyant du d\u00e9codeur doit s'allumer.\\nVERIFIEZ LE RACCORDEMENT DU CABLE HDMI\\n3. La prise HDMI...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/258i1A153DD70A75FD8A/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\"Sortie\" du d\u00e9codeur doit \u00eatre reli\u00e9e \u00e0 l\u2019une des prises HDMI de votre TV.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0\u00a0\u00a0Probl\u00e8me avec vos chaines TNT sur votre Google Play ?\u00a0\\n\u00a0Si vous ne parvenez plus \u00e0 regarder les cha\u00eenes de la TNT avec votre d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play, v\u00e9rifiez que la prise de votre antenne TNT est bien...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/259iA1DD288011DB61E1/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "reli\u00e9e \u00e0 la prise \"Antenne\" du d\u00e9codeur TV.\\n\u00a0 \ufeffSi le probl\u00e8me persiste il vient peut-\u00eatre de vos \u00e9quipements.\\n", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/260i489F78411C2C367B/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quels-services-sont-propos\u00e9s-par-votre-RED-BOX-TV-Tr\u00e8s-Haut/ta-p/380": [
        {
            "text": "Quels services sont propos\u00e9s par votre RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?"
        }, 
        {
            "text": "\u00a0Comment utiliser le contr\u00f4le du direct avec votre\u00a0RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\u00a0?\\n\u00a0Avec le contr\u00f4le du direct, prenez le contr\u00f4le de vos programmes tr\u00e8s simplement !\\nQu\u2019est-il possible de faire ?\\nLe contr\u00f4le du direct vous permet de :\\n\u009d- Faire une pause sur le programme en cours pendant 2h,\\n\u009d-..."
        }, 
        {
            "text": "Reprendre le programme en revenant en arri\u00e8re jusqu'\u00e0 2h,\\n\u009d- Effectuer une avance rapide jusqu'au direct,\\n\u009d- Reprendre le direct.\\n\u009dATTENTION : un disque dur* doit \u00eatre branch\u00e9 au port USB du d\u00e9codeur TV pour utiliser le contr\u00f4le du direct.\\n\u009d* \u009dL\u2019utilisation d\u2019un disque dur d'une capacit\u00e9 minimale..."
        }, 
        {
            "text": "de 20Go , d'une puissance minimale de 7200 tours/minute avec un d\u00e9bit minimum de lecture/\u00e9criture de 30 Mb/s permet de b\u00e9n\u00e9ficier des fonctionnalit\u00e9s enregistrement et contr\u00f4le du direct.\\n\u00a0Comment faire ?\\n\u00a0Pour contr\u00f4ler le direct, il suffit simplement de prendre la t\u00e9l\u00e9commande puis d'utiliser les..."
        }, 
        {
            "text": "boutons ci-dessous :\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Pour mettre un programme sur pause ou relancer la lecture d'un programme mis en pause : appuyez sur la touche \"Play / Pause\".\\n\u009d\u009d Pour revenir en arri\u00e8re : appuyez sur la touche \"Retour rapide\".\\n\u009d\u009d Pour effectuer une avance rapide : appuyez sur la touche \"Avance rapide\".\\n\u009d\u009d...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/178iE65E17591DC639C6/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Pour revenir au direct : appuyez sur la touche \"Stop\" ou changez de cha\u00eene.\\n\u009dPour r\u00e9sumer, le mode de fonctionnement du contr\u00f4le du direct se fait de la m\u00eame fa\u00e7on que lorsque vous utilisez la t\u00e9l\u00e9commande d'un lecteur CD, DVD ou Bluray.\\nBon \u00e0 savoir\\n\u00a0Le contr\u00f4le du direct est r\u00e9initialis\u00e9 :\\n\u009d- A..."
        }, 
        {
            "text": "chaque zapping,\\n\u009d- En appuyant sur la touche \"Stop\".\\n\u009dSi vous ne voulez rien louper, il est donc conseill\u00e9 d'\u00e9viter toute manipulation avec la t\u00e9l\u00e9commande pour ne pas perdre l'enregistrement automatique du programme diffus\u00e9.\\n\u00a0Comment enregistrer un programme avec\u00a0votre\u00a0RED BOX TV Tr\u00e8s Haut..."
        }, 
        {
            "text": "D\u00e9bit\u00a0?\\n\u00a0Avec un disque dur externe branch\u00e9 sur le port USB , vous pouvez :\\n\u009d- Enregistrer votre programme pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 quand vous le souhaitez.\\n\u009d- Planifier l\u2019enregistrement du programme de votre choix.\\n\u009d\u009d\u009d Le disque dur externe doit avoir :\\n\u009d- Une capacit\u00e9 minimale de 20Go.\\n\u009d- Une vitesse de..."
        }, 
        {
            "text": "rotation minimum de 7200 tours/minute.\\n\u009d- Un d\u00e9bit minimum de lecture/\u00e9criture de 30 Mb/s.\\n\u00a0\u009d\u009dCette page vous explique comment faire pour ne plus louper aucun programme et les regarder quand bon vous semble !\\nComment enregistrer un programme ?\\n\u00a0L'enregistrement des programmes peut \u00eatre lanc\u00e9 de..."
        }, 
        {
            "text": "plusieurs fa\u00e7ons :\\n\u009d\u009dEnregistrement rapide depuis la touche \"Enregistrer\" de la t\u00e9l\u00e9commande\\n\u00a0\u009d 1. Appuyez sur la touche \"Enregistrer\" sur votre t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u00a0 \ufeff\u00a02. Une fen\u00eatre de confirmation d'enregistrement appara\u00eetra avec la possibilit\u00e9 de modifier l'heure de fin de l\u2019enregistrement....", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/179i8BFFE3E3D8B50C9C/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Appuyez sur \"Valider\" pour confirmer.\\n\u009d3. En appuyant sur la touche \"Options\" de votre t\u00e9l\u00e9commande, vous pourrez avoir davantage d'options de param\u00e9trage de votre enregistrement :\\n\u00a0 \ufeff\u00a0\u009d- modifier l'heure de d\u00e9but d'enregistrement,\\n\u009d\u009d- modifier l'heure de fin d'enregistrement,\\n\u009d- masquer...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/180i91467BE8686CAE62/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l'enregistrement ,\\n\u009d- Changer le nom de l'enregistrement.\\nEnregistrement depuis le bandeau d'information d\u2019une cha\u00eene (ou bandeau de zapping)\\n\u00a01. Positionnez-vous sur la cha\u00eene d\u00e9sir\u00e9e puis appuyez sur la fl\u00e8che directionnelle haut de la t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Le bandeau d\u2019information (ou bandeau...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/181i033F21BC99B67230/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "de zapping) s'affiche en bas de l'\u00e9cran :\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Ce bandeau permet :\\n\u009d- d'acc\u00e9der aux programmes de la cha\u00eene, en cours et \u00e0 venir dans la journ\u00e9e,\\n\u009d- de r\u00e9aliser rapidement des actions sur le programme en cours et ceux \u00e0 venir.\\n\u009d\u009d2. A l'aide des fl\u00e8ches directionnelles gauche ou droite,...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/182i8D2A729F06924717/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "s\u00e9lectionnez le programme \u00e0 enregistrer.\\n\u00a0 \ufeff\u00a03. Une fois positionn\u00e9 sur le programme \u00e0 enregistrer, appuyez sur la touche \"OK\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der aux options.\\n\u00a0 \ufeff\u00a04. Parmi les options propos\u00e9es, s\u00e9lectionnez \"Enregistrer\" dans la liste d\u00e9roulante et validez en appuyant \u00e0...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/183iF7888A9E63DF3768/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/184i783E019757FAD082/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "nouveau sur la touche \"OK\" de la t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u009dUne fen\u00eatre de confirmation d'enregistrement appara\u00eetra. A partir de cette fen\u00eatre, vous pourrez :\\n\u009d- modifier l'heure de d\u00e9but d'enregistrement,\\n\u009d- modifier l'heure de fin d'enregistrement.\\nEnregistrement depuis le Guide TV et la fiche programme\\n\u00a0Le..."
        }, 
        {
            "text": "Guide TV vous permet de consulter l'ensemble de la programmation de toutes les cha\u00eenes sur 7 jours.\\n\u009d\u009d Pour acc\u00e9der au Guide TV :\\n\u009d- Appuyez sur la touche Maison de votre t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der \u00e0 la page d'accueil,\\n\u009d- Appuyez ensuite sur la FL\u00c8CHE DROITE pour arriver jusqu'\u00e0 \"Guide TV\",\\n\u009d-..."
        }, 
        {
            "text": "Appuyez sur la touche \"OK\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der au guide TV.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Une fois dans le Guide TV :\\n\u009d- Vous pouvez naviguer avec FL\u00c8CHE HAUT et FL\u00c8CHE BAS dans la liste des chaines ou P+ et P- pour passer de 10 en 10,\\n\u009d- Vous pouvez aussi vous d\u00e9placer en ligne et en colonne avec les FL\u00c8CHE...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/185i7D1C2446787C6EF5/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "GAUCHE et FL\u00c8CHE DROITE.\\n\u009dUne fois positionn\u00e9 sur le programme d\u00e9sir\u00e9, appuyez sur la touche \"OK\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour consulter sa fiche programme.\\n\u00a0 \ufeffAstuce : vous pouvez aussi acc\u00e9der directement \u00e0 la fiche d'un programme en appuyant sur la touche \"OK\" de la t\u00e9l\u00e9commande lorsque vous...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/187i8E73583FAD499172/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "visionnez le programme en question.\\n\u00a0Lorsque vous \u00eates dans une fiche programme , plusieurs options vous sont propos\u00e9es. S\u00e9lectionnez alors \"Enregistrer le programme\" puis validez en appuyant sur la touche \"OK\" de la t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Pour revenir au programme, il vous suffit ensuite d'appuyer sur la...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/188iC44A52A90FE426A5/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "touche \"Retour\".\\n\u00a0 \ufeffEnregistrement depuis le menu \"Mes contenus\" de la page d'accueil\\n\u00a0L'enregistrement depuis le menu \"Mes vid\u00e9os\" de la page d'accueil est recommand\u00e9 pour les programmations d'enregistrement et les enregistrements p\u00e9riodiques.\\n\u009d\u009d 1. Depuis l'\u00e9cran de Bienvenue (ou page d'accueil),...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/189i8829E7F45E872194/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "s\u00e9lectionnez, \u00e0 l\u2019aide des touches directionnelles, la rubrique \" Mes contenus \" puis \" ENREGISTREMENTS \".\\n\u00a0 \ufeff\u00a02. S\u00e9lectionnez ensuite \" Programmations \" puis \" Cr\u00e9er un enregistrement \".\\n\u009d\u009d 3. Une fen\u00eatre de confirmation d'enregistrement appara\u00eetra. Vous pourrez :\\n\u009d- S\u00e9lectionner la...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/190iE7050035EC00DC15/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "cha\u00eene\\n\u009d- Choisir la date de d\u00e9but\\n\u009d- Choisir la date de fin\\n\u009d- Choisir l'heure de d\u00e9but\\n\u009d- Choisir l'heure de fin\\n\u009d- Masquer l\u2019enregistrement (pour ne pas afficher l'enregistrement dans la liste par d\u00e9faut des enregistrements)\\n\u009d- Choisir la p\u00e9riodicit\u00e9 d'enregistrement : une seule fois /..."
        }, 
        {
            "text": "quotidien / hebdomadaire / du lundi au vendredi...\\n\u009d\u009dUne fois ces crit\u00e8res renseign\u00e9s, il ne vous reste plus qu'\u00e0 confirmer l'enregistrement en appuyant sur la touche \"OK\" de votre t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u00a0 \ufeffInformations utiles\\n\u00a0A tout moment de votre enregistrement, vous pouvez acc\u00e9der au param\u00e9trage de...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/191i8B2DE62D49C51950/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "celui-ci. Pour cela, appuyez sur la touche \"OK\" soit directement depuis la cha\u00eene sur laquelle vous enregistrez le programme, soit depuis le bandeau d\u2019information. Vous pourrez alors :\\n\u009d- Arr\u00eater l'enregistrement,\\n\u009d- Param\u00e9trer l'enregistrement.\\n\u009dL'espace disponible sur le disque dur est affich\u00e9 depuis..."
        }, 
        {
            "text": "les rubriques \"ENREGISTREMENTS\" et \"Programmations\".\\n\u009dL'enregistrement des programmes de cat\u00e9gorie V (programmes adultes) est possible, mais conform\u00e9ment aux recommandations du CSA, pendant l'enregistrement, la TV doit rester positionn\u00e9e sur le programme adulte s\u00e9lectionn\u00e9. Celui-ci aura \u00e9t\u00e9 pr\u00e9c\u00e9demment..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9verrouill\u00e9 gr\u00e2ce au code parental.\\n\u009dIl n'est pas possible d'enregistrer un programme adulte tout en regardant un autre programme.\\n\u00a0"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-renvoyer-votre-\u00e9quipement-fixe/ta-p/568": [
        {
            "text": "Comment renvoyer votre \u00e9quipement fixe ?"
        }, 
        {
            "text": "\u00a0Vous avez besoin de nous retourner votre \u00e9quipement fixe\u00a0? Panne, changement de mat\u00e9riel ou r\u00e9siliation de ligne\u2026 il peut y avoir diff\u00e9rentes raisons \u00e0 cela. Quelle que soit la v\u00f4tre, nous vous d\u00e9taillons comment proc\u00e9der pour un renvoi en toute s\u00e9r\u00e9nit\u00e9.\\nQuelle est votre situation ?\\nDemande de..."
        }, 
        {
            "text": "Service Apr\u00e8s-Vente (SAV)\\nVous avez fait une demande de SAV pour une panne ou un dysfonctionnement de votre \u00e9quipement fixe\u00a0?\u00a0\\n\u009dA la\u00a0suite de cette demande, vous devrez choisir un mode de transport pour recevoir et retourner votre ancien \u00e9quipement : \u00a0\\nChronopost : Vous serez inform\u00e9 par SMS/email de la..."
        }, 
        {
            "text": "mise \u00e0 disposition de vos nouveaux \u00e9quipements dans le point relais Pickup le plus proche de votre domicile.\u00a0\u009dAvant de vous y rendre, vous devrez pr\u00e9parer votre ancien \u00e9quipement en\u00a0suivant les 4 \u00e9tapes de pr\u00e9paration .\u00a0\u009dVous\u00a0r\u00e9cup\u00e9rerez l\u2019\u00e9tiquette de retour directement au point relais Pickup. \u00a0\u00a0\\n"
        }, 
        {
            "text": "Colissimo : Vous recevrez votre nouvel \u00e9quipement \u00e0 votre domicile.\u00a0\u009dVous devrez ensuite pr\u00e9parer le retour de votre\u00a0ancien mat\u00e9riel en suivant les 4 \u00e9tapes de pr\u00e9paration.\u00a0\u009dL\u2019\u00e9tiquette de\u00a0retour se trouvera dans le colis du nouveau mat\u00e9riel.\u00a0\u009dVous devrez ensuite d\u00e9poser votre ancien..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e9quipement\u00a0dans un bureau de poste .\\nBesoin d\u2019un coup de pouce pour trouver le point relais ou le bureau de poste le plus pr\u00e8s de chez vous ? Il n\u2019y a qu\u2019\u00e0 demander :\\nChangement d'\u00e9quipement\\nVous avez souscrit \u00e0 une nouvelle offre qui entra\u00eene un changement d\u2019\u00e9quipement (box, d\u00e9codeur,etc)...", 
            "button": [
                "Trouver un point relais du r\u00e9seau Pickup", 
                "Trouver un bureau de poste"
            ], 
            "link": [
                "http://www.pickup-services.com/Trouver_point_relais.html", 
                "http://www.laposte.fr/Particulier/Utiliser-nos-outils-pratiques/Services-de-localisation/Un-bureau-de-poste"
            ]
        }, 
        {
            "text": "? \u00a0\\n\u009dA la suite de cette demande, vous devrez choisir un mode de transport pour recevoir et retourner votre ancien \u00e9quipement :\\n\u00a0Chronopost : vous serez inform\u00e9 par SMS/email de la mise \u00e0 disposition de vos nouveaux \u00e9quipements dans le point relais Pickup le plus proche de votre domicile. Avant de vous y..."
        }, 
        {
            "text": "rendre, vous devrez pr\u00e9parer votre ancien \u00e9quipement en suivant les 4 \u00e9tapes de pr\u00e9paration . Vous r\u00e9cup\u00e9rerez l\u2019\u00e9tiquette de retour directement au point relais Pickup.\\nColissimo : vous recevrez votre nouvel \u00e9quipement \u00e0 votre domicile. Vous devrez ensuite pr\u00e9parer le retour de votre ancien mat\u00e9riel en..."
        }, 
        {
            "text": "suivant les 4 \u00e9tapes de pr\u00e9paration. L\u2019\u00e9tiquette de retour se trouvera dans le colis du nouveau mat\u00e9riel. Vous devrez ensuite d\u00e9poser votre ancien \u00e9quipement dans un bureau de poste .\\nBesoin d\u2019un coup de pouce pour trouver le point relais ou le bureau de poste le plus pr\u00e8s de chez vous ? Il n\u2019y a..."
        }, 
        {
            "text": "qu\u2019\u00e0 demander :\\nR\u00e9siliation\\nVous avez fait une demande de r\u00e9siliation de votre offre internet ?\\n\u009dA la suite de cette demande, vous recevrez un courrier\u00a0de confirmation de r\u00e9siliation.\u00a0\\n\u009dCe courrier contiendra toutes les\u00a0instructions pour renvoyer votre ancien \u00e9quipement, ainsi que l'\u00e9tiquette...", 
            "button": [
                "Trouver un point relais du r\u00e9seau Pickup", 
                "Trouver un bureau de poste"
            ], 
            "link": [
                "http://www.pickup-services.com/Trouver_point_relais.html", 
                "http://www.laposte.fr/Particulier/Utiliser-nos-outils-pratiques/Services-de-localisation/Un-bureau-de-poste"
            ]
        }, 
        {
            "text": "de transport Chronopost ou Colissimo que vous collerez sur le colis de retour.\\nVous devrez ensuite vous rendre dans un point relais du r\u00e9seau Pickup ou dans un bureau de poste pour d\u00e9poser le carton contenant votre ancien \u00e9quipement.\\nBesoin d\u2019un coup de pouce pour trouver le point relais ou le bureau de poste..."
        }, 
        {
            "text": "le plus pr\u00e8s de chez vous ? Il n\u2019y a qu\u2019\u00e0 demander :\\nRenvoyez votre \u00e9quipement en 4 \u00e9tapes\\n1. Pr\u00e9parez l'emballage\\nLes \u00e9quipements doivent nous parvenir dans un seul carton .\u00a0\\n\u009dTout emballage non conforme sera refus\u00e9. Ainsi, si vous\u00a0devez renvoyer deux \u00e9quipements (box et d\u00e9codeur),...", 
            "button": [
                "Trouver un point relais du r\u00e9seau Pickup", 
                "Trouver un bureau de poste"
            ], 
            "link": [
                "http://www.pickup-services.com/Trouver_point_relais.html", 
                "http://www.laposte.fr/Particulier/Utiliser-nos-outils-pratiques/Services-de-localisation/Un-bureau-de-poste"
            ]
        }, 
        {
            "text": "rassemblez le carton du d\u00e9codeur et le carton de la box dans un seul et m\u00eame carton, avec les c\u00e2bles, les filtres et la t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u00a02. Collez l'\u00e9tiquette de retour\\n\u00a0R\u00e9cup\u00e9rez et collez l\u2019\u00e9tiquette de retour sur le carton en fonction du mode de retour s\u00e9lectionn\u00e9 :\\nColissimo : l\u2019\u00e9tiquette...", 
            "img": [
                "http://www.pickup-services.com/Trouver_point_relais.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "se trouvera dans le colis ou le courrier que vous recevrez \u00e0 votre domicile. Si vous ne retrouvez pas votre \u00e9tiquette, vous pourrez en demander une nouvelle depuis votre Espace Client ou en cliquant ici.\\nChronopost : \u00a0\\n\u009d+\u00a0 Dans le cas d\u2019un changement d\u2019\u00e9quipement ou d\u2019un SAV : l\u2019\u00e9tiquette se..."
        }, 
        {
            "text": "trouvera au point relais pickup sur le colis de votre nouvel \u00e9quipement. \u00a0\\n\u009d+\u00a0 Pour une r\u00e9siliation : l\u2019\u00e9tiquette se trouvera dans le courrier de confirmation.\\nVous avez perdu votre \u00e9tiquette de retour ? Cela arrive ! Nous vous en envoyons une nouvelle sur demande dans votre Espace Client ou en cliquant..."
        }, 
        {
            "text": "sur le lien suivant :\\n\u00a0Vous pouvez \u00e9galement faire votre demande de renvoi d\u2019\u00e9tiquette via notre serveur vocal 0805 700 300 (service et appel gratuits)\\n\u00a03. D\u00e9posez le colis\\nD\u00e9posez le colis dans un point relais du r\u00e9seau Pickup ou dans un bureau de poste en fonction du mode de retour choisi.\\nBesoin...", 
            "button": [
                "Trouver un point relais du r\u00e9seau Pickup"
            ], 
            "link": [
                "http://www.pickup-services.com/Trouver_point_relais.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "d\u2019un coup de pouce pour trouver le point relais ou le bureau de poste le plus pr\u00e8s de chez vous ? Il n\u2019y a qu\u2019\u00e0 demander :\\n\u00a04. R\u00e9cup\u00e9rez le justificatif\\nR\u00e9cup\u00e9rez l'accus\u00e9 de r\u00e9ception aupr\u00e8s du point relais Pickup ou du bureau de poste. Ce document fera ensuite office de...", 
            "button": [
                "Trouver un point relais du r\u00e9seau Pickup", 
                "Trouver un bureau de poste"
            ], 
            "link": [
                "http://www.pickup-services.com/Trouver_point_relais.html", 
                "http://www.laposte.fr/Particulier/Utiliser-nos-outils-pratiques/Services-de-localisation/Un-bureau-de-poste"
            ]
        }, 
        {
            "text": "justificatif.\\n\u00a0Mais au fait, quelle est la diff\u00e9rence entre Colissimo et Chronopost ?\\nChronopost (aussi appel\u00e9 Chrono relais) et Colissimo sont deux entreprises de transport avec des modes de livraison diff\u00e9rents. \u00a0\\nChronopost : vous remettez votre ancien \u00e9quipement et r\u00e9cup\u00e9rez le nouveau directement..."
        }, 
        {
            "text": "dans un point relais  de votre domicile. \u00a0\\n\u009dColissimo : vous recevez votre nouvel \u00e9quipement \u00e0 votre domicile. Vous devez ensuite d\u00e9poser l\u2019ancien dans un .\\nNous vous rappelons que si vous n\u2019avez pas restitu\u00e9 vos \u00e9quipements dans le d\u00e9lai imparti, des p\u00e9nalit\u00e9s de non restitution vous seront...", 
            "button": [
                "Trouver un point relais du r\u00e9seau Pickup", 
                "Trouver un bureau de poste"
            ], 
            "link": [
                "http://www.pickup-services.com/Trouver_point_relais.html", 
                "http://www.laposte.fr/Particulier/Utiliser-nos-outils-pratiques/Services-de-localisation/Un-bureau-de-poste"
            ]
        }, 
        {
            "text": "factur\u00e9es.\u009d\u009d\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quels-sont-les-identifiants-et-mot-de-passe-de-votre-Espace/ta-p/414": [
        {
            "text": "Quels sont les identifiants et mot de passe de votre Espace Client RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Votre Espace Client vous permet de g\u00e9rer votre offre et de profiter de nombreux services en ligne.\u00a0C'est un espace personnel et enti\u00e8rement s\u00e9curis\u00e9 : vous avez besoin de vous identifier \u00e0 l'aide d'un identifiant RED by SFR et d'un mot de passe pour y acc\u00e9der.\\nQuels sont vos identifiants et mot de passe..."
        }, 
        {
            "text": "?\\n\u00a0Selon votre profil d'abonn\u00e9, votre identifiant RED by SFR peut \u00eatre :\\nVous \u00eates client Mobile RED : votre identifiant correspond \u00e0 votre num\u00e9ro de ligne \u00e0 10 chiffres\\nVous \u00eates client Box RED : votre identifiant correspond \u00e0 votre adresse email @sfr.fr (ou @neuf.fr ou identifiant NeufId) qui vous a..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e9t\u00e9 donn\u00e9 lors de votre souscription ou que vous avez personnalis\u00e9\\nVous avez r\u00e9sili\u00e9 votre ligne (mobile ou box internet): Votre identifiant est votre ancienne r\u00e9f\u00e9rence contrat ou votre adresse email SFR si vous en aviez cr\u00e9\u00e9 une.\u00a0\\nVotre mot de passe peut \u00eatre :\\n\u009d\u009dLe code secret que vous avez re\u00e7u..."
        }, 
        {
            "text": "dans votre courrier de bienvenue\u00a0\\n\u009dUn code de votre choix si vous l'avez personnalis\u00e9 par la suite\\n\u009d\u009dSi vous avez oubli\u00e9 votre mot de passe ou si l'acc\u00e8s \u00e0 votre compte est bloqu\u00e9, vous pouvez recevoir un nouveau mot de passe en cliquant sur le lien ci-dessous :\\n\u00a0Muni de votre identifiant RED by SFR...", 
            "button": [
                "Mot de passe oubli\u00e9 ?"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/parcours/securite/oubliMotDePasse/identifiant.action?urlRetour=https%3A%2F%2Fwww.sfr.fr%2Fcas%2Flogin%3Fdomain%3Dmon-compte%26service%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.sfr.fr%252Faccueil%252Fj-spring-cas-security-check"
            ]
        }, 
        {
            "text": "et de votre mot de passe, vous allez pouvoir profiter des nombreuses fonctionnalit\u00e9s de votre Espace Client.\\n\u00a0Veillez \u00e0 ne donner ces informations confidentielles \u00e0 personne.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quels-sont-les-diff\u00e9rents-modes-de-r\u00e8glement-d-une-facture-RED/ta-p/142": [
        {
            "text": "Quels sont les diff\u00e9rents modes de r\u00e8glement d'une facture RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "\u00a0Vous \u00eates client RED et vous aimeriez en savoir davantage sur les modes de r\u00e8glement mis \u00e0 votre disposition lors de votre souscription et \u00e9galement pour r\u00e9gulariser une facture impay\u00e9e ? Nous vous d\u00e9taillons ci-dessous tout ce qu'il y a \u00e0 savoir sur le sujet.\\nComment pouvez-vous r\u00e9gler vos factures..."
        }, 
        {
            "text": "?\\nAvec les offres RED, vous b\u00e9n\u00e9ficiez automatiquement du pr\u00e9l\u00e8vement automatique :\\n\u009d\u009dIl s'agit d'un\u00a0moyen simple, automatique et gratuit pour r\u00e9gler votre facture chaque mois. Le montant de votre facture est pr\u00e9lev\u00e9 sur votre compte bancaire \u00e0 partir de la date de paiement indiqu\u00e9e sur votre facture...."
        }, 
        {
            "text": "Avec ce mode de paiement, plus besoin de vous soucier de la date d'\u00e9ch\u00e9ance de votre facture : le paiement de vos factures s'effectue chaque mois sans qu'aucune intervention sp\u00e9cifique de votre part ne soit n\u00e9cessaire.\\n\u009dSi vous ne b\u00e9n\u00e9ficiez pas encore du pr\u00e9l\u00e8vement automatique, RED by SFR vous recommande..."
        }, 
        {
            "text": "de choisir ce mode de paiement pour vos factures.\\n\u00a0\u00a0Si vous avez choisi le pr\u00e9l\u00e8vement par Carte Bancaire et que vous souhaitez mettre \u00e0 jour votre carte bancaire :\\n\u009d\u009dNous vous recommandons de passer au pr\u00e9l\u00e8vement automatique car ce mode de\u00a0paiement vous \u00e9vite d'avoir \u00e0 mettre \u00e0 jour votre num\u00e9ro...", 
            "button": [
                "Passer au pr\u00e9l\u00e8vement automatique en quelques clics"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires"
            ]
        }, 
        {
            "text": "de carte bancaire (notamment \u00e0 sa date d'expiration). Pour cela, rendez-vous sur votre Espace Client \u00e0 la rubrique \"Factures & Paiements\" :\\n\u00a0Si vous souhaitez continuer \u00e0 \u00eatre pr\u00e9lev\u00e9 sur votre carte bancaire, envoyez-nous votre demande par e-mail depuis le formulaire disponible ici :\\n\u00a0Si vous...", 
            "button": [
                "Passer au pr\u00e9l\u00e8vement automatique en quelques clics", 
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires", 
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/index.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "souhaitez modifier vos coordonn\u00e9es bancaires :\\n\u009d\u009dVous avez chang\u00e9 de compte bancaire,\u00a0d'agence ou de banque et souhaitez modifier vos coordonn\u00e9es bancaires, vous pouvez le faire\u00a0directement en ligne par l'interm\u00e9diaire de votre\u00a0Espace Client ou en cliquant sur le lien suivant :\\nCes modifications sont...", 
            "button": [
                "Passer au pr\u00e9l\u00e8vement automatique en quelques clics"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires"
            ]
        }, 
        {
            "text": "imm\u00e9diates et seront prises en compte sur la prochaine facture \u00e9dit\u00e9e. \u00a0\\n\u009d\u009dVous\u00a0n'arrivez pas \u00e0 modifier vos coordonn\u00e9es bancaires parce que vous ne connaissez pas vos IBAN et BIC ?\\nVous voulez conna\u00eetre votre date de pr\u00e9l\u00e8vement ?\\nPour conna\u00eetre votre date de pr\u00e9l\u00e8vement, consultez votre...", 
            "button": [
                "Passer au pr\u00e9l\u00e8vement automatique en quelques clics"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires"
            ]
        }, 
        {
            "text": "facture depuis votre Espace Client :\\n\u00a0Les factures \u00e9tablies mensuellement, sont payables dans un d\u00e9lai de 8 \u00e0 15 jours \u00e0 compter de la date de facturation. La date de paiement de la facture est indiqu\u00e9e sur votre facture et vous est envoy\u00e9e par SMS. Tous les clients RED by SFR re\u00e7oivent\u00a0\u00e9galement une...", 
            "button": [
                "Passer au pr\u00e9l\u00e8vement automatique en quelques clics"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires"
            ]
        }, 
        {
            "text": "notification par courrier \u00e9lectronique.\\n\u00a0NB : il n'est pas possible de modifier la date pr\u00e9l\u00e8vement de votre facture. Le changement d'offre n'entra\u00eene pas automatiquement un changement de la date de pr\u00e9l\u00e8vement de votre facture. La date de pr\u00e9l\u00e8vement peut \u00e9voluer d'un mois sur l'autre en fonction des...", 
            "button": [
                "Passer au pr\u00e9l\u00e8vement automatique en quelques clics"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires"
            ]
        }, 
        {
            "text": "week-ends et jours f\u00e9ri\u00e9s.\\nQue devez-vous savoir sur le rejet bancaire ?\\nSi vous constatez que le pr\u00e9l\u00e8vement de votre facture RED by SFR a \u00e9t\u00e9 rejet\u00e9 :\\nSi votre compte n'est pas suffisamment provisionn\u00e9 et que votre pr\u00e9l\u00e8vement automatique \u00e9choue :\\nVous devez payer des frais de rejet de 10,50\u20ac TTC...."
        }, 
        {
            "text": "Ces frais \u00e9ventuels apparaissent dans la rubrique \"Vos services ponctuels ou occasionnels\" de votre facture.\\nUn email vous avertit qu'une nouvelle tentative de pr\u00e9l\u00e8vement aura lieu sous 10 jours.\\n\u00a0Si votre pr\u00e9l\u00e8vement a \u00e9t\u00e9 rejet\u00e9 pour une autre raison, contactez votre banque pour conna\u00eetre le motif du..."
        }, 
        {
            "text": "rejet et r\u00e9gulariser la situation si n\u00e9cessaire.\\n\u009dLe pr\u00e9l\u00e8vement sera automatiquement reconduit aupr\u00e8s de votre banque entre 2 semaines et 45 jours apr\u00e8s le premier rejet. \u00a0\\n\u009dA tout moment, vous avez la possibilit\u00e9 de r\u00e9gler vos factures par carte bancaire sur votre Espace Client. Pour cela, cliquez sur..."
        }, 
        {
            "text": "le lien suivant :\\n\u00a0Si vous constatez que votre r\u00e8glement par ch\u00e8que a \u00e9t\u00e9 rejet\u00e9 :\\n\u009d\u009dNous vous invitons \u00e0 utiliser un\u00a0autre mode de paiement que le paiement par ch\u00e8que. Vous pouvez, par exemple, r\u00e9gler votre facture par carte bancaire sur votre Espace Client, \u00e0 la rubrique \"Factures & Paiements\" ou...", 
            "button": [
                "Passer au pr\u00e9l\u00e8vement automatique en quelques clics"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires"
            ]
        }, 
        {
            "text": "par t\u00e9l\u00e9phone au 963 .\\n\u00a0Pour en savoir plus sur les frais de rejet bancaire factur\u00e9s par SFR :\\n\u009d\u009dSelon les conditions g\u00e9n\u00e9rales\u00a0de vente, si un paiement \u00e9mis au profit de SFR n'est pas honor\u00e9, les frais li\u00e9s \u00e0 l'impay\u00e9 vous sont factur\u00e9s : frais de rejet de ch\u00e8que impay\u00e9 ou de pr\u00e9l\u00e8vement...", 
            "button": [
                "Passer au pr\u00e9l\u00e8vement automatique en quelques clics"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires"
            ]
        }, 
        {
            "text": "automatique... Ceci est effectu\u00e9 dans le respect de l'article 32 de la loi du 9 juillet 1991. Ces frais sont ensuite factur\u00e9s par votre banque \u00e0 SFR suite au rejet.\\n\u009dVous constatez, apr\u00e8s avoir contact\u00e9 votre banque, que des frais de rejets vous ont \u00e9t\u00e9 factur\u00e9s par SFR alors que cela ne vous para\u00eet pas..."
        }, 
        {
            "text": "justifi\u00e9 ? Vous pouvez alors nous envoyer un email \u00e0 l'aide du le formulaire disponible ici :\\nVous voil\u00e0 incollable sur les modes de r\u00e8glement de votre offre RED !\\n\u00a0BON \u00c0 SAVOIR\\nDepuis le 20 octobre 2013, SFR est pass\u00e9 au mandat de pr\u00e9l\u00e8vement SEPA. Vous voulez en savoir davantage sur le mandat de...", 
            "button": [
                "Passer au pr\u00e9l\u00e8vement automatique en quelques clics"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires"
            ]
        }, 
        {
            "text": "pr\u00e9l\u00e8vement SFR, cliquez sur le lien ci-dessous :\\nComment r\u00e9gulariser une facture impay\u00e9e ?\\n> Si vous voulez r\u00e9gler une facture impay\u00e9e ou rejet\u00e9e\u00a0: \u009d\\nDans ce cas, le moyen le plus rapide pour r\u00e9gler vos factures en\u00a0retard est le paiement par carte bancaire :\\n\u009dsoit en appelant\u00a0le 963 depuis votre...", 
            "button": [
                "Passer au pr\u00e9l\u00e8vement automatique en quelques clics"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires"
            ]
        }, 
        {
            "text": "mobile,\\nsoit en vous\u00a0connectant sur votre Espace Client avec vos identifiants RED by SFR.\\n\u00a0> Si vous voulez r\u00e9gulariser votre situation car votre ligne est suspendue :\\n\u009dLe moyen le plus rapide de\u00a0r\u00e9gler vos factures impay\u00e9es, et donc de r\u00e9activer votre ligne, est le paiement par carte bancaire. Pour...", 
            "button": [
                "Passer au pr\u00e9l\u00e8vement automatique en quelques clics"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires"
            ]
        }, 
        {
            "text": "cela :\\n\u009d 1. Appelez le 06 1000 1963 (prix d'un appel local) ;\u00a0\\n\u009d 2. Suivez les instructions pour r\u00e9gler\u00a0l'ensemble des factures impay\u00e9es. Vous pouvez recevoir une confirmation du paiement par SMS. Pour cela, tapez 9 quand l'option est propos\u00e9e puis vous saisissez le num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone sur lequel vous..."
        }, 
        {
            "text": "souhaitez recevoir le SMS ;\\n\u009d 3. Votre ligne sera\u00a0r\u00e9activ\u00e9e dans un d\u00e9lai maximum de 2 heures si l'ensemble des factures en retard a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9gl\u00e9. Si jamais votre t\u00e9l\u00e9phone ne capte pas au bout de ce d\u00e9lai, \u00e9teignez-le puis red\u00e9marrez-le.\u00a0\\n\u009d\u009d> Si vous pr\u00e9f\u00e9rez r\u00e9gler vos factures impay\u00e9es..."
        }, 
        {
            "text": "par ch\u00e8que/TIP :\\n\u009d1. Envoyez\u00a0votre r\u00e8glement \u00e0\u00a0l'adresse suivante : Courrier SFR Mobile - TSA 73917 - 62978 Arras Cedex 9\\n\u009d 2. Au dos du ch\u00e8que, indiquez votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone et de contrat ;\\n\u009d 3. \u00a0Votre\u00a0r\u00e9gularisation sera effective dans un d\u00e9lai de 5 jours ouvr\u00e9s.\\n\u009d\u009d> Si vous voulez..."
        }, 
        {
            "text": "payer une\u00a0avance sur facture :\\n\u009d\u009dLe r\u00e8glement d'une avance sur facture s'effectue\u00a0uniquement par carte bancaire en contactant le Service Client par email.\\n\u009d> Si vous avez re\u00e7u un 1er courrier de relance :\\nLe premier courrier est \u00e9mis lorsque le r\u00e8glement d\u00fb n'est pas enregistr\u00e9 avant la date...", 
            "button": [
                "Passer au pr\u00e9l\u00e8vement automatique en quelques clics"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires"
            ]
        }, 
        {
            "text": "d'\u00e9ch\u00e9ance figurant sur votre facture.\\n\u009dNous vous conseillons donc de r\u00e9gler au plus vite votre facture afin d'\u00e9viter toute coupure de service.\\n\u00a0Pour cela, 3 moyens sont \u00e0 votre disposition :\\nLe paiement en ligne par carte bancaire :\\n\u009dPour cela, connectez-vous \u00e0 votre Espace Client :\\n\u00a0Le paiement...", 
            "button": [
                "Passer au pr\u00e9l\u00e8vement automatique en quelques clics"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires"
            ]
        }, 
        {
            "text": "s\u00e9curis\u00e9 par t\u00e9l\u00e9phone :\\n\u009dVous appelez le 0 805 701 801 (prix d'un appel local depuis un poste fixe en France m\u00e9tropolitaine).\\n\u009dLe paiement est imm\u00e9diat et s'effectue par carte bancaire.\\n\u00a0L'envoi d'un ch\u00e8que ou d'un TIP : \u009d\\n\u009dVous notez, au dos de votre ch\u00e8que, le num\u00e9ro de la facture concern\u00e9e..."
        }, 
        {
            "text": "ainsi que votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone fixe et r\u00e9f\u00e9rence client.\u00a0\\n\u009dVous postez votre ch\u00e8que ou TIP \u00e0 l'adresse\u00a0suivante : \u009d\\n\u009dRED\u00a0box et fixe \u009d\\n\u009dService Encaissement Ech\u00e9anciers \u009d\\n\u009dTSA 80002 \u009d\\n\u009d41901 Blois Cedex 9. \u009d\u00a0\\n\u009d\u009d\u009dLes d\u00e9lais postaux et de traitement du\u00a0ch\u00e8que ou TIP repoussent la..."
        }, 
        {
            "text": "date \u00e0 laquelle votre r\u00e8glement sera pris en compte. Nous vous conseillons de privil\u00e9gier les autres moyens de paiement.\\n\u009d\u009dSi vous recevez une lettre de relance peu de temps apr\u00e8s avoir post\u00e9 votre r\u00e8glement, n\u2019en tenez pas compte. Les courriers se seront probablement crois\u00e9s.\\n\u00a0> Si vous avez re\u00e7u un..."
        }, 
        {
            "text": "2\u00e8me courrier de relance :\u00a0\\nLe deuxi\u00e8me courrier \u00e9quivaut \u00e0 une mise en demeure. Votre offre et les services internet et/ou de t\u00e9l\u00e9phonie fixe associ\u00e9s et de t\u00e9l\u00e9vision vont \u00eatre suspendus*.\\n\u009d\u009dPour r\u00e9gulariser votre situation, appelez le serveur vocal s\u00e9curis\u00e9 de paiement au 0 805 701 801 (prix..."
        }, 
        {
            "text": "d'un appel local depuis un poste fixe en France m\u00e9tropolitaine). Le r\u00e8glement s\u2019effectue par carte bancaire. \u009d\u009d\\n\u009dUne fois que votre r\u00e8glement a \u00e9t\u00e9\u00a0enregistr\u00e9, votre offre sera r\u00e9activ\u00e9e dans un d\u00e9lai de 48 heures. Vous devez \u00e9teindre et red\u00e9marrer votre box ou modem pour acc\u00e9der \u00e0 nouveau \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "Internet et \u00e0 vos services. \u009d\u009d\\n\u009d\u009dL'utilisation du serveur vocal de paiement s\u00e9curis\u00e9 n\u00e9cessite : \u00a0\\n\u009d\u009dLa communication du num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone du domicile concern\u00e9 par la suspension de services, \u009d\\nL'utilisation d'une carte bancaire. \u009d \u009d\\n\u009d\u009d* En cas de d\u00e9faut de paiement et suite \u00e0 la seconde..."
        }, 
        {
            "text": "relance, la connexion Internet est suspendue sauf l'acc\u00e8s \u00e0 votre Espace Client, rubrique \"Conso & Factures\" . \u009d\\n\u009dPour le service de t\u00e9l\u00e9phonie, une restriction est appliqu\u00e9e \u00e0 toutes les communications \u00e9mises \u00e0 l'exception des num\u00e9ros d'urgence.\u00a0\\n\u009d\u009dPour le service de t\u00e9l\u00e9vision, le(s) bouquets..."
        }, 
        {
            "text": "et\u00a0achats de VOD sont suspendus. Si vous \u00eates abonn\u00e9 Canal +, vous conservez l'acc\u00e8s aux bouquets ou cha\u00eenes de l'univers Canal +.\\n\u00a0> Si vous ne r\u00e9gularisez pas votre situation suite aux 2 courriers de relance et qu'une proc\u00e9dure de contentieux est mise en place :\\nSi nous n'avons toujours pas enregistr\u00e9..."
        }, 
        {
            "text": "le r\u00e8glement des impay\u00e9s apr\u00e8s l'envoi des 2 courriers de relance, votre dossier est transmis \u00e0 une soci\u00e9t\u00e9 externe de recouvrement. C'est aupr\u00e8s de cette soci\u00e9t\u00e9 qu'il vous appartient d\u00e9sormais de r\u00e9gler votre dette. Vous trouverez ses coordonn\u00e9es sur le courrier que la soci\u00e9t\u00e9 de recouvrement vous a..."
        }, 
        {
            "text": "envoy\u00e9. \u009d\\n\u009d\u009dAttention, lors de la r\u00e9siliation du compte, sont factur\u00e9s en plus : \u00a0\\n\u009dLes frais de r\u00e9siliation de la ligne fixe,\u00a0\\nLes \u00e9quipements non retourn\u00e9s. \u00a0\\n\u00a0\u009dVous connaissez d\u00e9sormais les d\u00e9marches \u00e0 effectuer pour r\u00e9gler vos impay\u00e9s et \u00e9viter la suspension de vos services RED by..."
        }, 
        {
            "text": "SFR.\u00a0\\n\u009dPour emp\u00eacher tout oubli ou retard de r\u00e8glement, nous\u00a0vous recommandons d'opter pour le pr\u00e9l\u00e8vement automatique comme mode de paiement.\\nQu'est ce que l'avance sur facture et comment la r\u00e9gler ?\\nL\u2019avance sur facture est un montant qui peut \u00eatre demand\u00e9 par RED by SFR en cas de survenance des..."
        }, 
        {
            "text": "certains \u00e9v\u00e8nements apr\u00e8s la souscription du contrat :\\nlorsque le nombre total de contrats d\u2019abonnement souscrits est sup\u00e9rieur ou \u00e9gal \u00e0 deux pour un particulier ou une soci\u00e9t\u00e9\\nen cas d\u2019incidents de paiement en cours au titre des contrats d\u2019abonnement que vous avez pass\u00e9s avec RED by SFR\\nquand le..."
        }, 
        {
            "text": "montant de vos communications exc\u00e8de 45\u20ac TTC sur 24 heures cons\u00e9cutives (ce montant pouvant \u00eatre r\u00e9duit \u00e0 20\u20ac TTC pour les abonn\u00e9s ayant souscrit leur ligne depuis moins de 9 mois)\\nlorsque le montant de l\u2019encours hors et/ou au-del\u00e0 du forfait ou depuis la derni\u00e8re facture exc\u00e8de 50\u20ac TTC\\nLe montant..."
        }, 
        {
            "text": "de l\u2019avance sur facture appliqu\u00e9 est celui qui figure dans \u00ab les Tarifs des forfaits RED by SFR \u00bb en vigueur \u00e0 la date de souscription.\\nPour plus d\u2019informations au sujet de l\u2019avance sur facture, consultez l\u2019article 4 des Conditions G\u00e9n\u00e9rales d'Abonnement : \\nPour r\u00e9gler votre avance sur facture,...", 
            "button": [
                "Passer au pr\u00e9l\u00e8vement automatique en quelques clics"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires"
            ]
        }, 
        {
            "text": "rendez-vous sur votre Espace Client, rubrique Factures & Paiements > Payer vos factures.\\nComment suivre le r\u00e8glement de vos factures depuis votre Espace Client ?\\nEnvie de visualiser et de suivre l'ensemble des r\u00e8glements de vos derni\u00e8res factures directement sur Internet ? C'est possible gr\u00e2ce \u00e0 votre Espace..."
        }, 
        {
            "text": "Client. D\u00e9couvrez comment vous y prendre...\\n\u00a0Consulter vos factures et vos derniers r\u00e8glements\\n1. Connectez-vous \u00e0 votre Espace Client \u00e0 l'aide de votre identifiant RED by SFR et de votre mot de passe.\\n\u009d2. Cliquez sur \" Conso & Factures\"\u00a0 ;\u00a0\\n\u009d\u009d3. Cliquez sur \" Payer vos factures\" \u00a0 ;\\n\u00a0Les...", 
            "button": [
                "Passer au pr\u00e9l\u00e8vement automatique en quelques clics"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires"
            ]
        }, 
        {
            "text": "r\u00e8glements sont visibles 48 heures apr\u00e8s leur r\u00e9ception. \u009d \u00a0\\n\u009d\u009dLa rubrique \"Vos derniers r\u00e8glements\" vous permet de suivre l'\u00e9tat de vos paiements sur vos derni\u00e8res factures.\u00a0\\nQue faire en cas de perte de l'acc\u00e8s \u00e0 Internet suite \u00e0 un retard de paiement ?\\nVous venez de r\u00e9gler votre facture mais un..."
        }, 
        {
            "text": "message vous demande d\u2019effectuer votre r\u00e8glement et vous emp\u00eache d'acc\u00e9der \u00e0 Internet. Soyez rassur\u00e9, nous n'allons pas vous laisser dans cette situation plus longtemps !\\n\u00a0Patientez... Pas plus de 48 heures\\nIl faut compter 48 heures maximum apr\u00e8s l'enregistrement de votre paiement pour que les services..."
        }, 
        {
            "text": "ADSL, de t\u00e9l\u00e9phonie et TV suspendus soient r\u00e9activ\u00e9s.\\n\u00a0Red\u00e9marrez votre box\\nUne fois votre paiement enregistr\u00e9, il vous suffit de red\u00e9marrer votre box ou modem pour acc\u00e9der \u00e0 nouveau \u00e0 Internet et \u00e0 vos services. \u00a0\\n\u009dRed\u00e9marrez votre box ou modem en la d\u00e9branchant et la rebranchant afin de relancer..."
        }, 
        {
            "text": "une nouvelle authentification de votre \u00e9quipement sur le r\u00e9seau. \u00a0\\n\u009dSi cette manipulation ne vous permet toujours pas d'acc\u00e9der \u00e0 Internet, il est possible que votre r\u00e8glement n\u2019ait pas encore \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9.\u00a0Dans ce cas, nous vous invitons \u00e0 patienter\u00a0puis \u00e0 renouveler ult\u00e9rieurement le..."
        }, 
        {
            "text": "red\u00e9marrage de votre \u00e9quipement.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-communiquer-depuis-l-\u00e9tranger-avec-les-offres-RED-by-SFR/ta-p/82": [
        {
            "text": "Comment communiquer depuis l'\u00e9tranger avec les offres RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous partez \u00e0 l'\u00e9tranger et vous voulez passer des appels ? Envoyer des SMS/MMS ? Surfer sur Internet ? Suivre votre consommation ?\\nVous trouverez, dans cette rubrique, toutes les informations dont vous avez besoin pour profiter au mieux, depuis l'\u00e9tranger, de votre forfait RED by SFR.\\nAvant le d\u00e9part : ce que..."
        }, 
        {
            "text": "vous devez faire et v\u00e9rifier\\nLes communications vers et depuis l'\u00e9tranger ne sont pas disponibles avec les offres RED avec option de blocage.\\nConsultez les options incluses dans votre forfait\\nPour communiquer depuis l'\u00e9tranger, assurez-vous que votre option \u00ab SFR Voyage \u2013 Communiquer depuis l\u2019\u00e9tranger \u00bb..."
        }, 
        {
            "text": "(ou SFR Monde ou Compteur International) est activ\u00e9e (option gratuite).\\nSelon votre forfait, vous avez la possibilit\u00e9 de profiter gratuitement des appels, SMS/MMS et Internet mobile depuis plusieurs destinations \u00e0 l'\u00e9tranger. Les clients forfait RED bloqu\u00e9 ou avec option de blocage ne peuvent pas communiquer..."
        }, 
        {
            "text": "depuis l\u2019\u00e9tranger.\\n\u00a0Consultez la liste des couvertures r\u00e9seaux RED\\n\u009dEn tant que client forfait RED sans option de blocage, vous avez acc\u00e8s aux r\u00e9seaux de plus de 278 pays.\\n\u00a04.\u00a0 Choisissez une offre adapt\u00e9e \u00e0 votre besoin et \u00e0 votre destination\u00a0pendant la dur\u00e9e de votre s\u00e9jour.\\n\u009dBesoin de...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client", 
                "Consulter la liste des pays partenaires GPRS/EDGE/3G/3G+/4G"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre", 
                "http://docs.sfr.fr/guide/pays-et-destinations.pdf"
            ]
        }, 
        {
            "text": "dire que vous \u00eates bien arriv\u00e9 ? D\u00e9couvrez nos tarifs au compteur SFR Voyage.\\n\u009dBesoin d'offres compl\u00e8tes pour appeler, envoyer des SMS, surfer sur Internet pendant votre s\u00e9jour ? D\u00e9couvrez nos Packs S\u00e9jours.\\nLien utile pour partir serein :\\nPour consulter la fiche tarifaire REDbySFR: \\nLes offres et...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client", 
                "Consulter la liste des pays partenaires GPRS/EDGE/3G/3G+/4G"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre", 
                "http://docs.sfr.fr/guide/pays-et-destinations.pdf"
            ]
        }, 
        {
            "text": "les tarifs RED by SFR depuis l'\u00e9tranger\\nPour communiquer depuis l'\u00e9tranger, RED by SFR met \u00e0 votre disposition plusieurs offres et options.\\n\u00ab SFR Voyage \u2013 Communiquer depuis l\u2019\u00e9tranger \u00bb (ou SFR Monde ou Compteur International)\\nCette option vous permet de b\u00e9n\u00e9ficier de tarifs au compteur pour vos..."
        }, 
        {
            "text": "appels, SMS/MMS et Internet mobile depuis l'\u00e9tranger. Pour toute souscription \u00e0 un forfait RED depuis le 26/04/2016, l'option SFR Voyage - Communiquer depuis l'\u00e9tranger est incluse dans votre offre (hors RED 3h) et elle est r\u00e9siliable gratuitement dans votre espace client.\\nConsulter les tarifs \u00ab SFR Voyage \u2013..."
        }, 
        {
            "text": "Communiquer depuis l'\u00e9tranger \u00bb\\nLes options RED by SFR \u00e0 l\u2019international :\\nLa version Travel : pour communiquer en illimit\u00e9 gratuitement pendant 15 jours par an depuis l\u2019Europe et les DOM.\\nLes SMS Illimit\u00e9s vers et depuis l\u2019Europe et les DOM\\n> Pour les d\u00e9couvrir et y souscrire : \\nLes Packs...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "S\u00e9jour pour un usage ponctuel\\nProfitez d'offres compl\u00e8tes : appels, SMS et Internet mobile depuis de nombreuses destinations tout en ma\u00eetrisant votre budget. Valable pour une dur\u00e9e de 7 jours.\\n> Pour les d\u00e9couvrir et y souscrire : \\n\u00a0Les forfaits pour un usage r\u00e9gulier\\nRED propose des forfaits incluant...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "les appels, SMS/MMS et Internet mobile depuis plusieurs destinations \u00e0\\nl'\u00e9tranger.\\n> Pour les d\u00e9couvrir et y souscrire : \\nCommuniquer et surfer sur Internet depuis l'\u00e9tranger\\nPour rappel :\\n- Si vous venez d'activer votre ligne, les communications depuis l'\u00e9tranger seront possibles 7 \u00e0 15 jours apr\u00e8s...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l'activation.\\n- Les communications vers et depuis l'\u00e9tranger ne sont pas disponibles avec les offres RED avec option de blocage.\\nAppeler un correspondant depuis l'\u00e9tranger :\\n- Vers la France, composez le pr\u00e9fixe 00 33 ou le +33 suivi du num\u00e9ro sans le 0 ;\\n- Vers un autre pays, composez le + ou le 00 suivi du..."
        }, 
        {
            "text": "pr\u00e9fixe du pays.\\n\u009dDans le pays visit\u00e9, si vous souhaitez appeler un num\u00e9ro local, composez simplement son num\u00e9ro sans pr\u00e9fixe.\\n\u00a0Envoyer des SMS/MMS depuis l\u2019\u00e9tranger :\\nEnvoyer un SMS ne n\u00e9cessite aucune manipulation particuli\u00e8re.\\nEnvoyer ou recevoir un MMS depuis l'\u00e9tranger peut entra\u00eener la...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "facturation d'une session Internet mobile en suppl\u00e9ment du prix du MMS.\\nConsulter votre r\u00e9pondeur depuis l'\u00e9tranger :\\nComposez le 123 depuis votre mobile (comme en France).\\nSi le 123 ne fonctionne pas, composez le +33 6 1200 0123 depuis un mobile ou un t\u00e9l\u00e9phone fixe, puis laissez-vous guider.\\nNB : pensez..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e0 r\u00e9cup\u00e9rer le code secret de votre r\u00e9pondeur avant de partir. Pour cela :\\n- Composez le \"123\" depuis votre mobile ;\\n- Rendez-vous sur \"G\u00e9rez vos options personnelles\" en appuyant sur la touche 3 ;\\n- Rendez-vous sur \"Modifier votre code secret\" puis appuyez sur la touche 2 pour r\u00e9cup\u00e9rer votre code..."
        }, 
        {
            "text": "secret.\\nVous pouvez \u00e9galement utiliser la \"Messagerie Vocale Visuelle\" ou \"SFR R\u00e9pondeur Visuel\" / \"SFR R\u00e9pondeur +\" (prix d'un appel vers la France en fonction de la zone d'\u00e9mission de l'appel et de l'option d\u00e9tenue).\\nAttention : depuis l'\u00e9tranger, l'utilisation de la \"Messagerie Vocale Visuelle\" ou de \"SFR..."
        }, 
        {
            "text": "R\u00e9pondeur Visuel\" / \"SFR R\u00e9pondeur+\" entra\u00eene la facturation d'une session Internet mobile.\\nSurfer depuis l'\u00e9tranger :\\nPour param\u00e9trer l'acc\u00e8s \u00e0 Internet mobile depuis l'\u00e9tranger, vous pouvez consulter le manuel d'utilisation de votre mobile.\\nSur certains mobiles, qui \u00e9changent de fa\u00e7on permanente des..."
        }, 
        {
            "text": "donn\u00e9es avec le r\u00e9seau cellulaire, la consultation et l'\u00e9change de donn\u00e9es sont d\u00e9sactiv\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tranger afin de vous \u00e9viter tout d\u00e9passement important de votre forfait.\\nSuivre votre consommation depuis l'\u00e9tranger\\nVous pouvez suivre votre consommation appels, SMS/MMS et Internet mobile depuis...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l'\u00e9tranger :\\nEn appelant le 950 depuis votre mobile (prix d'un appel vers la France selon votre zone d'\u00e9mission et votre option)\\nEn vous connectant \u00e0 l'Info Conso accessible depuis l'application RED & Moi ou depuis votre Espace Client.\u009d\\nAttention : lorsque vous \u00eates \u00e0 l'\u00e9tranger, il peut y avoir un..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9calage de 48 \u00e0 72 heures entre votre\\nconsommation r\u00e9elle et celle de l'Info Conso pour vos usages voix/SMS.\\n\u009dPour ma\u00eetriser votre consommation depuis l'\u00e9tranger :\\nVous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier gratuitement de l'option \"Suivi Conso Internet International\" qui vous alerte de votre\\nconsommation Internet mobile..."
        }, 
        {
            "text": "en temps r\u00e9el dans le monde. D\u00e8s que votre consommation Internet mobile atteint le seuil de 60\u20ac, l'option bloque votre consommation. Pour d\u00e9bloquer votre connexion Internet mobile, un simple SMS suffit.\\nPour l'activer, rendez-vous sur votre Espace Client.\\nCombien sont factur\u00e9s les appels vers et depuis...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l'international?\\nConsultez les tarifs des appels vers l'\u00e9tranger: \\nConsulter les tarifs des communications \u00e9mises ou re\u00e7ues depuis la zone Eurotarif et les DOM : \\n\u00a0Consultez les tarifs des communications hors Zone Eurotarif: \\nCommuniquer depuis l'\u00e9tranger : les num\u00e9ros utiles\\n\u009d Appeler un...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client", 
                "Consulter la liste des pays partenaires GPRS/EDGE/3G/3G+/4G", 
                "Pour choisir une offre adapt\u00e9e rendez-vous sur votre client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre", 
                "http://docs.sfr.fr/guide/pays-et-destinations.pdf", 
                "https://www.sfr.fr/cas/login?service=https%3A%2F%2Fwww.sfr.fr%2Faccueil%2Fj_spring_cas_security_check&theme=espaceclientred"
            ]
        }, 
        {
            "text": "num\u00e9ro d'urgence \u00e0 l'\u00e9tranger :\\n\u009dComposez simplement le\u00a0112\u00a0depuis votre mobile (appel gratuit). Vous serez mis en relation avec les urgences du pays o\u00f9 vous vous trouvez.\\n\u009dAux Etats-Unis, le num\u00e9ro des urgences est le\u00a0911.\\n\u009d\u009dConsulter vos tarifs de base \u00e0 l'\u00e9tranger :\\nAppeler gratuitement le 914..."
        }, 
        {
            "text": "ou le +336 1000 1914 pour conna\u00eetre vos options et vos tarifs de base.\\nLes r\u00e9ponses \u00e0 vos questions sur l'utilisation de SFR Voyage\\nJe souhaite communiquer depuis l\u2019\u00e9tranger, que dois-je faire ?\\nVous devez vous assurer que l\u2019une de ces options gratuites est activ\u00e9e sur votre ligne mobile : SFR Voyage ou..."
        }, 
        {
            "text": "SFR Monde ou Compteur International. Vous pourrez appeler, envoyer des SMS, des MMS et vous connecter sur internet mobile (hors clients RED bloqu\u00e9 ou avec option de blocage).\\nConsultez vos options sur votre Espace Client: \\nPour toute souscription \u00e0 un forfait RED depuis le 26/04/2016, l'option SFR Voyage -...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Communiquer depuis l'\u00e9tranger est incluse gratuitement dans votre offre (hors RED 3h) et elle est r\u00e9siliable gratuitement dans votre espace client.\\nComment suis-je factur\u00e9 depuis l\u2019\u00e9tranger ?\\nVous \u00eates factur\u00e9 \u00e0 l'usage, selon la zone g\u00e9ographique. Les tarifs des minutes/SMS/MMS/Mo sont diff\u00e9rents selon..."
        }, 
        {
            "text": "l'option d\u00e9tenue et les zones g\u00e9ographiques o\u00f9 vous vous trouvez.\\nConsultez les tarifs depuis l'\u00e9tranger: \\nLes r\u00e9ponses \u00e0 vos questions sur l'utilisation des packs s\u00e9jour\\nQu\u2019est-ce qu\u2019un Pack S\u00e9jour Voix + SMS + Internet ?\\nLes Packs S\u00e9jour vous permettent de b\u00e9n\u00e9ficier de prix avantageux...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "pendant 7 jours pour vos Appels, vos SMS et vos connexions internet mobile tout en ma\u00eetrisant votre budget, depuis de nombreuses destinations. Vous pouvez en profiter depuis l\u2019Europe/ DOM, les USA, les Am\u00e9riques, l\u2019Afrique, l\u2019Asie/ Oc\u00e9anie, le Moyen-Orient et l\u2019Europe de l\u2019Est.\\nQuelles sont les..."
        }, 
        {
            "text": "destinations disponibles dans les Packs S\u00e9jour ?\\nLes Packs S\u00e9jour vous permettent d\u2019appeler, d\u2019envoyer des SMS et de surfer sur internet \u00e0 un prix avantageux depuis les destinations suivantes :\\nPacks S\u00e9jour Europe/ DOM\\nPacks S\u00e9jour USA\\nPacks S\u00e9jour Am\u00e9riques\\nPacks S\u00e9jour Afrique\\nPacks S\u00e9jour..."
        }, 
        {
            "text": "Moyen-Orient\\nPacks S\u00e9jour Asie/ Oc\u00e9anie\\nPack S\u00e9jour Europe de l\u2019Est\\nQuels sont les pays inclus dans chaque Pack ? \\n\u00a0Puis-je souscrire \u00e0 un Pack S\u00e9jour ?\\nTous les clients forfaits RED sans option de blocage peuvent y souscrire.\\nCes options sont incompatibles avec les forfaits RED bloqu\u00e9 ou avec...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "option de blocage.\\nComment puis-je souscrire aux Packs S\u00e9jour ?\\nVous pouvez profiter de la souscription imm\u00e9diate pour un usage d\u00e8s le jour m\u00eame ou de la souscription diff\u00e9r\u00e9e pour pr\u00e9parer au mieux votre voyage. Vous avez juste \u00e0 choisir la date d\u2019activation de votre Pack S\u00e9jour. Vous recevrez une..."
        }, 
        {
            "text": "confirmation par SMS et pourrez en profiter d\u00e8s votre arriv\u00e9e.\\nsur votre Espace Client, rubrique \"Offres et Options\"\\ndepuis l'application \"RED & Moi\"\\npar SMS \u00e0 l\u2019arriv\u00e9e dans le pays\\nsur le site RED International\\nPour souscrire \u00e0 l'un des packs connectez vous \u00e0 votre Espace Client: \\nPuis-je cumuler...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "deux Packs S\u00e9jour identiques ?\\nNon, il n\u2019est pas possible de cumuler des Packs S\u00e9jour identiques sur une m\u00eame p\u00e9riode. Il faut avoir \u00e9puis\u00e9 tous ses usages ou attendre la fin des 7 jours de validit\u00e9 du pack pour pouvoir souscrire \u00e0 un nouveau Pack S\u00e9jour.\\n\u00a0Puis-je cumuler deux Packs S\u00e9jour diff\u00e9rents..."
        }, 
        {
            "text": "?\\nOui, pour 2 zones diff\u00e9rentes, en fonction des zones choisies.\\nLes Packs S\u00e9jour Europe/ DOM sont compatibles avec tous les autres packs des autres zones.\\nLes Packs S\u00e9jour USA sont compatibles uniquement avec les Packs S\u00e9jour Europe/ DOM et Am\u00e9riques.\\nLes Packs S\u00e9jour Am\u00e9riques sont compatibles..."
        }, 
        {
            "text": "uniquement avec les Packs S\u00e9jour Europe/ DOM et USA.\\nLes Packs S\u00e9jour Asie/ Oc\u00e9anie sont compatibles uniquement avec les Packs S\u00e9jour Europe/ DOM, Moyen-Orient et Europe de l'Est.\\nLes Packs S\u00e9jour Moyen-Orient sont compatibles uniquement avec les Packs S\u00e9jour Europe/ DOM et Asie/ Oc\u00e9anie.\\nLe Pack S\u00e9jour..."
        }, 
        {
            "text": "Europe de l'Est est compatible avec les Packs S\u00e9jour Europe/ DOM et Asie/ Oc\u00e9anie.\\nComment est factur\u00e9e ma consommation si j'\u00e9puise mon Pack S\u00e9jour ?\\nD\u00e8s l'\u00e9puisement de votre Pack S\u00e9jour, vous \u00eates factur\u00e9 au tarif en vigueur, selon votre offre\\n\u00a0Si j'ai \u00e9puis\u00e9 mon solde Internet mobile inclus dans..."
        }, 
        {
            "text": "mon Pack S\u00e9jour, puis-je quand m\u00eame utiliser mes autres usages appels/SMS restants et continuer \u00e0 surfer sur Internet mobile ?\\nOui, vous pouvez utiliser les autres usages appels ou SMS sans \u00eatre factur\u00e9 en hors forfait car il vous reste du cr\u00e9dit de communication dans votre pack.\\nEn revanche, vous serez..."
        }, 
        {
            "text": "factur\u00e9 en hors forfait pour vos usages Internet mobile.\\nLes r\u00e9ponses \u00e0 vos questions sur l'utilisation des forfaits RED version Travel depuis l\u2019\u00e9tranger\\nSi vous d\u00e9tenez un forfait RED avec la version Travel, voici les r\u00e9ponses \u00e0 vos questions pour utiliser au mieux votre offre\\n\u009dPendant combien de temps..."
        }, 
        {
            "text": "sont valables les 15 jours d\u2019usage depuis l\u2019\u00e9tranger de mon forfait ?\\nLes 15 jours sont valables pendant 1 an, \u00e0 compter de la date de souscription de votre forfait. Si vous avez chang\u00e9 d\u2019offre, c'est la date de prise en compte de votre nouvelle offre qui compte.\\n\u00a0Comment se d\u00e9comptent les jours d'usage..."
        }, 
        {
            "text": "depuis les zones incluses dans mon forfait ?\\nLe premier usage de la journ\u00e9e d\u00e9clenche le d\u00e9compte d'un jour. Tous les usages de la journ\u00e9e seront alors compris dans ce jour d\u00e9compt\u00e9, jusqu'\u00e0 minuit, heure locale. Plusieurs usages dans la m\u00eame journ\u00e9e ne d\u00e9comptent qu'un seul jour.\\n\u00a0Quels sont les usages..."
        }, 
        {
            "text": "qui d\u00e9comptent un jour ?\\nLes jours se d\u00e9comptent d\u00e8s que vous \u00eates dans une zone incluse dans votre forfait, en utilisant :\\n- un appel \u00e9mis (2h maximum par appel, puis factur\u00e9 hors forfait aux conditions SFR Voyage)\\n- et/ou un appel re\u00e7u (2h maximum par appel, puis factur\u00e9 hors forfait aux conditions SFR..."
        }, 
        {
            "text": "Voyage)\\n- et/ou un SMS \u00e9mis\\n- et/ou un MMS \u00e9mis / MMS re\u00e7u\\n- et/ou la consommation Internet mobile.\\nLa r\u00e9ception d'un SMS ne d\u00e9clenche pas de jour.\\n\u00a0Quand je surfe sur Internet depuis une zone incluse dans mon forfait, vais-je payer du hors forfait ?\\nVous piochez dans vos Go mensuels inclus dans votre..."
        }, 
        {
            "text": "forfait lorsque vous surfez sur Internet mobile, depuis une zone incluse dans votre forfait. Votre session Internet est donc gratuite, dans la limite de vos usages et de vos jours inclus dans votre forfait.\\nTous les mois, vos Go nationaux se remettent \u00e0 0 et vous pouvez ainsi utiliser Internet depuis les zones..."
        }, 
        {
            "text": "incluses dans votre forfait.\\nVous serez factur\u00e9 en hors forfait selon les tarifs SFR Voyage si :\\n- Vous avez consomm\u00e9 la totalit\u00e9 des jours inclus dans votre forfait,\\n- Vous avez consomm\u00e9 l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de votre solde mensuel d\u2019Internet mobile inclus dans votre forfait.\\n\u00a0Comment savoir combien de jours..."
        }, 
        {
            "text": "il me reste ?\\nVous pouvez suivre votre consommation de jours en vous connectant sur votre Espace Client ou via l'application \"RED & Moi\".\\nAttention, il se peut que les consommations Voix / SMS des 72 derni\u00e8res heures ne soient pas encore prises en compte.\\nConsulter votre Espace Client: \\n\u00a0Si je change de...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "forfait, est-ce que j'aurai toujours des jours d'usages inclus depuis l'\u00e9tranger ?\\nD\u00e9couvrir les forfaits RED by SFR: \\nLes jours d'usages depuis l\u2019\u00e9tranger qui ne sont pas utilis\u00e9s au bout d\u2019un an, peuvent-ils \u00eatre reportables l'ann\u00e9e suivante ?\\nNon, les jours d'usages depuis l\u2019\u00e9tranger ne sont...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "pas reportables sur l'ann\u00e9e suivante. Vous devez les utiliser sur l'ann\u00e9e en cours, ensuite ces jours seront perdus.\\n\u00a0Si je commence un appel avant minuit et le termine apr\u00e8s minuit, me sera-t-il d\u00e9compt\u00e9 1 ou 2 jours ?\\nUn seul jour sera d\u00e9compt\u00e9 tant que la communication Voix ou la session Internet mobile..."
        }, 
        {
            "text": "entam\u00e9e la veille n'a pas \u00e9t\u00e9 coup\u00e9e. Au-del\u00e0 de 2h maximum par appel, facturation hors forfait aux conditions SFR Voyage.\\n\u00a0Si j'ai consomm\u00e9 la totalit\u00e9 de mes jours inclus dans mon forfait, est-ce que je pourrai continuer \u00e0 utiliser mon mobile depuis l\u2019\u00e9tranger ?\\nOui, mais vous serez factur\u00e9 en hors..."
        }, 
        {
            "text": "forfait selon le tarif SFR Voyage (hors Pack S\u00e9jour souscrit).\\nLes r\u00e9ponses \u00e0 vos questions sur les tarifs depuis l\u2019Europe et les DOM vers cette m\u00eame zone et la France m\u00e9tropolitaine\\nJ\u2019ai un forfait avec des Appels, SMS et MMS illimit\u00e9s en France m\u00e9tropolitaine, comment suis-je factur\u00e9 depuis..."
        }, 
        {
            "text": "l\u2019Europe et les DOM ?\\nVos usages sont d\u00e9compt\u00e9s de votre forfait national et en compl\u00e9ment, ces usages sont factur\u00e9s aux nouveaux tarifs SFR Voyage (ou SFR Monde, ou Compteur International).\\n\u00a0Je souhaite faire de l\u2019internet mobile depuis l\u2019Europe et les DOM, comment suis-je factur\u00e9 ?\\nL\u2019internet..."
        }, 
        {
            "text": "mobile depuis l\u2019Europe et les DOM est d\u00e9compt\u00e9 de vos Go/Mo inclus dans votre forfait national et factur\u00e9 en compl\u00e9ment aux tarifs SFR Voyage (ou SFR Monde, ou Compteur International).\\n\u00a0J\u2019ai un forfait avec 3h d\u2019appels en France m\u00e9tropolitaine, sans option de blocage, comment suis-je factur\u00e9 des appels..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e9mis et re\u00e7us depuis l\u2019Europe et les DOM ?\\nLes appels \u00e9mis depuis l\u2019Europe et les DOM vers cette m\u00eame zone sont d\u00e9compt\u00e9s de vos 3h d\u2019appels et factur\u00e9s en compl\u00e9ment aux tarifs SFR Voyage (ou SFR Monde, ou Compteur International).\\nLes appels re\u00e7us depuis l\u2019Europe et les DOM sont factur\u00e9s aux..."
        }, 
        {
            "text": "tarifs SFR Voyage (ou SFR Monde, ou Compteur International).\\n\u00a0Qu\u2019est-ce que la facturation au-del\u00e0 depuis l\u2019\u00e9tranger ?\\nLes tarifs au-del\u00e0 s\u2019appliquent lorsque vous avez consomm\u00e9 l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 d\u2019un ou plusieurs usages inclus dans votre forfait.\\nExemple : votre internet mobile depuis l\u2019Europe et..."
        }, 
        {
            "text": "les DOM inclus dans votre forfait est \u00e9puis\u00e9 mais vous continuez de faire des usages internet mobile depuis l\u2019Europe/DOM. Votre connexion internet sera alors factur\u00e9e au-del\u00e0 de votre forfait \u00e0 0,06\u20ac/Mo (au lieu de 0,24\u20ac/Mo valable jusqu\u2019au 14 juin 2017).\\n\u00a0J\u2019ai un forfait non bloqu\u00e9 comprenant 3h..."
        }, 
        {
            "text": "d\u2019appels en France m\u00e9tropolitaine et j\u2019ai consomm\u00e9 ces 3h d\u2019appels. Comment vais-je \u00eatre factur\u00e9 si je continue d\u2019appeler depuis l\u2019Europe et les DOM ?\\nSi vous d\u00e9passez les 3h d\u2019appels inclus dans votre forfait national, vous \u00eates factur\u00e9 au-del\u00e0 du forfait depuis l\u2019Europe et les DOM aux tarifs..."
        }, 
        {
            "text": "SFR Voyage (ou SFR Monde, ou Compteur International). Vous pouvez souscrire \u00e0 un Pack S\u00e9jour Europe/ DOM, valable pendant 7 jours, pour b\u00e9n\u00e9ficier de prix avantageux sur vos Appels, SMS et Internet mobile depuis l\u2019Europe et les DOM.\\n\u00a0J\u2019ai consomm\u00e9 tous les Mo/Go d\u2019internet mobile inclus dans mon forfait..."
        }, 
        {
            "text": "utilisables depuis l\u2019Europe et les DOM. Comment suis-je factur\u00e9 ?\\nSi vous d\u00e9passez les Mo/Go inclus dans votre forfait, vous \u00eates factur\u00e9 au-del\u00e0 de votre forfait depuis l\u2019Europe et les DOM aux tarifs SFR Voyage (ou SFR Monde, ou Compteur International). Vous pouvez souscrire aux Packs S\u00e9jour Europe/ DOM,..."
        }, 
        {
            "text": "valables pendant 7 jours, pour b\u00e9n\u00e9ficier de prix avantageux sur vos Appels, SMS et Internet mobile depuis l\u2019Europe et les DOM.\\n\u00a0Comment suis-je factur\u00e9 une fois que mon Pack S\u00e9jour est \u00e9puis\u00e9 ?\\nEn souscrivant au Pack S\u00e9jour Europe/ DOM, vous profitez de 30 min + 30SMS +200Mo ou de 60min + 60SMS + 400Mo..."
        }, 
        {
            "text": "inclus pendant 7 jours. Une fois ce d\u00e9lai d\u00e9pass\u00e9 ou vos usages consomm\u00e9s, vous \u00eates factur\u00e9 aux conditions SFR Voyage (ou SFR Monde, Compteur International). Vous pouvez aussi souscrire \u00e0 nouveau \u00e0 un Pack S\u00e9jour Europe/ DOM pour b\u00e9n\u00e9ficier de prix avantageux sur vos Appels, SMS et Internet mobile.\\n"
        }, 
        {
            "text": "\u00a0Et voil\u00e0 ! Vous savez comment communiquer, surfer sur Internet mobile et suivre votre consommation depuis l'\u00e9tranger. Vous \u00eates fin pr\u00eats pour rester en contact avec ceux que vous aimez m\u00eame loin de chez vous !\\n\u00a0Vous partez \u00e0 l'\u00e9tranger et vous voulez passer des appels ? Envoyer des SMS/MMS ? Surfer sur..."
        }, 
        {
            "text": "Internet ? Suivre votre consommation ?\\nVous trouverez, dans cette rubrique, toutes les informations dont vous avez besoin pour profiter au mieux, depuis l'\u00e9tranger, de votre forfait RED by SFR.\\nAvant le d\u00e9part : ce que vous devez faire et v\u00e9rifier\\nLes communications vers et depuis l'\u00e9tranger ne sont pas..."
        }, 
        {
            "text": "disponibles avec les offres RED avec option de blocage.\\nConsultez les options incluses dans votre forfait\\nPour communiquer depuis l'\u00e9tranger, assurez-vous que votre option \u00ab SFR Voyage \u2013 Communiquer depuis l\u2019\u00e9tranger \u00bb (ou SFR Monde ou Compteur International) est activ\u00e9e (option gratuite).\\nSelon votre..."
        }, 
        {
            "text": "forfait, vous avez la possibilit\u00e9 de profiter gratuitement des appels, SMS/MMS et Internet mobile depuis plusieurs destinations \u00e0 l'\u00e9tranger. Les clients forfait RED bloqu\u00e9 ou avec option de blocage ne peuvent pas communiquer depuis l\u2019\u00e9tranger.\\n\u00a0Consultez la liste des couvertures r\u00e9seaux RED\\n\u009dEn tant...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "que client forfait RED sans option de blocage, vous avez acc\u00e8s aux r\u00e9seaux de plus de 278 pays.\\n\u00a04.\u00a0 Choisissez une offre adapt\u00e9e \u00e0 votre besoin et \u00e0 votre destination\u00a0pendant la dur\u00e9e de votre s\u00e9jour.\\n\u009dBesoin de dire que vous \u00eates bien arriv\u00e9 ? D\u00e9couvrez nos tarifs au compteur SFR...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Voyage.\\n\u009dBesoin d'offres compl\u00e8tes pour appeler, envoyer des SMS, surfer sur Internet pendant votre s\u00e9jour ? D\u00e9couvrez nos Packs S\u00e9jours.\\nLien utile pour partir serein :\\nPour consulter la fiche tarifaire REDbySFR: \\nLes offres et les tarifs RED by SFR depuis l'\u00e9tranger\\nPour communiquer depuis...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client", 
                "Consulter la liste des pays partenaires GPRS/EDGE/3G/3G+/4G"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre", 
                "http://docs.sfr.fr/guide/pays-et-destinations.pdf"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l'\u00e9tranger, RED by SFR met \u00e0 votre disposition plusieurs offres et options.\\n\u00ab SFR Voyage \u2013 Communiquer depuis l\u2019\u00e9tranger \u00bb (ou SFR Monde ou Compteur International)\\nCette option vous permet de b\u00e9n\u00e9ficier de tarifs au compteur pour vos appels, SMS/MMS et Internet mobile depuis l'\u00e9tranger. Pour toute..."
        }, 
        {
            "text": "souscription \u00e0 un forfait RED depuis le 26/04/2016, l'option SFR Voyage - Communiquer depuis l'\u00e9tranger est incluse dans votre offre (hors RED 3h) et elle est r\u00e9siliable gratuitement dans votre espace client.\\nConsulter les tarifs \u00ab SFR Voyage \u2013 Communiquer depuis l'\u00e9tranger \u00bb\\nLes options RED by SFR \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "l\u2019international :\\nLa version Travel : pour communiquer en illimit\u00e9 gratuitement pendant 15 jours par an depuis l\u2019Europe et les DOM.\\nLes SMS Illimit\u00e9s vers et depuis l\u2019Europe et les DOM\\n> Pour les d\u00e9couvrir et y souscrire : \\nLes Packs S\u00e9jour pour un usage ponctuel\\nProfitez d'offres compl\u00e8tes :...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "appels, SMS et Internet mobile depuis de nombreuses destinations tout en ma\u00eetrisant votre budget. Valable pour une dur\u00e9e de 7 jours.\\n> Pour les d\u00e9couvrir et y souscrire : \\n\u00a0Les forfaits pour un usage r\u00e9gulier\\nRED propose des forfaits incluant les appels, SMS/MMS et Internet mobile depuis plusieurs...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "destinations \u00e0\\nl'\u00e9tranger.\\n> Pour les d\u00e9couvrir et y souscrire : \\nCommuniquer et surfer sur Internet depuis l'\u00e9tranger\\nPour rappel :\\n- Si vous venez d'activer votre ligne, les communications depuis l'\u00e9tranger seront possibles 7 \u00e0 15 jours apr\u00e8s l'activation.\\n- Les communications vers et depuis...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l'\u00e9tranger ne sont pas disponibles avec les offres RED avec option de blocage.\\nAppeler un correspondant depuis l'\u00e9tranger :\\n- Vers la France, composez le pr\u00e9fixe 00 33 ou le +33 suivi du num\u00e9ro sans le 0 ;\\n- Vers un autre pays, composez le + ou le 00 suivi du pr\u00e9fixe du pays.\\n\u009dDans le pays visit\u00e9, si vous..."
        }, 
        {
            "text": "souhaitez appeler un num\u00e9ro local, composez simplement son num\u00e9ro sans pr\u00e9fixe.\\n\u00a0Envoyer des SMS/MMS depuis l\u2019\u00e9tranger :\\nEnvoyer un SMS ne n\u00e9cessite aucune manipulation particuli\u00e8re.\\nEnvoyer ou recevoir un MMS depuis l'\u00e9tranger peut entra\u00eener la facturation d'une session Internet mobile en...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "suppl\u00e9ment du prix du MMS.\\nConsulter votre r\u00e9pondeur depuis l'\u00e9tranger :\\nComposez le 123 depuis votre mobile (comme en France).\\nSi le 123 ne fonctionne pas, composez le +33 6 1200 0123 depuis un mobile ou un t\u00e9l\u00e9phone fixe, puis laissez-vous guider.\\nNB : pensez \u00e0 r\u00e9cup\u00e9rer le code secret de votre..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9pondeur avant de partir. Pour cela :\\n- Composez le \"123\" depuis votre mobile ;\\n- Rendez-vous sur \"G\u00e9rez vos options personnelles\" en appuyant sur la touche 3 ;\\n- Rendez-vous sur \"Modifier votre code secret\" puis appuyez sur la touche 2 pour r\u00e9cup\u00e9rer votre code secret.\\nVous pouvez \u00e9galement utiliser la..."
        }, 
        {
            "text": "\"Messagerie Vocale Visuelle\" ou \"SFR R\u00e9pondeur Visuel\" / \"SFR R\u00e9pondeur +\" (prix d'un appel vers la France en fonction de la zone d'\u00e9mission de l'appel et de l'option d\u00e9tenue).\\nAttention : depuis l'\u00e9tranger, l'utilisation de la \"Messagerie Vocale Visuelle\" ou de \"SFR R\u00e9pondeur Visuel\" / \"SFR R\u00e9pondeur+\"..."
        }, 
        {
            "text": "entra\u00eene la facturation d'une session Internet mobile.\\nSurfer depuis l'\u00e9tranger :\\nPour param\u00e9trer l'acc\u00e8s \u00e0 Internet mobile depuis l'\u00e9tranger, vous pouvez consulter le manuel d'utilisation de votre mobile.\\nSur certains mobiles, qui \u00e9changent de fa\u00e7on permanente des donn\u00e9es avec le r\u00e9seau cellulaire, la..."
        }, 
        {
            "text": "consultation et l'\u00e9change de donn\u00e9es sont d\u00e9sactiv\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tranger afin de vous \u00e9viter tout d\u00e9passement important de votre forfait.\\nSuivre votre consommation depuis l'\u00e9tranger\\nVous pouvez suivre votre consommation appels, SMS/MMS et Internet mobile depuis l'\u00e9tranger :\\nEn appelant le 950 depuis votre...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "mobile (prix d'un appel vers la France selon votre zone d'\u00e9mission et votre option)\\nEn vous connectant \u00e0 l'Info Conso accessible depuis l'application RED & Moi ou depuis votre Espace Client.\u009d\\nAttention : lorsque vous \u00eates \u00e0 l'\u00e9tranger, il peut y avoir un d\u00e9calage de 48 \u00e0 72 heures entre votre\\nconsommation..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9elle et celle de l'Info Conso pour vos usages voix/SMS.\\n\u009dPour ma\u00eetriser votre consommation depuis l'\u00e9tranger :\\nVous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier gratuitement de l'option \"Suivi Conso Internet International\" qui vous alerte de votre\\nconsommation Internet mobile en temps r\u00e9el dans le monde. D\u00e8s que votre..."
        }, 
        {
            "text": "consommation Internet mobile atteint le seuil de 60\u20ac, l'option bloque votre consommation. Pour d\u00e9bloquer votre connexion Internet mobile, un simple SMS suffit.\\nPour l'activer, rendez-vous sur votre Espace Client.\\nCombien sont factur\u00e9s les appels vers et depuis l'international?\\nConsultez les tarifs des...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "appels vers l'\u00e9tranger: \\nConsulter les tarifs des communications \u00e9mises ou re\u00e7ues depuis la zone Eurotarif et les DOM : \\n\u00a0Consultez les tarifs des communications hors Zone Eurotarif: \\nCommuniquer depuis l'\u00e9tranger : les num\u00e9ros utiles\\n\u009d Appeler un num\u00e9ro d'urgence \u00e0 l'\u00e9tranger :\\n\u009dComposez...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client", 
                "Consulter la liste des pays partenaires GPRS/EDGE/3G/3G+/4G", 
                "Pour choisir une offre adapt\u00e9e rendez-vous sur votre client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre", 
                "http://docs.sfr.fr/guide/pays-et-destinations.pdf", 
                "https://www.sfr.fr/cas/login?service=https%3A%2F%2Fwww.sfr.fr%2Faccueil%2Fj_spring_cas_security_check&theme=espaceclientred"
            ]
        }, 
        {
            "text": "simplement le\u00a0112\u00a0depuis votre mobile (appel gratuit). Vous serez mis en relation avec les urgences du pays o\u00f9 vous vous trouvez.\\n\u009dAux Etats-Unis, le num\u00e9ro des urgences est le\u00a0911.\\n\u009d\u009dConsulter vos tarifs de base \u00e0 l'\u00e9tranger :\\nAppeler gratuitement le 914 ou le +336 1000 1914 pour conna\u00eetre vos options..."
        }, 
        {
            "text": "et vos tarifs de base.\\nLes r\u00e9ponses \u00e0 vos questions sur l'utilisation de SFR Voyage\\nJe souhaite communiquer depuis l\u2019\u00e9tranger, que dois-je faire ?\\nVous devez vous assurer que l\u2019une de ces options gratuites est activ\u00e9e sur votre ligne mobile : SFR Voyage ou SFR Monde ou Compteur International. Vous pourrez..."
        }, 
        {
            "text": "appeler, envoyer des SMS, des MMS et vous connecter sur internet mobile (hors clients RED bloqu\u00e9 ou avec option de blocage).\\nConsultez vos options sur votre Espace Client: \\nPour toute souscription \u00e0 un forfait RED depuis le 26/04/2016, l'option SFR Voyage - Communiquer depuis l'\u00e9tranger est incluse...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "gratuitement dans votre offre (hors RED 3h) et elle est r\u00e9siliable gratuitement dans votre espace client.\\nComment suis-je factur\u00e9 depuis l\u2019\u00e9tranger ?\\nVous \u00eates factur\u00e9 \u00e0 l'usage, selon la zone g\u00e9ographique. Les tarifs des minutes/SMS/MMS/Mo sont diff\u00e9rents selon l'option d\u00e9tenue et les zones..."
        }, 
        {
            "text": "g\u00e9ographiques o\u00f9 vous vous trouvez.\\nConsultez les tarifs depuis l'\u00e9tranger: \\nLes r\u00e9ponses \u00e0 vos questions sur l'utilisation des packs s\u00e9jour\\nQu\u2019est-ce qu\u2019un Pack S\u00e9jour Voix + SMS + Internet ?\\nLes Packs S\u00e9jour vous permettent de b\u00e9n\u00e9ficier de prix avantageux pendant 7 jours pour vos Appels, vos...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "SMS et vos connexions internet mobile tout en ma\u00eetrisant votre budget, depuis de nombreuses destinations. Vous pouvez en profiter depuis l\u2019Europe/ DOM, les USA, les Am\u00e9riques, l\u2019Afrique, l\u2019Asie/ Oc\u00e9anie, le Moyen-Orient et l\u2019Europe de l\u2019Est.\\nQuelles sont les destinations disponibles dans les Packs..."
        }, 
        {
            "text": "S\u00e9jour ?\\nLes Packs S\u00e9jour vous permettent d\u2019appeler, d\u2019envoyer des SMS et de surfer sur internet \u00e0 un prix avantageux depuis les destinations suivantes :\\nPacks S\u00e9jour Europe/ DOM\\nPacks S\u00e9jour USA\\nPacks S\u00e9jour Am\u00e9riques\\nPacks S\u00e9jour Afrique\\nPacks S\u00e9jour Moyen-Orient\\nPacks S\u00e9jour Asie/..."
        }, 
        {
            "text": "Oc\u00e9anie\\nPack S\u00e9jour Europe de l\u2019Est\\nQuels sont les pays inclus dans chaque Pack ? \\n\u00a0Puis-je souscrire \u00e0 un Pack S\u00e9jour ?\\nTous les clients forfaits RED sans option de blocage peuvent y souscrire.\\nCes options sont incompatibles avec les forfaits RED bloqu\u00e9 ou avec option de blocage.\\nComment puis-je...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "souscrire aux Packs S\u00e9jour ?\\nVous pouvez profiter de la souscription imm\u00e9diate pour un usage d\u00e8s le jour m\u00eame ou de la souscription diff\u00e9r\u00e9e pour pr\u00e9parer au mieux votre voyage. Vous avez juste \u00e0 choisir la date d\u2019activation de votre Pack S\u00e9jour. Vous recevrez une confirmation par SMS et pourrez en..."
        }, 
        {
            "text": "profiter d\u00e8s votre arriv\u00e9e.\\nsur votre Espace Client, rubrique \"Offres et Options\"\\ndepuis l'application \"RED & Moi\"\\npar SMS \u00e0 l\u2019arriv\u00e9e dans le pays\\nsur le site RED International\\nPour souscrire \u00e0 l'un des packs connectez vous \u00e0 votre Espace Client: \\nPuis-je cumuler deux Packs S\u00e9jour identiques...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "?\\nNon, il n\u2019est pas possible de cumuler des Packs S\u00e9jour identiques sur une m\u00eame p\u00e9riode. Il faut avoir \u00e9puis\u00e9 tous ses usages ou attendre la fin des 7 jours de validit\u00e9 du pack pour pouvoir souscrire \u00e0 un nouveau Pack S\u00e9jour.\\n\u00a0Puis-je cumuler deux Packs S\u00e9jour diff\u00e9rents ?\\nOui, pour 2 zones..."
        }, 
        {
            "text": "diff\u00e9rentes, en fonction des zones choisies.\\nLes Packs S\u00e9jour Europe/ DOM sont compatibles avec tous les autres packs des autres zones.\\nLes Packs S\u00e9jour USA sont compatibles uniquement avec les Packs S\u00e9jour Europe/ DOM et Am\u00e9riques.\\nLes Packs S\u00e9jour Am\u00e9riques sont compatibles uniquement avec les Packs..."
        }, 
        {
            "text": "S\u00e9jour Europe/ DOM et USA.\\nLes Packs S\u00e9jour Asie/ Oc\u00e9anie sont compatibles uniquement avec les Packs S\u00e9jour Europe/ DOM, Moyen-Orient et Europe de l'Est.\\nLes Packs S\u00e9jour Moyen-Orient sont compatibles uniquement avec les Packs S\u00e9jour Europe/ DOM et Asie/ Oc\u00e9anie.\\nLe Pack S\u00e9jour Europe de l'Est est..."
        }, 
        {
            "text": "compatible avec les Packs S\u00e9jour Europe/ DOM et Asie/ Oc\u00e9anie.\\nComment est factur\u00e9e ma consommation si j'\u00e9puise mon Pack S\u00e9jour ?\\nD\u00e8s l'\u00e9puisement de votre Pack S\u00e9jour, vous \u00eates factur\u00e9 au tarif en vigueur, selon votre offre\\n\u00a0Si j'ai \u00e9puis\u00e9 mon solde Internet mobile inclus dans mon Pack S\u00e9jour,..."
        }, 
        {
            "text": "puis-je quand m\u00eame utiliser mes autres usages appels/SMS restants et continuer \u00e0 surfer sur Internet mobile ?\\nOui, vous pouvez utiliser les autres usages appels ou SMS sans \u00eatre factur\u00e9 en hors forfait car il vous reste du cr\u00e9dit de communication dans votre pack.\\nEn revanche, vous serez factur\u00e9 en hors..."
        }, 
        {
            "text": "forfait pour vos usages Internet mobile.\\nLes r\u00e9ponses \u00e0 vos questions sur l'utilisation des forfaits RED version Travel depuis l\u2019\u00e9tranger\\nSi vous d\u00e9tenez un forfait RED avec la version Travel, voici les r\u00e9ponses \u00e0 vos questions pour utiliser au mieux votre offre\\n\u009dPendant combien de temps sont valables..."
        }, 
        {
            "text": "les 15 jours d\u2019usage depuis l\u2019\u00e9tranger de mon forfait ?\\nLes 15 jours sont valables pendant 1 an, \u00e0 compter de la date de souscription de votre forfait. Si vous avez chang\u00e9 d\u2019offre, c'est la date de prise en compte de votre nouvelle offre qui compte.\\n\u00a0Comment se d\u00e9comptent les jours d'usage depuis les..."
        }, 
        {
            "text": "zones incluses dans mon forfait ?\\nLe premier usage de la journ\u00e9e d\u00e9clenche le d\u00e9compte d'un jour. Tous les usages de la journ\u00e9e seront alors compris dans ce jour d\u00e9compt\u00e9, jusqu'\u00e0 minuit, heure locale. Plusieurs usages dans la m\u00eame journ\u00e9e ne d\u00e9comptent qu'un seul jour.\\n\u00a0Quels sont les usages qui..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9comptent un jour ?\\nLes jours se d\u00e9comptent d\u00e8s que vous \u00eates dans une zone incluse dans votre forfait, en utilisant :\\n- un appel \u00e9mis (2h maximum par appel, puis factur\u00e9 hors forfait aux conditions SFR Voyage)\\n- et/ou un appel re\u00e7u (2h maximum par appel, puis factur\u00e9 hors forfait aux conditions SFR..."
        }, 
        {
            "text": "Voyage)\\n- et/ou un SMS \u00e9mis\\n- et/ou un MMS \u00e9mis / MMS re\u00e7u\\n- et/ou la consommation Internet mobile.\\nLa r\u00e9ception d'un SMS ne d\u00e9clenche pas de jour.\\n\u00a0Quand je surfe sur Internet depuis une zone incluse dans mon forfait, vais-je payer du hors forfait ?\\nVous piochez dans vos Go mensuels inclus dans votre..."
        }, 
        {
            "text": "forfait lorsque vous surfez sur Internet mobile, depuis une zone incluse dans votre forfait. Votre session Internet est donc gratuite, dans la limite de vos usages et de vos jours inclus dans votre forfait.\\nTous les mois, vos Go nationaux se remettent \u00e0 0 et vous pouvez ainsi utiliser Internet depuis les zones..."
        }, 
        {
            "text": "incluses dans votre forfait.\\nVous serez factur\u00e9 en hors forfait selon les tarifs SFR Voyage si :\\n- Vous avez consomm\u00e9 la totalit\u00e9 des jours inclus dans votre forfait,\\n- Vous avez consomm\u00e9 l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de votre solde mensuel d\u2019Internet mobile inclus dans votre forfait.\\n\u00a0Comment savoir combien de jours..."
        }, 
        {
            "text": "il me reste ?\\nVous pouvez suivre votre consommation de jours en vous connectant sur votre Espace Client ou via l'application \"RED & Moi\".\\nAttention, il se peut que les consommations Voix / SMS des 72 derni\u00e8res heures ne soient pas encore prises en compte.\\nConsulter votre Espace Client: \\n\u00a0Si je change de...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "forfait, est-ce que j'aurai toujours des jours d'usages inclus depuis l'\u00e9tranger ?\\nD\u00e9couvrir les forfaits RED by SFR: \\nLes jours d'usages depuis l\u2019\u00e9tranger qui ne sont pas utilis\u00e9s au bout d\u2019un an, peuvent-ils \u00eatre reportables l'ann\u00e9e suivante ?\\nNon, les jours d'usages depuis l\u2019\u00e9tranger ne sont...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "pas reportables sur l'ann\u00e9e suivante. Vous devez les utiliser sur l'ann\u00e9e en cours, ensuite ces jours seront perdus.\\n\u00a0Si je commence un appel avant minuit et le termine apr\u00e8s minuit, me sera-t-il d\u00e9compt\u00e9 1 ou 2 jours ?\\nUn seul jour sera d\u00e9compt\u00e9 tant que la communication Voix ou la session Internet mobile..."
        }, 
        {
            "text": "entam\u00e9e la veille n'a pas \u00e9t\u00e9 coup\u00e9e. Au-del\u00e0 de 2h maximum par appel, facturation hors forfait aux conditions SFR Voyage.\\n\u00a0Si j'ai consomm\u00e9 la totalit\u00e9 de mes jours inclus dans mon forfait, est-ce que je pourrai continuer \u00e0 utiliser mon mobile depuis l\u2019\u00e9tranger ?\\nOui, mais vous serez factur\u00e9 en hors..."
        }, 
        {
            "text": "forfait selon le tarif SFR Voyage (hors Pack S\u00e9jour souscrit).\\nLes r\u00e9ponses \u00e0 vos questions sur les tarifs depuis l\u2019Europe et les DOM vers cette m\u00eame zone et la France m\u00e9tropolitaine\\nJ\u2019ai un forfait avec des Appels, SMS et MMS illimit\u00e9s en France m\u00e9tropolitaine, comment suis-je factur\u00e9 depuis..."
        }, 
        {
            "text": "l\u2019Europe et les DOM ?\\nVos usages sont d\u00e9compt\u00e9s de votre forfait national et en compl\u00e9ment, ces usages sont factur\u00e9s aux nouveaux tarifs SFR Voyage (ou SFR Monde, ou Compteur International).\\n\u00a0Je souhaite faire de l\u2019internet mobile depuis l\u2019Europe et les DOM, comment suis-je factur\u00e9 ?\\nL\u2019internet..."
        }, 
        {
            "text": "mobile depuis l\u2019Europe et les DOM est d\u00e9compt\u00e9 de vos Go/Mo inclus dans votre forfait national et factur\u00e9 en compl\u00e9ment aux tarifs SFR Voyage (ou SFR Monde, ou Compteur International).\\n\u00a0J\u2019ai un forfait avec 3h d\u2019appels en France m\u00e9tropolitaine, sans option de blocage, comment suis-je factur\u00e9 des appels..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e9mis et re\u00e7us depuis l\u2019Europe et les DOM ?\\nLes appels \u00e9mis depuis l\u2019Europe et les DOM vers cette m\u00eame zone sont d\u00e9compt\u00e9s de vos 3h d\u2019appels et factur\u00e9s en compl\u00e9ment aux tarifs SFR Voyage (ou SFR Monde, ou Compteur International).\\nLes appels re\u00e7us depuis l\u2019Europe et les DOM sont factur\u00e9s aux..."
        }, 
        {
            "text": "tarifs SFR Voyage (ou SFR Monde, ou Compteur International).\\n\u00a0Qu\u2019est-ce que la facturation au-del\u00e0 depuis l\u2019\u00e9tranger ?\\nLes tarifs au-del\u00e0 s\u2019appliquent lorsque vous avez consomm\u00e9 l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 d\u2019un ou plusieurs usages inclus dans votre forfait.\\nExemple : votre internet mobile depuis l\u2019Europe et..."
        }, 
        {
            "text": "les DOM inclus dans votre forfait est \u00e9puis\u00e9 mais vous continuez de faire des usages internet mobile depuis l\u2019Europe/DOM. Votre connexion internet sera alors factur\u00e9e au-del\u00e0 de votre forfait \u00e0 0,06\u20ac/Mo (au lieu de 0,24\u20ac/Mo valable jusqu\u2019au 14 juin 2017).\\n\u00a0J\u2019ai un forfait non bloqu\u00e9 comprenant 3h..."
        }, 
        {
            "text": "d\u2019appels en France m\u00e9tropolitaine et j\u2019ai consomm\u00e9 ces 3h d\u2019appels. Comment vais-je \u00eatre factur\u00e9 si je continue d\u2019appeler depuis l\u2019Europe et les DOM ?\\nSi vous d\u00e9passez les 3h d\u2019appels inclus dans votre forfait national, vous \u00eates factur\u00e9 au-del\u00e0 du forfait depuis l\u2019Europe et les DOM aux tarifs..."
        }, 
        {
            "text": "SFR Voyage (ou SFR Monde, ou Compteur International). Vous pouvez souscrire \u00e0 un Pack S\u00e9jour Europe/ DOM, valable pendant 7 jours, pour b\u00e9n\u00e9ficier de prix avantageux sur vos Appels, SMS et Internet mobile depuis l\u2019Europe et les DOM.\\n\u00a0J\u2019ai consomm\u00e9 tous les Mo/Go d\u2019internet mobile inclus dans mon forfait..."
        }, 
        {
            "text": "utilisables depuis l\u2019Europe et les DOM. Comment suis-je factur\u00e9 ?\\nSi vous d\u00e9passez les Mo/Go inclus dans votre forfait, vous \u00eates factur\u00e9 au-del\u00e0 de votre forfait depuis l\u2019Europe et les DOM aux tarifs SFR Voyage (ou SFR Monde, ou Compteur International). Vous pouvez souscrire aux Packs S\u00e9jour Europe/ DOM,..."
        }, 
        {
            "text": "valables pendant 7 jours, pour b\u00e9n\u00e9ficier de prix avantageux sur vos Appels, SMS et Internet mobile depuis l\u2019Europe et les DOM.\\n\u00a0Comment suis-je factur\u00e9 une fois que mon Pack S\u00e9jour est \u00e9puis\u00e9 ?\\nEn souscrivant au Pack S\u00e9jour Europe/ DOM, vous profitez de 30 min + 30SMS +200Mo ou de 60min + 60SMS + 400Mo..."
        }, 
        {
            "text": "inclus pendant 7 jours. Une fois ce d\u00e9lai d\u00e9pass\u00e9 ou vos usages consomm\u00e9s, vous \u00eates factur\u00e9 aux conditions SFR Voyage (ou SFR Monde, Compteur International). Vous pouvez aussi souscrire \u00e0 nouveau \u00e0 un Pack S\u00e9jour Europe/ DOM pour b\u00e9n\u00e9ficier de prix avantageux sur vos Appels, SMS et Internet mobile.\\n"
        }, 
        {
            "text": "\u00a0Et voil\u00e0 ! Vous savez comment communiquer, surfer sur Internet mobile et suivre votre consommation depuis l'\u00e9tranger. Vous \u00eates fin pr\u00eats pour rester en contact avec ceux que vous aimez m\u00eame loin de chez vous !\\n\u00a0"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-associer-et-utiliser-la-t\u00e9l\u00e9commande/ta-p/180": [
        {
            "text": "Comment associer et utiliser la t\u00e9l\u00e9commande"
        }, 
        {
            "text": "Comment utiliser la t\u00e9l\u00e9commande ?\\n\u00a0D\u00e9couvrez comment utiliser votre t\u00e9l\u00e9commande avec votre d\u00e9codeur TV Evolution. Utile, pratique et simple, elle vous permet de piloter votre d\u00e9codeur directement depuis l'endroit que vous souhaitez dans la pi\u00e8ce.\\n\u00a0Comment associer sa t\u00e9l\u00e9commande au d\u00e9codeur TV..."
        }, 
        {
            "text": "Evolution ?\\n\u00a0Pour cela, suivez tout simplement les indications donn\u00e9es ci-dessous.\\nSynchronisation de la t\u00e9l\u00e9commande\\n\u00a0Appuyez sur la touche SFR de votre t\u00e9l\u00e9commande, la page d'accueil s'affiche alors\\n \ufeffDans le menu R\u00e9glages, s\u00e9lectionnez Synchronisation de la t\u00e9l\u00e9commande\\nAppuyez sur le bouton...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/27i7312B050AF8D27D1/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "OK de la t\u00e9l\u00e9commande\u00a0\\nSur l'\u00e9cran Ajouter une t\u00e9l\u00e9commande, choisissez l'option Oui puis Appuyez sur le bouton OK\\n \ufeffComme indiqu\u00e9 \u00e0 l'\u00e9cran, appuyez simultan\u00e9ment sur les touches SFR et OK de la t\u00e9l\u00e9commande\\n", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/28i200F21B03B7CB769/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-profiter-au-mieux-des-Mo-ou-Go-d-Internet-inclus-dans/ta-p/126": [
        {
            "text": "Comment profiter au mieux des Mo ou Go d'Internet inclus dans votre offre RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Les Mo (Mega-octets) et Go (Giga-octets, 1Go = 1024 Mo) correspondent au volume de donn\u00e9es Internet que vous pouvez consommer tous les mois sur le r\u00e9seau mobile.\u00a0Chaque page Internet consult\u00e9e, mail envoy\u00e9 ou re\u00e7u et usage multim\u00e9dia correspond \u00e0 un certain nombre de Mo.\\n\u009d\u009dExemples :\\n1h de surf ou..."
        }, 
        {
            "text": "d\u2019utilisation d'applications = environ 10 Mo ;\\n100 emails sans pi\u00e8ce jointe envoy\u00e9s ou re\u00e7us = environ 1 Mo ;\\n1 photo envoy\u00e9e ou re\u00e7ue = environ 2 Mo ;\\n1h de TV ou de musique en streaming en 3G = environ 150 Mo.\\n(Exemples donn\u00e9s \u00e0 titre indicatif, les valeurs peuvent varier selon le poids des..."
        }, 
        {
            "text": "fichiers).\\nLes forfaits propos\u00e9s par RED by SFR comportent un nombre de Mo/Go variable selon les formules. Chaque forfait vous permet donc un usage diff\u00e9rent selon le nombre de Mo/Go inclus.\\n\u009dPour profiter au mieux de votre forfait, d\u00e9couvrez ci-dessous tous les conseils et r\u00e9ponses \u00e0 vos questions sur le...", 
            "button": [
                "Pour en savoir plus, consultez la fiche p\u00e9dagogique \"Octets et d\u00e9bits\" du Conseil National de la Consommation"
            ], 
            "link": [
                "http://www.economie.gouv.fr/cnc/fiche-pedagogique-octets-et-debits"
            ]
        }, 
        {
            "text": "nombre de Mo ou Go contenus dans les forfaits RED by SFR.\\nQue puis-je faire avec les Mo/Go inclus dans mon forfait ?\\nPour vous donner un ordre d'id\u00e9e de ce que vous pouvez faire avec les Mo/Go inclus dans votre forfait, voici quelques exemples d\u2019usages :\\nExemples donn\u00e9s \u00e0 titre indicatif, la consommation...", 
            "img": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/application-red-et-moi/#redclicid=X_footer_appli-red"
            ]
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9pend de la taille des fichiers.\\nComment savoir si j'ai atteint les Mo ou Go inclus dans mon forfait ?\\nVous pouvez suivre votre consommation Internet en temps r\u00e9el :\\nDepuis votre smartphone gr\u00e2ce \u00e0\u00a0l'application \"RED by SFR Mon Compte\"\\nEn plus de vous permettre de consulter votre en-cours de consommation,..."
        }, 
        {
            "text": "l'application \"RED by SFR Mon Compte\" vous envoie une notification \u00e0 la fin de votre forfait Internet.\\n\u00a0Depuis la rubrique \"Consommation en cours\" de votre Espace Client en ligne .\\nEn plus de cela, une alerte SMS vous informe automatiquement lorsqu'il vous reste quelques Mo, puis lorsque vous avez tout...", 
            "button": [
                "Pour en savoir plus, consultez la fiche p\u00e9dagogique \"Octets et d\u00e9bits\" du Conseil National de la Consommation", 
                "T\u00e9l\u00e9charger l'application RED & moi"
            ], 
            "link": [
                "http://www.economie.gouv.fr/cnc/fiche-pedagogique-octets-et-debits", 
                "https://www.red-by-sfr.fr/application-red-et-moi/#redclicid=X_footer_appli-red"
            ]
        }, 
        {
            "text": "consomm\u00e9.\\nQue se passe-t-il une fois que tous les Mo ou Go d'Internet inclus dans mon offre RED by SFR sont consomm\u00e9s ?\\n\u009dSi vous b\u00e9n\u00e9ficiez du forfait RED 3Go\u00a0ou 5Go :\\n\u009d\u009dUne fois les 3Go ou 5Go consomm\u00e9s, vous pouvez continuer \u00e0 surfer\u00a0avec un d\u00e9bit r\u00e9duit.\\n\u009dSi vous b\u00e9n\u00e9ficiez du\u00a0forfait RED..."
        }, 
        {
            "text": "24H/24 :\\nUne fois les Mo de votre forfait atteints, une recharge automatique de 50\u00a0Mo d'un montant de 2\u20ac se d\u00e9clenche. Une alerte SMS vous est envoy\u00e9e avant le d\u00e9clenchement de la recharge. Vous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier de cette recharge automatique jusqu'\u00e0 4 fois par mois.\u00a0\\n\u009dSi vous b\u00e9n\u00e9ficiez du forfait..."
        }, 
        {
            "text": "RED 2H+SMS :\\n\u009d\u009dUne fois les Mo de votre forfait atteints, une recharge\u00a0automatique de 20 Mo d'un montant de 1\u20ac se d\u00e9clenche. Une alerte SMS vous est envoy\u00e9e avant le d\u00e9clenchement de la recharge. Vous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier de cette recharge automatique jusqu'\u00e0 4 fois par mois.\u00a0\\n\u009dSi vous b\u00e9n\u00e9ficiez du..."
        }, 
        {
            "text": "forfait RED 2H+SMS en version bloqu\u00e9e :\\n\u009dUne fois les Mo de votre forfait atteints, vous pouvez acheter\u00a0une recharge de 20 Mo d'Internet mobile \u00e0 1\u20ac (dans la limite de 4 rechargements maximum par mois).\\n\u009d\u009dVous pouvez acheter une recharge :\\nDepuis votre smartphone gr\u00e2ce \u00e0 l'application \"RED by SFR Mon...", 
            "button": [
                "Pour en savoir plus, consultez la fiche p\u00e9dagogique \"Octets et d\u00e9bits\" du Conseil National de la Consommation"
            ], 
            "link": [
                "http://www.economie.gouv.fr/cnc/fiche-pedagogique-octets-et-debits"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Compte\" ;\\nEn appelant notre serveur vocal interactif au 950 (appel gratuit depuis votre mobile) ;\\nEn r\u00e9pondant \"OUI\" au 711 via le SMS vous invitant \u00e0 recharger.\\nBon \u00e0 savoir :\\nRED by \u009dSFR WiFi est inclus dans tous les forfaits RED by SFR. Ainsi, gr\u00e2ce \u00e0 l'application \"RED by SFR WiFi\", vous pouvez..."
        }, 
        {
            "text": "acc\u00e9der \u00e0 4 millions de points d'acc\u00e8s Internet et ainsi profiter d\u2019une connexion haut d\u00e9bit illimit\u00e9e.\\n\u009dLes points d'acc\u00e8s RED by SFR WiFi sont disponibles dans de nombreux lieux publics partout en France (rues, gares, caf\u00e9s, restaurants, zones d\u2019affaires...).\\nQue faire pour avoir plus de Mo/Go...", 
            "button": [
                "Pour en savoir plus, consultez la fiche p\u00e9dagogique \"Octets et d\u00e9bits\" du Conseil National de la Consommation"
            ], 
            "link": [
                "http://www.economie.gouv.fr/cnc/fiche-pedagogique-octets-et-debits"
            ]
        }, 
        {
            "text": "avec mon forfait ?\\n\u009dSi vous avez besoin de plus de Mo ou de Go d'Internet avec votre forfait RED, vous pouvez :\\n\u00a0", 
            "button": [
                "Pour en savoir plus, consultez la fiche p\u00e9dagogique \"Octets et d\u00e9bits\" du Conseil National de la Consommation", 
                "T\u00e9l\u00e9charger l'application RED & moi"
            ], 
            "link": [
                "http://www.economie.gouv.fr/cnc/fiche-pedagogique-octets-et-debits", 
                "https://www.red-by-sfr.fr/application-red-et-moi/#redclicid=X_footer_appli-red"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-changer-d-op\u00e9rateur-en-conservant-son-num\u00e9ro-mobile/ta-p/424": [
        {
            "text": "Comment changer d'op\u00e9rateur en conservant son num\u00e9ro mobile?"
        }, 
        {
            "text": "Vous souhaitez changer d'op\u00e9rateur mobile ? Obtenez des r\u00e9ponses \u00e0 vos questions en consultant la page ci-dessous.\\nQu'est-ce que la portabilit\u00e9 d'un num\u00e9ro ?\\nLa portabilit\u00e9 d'un num\u00e9ro est la possibilit\u00e9 pour un abonn\u00e9 de conserver son num\u00e9ro de mobile en cas de changement d'op\u00e9rateur.\\nQu'est-ce que le..."
        }, 
        {
            "text": "RIO ?\\nLe RIO (Relev\u00e9 d'Identit\u00e9 Op\u00e9rateur) est un identifiant unique qui prend la forme d'un code \u00e0 12 chiffres, attribu\u00e9 \u00e0 votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone mobile.\\n\u009d\u009dCe code est indispensable lorsque vous faites\u00a0une demande de portabilit\u00e9 de votre num\u00e9ro. Il permet une identification imm\u00e9diate de votre..."
        }, 
        {
            "text": "num\u00e9ro de mobile et de votre contrat d'engagement.\\nComment obtenir votre RIO ?\\nContactez le serveur vocal d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la portabilit\u00e9 des num\u00e9ros tous op\u00e9rateurs.\u00a0 \u009dIl vous suffit de\u00a0composer le 3179 \u00e0 partir de la ligne mobile dont vous souhaitez conserver le num\u00e9ro. Suite \u00e0 cet appel, vous recevrez un..."
        }, 
        {
            "text": "SMS avec votre RIO et votre date de fin d'engagement.\\nQue faire quand vous avez votre RIO ?\\nUne fois votre RIO en poche, il ne vous reste plus qu'\u00e0 le communiquer \u00e0 votre nouvel op\u00e9rateur. Il s'occupera de transf\u00e9rer votre num\u00e9ro de mobile et de r\u00e9silier votre contrat aupr\u00e8s de votre ancien op\u00e9rateur.\\n\u00a0"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelles-sont-les-fonctionnalit\u00e9s-propos\u00e9es-par-votre-Mini/ta-p/356": [
        {
            "text": "Quelles sont les fonctionnalit\u00e9s propos\u00e9es par votre Mini d\u00e9codeur TV"
        }, 
        {
            "text": "\u00a0D\u00e9couvrez, ci-dessous, les diff\u00e9rentes fonctionnalit\u00e9s propos\u00e9es par votre Mini d\u00e9codeur TV.\\n\u009dEntrez, et soyez les bienvenus, dans l'univers de la TV connect\u00e9e !\\nLa page d'accueil\\n\u00a0La page d'accueil (ou \u00e9cran de bienvenue) constitue votre interface de navigation permettant l'acc\u00e8s aux diff\u00e9rents..."
        }, 
        {
            "text": "univers du d\u00e9codeur.\\n\u009dElle s'affiche sur votre \u00e9cran TV lorsque vous pressez la touche \"Home\" de la t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u00a0 \ufeffVous profitez alors d'une page d'accueil riche en fonctionnalit\u00e9s et services et vivez une nouvelle exp\u00e9rience TV gr\u00e2ce \u00e0 une navigation fluide et intuitive :\\n\u009d- sur la gauche de...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/156iDBE3AA49A85DAD84/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l'\u00e9cran, retrouvez les rubriques du menu la box,\\n\u009d- en bas de l'\u00e9cran, trouvez les sous-rubriques du menu.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Pr\u00e9sentation en d\u00e9tail du menu de gauche :\\n\u009d TV : Acc\u00e9dez \u00e0 la cha\u00eene en cours (g\u00e9n\u00e9ralement votre dernier zapping), \u00e0 l'ajout de cha\u00eenes, au Replay (TV \u00e0 la demande), au guide TV et...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/157iBFBF5861A0BAACBD/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\u00e0 la mosa\u00efque.\\n\u009d VOD : Acc\u00e9dez au Vid\u00e9o Club, aux Pass illimit\u00e9s et \u00e0 votre panier VOD.\\n\u009d \u00c0 l'affiche : Consultez les recommandations de programmes TV et VOD.\\n\u009d Mes contenus : Acc\u00e9dez \u00e0 vos enregistrements et \u00e0 vos contenus vid\u00e9o, photo et audio personnels gr\u00e2ce au Mediacenter.\\n\u009d Applications :..."
        }, 
        {
            "text": "Acc\u00e9dez aux applications connect\u00e9es telles que YouTube et dailymotion, le navigateur Internet int\u00e9gr\u00e9 et la radio.\\n\u009d Param\u00e9trer : Acc\u00e9dez aux vid\u00e9os et astuces du d\u00e9codeur ainsi qu'aux r\u00e9glages et aux informations techniques. Vous pouvez \u00e9galement effectuer des diagnostics.\\nLe bandeau de zapping\\n\u00a0Le..."
        }, 
        {
            "text": "bandeau de zapping (ou bandeau programme) vous permet :\\n\u009d- d'avoir acc\u00e8s \u00e0 un ensemble d'informations et de fonctionnalit\u00e9s en rapport avec le programme regard\u00e9,\\n\u009d- de consulter les programmes \u00e0 venir dans la journ\u00e9e sur la cha\u00eene regard\u00e9e ou les autres cha\u00eenes de votre offre.\\n\u009d\u009dPour faire..."
        }, 
        {
            "text": "appara\u00eetre le bandeau de zapping :\\n\u009dLorsque vous regardez un programme, appuyez sur la fl\u00e8che directionnelle haut de la t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Le bandeau s'affiche en bas de l'\u00e9cran :\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Vous pouvez maintenant :\\n\u009d- vous d\u00e9placer avec les fl\u00e8ches gauche et droite pour naviguer dans les...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/158i945B485864E6D48D/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/159iB53EDD1C4780AFF7/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "programmes de la cha\u00eene.\\n\u009d- vous d\u00e9placer avec les fl\u00e8ches haut et bas pour changer de cha\u00eene (uniquement sur le bandeau).\\n\u009d- appuyer sur la touche \"OK\" (au centre des touches directionnelles) pour acc\u00e9der au menu et r\u00e9aliser rapidement des actions sur le programme (enregistrer, acc\u00e9der \u00e0 la fiche..."
        }, 
        {
            "text": "programme...).\\n\u009d\u009d Pour sortir du bandeau : appuyez sur la touche \"Retour\".\\n\u00a0 \ufeff\u00a0L'aper\u00e7u des programmes\\n\u00a0Vous regardez un programme et vous souhaitez rapidement savoir ce qui est diffus\u00e9 sur les autres chaines ?\\n\u009dGr\u00e2ce \u00e0 l'aper\u00e7u des programmes, acc\u00e9dez aux programmes de toutes les cha\u00eenes tout...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/160iDA0B46034280F14F/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "en regardant la t\u00e9l\u00e9vision. Vous pouvez m\u00eame faire une s\u00e9lection par th\u00e8me.\\n\u009dVous acc\u00e9dez ainsi :\\n\u009d- aux programmes en cours,\\n\u009d- aux programmes suivants,\\n\u009d- aux programmes de la soir\u00e9e,\\n\u009d- \u00e0 la dur\u00e9e du programme, ainsi qu'\u00e0 son avancement.\\n\u009d\u009d Pour faire appara\u00eetre l'aper\u00e7u des programmes..."
        }, 
        {
            "text": ":\\n\u009dLorsque vous regardez un programme, appuyez sur FL\u00c8CHE DROITE de la t\u00e9l\u00e9commande. La liste des cha\u00eenes appara\u00eet.\\n\u009dVous pouvez naviguer dans cette liste avec FL\u00c8CHE HAUT et FL\u00c8CHE BAS. Vous pouvez aussi passer les cha\u00eenes de 10 en 10 en appuyant sur P+ et P-.\\n\u009d\u009d Si vous appuyez une deuxi\u00e8me fois..."
        }, 
        {
            "text": "sur FL\u00c8CHE DROITE , vous acc\u00e9der aux programmes en cours (la ligne violette indique le temps d'\u00e9mission \u00e9coul\u00e9).\\n\u009d\u009d Si vous appuyez une troisi\u00e8me fois sur FL\u00c8CHE DROITE , vous acc\u00e9der aux programmes suivants.\\n\u009d\u009d Si vous appuyez une quatri\u00e8me fois sur FL\u00c8CHE DROITE , vous acc\u00e9der aux programmes de la..."
        }, 
        {
            "text": "soir\u00e9e.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0\u009dVous pouvez \u00e9galement naviguer en ligne ou en colonne et appuyer sur la touche \"OK\" (au centre des touches directionnelles) pour consulter la fiche programme.\\n\u009d\u009d Pour revenir au programme , appuyez sur la touche \"Retour\".\\n\u00a0 \ufeff\u00a0La fiche programme\\n\u00a0La fiche programme permet de...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/161iD38E6365C27A0865/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/162i832C130F1337763B/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "consulter les informations d'un programme (l'intitul\u00e9 du programme, son r\u00e9sum\u00e9, ainsi que sa dur\u00e9e) directement en appuyant sur une touche.\\n\u009d\u009d Pour acc\u00e9der \u00e0 la fiche du programme que vous visionnez , appuyez sur la touche \"OK\" (au centre des touches directionnelles) de la t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Vous...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/163iEE85E2F2DE174F94/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "pouvez ensuite :\\n\u009d- lire le r\u00e9sum\u00e9 du programme.\\n\u009d- lancer un enregistrement ou le programmer si vous regardez la fiche programme d'une \u00e9mission qui sera diffus\u00e9e ult\u00e9rieurement.\\n\u009d- si c'est un programme ult\u00e9rieur, vous pouvez aussi cr\u00e9er une alerte qui affichera un message sur l'\u00e9cran quand..."
        }, 
        {
            "text": "l'\u00e9mission commencera.\\n\u009d- consulter la liste des personnes au casting du programme et m\u00eame retrouver les programmes de votre acteur favori passant dans les sept prochains jours gr\u00e2ce \u00e0 la fonctionnalit\u00e9 \"Casting\".\\n\u009d\u009d Pour revenir au programme , appuyez sur la touche \"Retour\".\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Le guide TV\u00a0\\nLe...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/164iA4952424132691D6/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "guide TV vous permet de consulter l'ensemble de la programmation de toutes les cha\u00eenes diffus\u00e9es (m\u00eame celles ne faisant pas partie de votre offre) directement depuis votre TV et ceci, sur 7 jours.\\n\u009dEn plus, vous pouvez m\u00eame personnaliser votre guide TV en s\u00e9lectionnant vos programmes par genre.\\n\u009d\u009dPour..."
        }, 
        {
            "text": "acc\u00e9der au guide TV :\\n\u009d 1 . Appuyez sur la touche \"Maison\" de la t\u00e9l\u00e9commande,\\n\u009d 2 . Depuis le menu \"TV\", utilisez la FL\u00c8CHE DROITE pour acc\u00e9der \u00e0 \"GUIDE TV\",\\n\u009d 3 . Validez en appuyant sur la touche \"OK\".\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Une fois sur le guide TV :\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Vous pouvez naviguer avec FL\u00c8CHE HAUT et FL\u00c8CHE...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/165i9963E842CEC3F13E/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/166i2CAAE12A75476671/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "BAS dans la liste des cha\u00eenes ou P+ et P- pour passer de 10 en 10.\\n\u009dVous pouvez aussi vous d\u00e9placer en ligne et en colonne avec FL\u00c8CHE GAUCHE et FL\u00c8CHE DROITE.\\n\u009dUne fois sur un programme, appuyez sur la touche \"OK\" pour consulter la fiche programme.\\n\u009d\u009d Pour personnaliser votre guide TV :\\n\u009d 1 . Pour..."
        }, 
        {
            "text": "acc\u00e9der aux options, appuyez sur la touche \"Options\",\\n\u00a0 \ufeff\u00a02 . S\u00e9lectionnez ensuite le genre et la date du programme.\\n\u00a0La mosa\u00efque TV (Maintenant \u00e0 la TV)\\n\u00a0Gr\u00e2ce \u00e0 la mosa\u00efque TV (Maintenant \u00e0 la TV), vous pouvez visionner les programmes en cours de 12 cha\u00eenes simultan\u00e9ment.\\n\u009d\u009dPour acc\u00e9der...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/167i0AF7842DBC013180/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\u00e0 \"Maintenant \u00e0 la TV\" , il vous suffit simplement d'appuyer sur la touche \"0\" de la t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Vous arrivez ensuite sur la page suivante :\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Le menu pr\u00e9sent \u00e0 gauche permet un acc\u00e8s rapide aux programmes en cours par th\u00e9matiques ou par liste de cha\u00eenes favorites (si vous n'avez pas...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/168i5C973E546C6FF0F3/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/169i7F83525C4E010179/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "de cha\u00eenes favorites, la rubrique \"Chaines favorites\" vous permettra d'en cr\u00e9er une liste).\u009d\\n\u009d\u009dVous pouvez utiliser les fl\u00e8ches directionnelles haut et bas pour changer de rubrique et appuyer sur la touche \"OK\" pour la s\u00e9lectionner.\\n\u009d\u009dUne fois la rubrique s\u00e9lectionn\u00e9e, la navigation dans la liste de..."
        }, 
        {
            "text": "programmes se fait gr\u00e2ce aux fl\u00e8ches directionnelles (ou les boutons P+ et P-).\u009d\\n\u009dPour s\u00e9lectionner un programme qui vous int\u00e9resse et le visionner, appuyez sur la touche \"OK\" ou \"Lecture\" (Play / Pause).\\n\u009d\u009dPour revenir \u00e0 la liste des rubriques, utilisez la touche \"Retour\".\\n\u00a0 \ufeffLe moteur de...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/170i5B00F999411714C2/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "recherche\\n\u00a0Gr\u00e2ce au moteur de recherche, retrouvez, \u00e0 tout moment, une s\u00e9lection de programmes r\u00e9pondant \u00e0 vos crit\u00e8res parmi tout l'univers TV, Vid\u00e9o Club \u00e0 Domicile (VOD), les applications YouTube et Dailymotion.\\n\u009d\u009dPour faire appara\u00eetre le moteur de recherche sur l'\u00e9cran de votre TV :\\n\u009d 1...."
        }, 
        {
            "text": "Retournez votre t\u00e9l\u00e9commande c\u00f4t\u00e9 clavier et tapez votre mot cl\u00e9. La fen\u00eatre ci-dessous va alors appara\u00eetre :\\n\u00a0 \ufeff\u00a02. Validez en appuyant sur la touche \"OK\" du clavier.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Il est \u00e9galement possible d'acc\u00e9der au moteur de recherche en appuyant sur la touche \"Options\" de la...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/171i03D0437D41AB4044/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/172iCD107CD5A92F4B2E/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Dans ce cas, s\u00e9lectionnez le troisi\u00e8me onglet \"Rechercher\" via les fl\u00e8ches droite et gauche de la t\u00e9l\u00e9commande puis utilisez le clavier \u00e0 l'arri\u00e8re de la t\u00e9l\u00e9commande pour \u00e9crire ce que vous recherchez.\\n\u009d\u009dLes r\u00e9sultats appara\u00eetront ensuite sous forme de mosa\u00efque et...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/173i6DBE9FF1BA461CFE/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "organis\u00e9s par rubrique sur la partie gauche de l'\u00e9cran.\\n\u009dUne fois les r\u00e9sultats de la recherche affich\u00e9s, s\u00e9lectionnez la rubrique gr\u00e2ce aux fl\u00e8ches haut et bas de la t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u009d\u009dA noter : lors de la recherche, le focus va automatiquement se placer sur le contexte de d\u00e9part de la recherche (par..."
        }, 
        {
            "text": "exemple, si la recherche est effectu\u00e9e depuis la TV, le focus sera sur \"programmes TV\").\\n\u009d\u009dYouTube\\n\u00a0Gr\u00e2ce \u00e0 l'application YouTube pr\u00e9sente sur le d\u00e9codeur, vous pouvez :\\n\u009d- visionner vos vid\u00e9os pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es directement sur votre TV en qualit\u00e9 HD,\\n\u009d- Retrouver vos favoris, vos cha\u00eenes YouTube..."
        }, 
        {
            "text": "pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es et votre historique de recherche gr\u00e2ce \u00e0 votre acc\u00e8s personnalis\u00e9 \u00e0 votre compte YouTube,\\n\u009d- Diffuser, directement sur votre TV, les vid\u00e9os recherch\u00e9es \u00e0 partir de votre smartphone ou tablette.\\n\u009d\u009d Pour acc\u00e9der \u00e0 YouTube depuis votre TV :\\n\u009d 1. Appuyez sur la touche \"Home\" de la..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9commande,\\n\u009d2. Allez sur \"Applications\" (dans le menu de gauche), puis s\u00e9lectionnez \"YouTube\".\\nDailymotion\\n\u00a0Gr\u00e2ce \u00e0 l'application Dailymotion pr\u00e9sente sur le d\u00e9codeur, vous pouvez :\\n\u009d- visionner vos vid\u00e9os pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es directement sur votre TV en qualit\u00e9 HD,\\n\u009d- Retrouver vos favoris, vos..."
        }, 
        {
            "text": "cha\u00eenes Dailymotion pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es et votre historique de recherche gr\u00e2ce \u00e0 votre acc\u00e8s personnalis\u00e9 \u00e0 votre compte Dailymotion,\\n\u009d- Diffuser, directement sur votre TV, les vid\u00e9os recherch\u00e9es \u00e0 partir de votre smartphone ou tablette.\\n\u009d\u009dPour acc\u00e9der \u00e0 Dailymotion depuis votre TV :\\n\u009d1. Appuyez sur la..."
        }, 
        {
            "text": "touche \"Home\" de la t\u00e9l\u00e9commande,\\n\u009d 2. Allez sur \"Applications\" (dans le menu de gauche), puis s\u00e9lectionnez \"Dailymotion\".\\nLe navigateur Internet\\n\u00a0Le d\u00e9codeur poss\u00e8de un navigateur Internet int\u00e9gr\u00e9. Gr\u00e2ce \u00e0 lui, vous pouvez :\\n\u009d- naviguer sur Internet en grand \u00e9cran sur votre TV sans quitter votre..."
        }, 
        {
            "text": "canap\u00e9 !\\n\u009d- Faire toutes vos recherches depuis votre TV gr\u00e2ce au pav\u00e9 tactile et au clavier de votre t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u009d- personnaliser votre page d'accueil en cr\u00e9ant jusqu'\u00e0 9 pages favorites.\\n\u009d\u009d Pour acc\u00e9der au navigateur Internet :\\n\u009d 1. Appuyez sur la touche \"Maison\" de la t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u009d 2...."
        }, 
        {
            "text": "Allez sur \"Applications\" (dans le menu de gauche), puis s\u00e9lectionnez \"Navigateur\".\\n\u009d3. Il ne vous reste plus qu'a saisir l'adresse du site que vous voulez atteindre dans la barre de recherche en haut du navigateur \u00e0 l'aide du clavier num\u00e9rique de votre t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Pour personnaliser la page...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/174iEAB7EADBD07A172C/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "d'accueil du navigateur Internet :\\n\u009d 1. Lancez le navigateur Internet en suivant la proc\u00e9dure d\u00e9crite ci-dessus,\\n\u009d2. Param\u00e9trez ensuite votre page d\u2019accueil avec vos favoris :\\n\u009d- soit \u00e0 partir d'une page web, en cliquant sur l'\u00e9toile qui se trouve \u00e0 droite de la barre de recherche en haut du..."
        }, 
        {
            "text": "navigateur,\\n\u009d- soit en cliquant directement sur une vignette vide pr\u00e9sente sur la page d'accueil du navigateur Internet.\\n\u009d\u009d Astuce : vous pouvez zoomer \u00e0 l'int\u00e9rieur d'une page web gr\u00e2ce aux boutons P+/P- de la t\u00e9l\u00e9commande.\\nLe menu option\\n\u00a0Accessible depuis la plupart des menus du d\u00e9codeur, le menu..."
        }, 
        {
            "text": "option vous permet de param\u00e9trer vos options selon vos pr\u00e9f\u00e9rences.\\n\u009d\u009d Pour faire appara\u00eetre le menu option sur l'\u00e9cran de votre TV , il vous suffit simplement d'appuyer sur la touche \"Options\" de la t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Ensuite, pour naviguer dans le menu, utilisez les touches directionnelles.\\n\u009d\u009d...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/175iA6DD8C4AAA88C0C5/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "> En appuyant sur la touche \"Options\" \u00e0 partir de la TV en direct, vous acc\u00e9dez :\\n\u009d- au r\u00e9glage de vos pr\u00e9f\u00e9rences tels que la langue, les sous-titres, votre liste de cha\u00eenes favorites, le t\u00e9l\u00e9texte et l'affichage en 2D ou 3D.\\n\u009d- \u00e0 la recherche d'un programme ou d'une cha\u00eene.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0NB : les...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/176iB28B450DE9B7BFCD/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "param\u00e8tres sont effectifs sur le programme en cours jusqu'au prochain zapping.\\n\u009d\u009d > En appuyant sur la touche \"Options\" \u00e0 partir de la VOD et du Replay, vous pouvez :\\n\u009d- filtrer une s\u00e9lection de contenu,\\n\u009d- trier des contenus,\\n\u009d- rechercher un programme.\\n\u009d\u009d> En appuyant sur la touche \"Options\" \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "partir de la page d'accueil, vous acc\u00e9dez :\\n\u009d- au moteur de recherche.\\n\u009d\u009dA noter :\\n\u009d- Le menu option est organis\u00e9 par onglets th\u00e9matiques.\\n\u009d- Pour changer d'onglet, utilisez les fl\u00e8ches gauche et droite de la t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u009d- Pour modifier un param\u00e8tre, s\u00e9lectionnez-le avec les fl\u00e8ches bas et..."
        }, 
        {
            "text": "haut de la t\u00e9l\u00e9commande, validez avec la touche \"OK\", choisissez la valeur souhait\u00e9e avec les touches bas et haut puis validez en appuyant un nouvelle fois sur la touche \"OK\".\\n\u009d\u009d Pour sortir du menu option , appuyez sur la touche \"Retour\".\\n\u00a0 \ufeff\u00a0", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/177iA81E28D4CBA71323/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-changer-ou-commander-une-carte-SIM/ta-p/61": [
        {
            "text": "Comment changer ou commander une carte SIM ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment commander une nouvelle carte SIM ?\\nVous vous \u00eates fait voler votre carte SIM\u00a0?\\n\u009d\u009dVous pouvez commander une nouvelle carte SIM depuis votre Espace Client: \\nV otre nouvelle carte SIM sera rembours\u00e9e, sur demande, d\u00e8s r\u00e9ception de la d\u00e9claration de vol par le Service Client.\\nVous avez perdu votre...", 
            "button": [
                "Cliquer ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/espace-client/commande-sim/accueil.html?red=1#sfrclicid=EC_sim_mob_comsim"
            ]
        }, 
        {
            "text": "carte SIM ou elle ne fonctionne plus ?\u009d\u009d\\nVous pouvez commander une nouvelle carte SIM depuis votre Espace Client: \u00a0 \u009d\\n\u00a0 A savoir :\\n\u009dLorsque vous commandez une nouvelle carte SIM, aucun email ou SMS de confirmation de commande ne sera envoy\u00e9 et il n'y a pas de suivi de commande de carte SIM.\\n\u009dLa...", 
            "button": [
                "Cliquer ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/espace-client/commande-sim/accueil.html?red=1#sfrclicid=EC_sim_mob_comsim"
            ]
        }, 
        {
            "text": "commande d'une nouvelle carte SIM n'annule pas celle que vous avez en votre possession. Votre ancienne carte SIM sera d\u00e9sactiv\u00e9e d\u00e9finitivement lorsque vous aurez activ\u00e9 la nouvelle.\\nVous avez chang\u00e9 de portable et avez besoin d'un autre format de SIM\u00a0?\\nRED by SFR vous propose une carte SIM 3 en 1 compatible..."
        }, 
        {
            "text": "avec tous les types de t\u00e9l\u00e9phone.\\nCette carte SIM triple d\u00e9coupe vous permet de b\u00e9n\u00e9ficier des 3 formats de carte SIM : Macro, Micro et Nano en 1 seule SIM.\u00a0\\n\u009dVous n'avez plus qu'\u00e0 d\u00e9tacher le format qui correspond \u00e0 votre mobile.\\nAttention : chaque format de carte SIM doit \u00eatre utilis\u00e9 uniquement..."
        }, 
        {
            "text": "dans des \u00e9quipements compatibles. Veuillez vous r\u00e9f\u00e9rer \u00e0 la documentation de votre constructeur pour conna\u00eetre le format de carte SIM adapt\u00e9 \u00e0 votre appareil.\\nQuel est le d\u00e9lai de r\u00e9ception d'une nouvelle carte SIM ?\\nIl faut compter de 2 \u00e0 5 jours ouvr\u00e9s selon les d\u00e9lais postaux.\\n\u009dSi vous l'achetez..."
        }, 
        {
            "text": "directement dans un Espace SFR, vous pouvez la r\u00e9cup\u00e9rer imm\u00e9diatement.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-facture-group\u00e9e-Mobile-RED-by-SFR/ta-p/20868": [
        {
            "text": "Comment comprendre votre facture group\u00e9e Mobile RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "La facture group\u00e9e vous permet lorsque vous disposez de plusieurs lignes chez RED by SFR de regrouper la facturation de toutes vos lignes sur une seule facture.\u00a0\u009dAinsi, vous n\u2019avez qu\u2019un seul paiement \u00e0 effectuer chaque mois pour toutes vos lignes.\\nPour\u00a0b\u00e9n\u00e9ficier de la facture group\u00e9e mobile RED,..."
        }, 
        {
            "text": "v\u00e9rifiez que :\\nVous n'avez pas d'impay\u00e9\\nLes deux lignes \u00e0 grouper sont mobiles\\nLes deux lignes mobiles sont au m\u00eame nom de famille\\nLes contrats \u00e0 grouper pr\u00e9sentent un mode de paiement identique (IBAN/BIC identiques si vous \u00eates en pr\u00e9l\u00e8vement automatique)\\nLa facture group\u00e9e est compos\u00e9e : \u00a0\\n\u009dd\u2019..."
        }, 
        {
            "text": "une page r\u00e9capitulative de l\u2019ensemble des lignes ; \u00a0\\nd\u2019 une ou plusieurs pages de factures correspondantes \u00e0 chacune des lignes.\\nQuelles sont les diff\u00e9rentes rubriques figurant sur la page r\u00e9capitulative de votre facture ?\\nPassez votre souris sur les info bulles pour avoir le d\u00e9tail de chacune des..."
        }, 
        {
            "text": "rubriques ci-dessous :\\n \ufeffVos r\u00e9f\u00e9rences Client\\nCette rubrique recense des informations li\u00e9es \u00e0 votre facture (date et num\u00e9ro de facture) et votre contrat (N\u00b0 de titulaire et adresse personnelle).\\nMontant de votre facture\\nCette rubrique indique le montant total \u00e0 r\u00e9gler, sa date d'exigibilit\u00e9 et...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1594i430AB1EA68777729/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "rappelle les modalit\u00e9s de r\u00e8glement.\\nSi vous \u00eates en pr\u00e9l\u00e8vement automatique, il sera affich\u00e9 \u00ab Montant net \u00e0 pr\u00e9lever \u00bb ;\\nPour les autres moyens de paiement, il sera affich\u00e9 \u00ab Montant net \u00e0 payer \u00bb.\\nD\u00e9tail des sommes factur\u00e9es\\nCette rubrique indique le total des sommes factur\u00e9es pour..."
        }, 
        {
            "text": "l\u2019ensemble de vos lignes et pour les \u00e9l\u00e9ments suivants :\\nVos abonnements\\nVos forfaits et options\\nVos remises sur vos services ponctuels\\nVos consommations t\u00e9l\u00e9phoniques\\nVos produits et services & tiers\\nVos \u00e9quipements\\nLa TVA applicable\\nCette rubrique comporte le montant de TVA sur les montants..."
        }, 
        {
            "text": "factur\u00e9s par taux (20%, 10%...)\\nD\u00e9tail des lignes de votre facture\\nCette rubrique r\u00e9capitule le total des sommes factur\u00e9es pour chacune de vos lignes et/ou de vos contrats.\\n> Vous pouvez aussi voir appara\u00eetre la rubrique \"Vos r\u00e9glements de services tiers\" sur votre facture..."
        }, 
        {
            "text": ":\\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \\nCette rubrique indique le montant total des produits et services pour lesquels SFR assure, pour le compte de tiers, uniquement la collecte des paiements.\\nQuelques liens utiles  :\\n", 
            "button": [
                "Vous souhaitez opter pour le pr\u00e9l\u00e8vement automatique ?", 
                "Vous voulez payer votre facture par carte bancaire ?"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires", 
                "https://www.sfr.fr/routage/payer-facture"
            ], 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/reglement-tiers-fact-mob-ass.png"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Tout-savoir-sur-le-r\u00e9seau-mobile-SFR/ta-p/137": [
        {
            "text": "Tout savoir sur le r\u00e9seau mobile SFR"
        }, 
        {
            "text": "ACCUEIL R\u00c9SEAU MOBILE SFR\\nPour tout savoir sur le r\u00e9seau mobile SFR !\\n\u00a0L'essentiel du r\u00e9seau mobile\\n\u00a0\u00a0Un probl\u00e8me li\u00e9 au r\u00e9seau ?\\n", 
            "button": [
                "La carte de couverture du r\u00e9seau SFR", 
                "Le lexique des normes r\u00e9seau", 
                "Le r\u00e9seau 4G", 
                "Le r\u00e9seau 4G+", 
                "Le r\u00e9seau SFR WiFi", 
                "Les services Internet 3G+", 
                "Le programme Zones Blanches", 
                "Le r\u00e9seau SFR dans le m\u00e9tro et le RER parisien", 
                "La s\u00e9curit\u00e9 de vos donn\u00e9es transmises en WiFi", 
                "Le gestionnaire de connexion internet et comment se connecter au r\u00e9seau mobile SFR", 
                "Consulter les incidents r\u00e9seau mobile", 
                "Signaler un d\u00e9faut de couverture r\u00e9seau", 
                "Probl\u00e8mes d'\u00e9mission ou de r\u00e9ception sur un mobile SFR : que faire ?"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/mobile-et-tablette/reseau-sfr/couverture-reseau-sfr.html", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/mobile-et-tablette/reseau-sfr/lexique-reseau.html", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/mobile-et-tablette/reseau-sfr/reseau-4g.html", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/mobile-et-tablette/reseau-sfr/reseau-4g-plus.html", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/mobile-et-tablette/reseau-sfr/reseau-sfr-wifi.html", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/mobile-et-tablette/reseau-sfr/internet-3g-sfr.html", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/mobile-et-tablette/reseau-sfr/programme-zones-blanches.html", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/mobile-et-tablette/reseau-sfr/couverture-sfr.html", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/mobile-et-tablette/reseau-sfr/securite-donnees-wifi.html", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/mobile-et-tablette/reseau-sfr/connexion-reseau-mobile-gestionnaire-connexion.html", 
                "https://assistance.sfr.fr/runtime/form/incidents/reseau/mobile/get.html#sfrclicid=EC_mire_Me-Connecter", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/form/pacte/mobile/get.html", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/mobile-et-tablette/reseau-sfr/probleme-emission-reception-mobile-sfr.html"
            ], 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/header-as-reseau-mob-ass.png"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Clients-offre-RED-by-SFR-bloqu\u00e9e-Comment-recharger-votre-cr\u00e9dit/ta-p/74": [
        {
            "text": "Clients offre RED by SFR bloqu\u00e9e : Comment recharger votre cr\u00e9dit ?"
        }, 
        {
            "text": "Les 2 heures d'appels incluses dans votre forfait sont atteintes mais vous avez encore plein de choses \u00e0 raconter ? Vous aviez des vid\u00e9os amusantes \u00e0 montrer \u00e0 vos amis mais vous avez utilis\u00e9 tous les Mo de votre forfait ? Il est possible de recharger le cr\u00e9dit d'appel et/ou le cr\u00e9dit Internet mobile (1\u20ac..."
        }, 
        {
            "text": "pour 20 Mo) de votre offre RED Bloqu\u00e9e en suivant la proc\u00e9dure d\u00e9crite ci-dessous.\\nComment recharger votre cr\u00e9dit ?\\nPlusieurs possibilit\u00e9s vous sont propos\u00e9es pour recharger votre cr\u00e9dit :\\n\u009d Depuis votre smartphone gr\u00e2ce \u00e0 l' application RED By SFR Mon Compte .\\nEn\u00a0appelant le 950 (appel gratuit depuis..."
        }, 
        {
            "text": "votre mobile).\\nDepuis\u00a0 votre Espace Client \u00a0en activant l'option \"Rechargement compl\u00e9mentaire\".\\nVous avez re\u00e7u un SMS vous invitant \u00e0 recharger votre cr\u00e9dit ?\\n- Pour votre cr\u00e9dit de communication : r\u00e9pondez \"OUI\" au 7802\\n- Pour votre cr\u00e9dit d'Internet mobile : r\u00e9pondez \"OUI\" au 711\\n\u00a0Ce qu'il faut..."
        }, 
        {
            "text": "savoir sur le rechargement\\nLes minutes non consomm\u00e9es d'une recharge de cr\u00e9dit de communication ne pourront pas \u00eatre report\u00e9es au mois suivant.\\nVous avez droit \u00e0 4 rechargements de 20 Mo de cr\u00e9dit d'Internet mobile\u00a0maximum par mois. \u00a0\\n\u009d\u009dVous n'\u00eates plus \"bloqu\u00e9\" pour recharger le cr\u00e9dit de votre..."
        }, 
        {
            "text": "offre RED Bloqu\u00e9e ? Vous pouvez maintenant ajuster votre forfait selon vos besoins pour communiquer avec vos proches en toute simplicit\u00e9 !\\nBon \u00e0 savoir\\nRED by SFR WiFi est inclus dans tous les forfaits RED by SFR ! 4 millions de points d'acc\u00e8s Internet et une connexion haut d\u00e9bit illimit\u00e9 vous sont..."
        }, 
        {
            "text": "accessibles gr\u00e2ce \u00e0 l'application RED by SFR WIFI. Vous pouvez l'utiliser dans de nombreux lieux publics partout en France (rues, gares, caf\u00e9s, restaurants, zones d'affaires...). N'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter notre rubrique RED by SFR WIFI pour en savoir plus !\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Qu-est-ce-que-le-d\u00e9p\u00f4t-de-garantie/ta-p/566": [
        {
            "text": "Qu'est-ce que le d\u00e9p\u00f4t de garantie ?"
        }, 
        {
            "text": "Qu'est-ce que le d\u00e9p\u00f4t de garantie ?\\nRED\u00a0a mis en place un d\u00e9p\u00f4t de garantie sur certains \u00e9quipements mis \u00e0 disposition des clients dans le cadre de ses offres RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit et RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\n\u009dVous souhaitez en savoir plus sur ce d\u00e9p\u00f4t de garantie ? Cette page est faite pour..."
        }, 
        {
            "text": "vous !\\nLe d\u00e9p\u00f4t de garantie est une somme encaiss\u00e9e provisoirement en contrepartie de la mise \u00e0 disposition d'un \u00e9quipement.\\n\u009dLe d\u00e9p\u00f4t de garantie est rembours\u00e9 dans les 10 jours suivant la restitution de l'\u00e9quipement.\\n\u00a0Quelles sont les offres et \u00e9quipements concern\u00e9s ?\\nLe d\u00e9p\u00f4t de garantie..."
        }, 
        {
            "text": "s'applique sur l'ensemble des offres RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit et RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\n\u009dLes \u00e9quipements concern\u00e9s sont les suivants :\\nModem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit : 0\u20ac de d\u00e9p\u00f4t de garantie\\nMini D\u00e9codeur RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit : 49\u20ac de d\u00e9p\u00f4t de garantie\\nComment fonctionne le d\u00e9p\u00f4t..."
        }, 
        {
            "text": "de garantie ?\\nEncaissement :\\nLe d\u00e9p\u00f4t de garantie est encaiss\u00e9 par. Il est per\u00e7u sur la premi\u00e8re facture pour les nouveaux clients ou sur la prochaine facture pour les d\u00e9j\u00e0 clients.\\n\u009dRemboursement du d\u00e9pot de garantie :\\nLe d\u00e9p\u00f4t de garantie est rembours\u00e9 dans les 10 jours suivant la restitution de..."
        }, 
        {
            "text": "l'\u00e9quipement.\\n\u009dLe mode de paiement utilis\u00e9 pour le remboursement est votre mode de paiement courant (celui utilis\u00e9 pour r\u00e9gler vos factures RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ou RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit).\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelles-sont-les-caract\u00e9ristiques-d\u00e9taill\u00e9es-de-votre-RED-BOX/ta-p/107": [
        {
            "text": "Quelles sont les caract\u00e9ristiques d\u00e9taill\u00e9es de votre RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Les boutons et les voyants du modem\u00a0RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\\n \ufeff\u00a0Le modem SagemCom F@st 3284 DC Wi-Fi fait office \u00e0 la fois de modem-routeur, pour l\u2019acc\u00e8s Internet \u00e0 tr\u00e8s haut d\u00e9bit et la t\u00e9l\u00e9phonie illimit\u00e9e. Il permet d\u2019atteindre un d\u00e9bit jusqu\u2019\u00e0 100 Mbps maximum en fonction de...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/74iBC460E60DD31CE36/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l\u2019\u00e9ligibilit\u00e9 de votre domicile.\\nLes accessoires du pack\\n\u00a0 \ufeff1. C\u00e2ble Coaxial\\n2. Adaptateur FIE-C M\u00e2le et Adaptateur FIE-C Femelle\\n3. Adaptateur Secteur\\n4. C\u00e2ble Ethernet RJ45\\n5. C\u00e2ble T\u00e9l\u00e9phone RJ11\\nLa face avant\\n\u00a0 \ufeffA. Port USB\\nPermet de lire des contenus multim\u00e9dias \u00e0 partir d\u2019une...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/75i2FF97173B1A13059/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/77iC087A82523D2B604/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "cl\u00e9 ou d\u2019un disque dur branch\u00e9 sur ce port.\\nB. Bouton WPS (appairage Wi-Fi simplifi\u00e9)\\nClignote durant la phase d\u2019appairage.\\nC. Bouton Wi-Fi/STBY\\nActivation/D\u00e9sactivation du Wi-Fi (appui court 3s.)\\nMise en veille du modem (appui long 10s.). Allum\u00e9 lorsque le modem est mode STBY.\\nD. Led Power..."
        }, 
        {
            "text": "(alimentation)\\nAllum\u00e9e fixe lorsque le modem est aliment\u00e9.\\nE. Led Synchronisation voies descendantes (downstream)\\nClignote durant la phase d\u2019accroche. Fixe d\u00e8s lors que les voies descendantes sont acquises.\\nF. Led Synchronisation voies montantes (upstream)\\nClignote durant la phase d\u2019accroche.\\nFixe d\u00e8s..."
        }, 
        {
            "text": "lors que les voies montantes sont acquises.\\nG. Led Online (acc\u00e8s internet)\\nClignote durant la phase d\u2019acquisition du fichier de configuration.\\nFixe lorsque l\u2019acc\u00e8s au surf sur internet est d\u00e9sormais possible.\\nH. Led Wi-Fi (acc\u00e8s internet)\\nAllum\u00e9e fixe et clignote lorsqu\u2019il y a du trafic internet en..."
        }, 
        {
            "text": "Wi-Fi.\\n\u00c9teinte lorsque le Wi-Fi est d\u00e9sactiv\u00e9.\\nI. Led T\u00e9l\u00e9phone\\nClignote durant la phase d\u2019acquisition du fichier de configuration.\\nFixe apr\u00e8s la phase d\u2019initialisation et lorsque le t\u00e9l\u00e9phone est raccroch\u00e9 .\\nClignote durant un appel.\\nJ . Led Messagerie\\n\u00c9teinte par d\u00e9faut. Allum\u00e9e fixe..."
        }, 
        {
            "text": "lorsqu\u2019un message est pr\u00e9sent sur le r\u00e9pondeur.\\nLa face arri\u00e8re\\n\u00a0\u00a0 \ufeffK . Prise t\u00e9l\u00e9phonique\\nL . 4 ports Giga Ethernet\\nM . R\u00e9initialisation Usine\\nN . Entr\u00e9e c\u00e2ble\\nO . Adaptateur secteur 12v/2A\\nP . Interrupteur Marche/Arr\u00eat\\n\u00a0Les caract\u00e9ristiques techniques\\nLe modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/78iEAA6C1E793BD66A8/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "vous donne acc\u00e8s aux services suivant :\\n- Une vitesse\u00a0jusqu'\u00e0 100 Mbps ;\\n- La t\u00e9l\u00e9phonie illimit\u00e9e vers les fixes en France et vers plus de 100 destinations.\\nLe modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit poss\u00e8de :\\n- 4 ports RJ 45 Gigabit Ethernet (pour connecter des ordinateurs, une console de jeu etc.) ;\\n- 1 ports..."
        }, 
        {
            "text": "USB (pour connecter une imprimante, un disque dur, une cl\u00e9 USB) ;\\n- 1 port RJ 11 pour la T\u00e9l\u00e9phonie ;\\n- 1 entr\u00e9e c\u00e2ble ;\\n- 1 antenne wifi int\u00e9gr\u00e9e (supportant les normes 802.11/g/n) ;\\n- 1 bouton WPS (appairage Wi-Fi simplifi\u00e9) ;\\n- 1 Bouton Wi-Fi/STBY ;\\n- 1 interrupteur Marche/Arr\u00eat ;\\n- 1 prise pour..."
        }, 
        {
            "text": "brancher l'alimentation ;\\n- 1 bouton reset.\\nLes boutons et les voyants du modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\\n\u00a0 \ufeffBouton WPS\\nIl permet d'activer la fonction WPS (WiFi Protected Setup) qui permet de connecter simplement un \u00e9quipement compatible au r\u00e9seau WiFi de votre modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\n\u00a0...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/79i83E510F4242C5850/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/80iFD837BC7952F8485/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\ufeffBouton Wi-Fi/STBY\\nPour activer ou d\u00e9sactiver le Wi-Fi, appuyez sur le bouton 3 secondes.\\nPour une mise en veille du modem (STBY),appuyez 10 secondes. Le bouton est allum\u00e9 lorsque le modem est en mode STBY.\\nLes voyants et leur signification\\n\u009dLes LED, qui s'illuminent depuis la partie sup\u00e9rieure de la..."
        }, 
        {
            "text": "fa\u00e7ade avant du modem, donnent des indications sur l\u2019\u00e9tat ou l'utilisation des services. \u009d\\n \ufeffLed Power (alimentation)\\n\u009dAllum\u00e9e fixe lorsque le modem est aliment\u00e9.\\n \ufeffLed Synchronisation voies descendantes (downstream)\\nElle clignote durant la phase d\u2019accroche.\\nElle est Fixe d\u00e8s lors que les...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/81iF8AD87933B2A1EE0/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/83i393F0161CEA2DC28/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "voies descendantes sont acquises.\\n \ufeffLed Synchronisation voies montantes (upstream)\\nElle \u009dclignote durant la phase d\u2019accroche.\\nElle est \u009dfixe d\u00e8s lors que les voies montantes sont acquises.\\n \ufeffLed Online (acc\u00e8s internet)\\nElle \u009dclignote durant la phase d\u2019acquisition du fichier de...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/82iFD2737855A34C48E/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/84i9CBBD862C3F113A8/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "configuration.\\nElle est \u009dfixe lorsque l\u2019acc\u00e8s au surf sur internet est d\u00e9sormais possible.\\n \ufeffLed Wi-Fi (acc\u00e8s internet)\\nElle est \u009dallum\u00e9e fixe et clignote lorsqu\u2019il y a du trafic internet en Wi-Fi.\\n\u009dElle est \u00e9teinte lorsque le Wi-Fi est d\u00e9sactiv\u00e9.\\n \ufeffLed T\u00e9l\u00e9phone\\n\u009dElle clignote...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/85iD76A42D61EFB634F/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/86i94F72BAA62E235C6/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "durant la phase d\u2019acquisition du fichier de configuration. Elle est \u009dfixe apr\u00e8s la phase d\u2019initialisation et lorsque le t\u00e9l\u00e9phone est raccroch\u00e9 .\\n\u009dElle clignote durant un appel.\\n \ufeffLed Messagerie\\n\u009dElle est \u00e9teinte par d\u00e9faut.\\nElle est allum\u00e9e fixe lorsqu\u2019un message est pr\u00e9sent sur le...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/87iB3533858C155CA9D/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9pondeur.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Clients-RED-comment-faire-\u00e9voluer-votre-offre/ta-p/69": [
        {
            "text": "Clients RED : comment faire \u00e9voluer votre offre ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment changer de forfait ?\\nVous souhaitez passer sur u ne autre offre RED ou un forfait 4G de SFR ?\\n\u009dVous pouvez choisir parmi les forfaits disponibles sur votre Espace Client.\\nEn optant pour un forfait 4G de SFR, vous pourrez alors profiter du renouvellement de mobile \u00e0 prix nouveau client.\\n\u009d\u009d I...", 
            "button": [
                "Faire \u00e9voluer votre offre depuis votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/evoluer-mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "mportant : vous devez avoir une anciennet\u00e9 de 4 mois minimum sur votre offre RED pour pouvoir migrer sur un forfait 4G de SFR.\\n\u009d\u009d\u009dLes impacts d'une \u00e9volution vers un forfait 4G de SFR :\u00a0\\n\u009d- vous\u00a0conservez votre num\u00e9ro\u00a0d'appel, votre carte SIM et le contenu de son r\u00e9pertoire\\n\u009d- vous..."
        }, 
        {
            "text": "conservez\u00a0l'historique de vos factures et de votre r\u00e9pondeur\\n\u009d- naturellement, vous b\u00e9n\u00e9ficiez\u00a0de tous les avantages des forfaits 4G de SFR.\\n\u009dVous souhaitez passer sur une offre RED bloqu\u00e9e ?\\n\u009dSeul le forfait RED 2H+SMS dispose de l'option de blocage (+1\u20ac/mois).\\n\u009dPour en b\u00e9n\u00e9ficier, il vous suffit..."
        }, 
        {
            "text": "de vous rendre sur votre Espace Client pour s\u00e9lectionner l'offre RED 2H+SMS et activer l'option de blocage.\\nVous souhaitez passer sur une offre SFR La Carte ?\\n\u009dCette \u00e9volution n'est pas propos\u00e9e.\\nQuand le changement sera-t-il effectif ?\\nUn e-mail et un SMS vous sont envoy\u00e9s imm\u00e9diatement pour vous...", 
            "button": [
                "Faire \u00e9voluer votre offre depuis votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/evoluer-mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "informer de la date de mise en service de votre nouvelle offre.\\n\u009d\u009dSi votre changement d'offre est effectu\u00e9 imm\u00e9diatement, cela entra\u00eene une modification de votre date de facturation et de votre date de paiement. Vous retrouvez toutes ces informations sur votre facture et votre espace client (pour rappel, vos..."
        }, 
        {
            "text": "identifiants et mots de passe restent inchang\u00e9s).\\n\u009dVous recevrez alors :\\n\u009d- Une premi\u00e8re facture d'ouverture de votre nouvelle offre avec votre nouveau jour de facturation.\\n\u009d- Une facture de cl\u00f4ture de l\u2019ancienne offre o\u00f9 figurera la r\u00e9gularisation du montant de votre abonnement en fonction de nombre de..."
        }, 
        {
            "text": "jours effectifs.\\n\u009dPour rappel, votre facture est pr\u00e9lev\u00e9e environ 10 jours apr\u00e8s sa date d'\u00e9mission.\\n\u009d\u009dSinon votre nouvelle offre sera active, au plus tard, \u00e0 la date de facturation suivant la date de votre demande de changement. Votre date de facturation est indiqu\u00e9e sur vos factures.\\n\u009dDans ce cas, les..."
        }, 
        {
            "text": "dates de facturation et d\u2019\u00e9ch\u00e9ance ne changent pas.\\nComment annuler un changement d'offre en cours ?\\nPour demander l'annulation d'un changement d'offre en cours (r\u00e9tractation), contactez-nous par email.\\nVous avez chang\u00e9 d'offre mais vous souhaitez vous r\u00e9tracter ?\\nLe d\u00e9lai de r\u00e9tractation pour...", 
            "button": [
                "Faire \u00e9voluer votre offre depuis votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/evoluer-mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "revenir sur votre ancienne offre sans contrainte est de 14 jours.\\n\u009d\u009dVous avez maintenant une offre RED et vous souhaitez :\\nRepasser sur votre ancienne offre RED :\\nRepasser sur votre ancienne offre :\\nVous souhaitez changer d'offre en ligne mais le changement n'est pas possible ou vous est refus\u00e9, que se...", 
            "button": [
                "Faire \u00e9voluer votre offre depuis votre Espace Client", 
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/evoluer-mon-offre", 
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "passe-t-il ?\\nSi vous ne parvenez pas \u00e0 effectuer de changement d'offre en ligne, il est probable qu'une modification de votre contrat soit en cours. \u00a0\\n\u009dCe peut \u00eatre le cas, par exemple, si un changement\u00a0d'offre est d\u00e9j\u00e0 programm\u00e9 mais qu'il n'est pas encore effectif sur votre contrat. Il sera alors visible..."
        }, 
        {
            "text": "sur votre prochaine facture ou la suivante. \u00a0\\n\u009d\u009dVous savez maintenant tout sur le changement d'offre et pouvez faire \u00e9voluer votre forfait en toute tranquillit\u00e9 !\\nBon \u00e0 savoir\\nSi vous avez une offre RED 3Go avec une option #REDdeal (appels illimit\u00e9s vers la destination de votre choix) et que vous souhaitez..."
        }, 
        {
            "text": "passer sur le forfait RED 5Go, vous conserverez alors votre option #REDdeal. En revanche, si vous passez sur un autre forfait que le RED 5Go, vous perdrez votre option #REDdeal.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/A-quoi-sert-votre-Espace-Client-RED-by-SFR-et-comment-l-utiliser/ta-p/170": [
        {
            "text": "A quoi sert votre Espace Client RED by SFR et comment l'utiliser ?"
        }, 
        {
            "text": "\u00a0\u00a0\u009dA g\u00e9rer votre\u00a0abonnement en toute s\u00e9curit\u00e9\\n\u009dA profiter d'informations personnalis\u00e9es et d'avantages qui vous sont r\u00e9serv\u00e9s\\n\u009dA b\u00e9n\u00e9ficier de services en ligne accessibles uniquement aux abonn\u00e9s RED by SFR\\n\u009dA acc\u00e9der \u00e0\u00a0votre messagerie RED by SFR Mail\\n\u00a0\u00a0Comment vous identifier sur le site..."
        }, 
        {
            "text": "RED by SFR\u00a0 ?\\n1. Rendez-vous sur votre Espace Client :\\n\u00a0 2. Renseignez votre identifiant et votre mot de passe :\\n3. Cliquez sur \u00ab Me connecter \u00bb\\n\u00a0\u009dVous vous connectez pour la premi\u00e8re fois \u00e0 votre Espace Client\u00a0 RED by SFR ?\\n\u00a0Votre identifiant correspond\u00a0\u00e0 votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone RED...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client", 
                "Vous ne connaissez pas votre identifiant ?", 
                "Vous ne connaissez pas votre mot de passe ?"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/", 
                "https://www.sfr.fr/parcours/securite/oubliIdentifiant/informations.action?urlRetour=https%3A%2F%2Fwww.sfr.fr%2Fcas%2Flogin%3Fdomain%3Dmon-compte%26service%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.sfr.fr%252Faccueil%252Fj-spring-cas-security-check", 
                "https://www.sfr.fr/parcours/securite/oubliMotDePasse/identifiant.action?urlRetour=https%3A%2F%2Fwww.sfr.fr%2Fcas%2Flogin%3Fdomain%3Dmon-compte%26service%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.sfr.fr%252Faccueil%252Fj-spring-cas-security-check"
            ]
        }, 
        {
            "text": "by SFR \u00e0 10 chiffres\\n\u009dVotre mot de passe vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 par SMS suite \u00e0 l'activation de votre ligne. Modifiez-le en vous rendant dans \"Identifiant et mot de passe\" lors de la premi\u00e8re utilisation.\\nLe mot de passe doit \u00eatre compos\u00e9 de 6 \u00e0 16 caract\u00e8res.\u00a0\\n\u00a0Vous avez oubli\u00e9 votre mot de passe..."
        }, 
        {
            "text": "?\\n\u00a01. Cliquez sur le lien suivant :\\n\u00a02. \u00a0Saisissez votre identifiant RED by SFR et recopiez les 6 caract\u00e8res du code de s\u00e9curit\u00e9 puis cliquez sur \" Continuer \"\\n3. Choisissez par quel moyen vous souhaitez recevoir votre nouveau mot de passe (par email \u00e0 votre adresse de secours ou par SMS) puis cliquez...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "sur \" Valider \"\\n4. Un \u00e9cran de confirmation vous informe de la prise en compte de votre demande\\n\u009dVous souhaitez personnaliser/modifier votre mot de passe ?\\n\u009d Lorsque vous demandez un nouveau mot de passe par email, vous devez automatiquement choisir votre nouveau mot de passe.\\n\u00a0Vous pouvez \u00e9galement..."
        }, 
        {
            "text": "personnaliser votre mot de passe :\\n\u009d \u009d1. Dans votre Espace Client, cliquez sur le lien \" Identifiant & Mot de passe \" ou cliquez directement sur le lien ci-dessous :\\n2. Cliquez sur le lien \" modifier \"\\n\u00a0\u00a03. Saisissez votre ancien mot de passe, puis votre nouveau mot de passe \u00e0 deux reprises...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/"
            ], 
            "img": [
                "https://www.sfr.fr/parcours/securite/oubliIdentifiant/informations.action?urlRetour=https%3A%2F%2Fwww.sfr.fr%2Fcas%2Flogin%3Fdomain%3Dmon-compte%26service%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.sfr.fr%252Faccueil%252Fj-spring-cas-security-check"
            ]
        }, 
        {
            "text": ":\u009d\\n\u009dVotre nouveau mot de passe doit comporter entre 6 et 16 caract\u00e8res\\n\u009d\u009dUtilisez de pr\u00e9f\u00e9rence une combinaison de chiffres\u00a0et de lettres\\n\u009d\u009dLes caract\u00e8res accentu\u00e9s ou sp\u00e9ciaux ne sont pas accept\u00e9s\\n\u009d\u009d4. Cliquez sur le bouton \" Valider \"\\n\u00a0Comment renseigner une adresse email et un num\u00e9ro de..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9phone de secours ?\\n\u00a0L'adresse email et le num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de secours vous permettent de recevoir votre nouveau mot de passe en cas d'oubli :\\n\u009d1. Comme pour le mot de passe, vous pouvez les modifier dans la partie \" Identifiant & Mot de Passe \" de votre Espace Client ou en cliquant directement sur le..."
        }, 
        {
            "text": "lien suivant ci-dessous :\\n2.  Cliquez sur \" modifier \"\\n\u00a0\u00a0Vous avez oubli\u00e9 votre mot de passe et vous ne pouvez pas le r\u00e9initialiser car votre ligne est suspendue/vous n'avez pas d'adresse email de renseign\u00e9e pour recevoir un nouveau mot de passe ?\\n", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client", 
                "Vous ne connaissez pas votre identifiant ?"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/", 
                "https://www.sfr.fr/parcours/securite/oubliIdentifiant/informations.action?urlRetour=https%3A%2F%2Fwww.sfr.fr%2Fcas%2Flogin%3Fdomain%3Dmon-compte%26service%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.sfr.fr%252Faccueil%252Fj-spring-cas-security-check"
            ], 
            "img": [
                "https://www.sfr.fr/parcours/securite/oubliIdentifiant/informations.action?urlRetour=https%3A%2F%2Fwww.sfr.fr%2Fcas%2Flogin%3Fdomain%3Dmon-compte%26service%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.sfr.fr%252Faccueil%252Fj-spring-cas-security-check"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-modifier-votre-adresse-email-de-contact/ta-p/400": [
        {
            "text": "Comment modifier votre adresse email de contact ?"
        }, 
        {
            "text": "Votre adresse email de contact nous permet de vous transmettre toutes les informations importantes concernant votre offre : changement de forfait, factures, modification de vos informations personnelles... Vous souhaitez changer d'adresse email de contact ? Nous vous expliquons comment vous y prendre.\\n\u00a0Comment..."
        }, 
        {
            "text": "mettre \u00e0 jour votre adresse de contact ?\\n1.  Connectez-vous \u00e0 votre Espace Client en cliquant sur le lien suivant :\\n2.  Cliquez sur  \"Contrat & Coordonn\u00e9es\"  dans la colonne de droite ;\\n\u009d3.  Cliquez sur  \"E-mail de contact\"  ;\\n\u009d4.  Modifiez votre adresse email de contact.\\n\u00a0\u00a0\u00a0", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/e-mail-contact"
            ], 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/modifier-adresse-email-contact.gif"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/SFR-Sport-qu-est-ce-que-c-est/ta-p/40497": [
        {
            "text": "SFR Sport : qu'est-ce que c'est ?"
        }, 
        {
            "text": "Gr\u00e2ce \u00e0 SFR Sport , acc\u00e9dez au meilleur du sport avec :\\n\u009dLa plus large s\u00e9lection de sport sur 4 ou 5 cha\u00eenes d\u00e9di\u00e9es (avec SFR Sport 4K pour les clients \u00e9ligibles) ;\\nLes plus belles affiches sport ;\\nL'int\u00e9gralit\u00e9 de la Premier League de foot ;\\n\u009dUne application d\u00e9di\u00e9e pour vivre une exp\u00e9rience..."
        }, 
        {
            "text": "digitale multi-\u00e9crans !\\n\u009dSFR Sport c'est tout le sport sur tous vos \u00e9crans !\\n\u00a0\u009d SFR Sport vous permet d'acc\u00e9der \u00e0 un bouquet de 5 cha\u00eenes th\u00e9matiques d\u00e9di\u00e9es au sport :\\n\u00a0 \ufeffSFR Sport c'est aussi une application pour smartphones et tablettes Android et iOS qui vous permet de vivre une exp\u00e9rience...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1364i910A7E2472053502/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "digitale multi-\u00e9crans !\\nJugez plut\u00f4t :\\nGr\u00e2ce \u00e0 tout le dispositif SFR Sport mis \u00e0 votre disposition, vous pouvez acc\u00e9der \u00e0 :\\n\u00a0Tout le sport en live (et en replay), m\u00eame en mobilit\u00e9 !\\nToutes les cha\u00eenes sport auxquelles vous pouvez acc\u00e9der depuis votre t\u00e9l\u00e9vision (SFR Sport, Bein Sport...) sont..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e9galement accessibles depuis votre smartphone ou tablette.\\nEt en plus, si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9 par 4 rencontres qui se jouent simultan\u00e9ment, vous pouvez d\u00e9cider de splitter l'\u00e9cran de votre t\u00e9l\u00e9vision en 4 pour les voir toutes en m\u00eame temps (jusqu'\u00e0 4 flux en mode split screen ou en..."
        }, 
        {
            "text": "picture-in-picture).\\n\u00a0L'info sportive en continu sur votre ordinateur, smartphone ou tablette avec :\\n+ de 30 sports et 80 comp\u00e9titions trait\u00e9es ;\\nune page d'accueil et des alertes personnalisables ;\\ndes informations filtr\u00e9es selon vos favoris...\\n\u00a0Un deuxi\u00e8me \u00e9cran sportif avec :\\ntous les scores et..."
        }, 
        {
            "text": "feuilles de match en direct ;\\nune exp\u00e9rience live enrichie sur les contenus SFR Sport : Replay instantan\u00e9 des meilleures actions en Multicam (plusieurs angles de cam\u00e9ra disponibles), direct comment\u00e9, fil Twitter, stats en direct, live gaming, notation des joueurs et du match, social TV...\\nCalendrier,..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9sultats, classements et statistiques ;\\nProgrammation des enregistrements TV \u00e0 distance.\\nEt, pour \u00eatre s\u00fbr de ne rien louper, vous pouvez, depuis l'application SFR Sport :\\nparam\u00e9trer des alertes en fonction de vos favoris (sports, ligues, \u00e9quipes) pour recevoir une notification avant le d\u00e9but des matches,..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e0 la mi-temps ou \u00e0 la fin pour obtenir le score des rencontres de vos favoris ;\\nacc\u00e9der au guide des programmes sport pour programmer, \u00e0 distance, l'enregistrement d'un match sur votre box ;\\nsynchroniser le calendrier des matchs avec votre propre agenda pour \u00eatre notifi\u00e9 du d\u00e9but de la rencontre \u00e0 venir..."
        }, 
        {
            "text": "sur les cha\u00eenes SFR Sport, quelques minutes avant le match diffus\u00e9 en live, soit sur votre smartphone, soit directement sur votre TV via une incrustation \u00e9cran.\\n\u00a0"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-profiter-des-chaines-de-t\u00e9l\u00e9vision-avec-votre-d\u00e9codeur/ta-p/483": [
        {
            "text": "Comment profiter des chaines de t\u00e9l\u00e9vision avec votre d\u00e9codeur Google Play ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment consulter le guide des programmes sur le d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play ?\\nUtilisez le guide TV pour s\u00e9lectionner un programme \u00e0 regarder ou enregistrer un programme.\\n\u00a0Regardez ou enregistrez un programme\\n\u00a0Pour consulter le guide des programmes, appuyez sur la touche suivante de la t\u00e9l\u00e9commande :..."
        }, 
        {
            "text": "\" Menu \" (ic\u00f4ne maison)\\n\u009dEnsuite,\\n\u009d 1. S\u00e9lectionnez le menu Guide TV ;\\n\u009d2. S\u00e9lectionnez le programme en cours que vous voulez regarder ou enregistrer ;\\n\u009d3. Choisissez regarder ou enregistrer selon ce que vous souhaitez faire.\\n\u00a0Les 3 \u00e9tapes en images :\\n\u00a01. \ufeff\u00a02. \ufeff\u00a03. \ufeff\u00a0\u00a0Filtrez par...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/246iD2E3B7500CA440A9/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/247i7AC6E6054AFBE6EC/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/249iDE05088D1E4D5B94/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "genre\\n\u00a0Pour filtrer les programmes par genre :\\n\u009d 1. Appuyez sur la touche suivante de votre t\u00e9l\u00e9commande : \"...\"\\n\u009d 2. Cochez les genres \u00e0 identifier sur le guide ;\\n\u009d 3. Le guide des programmes affiche les couleurs selon les genres s\u00e9lectionn\u00e9s.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Vous ne raterez plus aucun...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/250i77B4670707C3953E/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "programme.\\n\u00a0Comment g\u00e9rer les cha\u00eenes tnt avec le d\u00e9codeur tv sfr avec google play ?\\n\u00a0Utiliser le menu d'accueil de votre d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play pour rechercher des cha\u00eenes et g\u00e9rer vos chaines TNT favorites.\\nRechercher les cha\u00eenes de la TNT\\n\u00a01. Appuyez sur la touche home de votre..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9commande pour afficher l'\u00e9cran d'accueil de votre d\u00e9codeur TV ;\\n\u009d 2. Entrez dans le menu \" Param\u00e8tres \" ;\\n\u009d 3. Dans la rubrique \" APPAREIL \" s\u00e9lectionnez le menu \" Cha\u00eenes \" ;\\n\u009d4. Choisissez l'option \" Recherche des cha\u00eenes de la TNT \" ;\\n\u009d 5. Appuyez sur la touche \" OK \" de votre t\u00e9l\u00e9commande..."
        }, 
        {
            "text": "pour lancer la recherche ;\\n\u009d 6. Une fois la recherche termin\u00e9e, appuyez \u00e0 nouveau sur la touche \" OK \".\\n\u00a0 \ufeff\u00a0La recherche des cha\u00eenes TNT est termin\u00e9e.\\nG\u00e9rer vos cha\u00eenes\\n\u00a01. Appuyez sur la touche home de votre t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der \u00e0 l'\u00e9cran d'accueil ;\\n\u009d 2. Entrez dans le menu \"...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/251iB06F556B38F30D66/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Param\u00e8tres \" ;\\n\u009d 3. Dans la rubrique \" APPAREIL \" s\u00e9lectionnez le menu \" Cha\u00eenes \" ;\\n\u009d 4. Choisissez l'option \" G\u00e9rer mes chaines \" :\\n\u00a0 \ufeff\u00a0La liste des cha\u00eenes de la TNT disponibles appara\u00eet.\\n\u00a0Les chaines coch\u00e9es sont les chaines disponibles lorsque vous zappez.\\n\u009d1. Positionnez-vous sur la...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/252iCD6099ECD4D0A44C/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "cha\u00eene puis\\n\u009d 2. Appuyez sur la touche \" OK \" de la t\u00e9l\u00e9commande pour cocher / d\u00e9cocher la cha\u00eene.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Votre bouquet TNT comprend maintenant uniquement les chaines s\u00e9lectionn\u00e9es. Renouvelez l'op\u00e9ration pour modifier la liste des cha\u00eenes.\\n\u00a0Comment changer le mode de r\u00e9ception TNT du d\u00e9codeur TV...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/253i8AF0121C560A2058/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "SFR avec Google Play ?\\n\u00a0Recevoir la TNT par l'antenne ou par votre connexion internet, choisissez votre mode de r\u00e9ception ou laissez le d\u00e9codeur choisir le meilleur mode.\\nAcc\u00e9der aux param\u00e8tres\\n\u00a01. Appuyez sur la touche Menu de vote t\u00e9l\u00e9commande ;\\n\u009d 2. Dans la rubrique \u00ab APPAREIL \u00bb, entrez dans le..."
        }, 
        {
            "text": "menu \u00ab Cha\u00eenes \u00bb ;\\n\u009d 3. S\u00e9lectionnez \u00ab Mode de r\u00e9ception \u00bb.\\n\u00a0 \ufeffChoisir le mode de r\u00e9ception\\n\u00a0En fonction de votre d\u00e9bit, vous avez le choix entre 3 modes de r\u00e9ception :\\n\u009d\u009d- Standard : le d\u00e9codeur choisi le meilleur mode pour vous entre TNT et T\u00e9l\u00e9vision sur IP ;\\n\u009d- TNT : le d\u00e9codeur...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/254i02B5152CDE7B63BF/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "utilise l'antenne TNT comme source ;\\n\u009d- T\u00e9l\u00e9vision sur IP : le d\u00e9codeur utilise la connexion Internet comme source. Les chaines TNT sont automatiquement rang\u00e9es dans l'ordre. Le mode de r\u00e9ception T\u00e9l\u00e9vision sur IP est disponible uniquement sur les lignes d\u00e9group\u00e9es et si le d\u00e9bit est d'au moins 3,5..."
        }, 
        {
            "text": "Mbps.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0S\u00e9lectionnez votre mode puis appuyez sur la touche OK de la t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u009d\u009dVous avez termin\u00e9, le d\u00e9codeur utilise d\u00e9sormais la source que vous avez choisi.\\n\u00a0Comment utiliser le mode PIP avec le d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play ?\\n\u00a0Avec le mode PIP (Picture In Picture), votre programme...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/255iAD1BE14CAD76BBBC/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "tv est incrust\u00e9 en haut \u00e0 droite. Vous pouvez donc utiliser toutes les fonctionnalit\u00e9s du d\u00e9codeur tel que la navigation internet, les applications, YouTube tout en gardant un \u0153il sur votre programme.\\nActivez le mode PIP\\n\u00a0Appuyez sur le bouton \u00ab PIP \u00bb situ\u00e9 en haut \u00e0 droite de votre t\u00e9l\u00e9commande..."
        }, 
        {
            "text": ";\\n\u009d\u009dVotre \u00e9mission est incrust\u00e9e en haut \u00e0 droite.\\n\u00a0 \ufeffD\u00e9sactivez le mode PIP\\n\u00a0Pour enlever l'incrustation et regarder votre \u00e9mission en plein \u00e9cran, appuyez sur le bouton \u00ab PIP \u00bb.\\n\u009d\u009dVous pouvez maintenant utilisez toutes les fonctionnalit\u00e9s du d\u00e9codeur, votre \u00e9mission est ancr\u00e9e en haut \u00e0...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/257i5EAA7C88B2CC9BC4/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "droite.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-fonctionnent-les-recharges-Data-RED-by-SFR/ta-p/590": [
        {
            "text": "Comment fonctionnent les recharges Data RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "\u00a0RECHARGES DATA POUR LES FORFAITS REDbySFR\\n \ufeffEn fonction du forfait REDbySFR souscrit, et gr\u00e2ce aux recharges DATA, il est possible de se connecter au del\u00e0 de l'enveloppe incluse.\\n2 modes de fonctionnement pour recharger la DATA&colon;\\nRechargements automatiques limit\u00e9s \u00e0 4 au cours du m\u00eame cycle de...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/333i9F4C709B12A1AD13/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "facturation. Audel\u00e0 la DATA sera bloqu\u00e9e\\nRechargements manuels disponibles pour les forfaits REDbySFR 5Go & 15Go ou disponibles avec\u00a0l'Option Blocage pour le forfait REDbySFR 3H/50Mo ou l'Option Zen pour le forfait REDbySFR Appels illmit\u00e9s.\\n\u00a0\u00a0"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Internet-vos-achats-et-abonnements-de-services-multim\u00e9dia-avec/ta-p/81": [
        {
            "text": "Internet+ : vos achats et abonnements de services multim\u00e9dia avec RED by SFR"
        }, 
        {
            "text": "Vous d\u00e9sirez utiliser le service Internet+ pour effectuer des achats ou abonnements de services multim\u00e9dias\u00a0 ou en savoir plus sur les achats r\u00e9alis\u00e9s sur le Google Play Store ou sur le Playstation Store? Vous \u00eates au bon endroit !\\nQue devez-vous savoir sur Internet+ ?\\nInternet+ est un service de..."
        }, 
        {
            "text": "micropaiement sur votre facture fixe ou votre facture mobile. \u00a0\\n\u009dRED by \u009dSFR vous propose\u00a0d'acc\u00e9der \u00e0 des services et contenus num\u00e9riques achet\u00e9s sur Internet via un mobile, une tablette ou un PC. Vous pouvez alors payer via votre facture fixe ou mobile RED by SFR. \u00a0\\n\u009d\u009dLe micro paiement internet+ est..."
        }, 
        {
            "text": "disponible chez des centaines de partenaires. Vous pouvez ainsi effectuer des achats rapidement, simplement et en toute s\u00e9curit\u00e9. Aucune donn\u00e9e personnelle ou bancaire n'est n\u00e9cessaire.\\n\u009dLes sites qui proposent le paiement par Internet+ affichent souvent ce logo :\\nComment effectuer un achat Internet+...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/paiement-internet-plus-facture-1.jpg"
            ]
        }, 
        {
            "text": "?\\n\u009dClients \u00e9ligibles : \u00a0\\n\u009dTous les clients RED by SFR. \u00a0\\n\u009d\u009dModalit\u00e9s : \u00a0\\n\u009dNe pas avoir bloqu\u00e9 les achats sur la ligne. Vous pouvez le v\u00e9rifier sur la page \" G\u00e9rer vos droits d'achats \" dans la rubrique \" Consommation en cours \" de l'Espace Client.\\n\u009d\u009dMarche \u00e0 suivre : \u00a0\\n\u009dDepuis un mobile..."
        }, 
        {
            "text": "connect\u00e9 au r\u00e9seau mobile : RED by SFR vous identifie instantan\u00e9ment. Il vous faut simplement valider votre achat sur la page RED by SFR pr\u00e9vue \u00e0 cet effet en appuyant sur \" Confirmer \".\u00a0\\nDepuis un mobile connect\u00e9 en WiFi, un PC ou une tablette : certains marchands vous proposent de r\u00e9gler vos achats sur..."
        }, 
        {
            "text": "votre facture mobile si vous \u00eates connect\u00e9 au r\u00e9seau Internet. Pour cela : \u00a0\\n\u009d1. Saisissez votre num\u00e9ro de ligne mobile sur les pages de paiement RED by SFR ou sur le site du marchand ; \u00a0\\n\u009d2. RED by SFR vous envoie un code de s\u00e9curit\u00e9 par SMS au num\u00e9ro indiqu\u00e9 pr\u00e9c\u00e9demment ; \u00a0\\n\u009d3. Ce code de..."
        }, 
        {
            "text": "s\u00e9curit\u00e9 doit \u00eatre saisi sur les pages de paiement RED by SFR. C'est lui qui sert \u00e0 vous authentifier et \u00e0 valider l'achat ; \u00a0\\n\u009d4. Cliquez sur le bouton \" Confirmer \". \u00a0\\n\u009d\u009dExemples d'achats : \u00a0\\n\u009dDes cr\u00e9dits de jeu \u00e0 utiliser dans les applications ou jeu Facebook sur PC ;\u00a0\\nDes cr\u00e9dits pour un jeu..."
        }, 
        {
            "text": "en ligne ;\u00a0\\nUne sonnerie ou un logo sur KKO ;\u00a0\\nDes options ou un abonnement sur un service de rencontre.\\n\u009d\u009dEn savoir plus sur le prix des contenus ?\\n\u009dInternet+ est un moyen de paiement qui ne n\u00e9cessite aucune inscription. Le montant de l'achat affich\u00e9 sur le site est le montant qui sera report\u00e9 sur votre..."
        }, 
        {
            "text": "facture. Ce montant est fix\u00e9 par le marchand.\\n\u009d\u009dLes achats internet+ peuvent \u00eatre :\\n\u009dDes achats \u00e0 l'acte ;\\nDes abonnements hebdomadaires ;\\nDes abonnements mensuels.\\n\u009d\u009dPour les actes et/ou les abonnements, le marchand peut vous proposer un nombre limit\u00e9 ou illimit\u00e9 de contenus, selon le type de pack..."
        }, 
        {
            "text": "propos\u00e9.\\n\u009dPour les abonnements, certains marchands proposent des premi\u00e8res p\u00e9riodes \u00e0 prix promotionnel ou gratuites. Cela vous est indiqu\u00e9 lors du choix de votre contenu ou service.\\n\u009d\u009dNB : les abonnements Internet+ sont reconduits tacitement.\\n\u009d\u009dLes montants des achats et des abonnements internet+ sont..."
        }, 
        {
            "text": "des achats de petits montants. Ils sont d\u00e9finis en fonction des contenus ou des services auxquels vous acc\u00e9dez mais ils d\u00e9passent rarement 20\u20ac.\\n\u009dLe montant maximum d'achats cumulable par ligne et par mois est r\u00e9glable depuis la page \" G\u00e9rer vos droits d'achats \" dans la rubrique \" Consommation en cours \" de..."
        }, 
        {
            "text": "l'Espace Client.\\nLes montants des achats ou des abonnements Internet+ ne sont pas revers\u00e9s \u00e0 SFR mais aux \u00e9diteurs. SFR n\u2019officie qu\u2019en tant qu\u2019interm\u00e9diaire.\\nVous pouvez consulter vos achats Internet+ :\\nSur votre facture (et sur les pages suivantes de votre facture soit la facture d\u00e9taill\u00e9e)...", 
            "button": [
                "Modifier le plafond d'achat", 
                "Depuis votre Espace Client en ligne"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/gerer-mes-droits-dachats", 
                "https://www.sfr.fr/routage/consulter-achats"
            ]
        }, 
        {
            "text": ";\\nDepuis votre smartphone sur le portail mobile  (rubrique \" Espace Client \" puis \" Achats et abonnements multim\u00e9dia \").\\nComment g\u00e9rer vos achats Internet+ ?\\nPour g\u00e9rer vos droits d'achats Internet+ :\\n\u009d\u009dLes droits d'achats vous permettent de contr\u00f4ler vos consommations en\u00a0activant ou d\u00e9sactivant la...", 
            "button": [
                "Modifier le plafond d'achat"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/gerer-mes-droits-dachats"
            ]
        }, 
        {
            "text": "possibilit\u00e9 d'effectuer des achats sur votre ligne mobile ou fixe RED by SFR \u00e0 tout moment. Vos droits d'achats sont activ\u00e9s par d\u00e9faut. Vous pouvez ainsi effectuer des achats sur votre ligne mobile ou sur votre ligne fixe d\u00e8s leur activation. \u00a0\\n\u009d\u009dSi vous souhaitez personnaliser ou bloquer ces droits..."
        }, 
        {
            "text": "d'achats, rendez-vous sur votre Espace Client en ligne ou cliquez directement sur le lien suivant :\\nComment se d\u00e9sinscrire d'un service Internet+ ?\\nSi vous voulez vous d\u00e9sinscrire ou d\u00e9sabonner d'un service Internet+ : \u00a0\\n\u009d\u009dNB : toute p\u00e9riode commenc\u00e9e dans le cadre\u00a0des abonnements est int\u00e9gralement...", 
            "button": [
                "Modifier le plafond d'achat"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/gerer-mes-droits-dachats"
            ]
        }, 
        {
            "text": "due. Si vous r\u00e9siliez votre abonnement en cours de p\u00e9riode, vous continuez d'avoir acc\u00e8s \u00e0 votre contenu jusqu'\u00e0 la fin de la p\u00e9riode en cours.\\n\u009d\u009dSe d\u00e9sinscrire d'un service Internet+ : \u00a0\\n\u00a0 \u00a0 \u00a0\u009d1. Rendez-vous sur votre Espace Client en cliquant sur le lien ci-dessous ;\\n\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a02.\u00a0Depuis la...", 
            "button": [
                "Modifier le plafond d'achat"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/gerer-mes-droits-dachats"
            ]
        }, 
        {
            "text": "colonne de gauche, cliquez sur \" Consommation en cours \"\\n\u00a0 \ufeff\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0\u009d3. S\u00e9lectionnez \" Achats et abonnements \" ;\u00a0\\n\u00a0 \ufeff\u00a0 \u00a0 \u00a0\u009d4.\u00a0S\u00e9lectionnez l'onglet \" Services Tiers \" ;\u00a0\\n\u00a0 \ufeff\u00a0\u009d \u00a0 \u00a0 5. Cliquez sur \" G\u00e9rer mes\u00a0abonnements \" ;\u00a0\\n\u00a0 \ufeff\u00a0\u009d \u00a0 \u00a0 6. Choisissez l'abonnement...", 
            "img": [
                "https://www.sfr.fr/routage/consulter-achats", 
                "http://www.red-by-sfr.fr", 
                "https://www.sfr.fr/routage/gerer-mes-droits-dachats", 
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/index.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\u00e0\u00a0r\u00e9silier puis cliquez sur \" G\u00e9rer cet\u00a0abonnement \" ;\u00a0\\n\u00a0 \ufeff\u00a0\u009d \u00a0 \u00a0 7. Cliquez sur le bouton \" R\u00e9silier \" ;\u00a0\\n\u00a0 \ufeff\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0\u009d8.\u00a0Cliquez sur \" Confirmer \" pour que la r\u00e9siliation soit prise en compte ;\u00a0\\n\u00a0 \ufeff\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a09. Un\u00a0message vous indique que la r\u00e9siliation\u00a0a bien \u00e9t\u00e9 prise...", 
            "img": [
                "http://annuaire.infoconso-multimedia.fr/", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-t%C3%A9l%C3%A9charger-des-applications-sur-votre-mobile-Android/ta-p/442", 
                "https://www.sfr.fr/routage/consulter-achats"
            ]
        }, 
        {
            "text": "en compte.\\n\u00a0\u009dOu depuis un smartphone :\u00a0\\n\u00a0 \u00a0 \u009d1. Acc\u00e9dez au\u00a0portail mobile www .red-by-sfr.fr ;\u00a0\\n\u00a0 \u00a0 \u009d2. Rendez-vous dans la rubrique \" Espace Client \" ;\u00a0\\n\u00a0 \u00a0 \u009d3.\u00a0Appuyez sur le lien\u00a0\" Achats et abonnements multim\u00e9dia \" ;\u00a0\\n\u00a0 \u00a0 \u009d4.\u00a0Rendez-vous ensuite dans l'onglet \" Mes\u00a0Abonnements \".\\n..."
        }, 
        {
            "text": "\u00a0Vous souhaitez contacter le Service Client de l'\u00e9diteur :\u00a0\\n\u009d\u009dSi vous rencontrez un probl\u00e8me pour acc\u00e9der \u00e0 un service ou\u00a0contenu, merci de contacter le Service Client de l'\u00e9diteur de ce contenu ou service :\u00a0\\n\u009dLe nom de l'\u00e9diteur, l'adresse email ou le num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de son Service\u00a0Client..."
        }, 
        {
            "text": "sont indiqu\u00e9s dans l'espace de gestion de vos abonnements Internet+ ;\\nVous pouvez \u00e9galement consulter l'annuaire des \u00e9diteurs pour obtenir\u00a0l'int\u00e9gralit\u00e9 des coordonn\u00e9es :\\n\u00a0NB : tout achat \u00e9tant le fait de plusieurs actions volontaires, aucun remboursement ne peut \u00eatre accord\u00e9 par RED by SFR.\\nVous...", 
            "button": [
                "Modifier le plafond d'achat"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/gerer-mes-droits-dachats"
            ]
        }, 
        {
            "text": "savez dor\u00e9navant comment effectuer des micropaiements depuis votre smartphone ou ordinateur tout en contr\u00f4lant vos d\u00e9penses. Vous ne risquez pas d'\u00eatre surpris par vos factures !\\nQue puis-je acheter sur le Google Play Store via ma facture mobile ?\\nLe paiement sur facture mobile via le Google Play Store est un..."
        }, 
        {
            "text": "service gratuit qui ne n\u00e9cessite aucune inscription. Le montant de l'achat affich\u00e9 sur le contenu est le montant qui sera report\u00e9 sur votre facture. Ce montant est fix\u00e9 par le d\u00e9veloppeur.\\n\u009d\u009dLes achats sur le Google Play peuvent \u00eatre :\\n\u009dDes achats \u00e0 l'acte ;\\nDes abonnements hebdomadaires ;\\nDes..."
        }, 
        {
            "text": "abonnements mensuels.\\n\u009d\u009dPour les actes et/ou les abonnements, le marchand peut vous proposer un nombre limit\u00e9 ou illimit\u00e9 de contenus, selon le type de pack propos\u00e9.\\n\u009d\u009d Bon \u00e0 savoir : les abonnements Google Play sont reconduits tacitement. Pour g\u00e9rer vos abonnements, connectez-vous sur le Google Play via..."
        }, 
        {
            "text": "votre mobile Android et allez dans la rubrique \"Mes Applications/Abonnements\".\\n\u009d\u009dLes montants des achats et des abonnements sont des achats de petits montants.\\n\u009dIls sont d\u00e9finis en fonction des contenus ou des services auxquels vous acc\u00e9dez mais n'exc\u00e8dent pas 20\u20ac. Le montant maximum d'achats cumul\u00e9s par..."
        }, 
        {
            "text": "ligne et par mois est de 100\u20ac.\\n\u00a0Comment se d\u00e9roule un achat Google Play sur facture mobile ?\\n\u00a0Clients \u00e9ligibles :\\n\u009dTous les clients Mobile\u00a0RED\\n\u009d\u009dConditions :\\nNe pas avoir bloqu\u00e9 les achats de contenus sur facture.\\n\u009d\u009d Comment :\\n\u009dDepuis un smartphone Android, si vous \u00eates connect\u00e9 via le r\u00e9seau..."
        }, 
        {
            "text": "mobile ou en WiFi, RED by SFR vous identifie instantan\u00e9ment.\\n\u009dPour savoir comment acheter une application avec votre facture RED by SFR, cliquez sur le lien ci-dessous :\\n\u00a0Quoi :des applications et des contenus au sein d'une application (achats in-app),\\ndes magazines (rubrique \"Kiosque\"),\\nde la musique...", 
            "button": [
                "Modifier le plafond d'achat"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/gerer-mes-droits-dachats"
            ]
        }, 
        {
            "text": "(application \"Play Musique\"),\\ndes films (application \"Play Films\"),\\ndes livres (application \"Play Livres\").\\n\u00a0Comment consulter mes achats Google Play ?\\nSur votre facture (et sur les pages suivantes de votre facture : facture d\u00e9taill\u00e9e) ;\\nDepuis votre smartphone sur le portail mobile  (rubrique \"ESPACE...", 
            "button": [
                "Modifier le plafond d'achat", 
                "Depuis votre Espace Client en ligne"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/gerer-mes-droits-dachats", 
                "https://www.sfr.fr/routage/consulter-achats"
            ]
        }, 
        {
            "text": "CLIENT\" puis \"Achats et abonnements multim\u00e9dia\").\\nQue puis-je acheter sur le Playstation Store via ma facture mobile ?\\nLe PlayStation Store propose divers contenus : jeux, applications, musique et vid\u00e9os \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger de fa\u00e7on s\u00e9curis\u00e9e, gratuits ou payants.\\n\u009dPour acheter du contenu payant sur le..."
        }, 
        {
            "text": "PlayStation Store, l'utilisateur doit approvisionner le porte-monnaie associ\u00e9 au compte principal. Il est donc obligatoire de poss\u00e9der un compte utilisateur pour acc\u00e9der au service.\\n\u009d\u009dLe Playstation Store propose diff\u00e9rents modes de paiement pour les achats multim\u00e9dias :\\n\u009dle paiement sur la facture Mobile..."
        }, 
        {
            "text": "RED by SFR,\\nle paiement par carte bancaire (la carte bancaire du client peut \u00eatre enregistr\u00e9e dans son compte utilisateur),\\nle paiement via Paypal.\\n\u00a0Comment se d\u00e9roule un achat Playstation Store sur facture mobile ?\\n\u00a0Clients \u00e9ligibles :\\n\u009dTous les clients Mobile RED by SFR\\n\u009d\u009dConditions :\\nNe pas avoir..."
        }, 
        {
            "text": "bloqu\u00e9 les achats de contenus sur facture ;\\nDisposer d'une Playstation 3 ou 4 ou PS Vita et d'un compte client associ\u00e9 Sony Playstation ;\\nDisposer de droits d'achats suffisants.\\n\u009d\u009d Comment :\\nAfin d'approvisionner votre porte-monnaie Playstation sur le Playstation Store, vous avez la possibilit\u00e9 de payer sur..."
        }, 
        {
            "text": "votre facture mobile RED by SFR.\\n\u009dSuite \u00e0 l'approvisionnement de votre porte-monnaie, vous recevez un mail envoy\u00e9 par Sony sur l'adresse mail renseign\u00e9e dans votre compte Sony Playstation.\\n\u009d\u009dPour effectuer un achat \u00e0 l'aide du paiement sur facture, proc\u00e9dez comme suit :\\n\u009d1. \u00a0Recherchez le contenu que..."
        }, 
        {
            "text": "vous souhaitez acheter, puis cliquez sur \" Acheter \" ;\\n\u009d 2. \u00a0Si le cr\u00e9dit de votre porte-monnaie n'est pas suffisant, cliquez sur \" Approvisionnez \" ;\\n\u009d 3. \u00a0Choisissez \" Pay by mobile \" pour payer sur votre facture mobile ;\\n\u009d 4. \u00a0Choisissez l'op\u00e9rateur SFR et saisissez votre num\u00e9ro de mobile ;\\n\u009d5...."
        }, 
        {
            "text": "\u00a0Saisissez ensuite le code de v\u00e9rification re\u00e7u par SMS sur votre mobile ;\\n\u009d6. \u00a0Cliquez sur \" OK \".\\n\u00a0Quels sont les tarifs ?\\nVous avez la possibilit\u00e9 de s\u00e9lectionner le montant d'approvisionnement de votre porte-monnaie entre 5 et 40\u20ac.\\n\u009d\u009dA savoir :\\n\u009dLe montant maximum par achat/approvisionnement \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "l'acte est de 40\u20ac ;\\nLa somme des achats Playstation Store est limit\u00e9e \u00e0 80\u20ac par mois calendaire (sauf si vous avez param\u00e9tr\u00e9 un plafond d'achat inf\u00e9rieur depuis votre Espace Client) ;\\nAu-del\u00e0 de ces montants, le mode de paiement sur facture mobile ne sera pas disponible.\\n\u00a0Comment consulter vos achats..."
        }, 
        {
            "text": "Playstation Store ?\\nDepuis votre smartphone via le portail mobile \\nSur votre facture : les achats effectu\u00e9s sur le Playstation Store apparaissent sous l'appellation \"Achat Playstation Store\" dans la cat\u00e9gorie \"Vos r\u00e8glements de services de Tiers\", en bas de la facture.\\n\u00a0Que faire en cas de r\u00e9clamation...", 
            "button": [
                "Modifier le plafond d'achat", 
                "Depuis votre Espace Client en ligne"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/gerer-mes-droits-dachats", 
                "https://www.sfr.fr/routage/consulter-achats"
            ]
        }, 
        {
            "text": "sur une transaction Playstation Store ?\\nPour toute r\u00e9clamation sur un contenu achet\u00e9 par facture mobile sur le Playstation Store (demande de remboursement, contenu non d\u00e9livr\u00e9, refus d\u2019un paiement...), merci de contacter directement le Service client SONY PLAYSTATION par t\u00e9l\u00e9phone au 01 70 70 07 78 ou par..."
        }, 
        {
            "text": "email \u00e0 l'adresse suivante :\u00a0 networksupport@fr.playstation.com\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-utiliser-votre-Mini-d\u00e9codeur-TV/ta-p/301": [
        {
            "text": "Comment utiliser votre Mini d\u00e9codeur TV ?"
        }, 
        {
            "text": "\u00a0Retrouvez ci-dessous l'ensemble des informations vous permettant d'utiliser l'ensemble des fonctionnalit\u00e9s de votre Mini d\u00e9codeur TV.\\nLa t\u00e9l\u00e9commande en d\u00e9tail\\n\u00a0Voici votre t\u00e9l\u00e9commande intelligente, avec son v\u00e9ritable clavier et son pav\u00e9 tactile, elle simplifie les interactions avec votre Mini..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9codeur et d\u00e9tecte automatiquement le c\u00f4t\u00e9 que vous avez besoin d\u2019utiliser. De quoi profiter pleinement de toutes les fonctionnalit\u00e9s de votre Mini d\u00e9codeur TV, pratique non ?\\n\u00a0 \ufeff\u00a0(1) Touche OK : validation de l\u2019\u00e9l\u00e9ment s\u00e9lectionn\u00e9.\\n\u009d (2) Retour : retour \u00e0 l\u2019\u00e9cran pr\u00e9c\u00e9dent.\\n\u009d (3)...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/125i7CE662614F4B15F4/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Maintenant \u00e0 la TV : acc\u00e8s rapide et aper\u00e7u de plusieurs programmes sur un m\u00eame \u00e9cran.\\n\u009d (4) Play/Pause : contr\u00f4le du programme en direct depuis les cha\u00eenes TV (n\u00e9cessite un disque dur externe).\\n\u009d (5) Touches directionnelles : touches permettant de naviguer dans les diff\u00e9rentes fonctionnalit\u00e9s du Mini..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9codeur TV.\\n\u009d(6) Options : acc\u00e8s \u00e0 toutes les options correspondantes \u00e0 chaque fonctionnalit\u00e9 du Mini d\u00e9codeur TV.\\n\u009d(7) Touche VOD : acc\u00e8s au portail VOD.\\nComment associer la t\u00e9l\u00e9commande au Mini d\u00e9codeur TV?\\n\u00a0Les t\u00e9l\u00e9commandes classiques fonctionnent avec une transmission infra-rouge. Elles ne..."
        }, 
        {
            "text": "traversent pas les objets, il faut donc que l'appareil \u00e0 piloter soit visible.\\n\u009dLa t\u00e9l\u00e9commande du Mini d\u00e9codeur est Radio Fr\u00e9quence (RF). Cela signifie que vous n'avez pas besoin de la pointer vers le Mini d\u00e9codeur pour changer de cha\u00eene.\\n\u009d Pour que votre t\u00e9l\u00e9commande soit reconnue, vous devez..."
        }, 
        {
            "text": "l'associer au Mini d\u00e9codeur . Si vous ne l'avez pas encore fait, suivez les \u00e9tapes indiqu\u00e9es ci-dessous.\\n\u00a0Etape 1 :\\n- Ins\u00e9rez les 3 piles dans la t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u009d- Appuyez simultan\u00e9ment sur les touches 1 et 3 jusqu'au clignotement de la touche \"Home\" r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9e (Touche d'acc\u00e8s \u00e0 la page..."
        }, 
        {
            "text": "d'accueil).\\n\u009d\u009dEtape 2 :\\n\u009d- Depuis la page d'accueil de la t\u00e9l\u00e9vision, allez sur \" Param\u00e9trer \", puis \" R\u00e9glages \" et appuyez sur la touche \"OK\" (qui se trouve au milieu des touches directionnelles) ;\\n\u009d- S\u00e9lectionnez \" T\u00e9l\u00e9commande \" et appuyez sur la touche \"OK\".\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Etape 3 :\\n\u009d-...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/126iF8CBFABF29D17F19/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "S\u00e9lectionnez \" ASSOCIER UNE T\u00c9L\u00c9COMMANDE \" et appuyez sur la touche \"OK\".\\n\u009dUn message vous avertit de la d\u00e9sinstallation Radio Fr\u00e9quence des autres t\u00e9l\u00e9commandes. Cela signifie que si vous poss\u00e9dez d'autres t\u00e9l\u00e9commandes pour le d\u00e9codeur, elles continueront \u00e0 fonctionner uniquement si vous les pointez..."
        }, 
        {
            "text": "vers votre Mini d\u00e9codeur.\\n\u009d- Appuyez sur la touche \"OK\" pour valider le message.\\n\u00a0Etape 4 :\\n\u009dLorsque le message \" Veuillez appuyer sur les touches 7 et 9 de votre t\u00e9l\u00e9commande \" s\u2019affiche sur votre t\u00e9l\u00e9vision, appuyez sur les touches 7 et 9 en m\u00eame temps jusqu'\u00e0 ce que le message \" Synchronisation en..."
        }, 
        {
            "text": "cours. Veuillez patienter 4 secondes... \" s\u2019affiche sur votre t\u00e9l\u00e9vision.\\n\u009d\u009dEtape 5 :\\n\u009dLe message \" Votre t\u00e9l\u00e9commande est maintenant op\u00e9rationnelle. Appuyez sur OK \" s\u2019affiche sur votre t\u00e9l\u00e9viseur. Appuyez sur la touche \"OK\" de votre t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u009d\u009dF\u00e9licitations, votre t\u00e9l\u00e9commande est..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9sormais associ\u00e9e \u00e0 votre Mini d\u00e9codeur TV et pleinement op\u00e9rationnelle !\\n\u00a0Quelques r\u00e8gles \u00e0 savoir :\\n\u009d- Une t\u00e9l\u00e9commande ne peut \u00eatre coupl\u00e9e qu'\u00e0 une seul Mini d\u00e9codeur.\\n\u009d- Un Mini d\u00e9codeur peut \u00eatre coupl\u00e9e avec plusieurs t\u00e9l\u00e9commandes.\\n\u009d- Le couplage est stock\u00e9 de fa\u00e7on p\u00e9renne dans..."
        }, 
        {
            "text": "la t\u00e9l\u00e9commande : m\u00eame si les piles sont enlev\u00e9es, l\u2019information est conserv\u00e9e.\\nQuels sont les frequences d'installation de la RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?\\n\u009dVous pouvez retrouver votre N\u00b0 de r\u00e9seau et votre fr\u00e9quence\u00a0d'installation sur la lettre de bienvenue que vous avez re\u00e7u ou\u00a0 \\nComment...", 
            "button": [
                "ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/install-box-fibre.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "changer les piles de la t\u00e9l\u00e9commande ?\\n\u00a03 piles du type LR03 (AAA) sont n\u00e9cessaires pour le fonctionnement de la t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u009d\u009dIl y a 2 compartiments de piles dans la t\u00e9l\u00e9commande.\u009d\\n\u009d\u009dPour changer les piles, retournez la t\u00e9l\u00e9commande pour avoir le c\u00f4t\u00e9 clavier, exercez une pression au niveau..."
        }, 
        {
            "text": "des fl\u00e8ches ci-dessous, puis tirez vers les extr\u00e9mit\u00e9s pour retirer les couvercles des piles.\\n\u009d\u009dIns\u00e9rez alors les trois piles comme indiqu\u00e9.\\n \ufeffQuelques astuces d'utilisation\\n\u00a0Diff\u00e9rentes combinaisons d'appui long sur les touches de la t\u00e9l\u00e9commande sont possibles :\\n\u009d\u009d> Touches 1 + 3 jusqu'au...", 
            "img": [
                "http://www.sfr.fr/install-box-fibre/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "clignotement de la touche \"Home\" : bascule la t\u00e9l\u00e9commande de la transmission Infra-Rouge (IR) \u00e0 Radio Fr\u00e9quence (RF). Un appui de nouveau sur 1+3 permet de retourner au mode pr\u00e9c\u00e9dent.\\n\u009d\u009d> Touches 4 + 6 jusqu'au clignotement de la touche \"Home\" : r\u00e9initialise la t\u00e9l\u00e9commande en mode usine Infra-Rouge et..."
        }, 
        {
            "text": "annule les couplages t\u00e9l\u00e9commande / Mini d\u00e9codeur. Il est ensuite n\u00e9cessaire d'associer \u00e0 nouveau la t\u00e9l\u00e9commande \u00e0 votre Mini d\u00e9codeur.\\n\u009d\u009d> La fonction recherche n'est accessible que si le couplage Radio Fr\u00e9quence est effectif.\\n\u009d\u009d> Les touches P+/P- servent \u00e0 la navigation rapide (d\u00e9placement de..."
        }, 
        {
            "text": "page en page) dans les interfaces de la mosa\u00efque, le mini guide, le guide complet.\\n\u009d\u009d> la touche \"Play\" permet de lancer directement la visualisation d'un contenu s\u00e9lectionn\u00e9 depuis la page d'accueil et les parties \"Mes vid\u00e9os\" et \"Mes enregistrements\".\\n\u009d\u009d> Pendant une session VOD, l'appui sur les touches..."
        }, 
        {
            "text": "directionnelles Gauche / Droite permet de faire un bond dans la vid\u00e9o de 10% du temps total du contenu (environ 10 minutes pour un film).\\n\u00a0Comment se connecter en Ethernet avec le Mini d\u00e9codeur TV ?\\n\u00a0\u009dPour vous connecter en Ethernet, il vous suffit simplement de brancher votre Mini d\u00e9codeur en utilisant le..."
        }, 
        {
            "text": "c\u00e2ble informatique RJ45 Ethernet entre l'un des 4 connecteurs LAN (jaunes) du modem et la prise Ethernet du Mini d\u00e9codeur.\\n\u00a0 \ufeff  \ufeff\\n\u00a0Une fois la connexion Ethernet \u00e9tablie, vous verrez la LED \"R\u00e9seau\" allum\u00e9e sur la face avant du Mini d\u00e9codeur.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Voil\u00e0, vous \u00eates connect\u00e9 en...", 
            "img": []
        }, 
        {
            "text": "Ethernet.\\n\u00a0\u00a0Comment se connecter en Wi-Fi avec le Mini d\u00e9codeur TV ?\\n\u00a0Voici comment connecter votre mini d\u00e9codeur TV en Wi-Fi en quelques \u00e9tapes simples et rapides. A vous de jouer !\\nChanger le mode de connexion\\n\u00a0\u009d\u009d 1. Appuyez sur la touche \"Maison\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der \u00e0 l'\u00e9cran de..."
        }, 
        {
            "text": "Bienvenue (ou page d'accueil),\u009d\\n\u009d 2. A l'aide des touches directionnelles et de la touche \"OK\" (situ\u00e9e au centre des touches directionnelles), s\u00e9lectionnez \" Param\u00e9trer \".\\n\u00a0 \ufeff\u00a03. S\u00e9lectionnez \" R\u00c9GLAGES \" puis \" INSTALLATION \".\\n\u009d 4. S\u00e9lectionnez \" Connexion r\u00e9seau local \".\\n\u00a0 \ufeff5....", 
            "img": []
        }, 
        {
            "text": "S\u00e9lectionnez \" Connexion Wi-Fi \".\\n\u00a0 \ufeff6. S\u00e9lectionnez votre r\u00e9seau.\\n\u009dSi votre modem/box principale est compatible, choisissez \" Connexion WPS (automatique) \".\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Voil\u00e0, vous \u00eates connect\u00e9 en Wi-Fi.\\n\u00a0\u00a0Comment mettre \u00e0 jour le Mini d\u00e9codeur TV ?\\n\u00a0Afin de vous offrir toujours la meilleure...", 
            "img": []
        }, 
        {
            "text": "exp\u00e9rience possible avec votre Mini d\u00e9codeur TV, des mises \u00e0 jour sont r\u00e9guli\u00e8rement propos\u00e9es.\\n\u009dCes mises \u00e0 jour permettent :\\n\u009d- d'am\u00e9liorer le fonctionnement,\\n\u009d- d'apporter d'\u00e9ventuelles corrections,\\n\u009d- de proposer de nouvelles fonctionnalit\u00e9s.\\n\u009d\u009dCette page vous explique comment conna\u00eetre la..."
        }, 
        {
            "text": "version logicielle de votre Mini d\u00e9codeur, comment v\u00e9rifier la disponibilit\u00e9 d'une mise \u00e0 jour et bien s\u00fbr, comment mettre \u00e0 jour votre Mini d\u00e9codeur.\\nV\u00e9rifiez si une mise \u00e0 jour est disponible\\n\u009d\u009d 1. Appuyez sur la touche \"Home\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der \u00e0 l'\u00e9cran de Bienvenue (ou page..."
        }, 
        {
            "text": "d'accueil),\u009d\\n\u009d 2. A l'aide des touches directionnelles et de la touche \"OK\" (situ\u00e9e au centre des touches directionnelles), s\u00e9lectionnez \" Param\u00e9trer \",\\n\u00a0 \ufeff\u00a03. S\u00e9lectionnez ensuite \" DIAGNOSTIC \" puis \" TV \".\\n\u009d\u009dVous trouverez, dans ce menu, toutes les informations techniques, de r\u00e9seaux et des...", 
            "img": []
        }, 
        {
            "text": "services du d\u00e9codeur.\\n\u009d\u009dUne mise \u00e0 jour est disponible dans les cas suivants :\\n\u009d- si la version du portail TV est not\u00e9e en vert,\\n\u009d- si la version du logiciel TV est not\u00e9e en jaune.\\n\u009d\u009dSuivez alors la manipulation d\u00e9crite ci-dessous car une mise \u00e0 jour est pr\u00eate \u00e0 \u00eatre t\u00e9l\u00e9charg\u00e9e (il est..."
        }, 
        {
            "text": "possible que les 2 versions soient disponibles en m\u00eame temps).\\nProc\u00e9dez \u00e0 la mise \u00e0 jour\\nSi le Mini d\u00e9codeur TV est en veille, sortez-le de veille via le bouton \"Marche / arr\u00eat\" de la t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u009d\u009dLa ou les mises \u00e0 jour se t\u00e9l\u00e9chargeront.\\n\u00a0 \ufeff\u009dVotre d\u00e9codeur est d\u00e9sormais \u00e0 jour des...", 
            "img": []
        }, 
        {
            "text": "derni\u00e8res versions portail et logicielle !\\n\u009d\u009d A noter : si la version du portail TV est not\u00e9e en gris ou en jaune et si la version du logiciel TV est not\u00e9e en gris alors il ne faut pas forcer la mise \u00e0 jour via la manipulation d\u00e9crite ci-dessus.\\n\u00a0Comment r\u00e9installer les services TV de la box RED..."
        }, 
        {
            "text": "?\\nRetrouvez, ci-dessous, la marche \u00e0 suivre pour installer ou r\u00e9installer les services TV de votre box RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\n\u009d \u009d1. Appuyez sur la touche \"Maison\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der \u00e0 l'\u00e9cran de Bienvenue (ou page d'accueil),\u009d\\n\u009d2. A l'aide des touches directionnelles et de la touche..."
        }, 
        {
            "text": "\"OK\" (situ\u00e9e au centre des touches directionnelles), s\u00e9lectionnez\u00a0\" PARAM\u00c9TRER \",\\n\u00a0\u00a03. S\u00e9lectionnez ensuite \" R\u00c9GLAGES \" puis \" INSTALLATION \",\u009d\u009d\u009d\u009d\\n\u009d 4. S\u00e9lectionnez enfin \" RECHERCHE DES CHAINES \".\\n\u009d\u009d\u009d\u009d\u009d 5. Saisissez votre code postal ou le N\u00b0 de r\u00e9seau et la fr\u00e9quence d'installation (la...", 
            "img": []
        }, 
        {
            "text": "fl\u00e8che de gauche permet de corriger et les fl\u00e8ches du bas et du haut permettent de naviguer dans le menu).\u00a0\\n\u009dVous pouvez retrouver votre N\u00b0 de r\u00e9seau et votre fr\u00e9quence\u00a0d'installation sur la lettre de bienvenue que vous avez re\u00e7u ou retrouvez les \\n\u009d \u009d6. Validez une fois avec la touche \"OK\" pour...", 
            "button": [
                "ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/install-box-fibre.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "v\u00e9rifier le\u00a0niveau et la qualit\u00e9 du signal,\\n\u009d \u009d7.  Validez une deuxi\u00e8me fois avec la touche \"OK\" pour lancer la recherche des cha\u00eenes.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-changer-de-mobile/ta-p/64": [
        {
            "text": "Comment changer de mobile ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous \u00eates client(e) d'une offre RED by SFR ? Vous pouvez changer de mobile \u00e0 tout moment et sans vous r\u00e9engager.\\nLes offres RED sont propos\u00e9es sans engagement. Vous pouvez profiter d'un large choix de mobiles.\\n\u009dPour b\u00e9n\u00e9ficier d'un renouvellement de mobile \u00e0 un prix attractif, vous avez la possibilit\u00e9 de..."
        }, 
        {
            "text": "passer sur un forfait 4G de SFR d\u00e8s 4 mois d'anciennet\u00e9 sur RED: \\nMode de paiement du mobile\\nVous pouvez choisir le mode de paiement de votre mobile:\\nau comptant\\nen plusieurs fois sans frais ( x4, x12, x24)\\nSi vous choisissez le paiement en plusieurs fois, il vous sera demand\u00e9 un premier r\u00e9glement, suivi...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "http://red.sfr.fr/forfait-mobile-sans-engagement/telephones/mobile-sans-engagement?context=change#sfrintid=EC_home_rm&sfrclicid=EC_home_mob-abo-red_rm&red=1"
            ]
        }, 
        {
            "text": "de mensualit\u00e9s en fonction de votre s\u00e9lection: x4, x12, x24 sans frais\\n\u009d\u009dLors de l'acquisition d'un nouveau mobile, la carte SIM est fournie au format triple d\u00e9coupe (macro, micro et nano SIM). Vous n'aurez plus qu'\u00e0 d\u00e9tacher le format correspondant \u00e0 votre t\u00e9l\u00e9phone.\\n\u009dLa garantie des mobiles REDbySFR..."
        }, 
        {
            "text": ":\\nLes mobiles commercialis\u00e9s par SFR sont garantis 2 ans \u00e0 compter de leur date d'achat (la dur\u00e9e de garantie est de 1 an pour les iPhones achet\u00e9s depuis le 1er janvier 2011).\u00a0\\n\u009dSuivi de votre commande d'un mobile ou d'une carte SIM\\nJe souhaiterais suivre le statut de ma commande, comment faire ?\\n\u009d\u009dPour..."
        }, 
        {
            "text": "suivre le statut de votre commande depuis la\u00a0commande jusqu'\u00e0 la r\u00e9ception, consultez la page suivante :\\nD\u00e9lai de r\u00e9tractation\\n\u009dSi mon t\u00e9l\u00e9phone ne me plait pas, est-ce que je peux le changer ou annuler ma commande ?\\n\u009dBien s\u00fbr, si le mobile ne correspond pas \u00e0 vos attentes ou si vous avez chang\u00e9...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "http://red.sfr.fr/forfait-mobile-sans-engagement/telephones/mobile-sans-engagement?context=change#sfrintid=EC_home_rm&sfrclicid=EC_home_mob-abo-red_rm&red=1"
            ]
        }, 
        {
            "text": "d'avis, vous disposez de 14 jours pour le retourner.\\nQuestions / R\u00e9ponses\\nPourquoi les prix des mobiles sont-ils aussi \u00e9lev\u00e9s ?\\n\u009d\u009dLe co\u00fbt d'acquisition des mobiles n'est pas nul pour les\u00a0op\u00e9rateurs. Cependant, SFR n\u00e9gocie avec ses partenaires afin de pouvoir proposer des mobiles au meilleur tarif. Si...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "http://red.sfr.fr/forfait-mobile-sans-engagement/telephones/mobile-sans-engagement?context=change#sfrintid=EC_home_rm&sfrclicid=EC_home_mob-abo-red_rm&red=1"
            ]
        }, 
        {
            "text": "vous souhaitez b\u00e9n\u00e9ficiez d'un renouvellement de mobile \u00e0 un prix attractif, vous avez la possibilit\u00e9 de passer sur un forfait 4G de SFR d\u00e8s 4 mois d'anciennet\u00e9 sur RED.\\nEst-ce que je peux payer autrement que par Carte Bancaire ?\\nRED by SFR souhaite prot\u00e9ger ses clients de tous les cas de\u00a0fraude, c'est la..."
        }, 
        {
            "text": "raison pour laquelle, seul le paiement par Carte Bancaire avec le code 3D Secure vous sera propos\u00e9 afin de s\u00e9curiser votre r\u00e8glement en ligne.\\n\u00a0"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-se-connecter-en-wi-fi-avec-le-modem-RED-BOX-Tr\u00e8s-Haut/ta-p/288": [
        {
            "text": "Comment se connecter en wi-fi avec le modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit"
        }, 
        {
            "text": "Il existe deux fa\u00e7ons pour se connecter au WiFi du modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit:\\n\u00a0\u009d- Saisir La cl\u00e9 de s\u00e9curit\u00e9 WiFi.\\n\u009d- Utiliser la fonction WPS (non support\u00e9 par les produits Apple).\\n\u00a0Avant de commencer\\nLe WiFi du modem doit \u00eatre activ\u00e9. La led WiFi doit donc \u00eatre allum\u00e9e blanche comme..."
        }, 
        {
            "text": "ci-dessous :\\n \ufeffCe n'est pas le cas ? Pour activer (ou d\u00e9sactiver) le Wi-Fi, appuyez sur le bouton WI-FI / STBY 3 secondes.\\nN.B . : Si vous appuyez 10 secondes, le modem passe en mode veille (STBY) et le bouton WIFI / STBY s'allume.\\nVous avez \u00e0 votre disposition 2 types de r\u00e9seaux Wi-Fi(2,4 GHz b/g/n et 5...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/109i57EADE2B81540A26/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "GHz a/n).\\n\u009dCes deux r\u00e9seaux poss\u00e8dent une d\u00e9nomination commune : XXXX-abcd.\\n\u009dCes 2 r\u00e9seaux sont param\u00e9trables et utilisables de fa\u00e7on ind\u00e9pendante.\\n\u00a0Connectez-vous avec la cl\u00e9 de s\u00e9curit\u00e9 WiFi\\n\u00a0Dans la liste des r\u00e9seaux sans-fil qui apparaissent depuis votre ordinateur, smartphone ou tablette..."
        }, 
        {
            "text": ":\\n1. S\u00e9lectionnez le nom de votre r\u00e9seau Wi-Fi (SSID).\\n\u009dLe SSID est indiqu\u00e9 sur l\u2019\u00e9tiquette coll\u00e9e sous votre modem et commence par SFR au lieu de \"XXXX\".\\n\u00a0\u00a0 \ufeff2. Saisissez la cl\u00e9 de s\u00e9curit\u00e9 Wi-Fi (WPA/PSK - WPA2/PSK) en respectant la casse (lettre en majuscules) \u00e9galement indiqu\u00e9e sur...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/111i3659DDDFEECD2EC8/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l\u2019\u00e9tiquette.\\n\u009dCette cl\u00e9 prot\u00e8ge l'acc\u00e8s de votre r\u00e9seau sans-fil. Seuls ceux qui la poss\u00e8de peuvent se connecter \u00e0 internet via votre modem.\\n\u009d3. C'est termin\u00e9.\\nConnectez-vous avec la fonction WPS\\n\u00a0Le but du protocole WPS (WiFi Protected Setup) est de simplifier la connexion au r\u00e9seau WiFi en..."
        }, 
        {
            "text": "reprenant la m\u00e9thode de s\u00e9curisation WPA. \u009d\\nPour activer l'appairage, appuyez sur le bouton WPS du modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit 10 secondes , le bouton clignote. Il s'\u00e9teint d\u00e9s que votre p\u00e9riph\u00e9rique est appair\u00e9 ou au bout de 2 minutes.\\n \ufeff\u009d\u009dSur votre ordinateur Windows : \u009d\\n\u009d1. Acc\u00e9dez \u00e0...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/113i66B974DB187745F1/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l'utilitaire de connexion WiFi Windows ;\\n\u009d\u009d2. Actualisez ou rafra\u00eechissez la liste des r\u00e9seaux d\u00e9tect\u00e9s puis s\u00e9lectionnez le \u00ab SSID \u00bb de votre r\u00e9seau WiFi priv\u00e9 diffus\u00e9 par votre box. Le SSID est indiqu\u00e9 sous votre modem, il commence par SFR en remplacement de \"XXXX\". \u009d\\n\u009d3. Une fen\u00eatre vous demande..."
        }, 
        {
            "text": "de rentrer la cl\u00e9 de s\u00e9curit\u00e9, ne le faites pas. Dans cette fen\u00eatre se trouve le message \u00ab Vous pouvez aussi vous connecter en appuyant sur le bouton du routeur \u00bb.\\n\u009d4. Appuyez sur le bouton WPS de votre modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\n \ufeff\u009d\u009d5. Vous n'avez pas besoin de rentrer de cl\u00e9, la...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/114i3A7BAA0807869E35/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "configuration est automatique.\\nSur votre mobile ou tablette Android :\\n\u009d\u009d1. Acc\u00e9dez aux connexions r\u00e9seaux WiFi disponibles ;\\n\u009d\u009d2. Assurez-vous que la mention \"WPS disponible\" est pr\u00e9sente sous le nom de votre r\u00e9seau WiFi ; \u009d\\n\u009d3. S\u00e9lectionnez le mode de connexion WPS. En fonction du mod\u00e8le de votre..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e9quipement, vous devez :\\n\u009d\u009d- Appuyer sur le logo WPS (Nexus, Motorola RAZR HD...) ;\\n\u009d\u009d- Aller dans le \"Menu\" et s\u00e9lectionner \"WPS Push\" (HTC ONE XL, ONE X, ONE S...) ;\\n\u009d\u009d- Appuyer sur la touche menu du t\u00e9l\u00e9phone et s\u00e9lectionner \"Bouton WPS\" ou \"Touche WPS\" (Galaxy S3, Galaxy Note 2...).\\n\u009d..."
        }, 
        {
            "text": "\u009d\u009d\u009dExemples d'activation sur Motorola RAZR HD, HTC ONE X et Galaxy S3 :\\n\u00a0 \ufeff1. Une fen\u00eatre vous demande d'appuyer sur le bouton \"Configuration WiFi prot\u00e9g\u00e9e\" ou \"Wi-Fi Protected Setup\" de votre routeur ; \u009d\\n\u009d2. Appuyez sur le bouton WPS de votre modem\u00a0RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ; \u009d\\n\u009d3. Vous n'avez...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/115i468F4BB3610FBF0B/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "pas besoin de rentrer de cl\u00e9, la configuration est automatique.\\n\u00a0Comment modifier le nom du r\u00e9seau wi-fi (ssid) du modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit?\\n\u00a0Gr\u00e2ce \u00e0 l'interface de gestion du modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit, vous avez la possibilit\u00e9 de personnaliser simplement le nom du r\u00e9seau WiFi (SSID) diffus\u00e9..."
        }, 
        {
            "text": "par votre modem.\\n\u009dCela s'av\u00e8re tr\u00e8s utile pour savoir si vous \u00eates connect\u00e9 au WiFi 5 Ghz ou au WiFi 2,4Ghz de votre modem.\\n\u009d Important : il est n\u00e9cessaire que votre ordinateur soit connect\u00e9 \u00e0 votre modem en mode Ethernet pour sa r\u00e9alisation.\\nAcc\u00e9dez \u00e0 l'interface de gestion du modem\\n\u009d\u009d1. A partir..."
        }, 
        {
            "text": "de votre ordinateur, ouvrez votre navigateur Internet.\\n\u009d2. Connectez-vous sur le site \"http://monmodem\".\\n\u009d Remarque : l'identifiant et le mot de passe par d\u00e9faut sont inscrits sur l'\u00e9tiquette coll\u00e9e sous la box.\\n \ufeffAcc\u00e9der \u00e0 l'interface de gestion de votre modem\\nModifiez le nom du r\u00e9seau WiFi (SSID)...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/116iBA80B74EB7649014/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "de votre modem\u00a0RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\\n1. S\u00e9lectionnez l'onglet \" WIFI \", situ\u00e9 sur la partie sup\u00e9rieure de la fen\u00eatre, pour modifier les param\u00e8tres de connexion sans fil, \u009d\\n\u009d2. Dans la partie \" R\u00e9seau sans fil \", saisissez, dans le champ \"Nom(SSID) :\", le nom que vous souhaitez attribuer \u00e0 votre..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9seau Wi-Fi 2,4 GHz et/ou votre r\u00e9seau Wi-Fi 5 Ghz. \u009d\\n\u009d3. Cliquez sur \" Appliquer \" pour valider les modifications.\\n \ufeff\u00a0Modifier la cl\u00e9 wi-fi (wep wpa) du modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit?\\n\u00a0Afin de pr\u00e9server un niveau de s\u00e9curit\u00e9 suffisant, il est conseill\u00e9 de modifier r\u00e9guli\u00e8rement la cl\u00e9 (WEP...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/117i91C9D8E6EE457B2F/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "WPA) permettant de se connecter au r\u00e9seau WiFi diffus\u00e9 par votre modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\n\u009d Important : il est n\u00e9cessaire que votre ordinateur soit connect\u00e9 \u00e0 votre modem en mode Ethernet pour sa r\u00e9alisation.\\nAcc\u00e9dez \u00e0 l'interface de gestion du modem\\n\u009d\u009d1. A partir de votre ordinateur, ouvrez..."
        }, 
        {
            "text": "votre navigateur Internet.\\n\u009d2. Connectez-vous sur le site \"http://monmodem\".\\n\u009d Remarque : l'identifiant et le mot de passe par d\u00e9faut sont inscrits sur l'\u00e9tiquette coll\u00e9e sous la box.\\n \ufeffModifiez la cl\u00e9 WiFi du modem\u00a0RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\\nPour b\u00e9n\u00e9ficier pleinement du Wi-Fi 5 GHz a/n il est...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/118i0578DDDBC961247E/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "conseill\u00e9 de privil\u00e9gier le syst\u00e8me WPA2. Pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9, il est fortement d\u00e9conseill\u00e9 d\u2019utiliser le syst\u00e8me WEP sur le Wi-Fi 2,4 GHz.\\n1. S\u00e9lectionnez l'onglet \" WIFI \", situ\u00e9 sur la partie sup\u00e9rieure de la fen\u00eatre.\\n\u009d\u009d2. Depuis la section \" Options de s\u00e9curit\u00e9 \", choisissez le mode..."
        }, 
        {
            "text": "de cryptage en cochant le type de cl\u00e9 souhait\u00e9.\\n\u009d3. Dans la partie situ\u00e9e en bas de page, saisissez, dans le champ \" Cl\u00e9 partag\u00e9e \", la nouvelle cl\u00e9 de s\u00e9curit\u00e9 que vous souhaitez pour vous connecter au r\u00e9seau WiFi de votre box. \u009d\\n\u009d4. Cliquez sur \" Appliquer \" pour valider les modifications.\\n\u00a0...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/119i39F095F04AE6100E/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\ufeff\u009d Attention : une fois votre nouvelle cl\u00e9 valid\u00e9e, vous devez reconfigurer les param\u00e8tres de r\u00e9seau sans fil sur tous les appareils (ordinateurs, smartphones, tablettes...) connect\u00e9s au r\u00e9seau WiFi de votre box.\\nVoil\u00e0, vous avez modifi\u00e9 votre cl\u00e9 de s\u00e9curit\u00e9.\\n\u00a0Modifier le type de s\u00e9curit\u00e9 wifi du..."
        }, 
        {
            "text": "modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?\\n\u00a0Par d\u00e9faut le modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit utilise le protocole de s\u00e9curit\u00e9 sans fil WPA+WPA2 qui offre un niveau de s\u00e9curit\u00e9 extr\u00eamement \u00e9lev\u00e9. Bien que nous vous d\u00e9conseillions de modifier le type de s\u00e9curit\u00e9 de votre r\u00e9seau WiFi, vous pouvez toutefois, pour..."
        }, 
        {
            "text": "diff\u00e9rentes raisons, le configurer avec les diff\u00e9rents protocoles propos\u00e9s.\\n\u009d Important : il est n\u00e9cessaire que votre ordinateur soit connect\u00e9 \u00e0 votre modem en mode Ethernet pour sa r\u00e9alisation.\\nAcc\u00e9dez \u00e0 l'interface de gestion du modem\\n\u009d\u009d1. A partir de votre ordinateur, ouvrez votre navigateur..."
        }, 
        {
            "text": "Internet.\\n\u009d2. Connectez-vous sur le site \" http://monmodem\".\\n\u009d Remarque : l'identifiant et le mot de passe par d\u00e9faut sont inscrits sur l'\u00e9tiquette coll\u00e9e sous la box.\\n\u00a0 \ufeffAcc\u00e9der \u00e0 l'interface de gestion de votre modem\\nModifiez le type de s\u00e9curit\u00e9 WiFi de votre modem RED BOX Tr\u00e8s Haut...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/120i38FBD3C231D735E5/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "D\u00e9bit\\nNous vous recommandons de modifier le type de s\u00e9curit\u00e9 pour le r\u00e9seau Wi-Fi 2,4 Ghz et le r\u00e9seau Wi-Fi 5 Ghz.\\n1. S\u00e9lectionnez l'onglet \" WIFI \", situ\u00e9 sur la partie sup\u00e9rieure de la fen\u00eatre.\\n\u009d\u009d2. Depuis la rubrique \" Options de s\u00e9curit\u00e9 \", choisissez le mode de cryptage souhait\u00e9 en cochant la..."
        }, 
        {
            "text": "case ad\u00e9quate.\\n\u009d3. Dans la partie situ\u00e9e en bas de page, saisissez, dans le champ \" Cl\u00e9 partag\u00e9e \", une cl\u00e9 de s\u00e9curit\u00e9 de votre choix comprise entre 8 et 63 caract\u00e8res. \u009d\\n\u009d4. Cliquez sur \" Appliquer \" pour valider les modifications.\\n\u00a0 \ufeffModifier le canal wifi utilis\u00e9 par le modem\u00a0RED BOX Tr\u00e8s...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/121iBB3C3F7CE28E16E3/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Haut D\u00e9bit?\\n\u00a0Par d\u00e9faut le modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit utilise le protocole de s\u00e9curit\u00e9 sans fil WPA+WPA2 qui offre un niveau de s\u00e9curit\u00e9 extr\u00eamement \u00e9lev\u00e9. Bien que nous vous d\u00e9conseillons de modifier le type de s\u00e9curit\u00e9 de votre r\u00e9seau WiFi, vous pouvez toutefois, pour diff\u00e9rentes raisons, le..."
        }, 
        {
            "text": "configurer avec les diff\u00e9rents protocoles propos\u00e9s.\\n\u009d Important : il est n\u00e9cessaire que votre ordinateur soit connect\u00e9 \u00e0 votre modem en mode Ethernet pour sa r\u00e9alisation.\\nAcc\u00e9dez \u00e0 l'interface de gestion du modem\\n\u009d\u009d1. A partir de votre ordinateur, ouvrez votre navigateur Internet.\\n\u009d2. Connectez-vous..."
        }, 
        {
            "text": "sur le site \"http://monmodem\".\\n\u009d Remarque : l'identifiant et le mot de passe par d\u00e9faut sont inscrits sur l'\u00e9tiquette coll\u00e9e sous la box.\\n \ufeffModifiez le canal WiFi utilis\u00e9 de votre modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\\nNous vous recommandons de modifier le canal du r\u00e9seau Wi-Fi 2,4 Ghz, c'est le r\u00e9seau...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/122iD463C48915310060/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "utilis\u00e9 par la plupart des p\u00e9riph\u00e9riques (smartphone, tablette, ordinateur...).\\n1. S\u00e9lectionnez l'onglet \" WIFI \", situ\u00e9 sur la partie sup\u00e9rieure de la fen\u00eatre.\\n\u009d\u009d2. Dans le menu d\u00e9roulant \" Canal d'\u00e9mission \", s\u00e9lectionnez un autre canal. \u009d\\n\u009d3. Cliquez sur \" Appliquer \" pour valider les..."
        }, 
        {
            "text": "modifications.\\n \ufeff\u009d Remarque : par d\u00e9faut, la box est configur\u00e9e pour s\u00e9lectionner automatiquement le canal d'\u00e9mission. \u009d\\n\u009dVotre modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit est \u00e0 pr\u00e9sent configur\u00e9 pour communiquer sur le nouveau canal que vous avez choisi. Il n'est normalement pas n\u00e9cessaire de modifier la...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/123i6E0FE0C17AB2786C/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "configuration de vos appareils (ordinateurs, smartphones, tablettes...) connect\u00e9s au r\u00e9seau WiFi de votre modem.\\n\u00a0"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-g\u00e9rer-votre-r\u00e9pondeur-fixe/ta-p/115": [
        {
            "text": "Comment g\u00e9rer votre r\u00e9pondeur fixe ?"
        }, 
        {
            "text": "Les offres box Internet RED vous permettent\u00a0de b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une ligne t\u00e9l\u00e9phonique par Internet incluant notamment des appels illimit\u00e9s ainsi qu\u2019un service de R\u00e9pondeur fixe. Les informations ci-dessous vont vous aider \u00e0 g\u00e9rer au mieux les messages vocaux qu'il contient.\\nComment acc\u00e9der \u00e0 votre..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9pondeur ?\\nVous pouvez consulter vos messages depuis votre Espace Client :\\nQue devez-vous savoir sur les messages de votre r\u00e9pondeur ?\\nVous \u00eates inform\u00e9s du nombre de messages pr\u00e9sents sur votre r\u00e9pondeur.\\n\u009d\u009d Pour chaque message, vous avez acc\u00e8s aux informations suivantes : \u00a0\\n\u009dLe num\u00e9ro de votre...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre r\u00e9pondeur en ligne"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/moncompte-webapp/moncompte/servicesWeb/consulterMessagerie.action"
            ]
        }, 
        {
            "text": "correspondant (sauf si votre correspondant a activ\u00e9 le service restriction de pr\u00e9sentation d\u2019identit\u00e9) ; \u00a0\\nLa date et l\u2019heure d\u2019appel ; \u00a0\\nLa dur\u00e9e du message (la dur\u00e9e maximum d'un message est de 2 minutes).\\n\u009dVous avez \u00e9galement la possibilit\u00e9 : \u00a0\\nD\u2019\u00e9couter le message audio pr\u00e9sent sur votre..."
        }, 
        {
            "text": "ordinateur et de le supprimer par la suite ; \u00a0\\nDe sauvegarder les messages sur votre disque dur en t\u00e9l\u00e9chargeant le fichier au format .wav correspondant au message \u00e0 sauvegarder. \u00a0\\n\u009dVotre r\u00e9pondeur peut contenir 20 messages maximum : \u00a0\\nLes nouveaux messages sont conserv\u00e9s 30 jours avant d\u2019\u00eatre..."
        }, 
        {
            "text": "supprim\u00e9s automatiquement. \u00a0\\nLes messages archiv\u00e9s sont conserv\u00e9s 15 jours avant d'\u00eatre supprim\u00e9s automatiquement.\\n\u009dUne fois le seuil de 20 messages d\u00e9pass\u00e9, vos correspondants ne pourront plus vous d\u00e9poser de messages. Ils entendront le message suivant \"La bo\u00eete vocale de votre correspondant est..."
        }, 
        {
            "text": "pleine. Vous ne pouvez pas d\u00e9poser de message. Nous sommes d\u00e9sol\u00e9s\".\u00a0\u00a0\\n\u009d\u009dVous avez \u00e9cout\u00e9 les messages vocaux de votre r\u00e9pondeur depuis votre Espace Client ?\u00a0\\n\u009dTr\u00e8s bien, n'oubliez pas d'archiver ceux que vous souhaitez garder avant qu'ils ne s'effacent automatiquement.\u00a0\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-g\u00e9rer-vos-programmes-avec-le-d\u00e9codeur-Google-Play/ta-p/507": [
        {
            "text": "Comment g\u00e9rer vos programmes avec le d\u00e9codeur Google Play ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment g\u00e9rer les programmations du d\u00e9codeur tv sfr avec google play ?\\n\u00a0Vous ne voulez pas rater un \u00e9pisode de votre programme pr\u00e9f\u00e9r\u00e9? Enregistrez-le !\\nAcc\u00e9dez aux programmations\\n\u00a0\u00a0  \ufeff Touche \"home\"\\n\u00a01. Appuyez sur la touche \"home\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der \u00e0 la page d'accueil de votre...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/262i4338F0CAADD7FF5E/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9codeur ;\\n\u009d 2. S\u00e9lectionnez le menu \"Enregistrements\".\\n\u00a0 \ufeff\u00a03. Vos programmations se trouvent dans la colonne \u00e0 droite de l'\u00e9cran.\\n\u00a0Programmez un nouvel enregistrement\\n\u00a0- Dans le menu \" Enregistrement \", s\u00e9lectionnez l'option \" Programmer \" ;\\n\u009d- Programmez l'enregistrement \" Depuis le guide TV \"...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/263iB6336362490EA4CB/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "(s\u00e9lectionner le programme dans le guide TV pour renseigner automatiquement les param\u00e8tres de l'enregistrement) ou \" Manuellement \", renseignez tous les param\u00e8tres).\\n\u00a0 \ufeffModifiez une programmation\\n\u00a0- S\u00e9lectionnez votre programmation avec les touches directionnelles de la t\u00e9l\u00e9commande ;\\n\u009d- Appuyez sur...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/264iE1C84A480BF3C586/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "la touche \" OK \" puis s\u00e9lectionnez l'option \" Modifier \".\\n\u00a0 \ufeffSupprimez une programmation\\n\u00a0- S\u00e9lectionnez votre programmation avec les touches directionnelles de la t\u00e9l\u00e9commande ;\\n\u009d- Appuyez sur la touche \" OK \" puis s\u00e9lectionnez l'option \" Supprimer \".\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Vous ne raterez plus votre programme...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/265i2984BA2CB55992A7/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/266i673A1B0982C8915E/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 !\\n\u00a0Comment g\u00e9rer les enregistrements du d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play ?\\nVous avez enregistr\u00e9 un programme ? Voici comment faire pour le retrouver, le visionner ou le supprimer.\\nAcc\u00e9der aux enregistrements\\n\u00a01. Appuyez sur la touche \" Accueil \" de la t\u00e9l\u00e9commande ;\\n\u009d 2. S\u00e9lectionnez le..."
        }, 
        {
            "text": "menu \" Enregistrements \" ;\\n\u00a0 \ufeff\u00a03. Vos enregistrements se trouvent dans la colonne de gauche.\\nRegarder un enregistrement\\n\u00a01. S\u00e9lectionnez l'enregistrement qui vous souhaitez regarder ;\\n\u009d2. Appuyez sur la touche \" OK \" ;\\n\u009d3. S\u00e9lectionnez l'option \" regarder \".\\n\u00a0 \ufeffSupprimer un enregistrement\\n\u00a0...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/272i4FD95ABD069A6CB6/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/273i7824C1C9D36C6223/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "1. S\u00e9lectionnez l'enregistrement que vous souhaitez supprimer ;\\n\u009d2. Appuyez sur la touche \" OK \" ;\\n\u009d 3. S\u00e9lectionnez \" supprimer \".\\n\u00a0 \ufeff\u00a0N'oubliez pas de supprimer r\u00e9guli\u00e8rement les enregistrements que vous ne regardez plus pour lib\u00e9rer de l'espace.\\n\u00a0Qu'est-ce que le contr\u00f4le du direct avec le...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/274iF14A15F97BCB73B4/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play ?\\n\u00a0Lorsque vous \u00eates en train de regarder un programme en direct, vous pouvez faire une pause en cours de diffusion. Vous pouvez reprendre la diffusion en diff\u00e9r\u00e9e, revenir en arri\u00e8re, ou encore rattraper le direct.\\n\u009d\u009dLe contr\u00f4le du direct fonctionne uniquement en mode de..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9ception TNT .\\n\u009d\u009dVous ne perdez plus le fil de votre programme m\u00eame en cas d\u2019impr\u00e9vu.\\nComment fonctionne le contr\u00f4le du direct ?\\n\u00a0Mettre en pause :\\n\u009dAppuyez sur la touche \" lecture/pause \" de la t\u00e9l\u00e9commande du d\u00e9codeur. Pour reprendre la diffusion de votre programme, appuyez de nouveau sur la..."
        }, 
        {
            "text": "touche \" lecture/pause \".\\n\u00a0Avancer dans le temps :\\n\u009dAppuyez sur la touche \" Avance rapide \". Plusieurs pressions sur cette touche permettent de changer la vitesse, pour r\u00e9duire la vitesse, appuyez sur la touche \" Retour rapide \".\\n\u00a0Faire un retour dans le temps :\\n\u009dAppuyez sur la touche \" Retour rapide \"...."
        }, 
        {
            "text": "Plusieurs pressions sur cette touche permettent de changer la vitesse, pour retourner \u00e0 la lecture de la s\u00e9quence, vous pouvez \u00e0 tout moment appuyer sur la touche \" lecture/pause \".\\n\u00a0Retourner au direct :\\n\u009dAppuyez sur la touche \" OK \" de la t\u00e9l\u00e9commande puis s\u00e9lectionnez l'option \" Retour au direct..."
        }, 
        {
            "text": "\".\\n\u00a0Vous n'en perdrez plus une miette.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Offre-RED-5Go-comment-les-utiliser-en-Eur-amp-Dom/ta-p/73": [
        {
            "text": "Offre RED 5Go : comment  les utiliser en Eur & Dom"
        }, 
        {
            "text": "L'offre RED 5Go comprend 5Go par an d'Internet en Europe et DOM sans limite de jours. Et, si vous avez souscrit votre offre RED 5Go avant le 21/04/2015, vous avez \u00e9galement la possibilit\u00e9 de regarder des vid\u00e9os YouTube illimit\u00e9es en 4G.\\n\u009dLisez ce qui suit et vous verrez tout\u00a0ce que vous pouvez faire avec..."
        }, 
        {
            "text": "votre offre !\\nLes 5Go/an d'Internet en Europe et DOM sans limite de jours : comment \u00e7a marche ?\\nLes 5Go/an d'Internet en Europe et DOM sont inclus d'office dans le forfait RED 5Go. Ils sont d\u00e9compt\u00e9s d\u00e8s l'activation du forfait et vous n'avez pas \u00e0 les activer. \u00a0\\n\u009d\u009dAvez-vous acc\u00e8s \u00e0 la 4G \u00e0 l'\u00e9tranger..."
        }, 
        {
            "text": "?\\n\u009dVous avez acc\u00e8s aux r\u00e9seaux 4G SFR ou partenaires \u00e0 l'\u00e9tranger lorsque vous activez l'option 4G.\\n\u009d\u009d Que se passe-t-il si vous d\u00e9passez les 5Go d'Internet Europe et DOM avant la fin des 12 mois ?\\n\u009dVotre consommation est \u00e0 nouveau tarif\u00e9e au tarif Internet au-del\u00e0 de votre forfait : tarif en vigueur..."
        }, 
        {
            "text": "de l'option SFR Monde / compteur International de 0,24\u20ac par M\u00e9ga en zone Europe / DOM.\\n\u009d\u009d Vous avez souscrit \u00e0 un Pack S\u00e9jour et vous souhaitez savoir quand est-il d\u00e9compt\u00e9 ?\\n\u009dLe Pack S\u00e9jour est d\u00e9compt\u00e9 avant les 5Go inclus dans le forfait.\\n\u009d\u009d Vous voulez savoir comment suivre vos usages Internet..."
        }, 
        {
            "text": "en Europe et DOM ?\\n\u009dLe suivi de la consommation s'effectue, en temps r\u00e9el, sous la forme d'une jauge de consommation Internet en Europe et DOM :\\n\u009d\u009d- depuis votre Espace Client en ligne,\\n\u009d- via l'application \"SFR Mon Compte\",\\n\u009d- en appelant le 950\u00a0depuis votre mobile.\\nLes vid\u00e9os YouTube illimit\u00e9es...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client", 
                "Plus d'informations sur la 4G \u00e0 l\u2019international"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/index.html", 
                "http://www.sfr.fr/sfr-et-moi/vos-services-sfr/international/4g/"
            ]
        }, 
        {
            "text": ": comment \u00e7a marche ?\\nLes sessions YouTube que vous d\u00e9marrez en 4G sont illimit\u00e9es c'est-\u00e0-dire non d\u00e9compt\u00e9es des 5Go d'Internet inclus dans votre forfait RED 5Go (souscrit avant le 21/04/2015).\\n\u009d\u009d Pouvez-vous d\u00e9marrer une session sur l'application\u00a0YouTube comme sur le site YouTube ?\\n\u009dOui, toutes les..."
        }, 
        {
            "text": "vid\u00e9os h\u00e9berg\u00e9es par YouTube sont illimit\u00e9es, qu'elles proviennent de l'application, du site mobile ou du site classique.\\n\u009d\u009d Que se passe-t-il si, apr\u00e8s avoir d\u00e9marr\u00e9 une session YouTube en 4G, vous passez en 3G au cours de la m\u00eame session ?\\n\u009dComme c'est le d\u00e9marrage de la session qui compte, vous..."
        }, 
        {
            "text": "restez en illimit\u00e9 et le paquet de donn\u00e9es utilis\u00e9 lors du passage de votre session YouTube en 3G n'est pas d\u00e9compt\u00e9 des 5Go d'Internet de votre forfait.\\n\u009d\u009d Si vous \u00e9puisez vos 5Go d'Internet et que vous \u00eates en d\u00e9bit r\u00e9duit, avez-vous toujours acc\u00e8s \u00e0 vos vid\u00e9os YouTube en illimit\u00e9 en 4G ?\\n\u009dOui,..."
        }, 
        {
            "text": "vous conservez un acc\u00e8s illimit\u00e9 \u00e0 vos vid\u00e9os YouTube en illimit\u00e9 en 4G.\\nEt voil\u00e0, vous savez comment profiter au maximum de l'offre RED 5Go o\u00f9 que vous soyez !\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Clients-RED-comment-agir-en-cas-de-perte-ou-de-vol-de-votre/ta-p/86": [
        {
            "text": "Clients RED : comment agir en cas de perte ou de vol de votre mobile ?"
        }, 
        {
            "text": "Nous savons que perdre son mobile ou, pire, se le faire voler sont des moments difficiles \u00e0 vivre. Pour vous aider, autant que nous le pouvons, et pour vous \u00e9viter les d\u00e9sagr\u00e9ments en cas de vol ou de perte, vous trouverez ici les bons r\u00e9flexes \u00e0 adopter.\\nDeux \u00e9tapes \u00e0 suivre en cas de vol ou de perte de..."
        }, 
        {
            "text": "votre mobile\\nEtape 1 : Suspendez votre ligne t\u00e9l\u00e9phonique imm\u00e9diatement et commandez une nouvelle carte SIM si besoin. \u009d\\n\u009dPour\u00a0que personne ne puisse \u00e9mettre des appels depuis votre t\u00e9l\u00e9phone et l'utiliser frauduleusement, bloquez votre ligne imm\u00e9diatement aupr\u00e8s de SFR :\\n\u009d- Soit en appelant le 06..."
        }, 
        {
            "text": "1000 1963 (hors forfaits RED bloqu\u00e9s) ou le 06 1200 1963 (pour les forfaits RED bloqu\u00e9s) depuis un poste fixe (prix d'un appel vers un mobile SFR) ou le 963 depuis un autre mobile SFR (appel gratuit depuis un mobile SFR).\\n\u009d\u009d- Soit depuis votre Espace Client en cliquant sur l'un des 2 liens..."
        }, 
        {
            "text": "ci-dessous.\\nSeul le montant de votre abonnement et celui de vos \u00e9ventuelles options sera factur\u00e9 durant cette p\u00e9riode.\\n\u009d\u009dUne fois votre ligne suspendue, vous pouvez continuer \u00e0 consulter votre r\u00e9pondeur depuis un autre t\u00e9l\u00e9phone. Pour cela, il suffit d'appeler votre num\u00e9ro de mobile, de taper #...", 
            "button": [
                "Suspendre votre ligne depuis votre Espace Client si vous connaissez vos identifiants SFR", 
                "Suspendre votre ligne depuis votre Espace Client si vous disposez de votre derni\u00e8re facture SFR"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/suspendre-ligne#sfrintid=EC_actes-urgence-vol_id-sfr", 
                "https://espace-client.sfr.fr/gestionsim/authent/suspension#sfrintid=EC_actes-urgence-vol_dern-fact"
            ]
        }, 
        {
            "text": "pendant l'annonce de votre r\u00e9pondeur, puis de taper le code correspondant aux 4 derniers chiffres de votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone.\\nCette suspension n'\u00e9tant pas une fermeture d\u00e9finitive de votre ligne, vous pouvez la remettre en service en vous rendant sur votre Espace Client en ligne.\\nEtape \u009d2 : Portez...", 
            "button": [
                "Suspendre votre ligne depuis votre Espace Client si vous connaissez vos identifiants SFR"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/suspendre-ligne#sfrintid=EC_actes-urgence-vol_id-sfr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "plainte et d\u00e9clarez le vol ou la perte \u00e0 votre assurance\u00a0dans les 48h\\n\u009d\u009dAvec ou sans\u00a0assurance, vous devez mentionner aupr\u00e8s des autorit\u00e9s comp\u00e9tentes (police ou gendarmerie) :\u00a0\\n\u009d- le num\u00e9ro IMEI du t\u00e9l\u00e9phone (\u00e0 retrouver dans votre Espace Client ou sur l'\u00e9tiquette\u00a0du coffret de votre mobile)..."
        }, 
        {
            "text": ";\u00a0\\n\u009d- les r\u00e9f\u00e9rences de votre appareil et des \u00e9ventuels accessoires vol\u00e9s (la marque, le\u00a0mod\u00e8le, la couleur) ;\u00a0\\n\u009d- votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone et le nom de l'op\u00e9rateur ;\u00a0\\n\u009d- les circonstances du vol (avec la\u00a0date et\u00a0heure pr\u00e9sum\u00e9e).\\nNB : si vous avez souscrit \u00e0 une assurance, vous avez 48h..."
        }, 
        {
            "text": "pour la contacter et lui d\u00e9clarer le vol.\\nVotre assureur vous indiquera la marche \u00e0 suivre et les pi\u00e8ces justificatives n\u00e9cessaires pour b\u00e9n\u00e9ficier de votre garantie.\\nVous n'avez pas assur\u00e9 votre mobile ? D\u00e9couvrez les solutions de remplacement propos\u00e9es par SFR :\\n", 
            "button": [
                "Suspendre votre ligne depuis votre Espace Client si vous connaissez vos identifiants SFR", 
                "Suspendre votre ligne depuis votre Espace Client si vous disposez de votre derni\u00e8re facture SFR"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/suspendre-ligne#sfrintid=EC_actes-urgence-vol_id-sfr", 
                "https://espace-client.sfr.fr/gestionsim/authent/suspension#sfrintid=EC_actes-urgence-vol_dern-fact"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-suivre-ou-annuler-vos-modifications/ta-p/70": [
        {
            "text": "Comment suivre ou annuler vos modifications ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous avez effectu\u00e9 une modification (ajout d'option, modification d'offre...) et vous souhaitez la suivre ou l'annuler ?\\nQuand est-ce que la modification sera effective ?\\nEn cas de changement d'offre :\\nUn e-mail et un SMS vous sont envoy\u00e9s imm\u00e9diatement pour vous informer de la date de mise en service de votre..."
        }, 
        {
            "text": "nouvelle offre.\\nSi votre changement d'offre est effectu\u00e9 imm\u00e9diatement, cela entra\u00eene une modification de votre date de facturation et de votre date de paiement.\\nVous retrouvez toutes ces informations sur votre facture et votre Espace Client (pour rappel, vos identifiants et mots de passe restent..."
        }, 
        {
            "text": "inchang\u00e9s).\\n\u009dVous recevrez alors :\\nUne premi\u00e8re facture d'ouverture de votre nouvelle offre avec votre nouveau jour de facturation,\\nUne facture de cl\u00f4ture de l\u2019ancienne offre o\u00f9 figurera la r\u00e9gularisation du montant de votre abonnement en fonction de nombre de jours effectifs.\\nPour rappel, votre facture..."
        }, 
        {
            "text": "est pr\u00e9lev\u00e9e environ 10 jours apr\u00e8s sa date d'\u00e9mission.\\nSinon votre nouvelle offre sera active, au plus tard, \u00e0 la date de facturation suivant la date de votre demande de changement. \u009dVotre date de facturation est indiqu\u00e9e sur vos factures. Dans ce cas, les dates de facturation et d\u2019\u00e9ch\u00e9ance ne changent..."
        }, 
        {
            "text": "pas\\n\u00a0En cas de modification ou d'ajout d'une option :\\n\u009dLe d\u00e9lai de souscription peut varier en fonction de l'option choisie.\\n\u009dCertaines options peuvent \u00eatre rattach\u00e9es sous 24h. Le d\u00e9lai maximum de rattachement peut aller jusqu'\u00e0 la prochaine date de facturation.\u009d\u009d\\n\u009dDans tous les cas, un Texto de..."
        }, 
        {
            "text": "confirmation vous est automatiquement envoy\u00e9.\\nVous souhaitez annuler un changement ?\\nTant que vos modifications n'ont pas \u00e9t\u00e9 prises en compte, et jusqu'\u00e0 deux jours avant la date de votre prochaine facture, vous pouvez annuler et revenir sur la derni\u00e8re formule enregistr\u00e9e.\u00a0\u00a0\\nVous ne\u00a0pouvez plus annuler..."
        }, 
        {
            "text": "vos modifications durant les deux jours pr\u00e9c\u00e9dant votre facture.\u00a0Patientez simplement jusqu'au jour de votre facturepour le faire : l'annulation sera effective d\u00e8s la facture suivante.\u00a0\u00a0\\nPour demander l'annulation d'un changement d'offre ou d'options \u00a0en cours (r\u00e9tractation) , vous pouvez envoyer un message..."
        }, 
        {
            "text": "via notre formulaire de contact.\\n\u00a0", 
            "button": [
                "Envoyer une demander d'annulation d'un changement d'offre"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/authent/contacter/formmobile/red.do?stid=t1s1ss4"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/De-la-commande-\u00e0-l-installation-du-modem-RED-BOX-Tr\u00e8s-Haut-D\u00e9bit/ta-p/238": [
        {
            "text": "De la commande \u00e0 l'installation du modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit \u00e0 votre domicile"
        }, 
        {
            "text": "\u00a0De la souscription...\\nBravo, vous avez souscrit \u00e0 l'offre RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit !\\nVoici comment vont se d\u00e9rouler les prochaines \u00e9tapes.\\n\u00a0J (jour de souscription) + 1 : r\u00e9ception des identifiants\u00a0\\n-Vous recevez vos identifiants par SMS ou par email.\\n-Vous pouvez d\u00e9j\u00e0 vous connectez au r\u00e9seau..."
        }, 
        {
            "text": "WiFi.\\n\u00a0J+2 : suivi de commande\\n- Vous pouvez suivre votre commande depuis votre l\u2019espace client\\n\u00a0J+4 : votre mat\u00e9riel disponible en point relais/colissimo uniquement si vous \u00eates \u00e9ligible au \"Self-Install\"\\nSi\u00a0vous \u00eates \u00e9ligible au \"Self-Install\" cela signifie que votre logement est d\u00e9j\u00e0 raccord\u00e9..."
        }, 
        {
            "text": "et\u00a0aucun\u00a0rendez-vous avec un technicien n'a \u00e9t\u00e9 plannifi\u00e9 lors de votre commande.\\n- Vous recevez un SMS quand le colis est disponible.\\n- Vous devez r\u00e9cup\u00e9rer le colis pour proc\u00e9der \u00e0\u00a0l'installation.\\n\u00a0Si vous n'\u00eates pas \u00e9ligible au \"Self-Install\" , cela signifie que votre logement ne\u00a0 poss\u00e8de pas de..."
        }, 
        {
            "text": "encore de prise ou que celle-ci n\u2019est pas consid\u00e9r\u00e9e comme conforme et\u00a0un rendez-vous avec un technicien a \u00e9t\u00e9 planifi\u00e9 lors de votre commande.\u00a0\\nDans ce cas, c'est le technicien qui vous apportera les \u00e9quipements le jour de son intervention.\\nL'installation peut n\u00e9cessiter des travaux\\nVous ne poss\u00e9dez..."
        }, 
        {
            "text": "pas de prise\\n- L'installation n\u00e9cessitera des travaux : tirer un c\u00e2ble depuis l\u2019ext\u00e9rieur de l'appartement jusqu'\u00e0 la pi\u00e8ce principale o\u00f9 se trouve la TV.\\n- Les travaux peuvent n\u00e9cessiter l'accord pr\u00e9alable du syndic.\\n- Le temps d'intervention sera d\u00e9termin\u00e9 par le technicien, pr\u00e9voyez au maximum 3..."
        }, 
        {
            "text": "heures.\\n\u00a0Vous poss\u00e9dez une prise\\n- M\u00eame si vous poss\u00e9dez d\u00e9j\u00e0 d'une prise, l'installation peut n\u00e9cessiter une remise en conformit\u00e9 de la prise jusqu'au n\u0153ud de raccordement.\\n- Si la prise se situe ailleurs que l\u00e0 o\u00f9 se trouve la TV, le technicien n'a pas la possibilit\u00e9 d'installer 1 prise..."
        }, 
        {
            "text": "suppl\u00e9mentaire ou de d\u00e9placer la prise existante.\\n\u00a0...A l'installation\\n\u00a0Vous \u00eates \u00e9ligible au \"Self-Install\" :\\n- Vous recevez un autre SMS vous indiquant que vos services sont disponibles, la facturation commence. Vous pouvez alors installer vos \u00e9quipements.\\n- Une notice d'accompagnement est jointe avec..."
        }, 
        {
            "text": "l'envoi du mat\u00e9riel.\\n- D\u00e8s l'installation termin\u00e9e, vous pourrez \u00e9mettre et recevoir des appels sur un num\u00e9ro provisoire depuis le t\u00e9l\u00e9phone raccord\u00e9 \u00e0 la box.\\n- Vous serez pr\u00e9venu, quelques jours plus tard, par SMS de la portabilit\u00e9 de votre num\u00e9ro.\\nVous n'\u00eates pas \u00e9ligible au \"Self-Install\" :\\nUn..."
        }, 
        {
            "text": "technicien doit intervenir pour installer ou mettre en conformit\u00e9 la prise de votre logement.\\n- Le jour de son intervention le technicien appelle en num\u00e9ro masqu\u00e9 sur la ligne renseign\u00e9e lors de votre commande pour annoncer son heure d'arriv\u00e9e.\\n- Vous devez \u00eatre pr\u00e9sent et \u00eatre majeur.\\n\u00a0Les missions du..."
        }, 
        {
            "text": "technicien\\n- Installation d'une prise ou remise en conformit\u00e9.\\n- Test du signal de la prise c\u00e2ble.\\n\u00a0Une fois l'intervention du technicien termin\u00e9e vous pouvez installer vos \u00e9quipements.\\n\u00a0"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-changer-le-mot-de-passe-de-votre-Espace-Client-RED/ta-p/415": [
        {
            "text": "Comment changer le mot de passe de votre Espace Client RED ?"
        }, 
        {
            "text": "Changez le mot de passe de votre Espace Client\\n1. Connectez -vous \u00e0 votre Espace Client :\\n2. Cliquez sur \"Identifiant & Mot de Passe\" \u00e0 gauche puis sur \"modifier\" en face de \"Mot de passe\"\\n\u00a0\u00a03. Saisissez votre mot de passe actuel dans le champ appropri\u00e9, puis votre nouveau mot de passe par deux fois ;...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/mon-espace-client/index.html"
            ], 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/changer-mot-de-passe-espace-client-sfr-1.gif"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\u00a0\\n\u009d\u009d 4.  Cliquez sur le bouton  \"Enregistrer\"\\n\u00a0Vous avez suivi les \u00e9tapes ci-dessus ? Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 chang\u00e9. Prenez garde \u00e0 ne le communiquer \u00e0 personne.\\n\u00a0", 
            "img": []
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Clients-RED-by-SFR-comment-g\u00e9rer-vos-options/ta-p/130": [
        {
            "text": "Clients RED by SFR : comment g\u00e9rer vos options ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous \u00eates client d'une offre RED by SFR et souhaitez savoir comment g\u00e9rer vos options ?\\nComment g\u00e9rer ou souscrire de nouvelles options ?\\nPlusieurs possibilit\u00e9s vous sont offertes :\\nDepuis \\nDepuis votre smartphone gr\u00e2ce \u00e0 \\n\u009dA savoir :\u009d\\nLes options disponibles peuvent varier selon votre offre....", 
            "button": [
                "votre Espace Client", 
                "l'application RED&MOI"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/routage/choisir-options", 
                "http://red.sfr.fr/application-red-et-moi/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "C'est pour cette raison que seules les options compatibles avec votre offre vous seront propos\u00e9es.\u009d\\nEn cas de changement, de modification ou d'ajout d'une option, un SMS de confirmation vous est automatiquement envoy\u00e9.\\nQuels sont les d\u00e9lais de mise en place ?\\nLe d\u00e9lai de souscription varie en fonction de..."
        }, 
        {
            "text": "l'option choisie.\\n\u009dCertaines options peuvent \u00eatre rattach\u00e9es sous 24h.\\nD'autres prendront effet \u00e0 votre prochaine date de facturation.\\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter ici \u00a0pour en savoir plus.\\nEst-ce que vous pouvez annuler l'ajout ou la suppression d'une option ?\\nTant que vos modifications n'ont pas \u00e9t\u00e9...", 
            "button": [
                "votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/routage/choisir-options"
            ]
        }, 
        {
            "text": "prises en compte, et jusqu'\u00e0 deux jours avant la date de votre prochaine facture, vous pouvez annuler et revenir sur la derni\u00e8re formule enregistr\u00e9e. \u00a0\\n\u009d\u009dDurant les deux jours pr\u00e9c\u00e9dant votre\u00a0facture, vous ne pouvez plus annuler vos modifications. Attendez simplement le jour de votre facture pour le faire..."
        }, 
        {
            "text": ": l'annulation sera effective d\u00e8s la facture suivante.\\n", 
            "button": [
                "votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/routage/choisir-options"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-d\u00e9simlocker-votre-mobile/ta-p/133": [
        {
            "text": "Comment d\u00e9simlocker votre mobile ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment d\u00e9simlocker votre mobile bloqu\u00e9 chez un autre op\u00e9rateur que SFR / RED by SFR\u00a0?\u00a0\\nAfin de d\u00e9bloquer votre mobile, il vous faut contacter votre op\u00e9rateur d'origine.\u00a0\\n\u00a0Avant tout appel, munissez-vous du num\u00e9ro IMEI de votre mobile (num\u00e9ro \u00e0 15 chiffres commen\u00e7ant par 35). Pour l\u2019obtenir,..."
        }, 
        {
            "text": "composez directement sur l\u2019\u00e9cran le code suivant : *#06# \u00a0ou regardez sous la batterie de votre portable.\\n\u00a0Contactez alors votre ancien op\u00e9rateur :\u00a0\\nBouygues : Depuis le site Bouygues Telecom\u00a0ou au \u00a0 1064\\nOrange : Depuis le site Orange ou\u00a0au 3970\\nCombien co\u00fbte un d\u00e9simlockage ?\\nSi votre mobile a..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e9t\u00e9 achet\u00e9 ou renouvel\u00e9 il y a plus de trois mois, le d\u00e9simlockage est gratuit.\u00a0Si votre mobile a \u00e9t\u00e9 acquis ou renouvel\u00e9 il y a moins de trois mois, le d\u00e9simlockage est payant. Ce service pourra vous \u00eatre factur\u00e9 jusqu'\u00e0 100\u20ac TTC par votre ancien op\u00e9rateur.\u00a0\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-stocker-des-donn\u00e9es-sur-le-Cloud-REDbySFR/ta-p/571": [
        {
            "text": "Comment stocker des donn\u00e9es sur le Cloud REDbySFR?"
        }, 
        {
            "text": "SFR Cloud, \u00e0 quoi \u00e7a sert ?\\nSFR Cloud est un espace de stockage accessible depuis tous vos appareils et inclus dans votre offre pour conserver et centraliser tout type de fichier dont : \u00a0\\n\u009d-\u00a0Images \u00a0\\n\u009d-\u00a0Vid\u00e9os \u00a0\\n\u009d- Musique \u00a0\\n\u009d-\u00a0Documents \u00a0\\n\u009d-\u00a0Messages (pour les utilisateurs d'appareils..."
        }, 
        {
            "text": "Android) \u00a0\\n\u009d-\u00a0Contacts \u00a0\\n\u009d\u009dLe service cloud vous permet aussi de partager vos albums photos avec votre famille, vos amis ou vos coll\u00e8gues par email ou sur les r\u00e9seaux sociaux : Facebook et Twitter.\\n", 
            "button": [
                "Retrouvez ici tous les conseils pour stocker vos donn\u00e9es sur le Cloud SFR"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/service-et-accessoire/sfr-cloud/accueil.html"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-configurer-les-param\u00e8tres-internet-DATA-et-MMS-sur-votre/ta-p/404": [
        {
            "text": "Comment configurer les param\u00e8tres internet DATA et MMS sur votre mobile ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous rencontrez des probl\u00e8mes de connexion \u00e0 internet ou vous ne pouvez plus envoyer de MMS?\\nIl s'agit peut \u00eatre d'un probl\u00e8me de param\u00e8trage de votre mobile.\\nNous vous proposons de v\u00e9rifier en 2 \u00e9tapes les param\u00e8tres d'acc\u00e8s (APN) \u00e0 internet de votre mobile\\nV\u00e9rifier les param\u00e8tres d'acc\u00e8s Data de..."
        }, 
        {
            "text": "votre mobile\\n\u009dEtape 1 : acc\u00e9der \u00e0 la page de configuration des param\u00e8tres APN\\nLa fa\u00e7on d'acc\u00e9der \u00e0 la page de configuration des APN diff\u00e8re selon les mobiles. \u009dS\u00e9lectionnez donc ci-dessous le type de smartphone dont vous disposez pour savoir comment proc\u00e9der :\\nVous avez un mobile Android\\nAppuyez sur..."
        }, 
        {
            "text": "le lanceur d'applications\u00a0\\nS\u00e9lectionnez \"Param\u00e8tres\" ou \"R\u00e9glages\" \u00a0\\nSuivant la marque et la version Android de votre mobile, s\u00e9lectionnez \"Sans fil et r\u00e9seaux\" ou \"Plus...\" ou \"Donn\u00e9es mobiles\" ou \"Param\u00e8tres suppl\u00e9mentaires\" ou \"Plus de r\u00e9seaux\" (depuis l'onglet \"Connexions\") ou \"R\u00e9seaux et partage..."
        }, 
        {
            "text": "de connexion\"(depuis l'onglet \"R\u00e9seaux\")\u00a0\\nS\u00e9lectionnez \"R\u00e9seaux mobiles\"\u00a0\\nS\u00e9lectionnez ensuite \"Nom des points d'acc\u00e8s\"\\n\u009dExemple de manipulation sur un Samsung Galaxy Note 2 :\\n\u00a0 \ufeffVous avez un Windows Phone \u00a0\\nAppuyez sur la fl\u00e8che en bas \u00e0 droite de l'\u00e9cran d'accueil (ou faites d\u00e9filer...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/206i3E72D0792BD67513/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l'\u00e9cran vers la gauche) pour acc\u00e9der \u00e0 la liste des applications\u00a0\\nS\u00e9lectionnez \"Param\u00e8tres\"\u00a0\\nS\u00e9lectionnez ensuite \"r\u00e9seau cellulaire\" ou \"r\u00e9seau mobile\"\u00a0\\nEn fonction de la version de Windows de votre mobile, appuyez sur \"ajouter un APN internet\" (ou \"ajouter un APN mms\", suivant l'APN que vous..."
        }, 
        {
            "text": "souhaitez renseigner) ou s\u00e9lectionnez \"modifier apn\"\\nExemple de manipulation sur un Windows 8 :\\n\u00a0 \ufeffSi votre t\u00e9l\u00e9phone est sous Windows 10 Mobile, voici la marche \u00e0 suivre :\\n\u009dAppuyez sur la fl\u00e8che en bas \u00e0 droite de l'\u00e9cran d'accueil (ou faites d\u00e9filer l'\u00e9cran vers la gauche) pour acc\u00e9der \u00e0 la...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/207i3F027C3E5B9A09FC/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "liste des applications\u00a0\\nS\u00e9lectionnez \"Param\u00e8tres\"\u00a0\\nS\u00e9lectionnez ensuite \"R\u00e9seau et sans fil\" puis \"R\u00e9seau cellulaire et SIM\"\u00a0\\nAppuyez sur \"Param\u00e8tres SIM\"\u00a0\\nVous acc\u00e9dez alors aux APN Internet et MMS.\\nVous avez un BlackBerry\\nA partir de la version 10 du syst\u00e8me d\u2019exploitation BlackBerry :\\nAllez..."
        }, 
        {
            "text": "dans le menu des applications puis s\u00e9lectionnez \"Param\u00e8tres\"\u00a0\\nS\u00e9lectionnez \"Connexions r\u00e9seau\"\u00a0\\nS\u00e9lectionnez \"R\u00e9seau mobile\"\u00a0\\nAppuyez ensuite sur \"APN\" en bas de l'\u00e9cran \u009d\\nPour les versions ant\u00e9rieures \u00e0 BlackBerry 10 OS :\\nA partir de l'\u00e9cran d'accueil, appuyez sur \"Tous\" pour acc\u00e9der au menu de..."
        }, 
        {
            "text": "votre t\u00e9l\u00e9phone \u00a0\\nS\u00e9lectionnez \"Options\"\u00a0\\nS\u00e9lectionnez ensuite \"Terminal\"\u00a0\\nS\u00e9lectionnez ensuite \"Param\u00e8tres syst\u00e8me avanc\u00e9s\"\u00a0\\nS\u00e9lectionnez enfin \"TCP IP\"\u00a0\\nCochez la ligne \"Param\u00e8tres APN activ\u00e9s\"\\nUne fois sur la page de configuration des param\u00e8tres APN, plusieurs cas sont possibles selon les..."
        }, 
        {
            "text": "mobiles :\\n\u009dSoit vous pouvez modifier les APN existants en appuyant simplement dessus et en renseignant les informations ci-dessous ;\u00a0\\n\u009dSoit vous enregistrez de nouveaux APN gr\u00e2ce aux informations ci-dessous et supprimez, si possible, les anciens APN d\u00e9j\u00e0 param\u00e9tr\u00e9s.\\n\u00a0Configuration des param\u00e8tres..."
        }, 
        {
            "text": "mobiles\\nEtape 2 : configurer les param\u00e8tres APN\\nPour les mobiles compatibles 4G\\nInformations \u00e0 renseigner pour les APN Internet et MMS : Nom : SFR webphone\\n\u009dAPN : sl2sfr\\n\u009dMMSC : http://mms1\\n\u009dProxy MMS : 10.151.0.1\\n\u009dPort MMS : 8080\\n\u009dMCC : 208\\n\u009dMNC : 10\\n\u009dType d\u2019APN : default, hipri,..."
        }, 
        {
            "text": "mms\\n\u009d\u009dInformations \u00e0 renseigner pour l'APN option modem :\\n\u009dNom : SFR option modem\\n\u009dAPN : websfr\\n\u009dType d\u2019APN : dun\\nPour les autres mobiles\\nInformations \u00e0 renseigner pour l'APN Internet des forfaits\u00a0\\n\u009dNom : SFR webphone\\n\u009dAPN : sl2sfr\\n\u009dMCC : 208\\n\u009dMNC : 10\\n\u009dType d\u2019APN : default,..."
        }, 
        {
            "text": "supl\\n\u009d\u009dInformations \u00e0 renseigner pour l'APN Internet des Forfaits Bloqu\u00e9s :\\n\u009dNom : SFR mobile\\n\u009dAPN : wapsfr\\n\u009dProxy : 195.115.25.129\\n\u009dPort : 8080 MCC : 208\\n\u009dMNC : 10\\n\u009dType d\u2019APN : default\\n\u009d\u009dInformations \u00e0 renseigner pour l'APN MMS :\\n\u009dNom : MMS SFR\\n\u009dAPN : mmssfr\\n\u009dMMSC :..."
        }, 
        {
            "text": "http://mms1\\n\u009dProxy MMS : 10.151.0.1\\n\u009dPort MMS : 8080\\n\u009dMCC : 208\\n\u009dMNC : 10\\n\u009dType d\u2019APN : mms\\n\u009d\u009dInformations \u00e0 renseigner pour l'APN option modem :\\n\u009dNom : SFR option modem\\n\u009dAPN : websfr\\n\u009dType d\u2019APN : dun\\n\u009dExemple d'un ajout d'APN sur un Samsung Galaxy Note 2 :\\n \ufeffEtape facultative :...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/208i277CD85712789B41/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "v\u00e9rifier l'activation des donn\u00e9es mobiles\\nSi, apr\u00e8s avoir configur\u00e9 les param\u00e8tres APN comme expliqu\u00e9 ci-dessus, votre t\u00e9l\u00e9phone ne parvient toujours pas \u00e0 \u00e9changer des donn\u00e9es et \u00e0 acc\u00e9der \u00e0 Internet, nous vous invitons \u00e0 v\u00e9rifier si les donn\u00e9es mobiles sont bien activ\u00e9es sur votre t\u00e9l\u00e9phone...."
        }, 
        {
            "text": "Pour ce faire :\\nSi vous avez un mobile Android\\n1. Appuyez sur le lanceur d'applications\u00a0\\n\u009d2. S\u00e9lectionnez \" Param\u00e8tres \" ou \" R\u00e9glages \" \u00a0\\n\u009d3. Suivant la marque et la version Android de votre mobile, s\u00e9lectionnez \" Sans fil et r\u00e9seaux\" ou \" Plus ...\" ou \" Donn\u00e9es mobiles\" ou \" Param\u00e8tres..."
        }, 
        {
            "text": "suppl\u00e9mentaires \" ou \" Plus de r\u00e9seaux\" (depuis l'onglet \" Connexions\" ) ou \"R\u00e9seaux et partage de connexion\"( depuis l'onglet \" R\u00e9seaux \")\u00a0\\n\u009d4. S\u00e9lectionnez \"R\u00e9seaux mobiles\" \u00a0\u00a0\\n\u009d5. Assurez-vous que la premi\u00e8re ligne \"Donn\u00e9es mobiles\" , \"Donn\u00e9es mobiles activ\u00e9es\" , \"Donn\u00e9es activ\u00e9es\" ou \"Trafic..."
        }, 
        {
            "text": "de donn\u00e9es mobiles\" est bien coch\u00e9e\\n\u009d\u009dExemple sur un Samsung Galaxy Note 2 :\\n\u00a0 \ufeffSi vous avez un Windows Phone\\n1. Appuyez sur la fl\u00e8che en bas \u00e0 droite de l'\u00e9cran d'accueil (ou faites d\u00e9filer l'\u00e9cran vers la gauche) pour acc\u00e9der \u00e0 la liste des applications\u00a0\\n\u009d\u009d2. S\u00e9lectionnez \" Param\u00e8tres...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/209i1AD4F0383D4BF2E5/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\"\u00a0\\n\u009d3. S\u00e9lectionnez ensuite \" r\u00e9seau cellulaire \", \" r\u00e9seau mobile \" ou \"R\u00e9seau et sans fil\" puis \"R\u00e9seau cellulaire et SIM\" \u00a0\\n\u009d4. V\u00e9rifiez que la ligne \" Connexion de donn\u00e9es\" est bien activ\u00e9e\\n\u009d\u009d Exemple sur un Windows Phone 8 :\\n\u00a0 \ufeffSi vous avez un BlackBerry\u00a0\\nA partir de la version 10 du...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/211i23783754D27F6032/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "syst\u00e8me d\u2019exploitation BlackBerry :\\n\u009d1. Allez dans le menu des applications puis s\u00e9lectionnez \"Param\u00e8tres\" \u00a0\u00a0\\n\u009d2. S\u00e9lectionnez \"Connexions r\u00e9seau\" \u00a0\\n\u009d3. S\u00e9lectionnez \"R\u00e9seau mobile\" \u00a0\\n\u009d4. V\u00e9rifiez que la ligne \"Services de donn\u00e9es\" est bien activ\u00e9e\\n\u009d\u009dPour les versions ant\u00e9rieures \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "BlackBerry 10 OS :\\n\u009d1. Appuyez sur le bandeau en haut de votre t\u00e9l\u00e9phone (bandeau comprenant l'heure, la date, le signal r\u00e9seau...) ou appuyez sur le bouton avec le logo BlackBerry puis s\u00e9lectionnez \"G\u00e9rer les connexions\" \u00a0\\n\u009d2. S\u00e9lectionnez \"Options du r\u00e9seau mobile\" \u00a0\\n\u009d3. V\u00e9rifiez que la ligne..."
        }, 
        {
            "text": "\"Services de donn\u00e9es\" est bien activ\u00e9e\\nLe Local Break Out (LBO)\\nDepuis le 01/07/2014, la r\u00e9glementation Europ\u00e9enne pr\u00e9voit la possibilit\u00e9, pour tous les clients Mobile qui se d\u00e9placent en Europe et DOM, de souscrire une offre locale pr\u00e9pay\u00e9e aupr\u00e8s d'un op\u00e9rateur diff\u00e9rent de son op\u00e9rateur \"..."
        }, 
        {
            "text": "domestique \".\\n\u009dCette nouvelle r\u00e8glementation concerne uniquement :\\nLes usagers Mobile, Tablettes et Cl\u00e9s Internet de l'Union Europ\u00e9enne\u00a0\\nLes usages data &colon; le trafic data s\u2019effectue alors via un APN unique Europ\u00e9en : euinternet.\\n\u009d\u009dLes usages voix/SMS restent alors factur\u00e9s par l'op\u00e9rateur..."
        }, 
        {
            "text": "\"domestique\" et le client, s'il a bien param\u00e9tr\u00e9 l'APN \"euinternet\" sur son t\u00e9l\u00e9phone :\\n\u009dSera soumis aux conditions de l'op\u00e9rateur local pour tous dysfonctionnements ou r\u00e9clamations sur ses usages data via l'offre locale car les usages et la facturation de la data sont enti\u00e8rement g\u00e9r\u00e9s par cet op\u00e9rateur..."
        }, 
        {
            "text": "local\u00a0\\n\u009dNe pourra pas suivre sa consommation ni sur son Espace Client, ni sur l'application SFR \"Mon Compte, ni sur sa facture SFR, ni aupr\u00e8s du service client SFR.\\n\u009d\u009d Important : pour que le Local Break Out fonctionne, le client ne doit donc pas oublier de changer l'APN renseign\u00e9 dans son t\u00e9l\u00e9phone..."
        }, 
        {
            "text": "lorsqu\u2019il arrive \u00e0 l\u2019\u00e9tranger et lorsqu'il rentre en France.\\n\u009d\u009d1. En arrivant \u00e0 l'\u00e9tranger, le client doit modifier l'APN de son t\u00e9l\u00e9phone en param\u00e9trant l'APN \"euinternet\", sinon il continuera \u00e0 \u00eatre factur\u00e9 par son op\u00e9rateur \"domestique\". Pour modifier l'APN de votre t\u00e9l\u00e9phone, vous pouvez vous..."
        }, 
        {
            "text": "aider des indications fournies dans les \u00e9tapes 1 & 2 ci-dessus ou demander de l'aide aupr\u00e8s de l'op\u00e9rateur local\u00a0\\n\u009d2. A son retour en France ou en quittant la zone Europe et DOM , le client devra \u00e0 nouveau modifier l'APN de son t\u00e9l\u00e9phone pour remettre les param\u00e8tres d'origines de son op\u00e9rateur..."
        }, 
        {
            "text": "\"domestique\", sinon il n'aura plus d'acc\u00e8s aux MMS et \u00e0 l'Internet mobile.\\n\u009dPour configurer les param\u00e8tres APN SFR sur votre t\u00e9l\u00e9phone, suivez les indications fournies dans les \u00e9tapes 1 & 2 ci-dessus.\u00a0\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-utiliser-son-modem-RED-BOX-Tr\u00e8s-Haut-D\u00e9bit/ta-p/118": [
        {
            "text": "Comment utiliser son modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?"
        }, 
        {
            "text": "\u009dVoici comment brancher votre modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit en Ethernet.\\n\u00a0Reliez votre ordinateur au modem (ou inversement)\\n\u009dConnectez le cordon Ethernet entre le port Giga Ethernet de votre modem et le port Ethernet de votre ordinateur.\\n \ufeffLe voyant Connexion Giga Ethernet s\u2019allume quel que soit le...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/101iB5BEB8A85FCA852B/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "port Ethernet choisi (ETH 1,2,3,4).\\nVoil\u00e0, vous pouvez profiter de votre d\u00e9bit jusqu'\u00e0 100 Mbps !\\n\u00a0Comment acc\u00e9der \u00e0 l'interface de gestion du modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\u00a0?\\nAvant de commencer...\\n- Le modem doit \u00eatre allum\u00e9. \u009d\\n\u009d- L'ordinateur depuis lequel vous souhaitez acc\u00e9der \u00e0 l'interface du..."
        }, 
        {
            "text": "modem doit \u00eatre reli\u00e9 \u00e0 la box via le c\u00e2ble Ethernet. Il peut toutefois \u00eatre connect\u00e9 \u00e0 la box en WiFi si le but recherch\u00e9 n'est pas de modifier la configuration de la fonction WiFi.\\nAcc\u00e9dez \u00e0 l'interface de gestion du modem\\n\u009d\u009d1. A partir de votre ordinateur, ouvrez votre navigateur Internet.\\n\u009d2...."
        }, 
        {
            "text": "Connectez-vous sur le site \"http://monmodem\".\\n\u009dRemarque : l'identifiant et le mot de passe par d\u00e9faut sont inscrits sur l'\u00e9tiquette coll\u00e9e sous la box.\\n \ufeff\u00a0Modifiez le mot de passe et/ou l'identifiant vous permettant d'acc\u00e9der \u00e0 l'interface du modem\\nPar mesure de s\u00e9curit\u00e9, vous avez la possibilit\u00e9...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/102iAC1A2BC345EDBB7B/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "de modifier le mot passe vous permettant d'acc\u00e9der \u00e0 l'interface de gestion du modem.\\n\u009d\u009dVoici comment changer le mot de passe et/ou l'identifiant en 4 \u00e9tapes simples et rapides :\\n\u009d1. Connectez-vous \u00e0 l'interface du modem en suivant la proc\u00e9dure d\u00e9crite ci-dessus,\\n\u009d2. Une fois connect\u00e9, s\u00e9lectionnez..."
        }, 
        {
            "text": "l'onglet \" S\u00c9CURIT\u00c9 \" en haut de la page,\\n\u009d3. S\u00e9lectionnez ensuite \" IDENTIFIANT & MOT DE PASSE \" depuis la partie gauche de l'interface puis saisissez le mot de passe et/ou l'identifiant d\u00e9sir\u00e9,\\n\u009d4. Validez le changement de mot de passe en cliquant sur \" Appliquer \".\\n \ufeff\u00a0\u00a0Comment partager le contenu...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/103iD64D7ECC0204A51F/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "multim\u00e9dia du disque dur ou de la cl\u00e9 usb branch\u00e9 au modem\u00a0RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit?\\nVous voulez partager vos photos de vacances, le film du carnaval de vos petits etc. stock\u00e9s sur votre disque dur ou votre cl\u00e9 USB ? C'est possible avec le modem RED\u00a0BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit, voici la marche \u00e0 suivre.\\nA..."
        }, 
        {
            "text": "propos du partage\\nLe partage Multim\u00e9dia se fait via le protocole DLNA (Digital Living Network Alliance) .\\n\u009dLa consultation du partage est disponible sur l\u2019ensemble des \u00e9quipements compatibles DLNA (TV,smartphone, tablettes...) reli\u00e9s en WiFi ou en Ethernet au modem RED\u00a0BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit. \u009d\\nComment..."
        }, 
        {
            "text": "identifier les appareils connect\u00e9s au r\u00e9seau du modem RED \u00a0 BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?\\nN.B . : \u009dLe partage n'est pas accessible hors de votre domicile.\\nBranchez votre disque dur ou votre cl\u00e9 USB\\nConnectez votre p\u00e9riph\u00e9rique au port USB du modem RED \u00a0 BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit .\\n \ufeff\u00a0Acc\u00e9dez \u00e0 l'interface...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/104i8D3DA5299BC70598/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "de gestion du modem\\n\u009d\u009d1. A partir de votre ordinateur, ouvrez votre navigateur Internet.\\n\u009d2. Connectez-vous sur le site \"http://monmodem\".\\n\u009d Remarque : l'identifiant et le mot de passe par d\u00e9faut sont inscrits sur l'\u00e9tiquette coll\u00e9e sous la box.\\n \ufeffPartagez le contenu multim\u00e9dia\\n1. Cliquez sur...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/106iA54443EB183FC365/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l'onglet \" Multim\u00e9dia \".\\n2. V\u00e9rifiez que le p\u00e9riph\u00e9rique est bien visible dans la liste des p\u00e9riph\u00e9riques r\u00e9seau disponibles.\\n \ufeffLe nom par d\u00e9faut du p\u00e9riph\u00e9rique partag\u00e9 est M on_Serveur_DLNA , vous pouvez le modifier et le nommer comme vous le voulez.\\n\u009dLe bouton \"Retirer\" permet de d\u00e9brancher...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/107i3652B29209744F43/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "le p\u00e9riph\u00e9rique sans risque.\\nAcc\u00e9dez au contenu multimedia\\nVous pouvez cliquer sur le nom du r\u00e9seau/p\u00e9riph\u00e9rique figurant dans l'interface Web du routeur pour acc\u00e9der au stockage imm\u00e9diatement, ou bien le saisir dans un navigateur avec la nomenclature suivante : \u009dhttp://Nom de partage/Nom du..."
        }, 
        {
            "text": "dossier.\\n\u009dExemple avec la configuration ci-dessous :\\n\u009dLe nom du partage est NomPartage et le nom du dossier est 96c3-5a50.\\n\u00a0\u00a0 \ufeffPour acc\u00e9der au partage, l\u2019url \u00e0 saisir sera : http://NomPartage/96c3-5a50/ \u009d \u009d\\n\u009dLe contenu du partage sera ensuite affich\u00e9 directement dans le navigateur.\\n\u009d\u009d\u009d\u009dIl...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/108i9711E1AA09611432/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "est \u00e9galement possible d\u2019explorer le contenu multim\u00e9dia en se connectant directement au partage en lan\u00e7ant une connexion sur :\\n\u009d\\\\NomPartage\\96c3-5a50\\\\n\u009d \u009d\u009dN.B. : si le partage doit \u00eatre ajout\u00e9 en tant que lecteur r\u00e9seau sur votre ordinateur, l\u2019adresse \u00e0 saisir pour le partage sera au format suivant..."
        }, 
        {
            "text": ":\\n\u009d\\\\Nom de partage\\Nom du dossier\\n\u009d\u009d\u009dPour d\u2019acc\u00e9der au partage \u00e0 partir d\u2019un smartphone, l\u2019installation d\u2019une application  DLNA est n\u00e9cessaire .\\nVoil\u00e0, vous avez partag\u00e9 le contenu de votre p\u00e9riph\u00e9rique USB.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-mettre-\u00e0-jour-vos-coordonn\u00e9es-bancaires/ta-p/98": [
        {
            "text": "Comment mettre \u00e0 jour vos coordonn\u00e9es bancaires ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous souhaitez mettre \u00e0 jour vos coordonn\u00e9es bancaires ? Depuis votre Espace Client, c'est simple et rapide.\\nComment mettre \u00e0 jour vos coordonn\u00e9es bancaires ?\\nConnectez-vous \u00e0 votre Espace Client \u00e0 l'aide de votre identifiant RED by SFR et de votre mot de passe ()\\nCliquez sur \"Contrat &...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/mon-espace-client/index.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Cordonn\u00e9es\"\\nCliquez sur \"Coordonn\u00e9es bancaires\" puis sur \"Modifier\" ()\\nModifiez vos coordonn\u00e9es bancaires (IBAN/BIC) ou votre num\u00e9ro de carte bancaire\\nEnregistrez les modifications en cliquant sur \"Valider\".\\nN.B . : la mise \u00e0 jour de vos coordonn\u00e9es bancaires ne sera prise en compte qu'une fois la...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/mon-espace-client/index.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "totalit\u00e9 de vos r\u00e8glements effectu\u00e9s.\\nQue pouvez-vous modifier ?\\nSi votre mode de r\u00e8glement actuel est le paiement par :\\nPr\u00e9l\u00e8vement automatique :\\nVous pouvez mettre \u00e0 jour les coordonn\u00e9es de votre compte.\\nVous ne pouvez pas enregistrer une carte bancaire en lieu et place de votre RIB. Vos prochaines..."
        }, 
        {
            "text": "factures seront ainsi automatiquement pr\u00e9lev\u00e9es sur le compte que vous nous aurez communiqu\u00e9.\\nCarte bancaire :\\nVous pouvez modifier votre mode de paiement en enregistrant les coordonn\u00e9es de votre carte bancaire.\\nVos prochaines factures seront ainsi automatiquement pr\u00e9lev\u00e9es sur le compte que vous nous aurez..."
        }, 
        {
            "text": "communiqu\u00e9.\\nCh\u00e8que :\\nVous pouvez modifier votre mode de paiement actuel en pr\u00e9l\u00e8vement sur compte bancaire ou sur carte bancaire.\\nVos coordonn\u00e9es bancaires sont maintenant \u00e0 jour ? Parfait, que diriez-vous d'en apprendre un peu plus sur le pr\u00e9l\u00e8vement SEPA de RED by SFR ?\\n", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/mon-espace-client/index.html"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-modifier-vos-coordonn\u00e9es-en-ligne/ta-p/239": [
        {
            "text": "Comment modifier vos coordonn\u00e9es en ligne ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous souhaitez modifier votre adresse de facturation ou vos coordonn\u00e9es bancaires\u00a0 ?\\n\u00a0Vous pouvez effectuer cette modification directement depuis votre Espace Client !\\n\u00a0Les changements sont imm\u00e9diats et pris en compte sur votre prochaine facture. S'ils ont \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9s quelques jours seulement avant...", 
            "button": [
                "G\u00e9rer vos informations personnelles", 
                "Modifier vos coordonn\u00e9es bancaires"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/votre-contrat", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ-RED-Mobile/Clients-RED-comment-mettre-%C3%A0-jour-vos-coordonn%C3%A9es-bancaires/ta-p/98"
            ]
        }, 
        {
            "text": "votre date mensuelle de facturation, ils ne seront pris en compte que sur la facture suivante.\\n\u00a0Vous souhaitez modifier le nom de famille figurant sur votre contrat ?\\n\u00a0Remplissez le formulaire et joignez y le justificatif attestant de votre nouveau nom (copie de la carte d'identit\u00e9, du livret de famille,..."
        }, 
        {
            "text": "certificat de mariage, copie de jugement de divorce) directement depuis votre Espace Client !\\n\u00a0\u00a0La modification sera effectu\u00e9e et visible sur votre Espace Client sous 5 jours ouvr\u00e9s.\\n\u00a0Vous souhaitez c\u00e9der votre forfait RED \u00e0 un proche ?\\n\u00a0\u009dFacile et rapide, vous pouvez faire votre demande de changement...", 
            "button": [
                "G\u00e9rer vos informations personnelles"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/votre-contrat"
            ]
        }, 
        {
            "text": "de titulaire depuis votre Espace Client en ligne.\\n\u009dIl vous suffira ensuite de renvoyer, toujours depuis votre Espace Client, les documents compl\u00e9t\u00e9s et sign\u00e9s par vous et le repreneur.\\n\u009d\u009dEt voil\u00e0, vous pouvez d\u00e9sormais mettre \u00e0 jour vos coordonn\u00e9es rapidement, quand vous en avez besoin !\\n", 
            "button": [
                "G\u00e9rer vos informations personnelles"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/votre-contrat"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-fonctionne-l-option-de-blocage-RED-by-SFR/ta-p/582": [
        {
            "text": "Comment fonctionne l'option de blocage RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Forfait compatible\\nL'option de blocage est uniquement disponible avec le forfait REDbySFR 3H.\\nQuelles sont les\u00a0communications bloqu\u00e9es?\\nCommunications depuis l'\u00e9tranger : Data / Appels / SMS / MMS\\nCommunications surtax\u00e9es: Appels / SMS / MMS\\nCommunications vers l'international:\u00a0 Appels / SMS / MMS\\nNB:..."
        }, 
        {
            "text": "L'option de blocage ne permet pas l'activation de l'option SFR Voyage.\\n\u00a0Combien coute l'option de blocage?\\nAvec l'option de blocage vous pouvez maitriser votre facture pour seulement 1\u20ac/mois\\n\u00a0"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelle-est-la-tarification-des-num\u00e9ros-de-services-\u00e0-valeur/ta-p/19769": [
        {
            "text": "Quelle est la tarification des num\u00e9ros de services \u00e0 valeur ajout\u00e9e (SVA) ?"
        }, 
        {
            "text": "Votre facture peut comporter des num\u00e9ros de services \u00e0 valeur ajout\u00e9e (SVA). Cette FAQ\u00a0va vous permettre de mieux vous y retrouver.\\nVous souhaitez en savoir plus sur la tarification des num\u00e9ros de Services \u00e0 Valeur Ajout\u00e9e (SVA) ?\\nLe 1er octobre 2015, la tarification change pour les num\u00e9ros de services \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "valeur ajout\u00e9e (SVA) \u00e9galement appel\u00e9s num\u00e9ros sp\u00e9ciaux.\\n\u009dIl s\u2019agit de num\u00e9ros permettant d\u2019acc\u00e9der, par exemple, \u00e0 des jeux, des pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9orologiques, de voter lors d\u2019une \u00e9mission t\u00e9l\u00e9, \u00e0 des services de vente \u00e0 distance ou bien encore \u00e0 des services publics.\\n\u009dLa tarification..."
        }, 
        {
            "text": "appliqu\u00e9e au 1er octobre 2015 est plus simple.\\n\u009dIl y aura une distinction du prix de l\u2019appel et le prix du service :\\n- Le prix de la communication est d\u00e9termin\u00e9 par votre op\u00e9rateur t\u00e9l\u00e9phonique,\\n- Le prix du service est d\u00e9termin\u00e9 par l\u2019\u00e9diteur de service.\\n\u009dIl y a plus de transparence.\\n\u009dLes..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e8gles de facturation d\u2019un appel vers un num\u00e9ro SVA seront identiques depuis un t\u00e9l\u00e9phone fixe ou un mobile.\\nSi vous disposez d\u2019un abonnement mobile ou box \u00e0 forfait illimit\u00e9, seul le prix du service vous sera factur\u00e9.\\nSi vous disposez d\u2019un abonnement mobile ou box \u00e0 forfait limit\u00e9, le prix du..."
        }, 
        {
            "text": "service vous sera factur\u00e9 et le prix de l\u2019appel sera d\u00e9compt\u00e9 de votre forfait.\\nCette nouvelle tarification s\u2019accompagne d\u2019une signal\u00e9tique simple et claire qui permet de savoir combien va co\u00fbter un appel vers un num\u00e9ro SVA.\\nQuels sont les 3 types de facturation existants ?\\nLes num\u00e9ros 100% gratuit..."
        }, 
        {
            "text": ":\\nExemple : les num\u00e9ros \u00e0 4 chiffres commen\u00e7ant par 30 ou 31 et les num\u00e9ros \u00e0 10 chiffres\u00a0commen\u00e7ant par 0800 \u00e0 0805.\\n\u009d Les num\u00e9ros dont le service est gratuit et la communication est au prix d\u2019un appel local : \\nExemple : les num\u00e9ros \u00e0 10 chiffres\u00a0commen\u00e7ant par 0806 \u00e0 0809.\\n\u00a0\u009d Les...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/ass_sva_sfr_0801820036_vert.png", 
                "http://static.s-sfr.fr/media/ass_sva_sfr_0808807978_gris.png"
            ]
        }, 
        {
            "text": "num\u00e9ros dont le service est payant et la communication est au prix d\u2019un appel local \u00a0: \\nExemple : les num\u00e9ros \u00e0 10 chiffres\u00a0commen\u00e7ant par 081, 082 et 089 et les num\u00e9ros \u00e0 4 chiffres commen\u00e7ant par 32 \u00e0 39.\\n\u009dPour plus d\u2019informations, vous pouvez consulter le site officiel :\\n", 
            "button": [
                "http://www.svaplus.fr/", 
                "Et, retrouvez ici toutes les informations sur un num\u00e9ro de service \u00e0 valeur ajout\u00e9e : son tarif, le nom de l'\u00e9diteur du service..."
            ], 
            "link": [
                "http://www.svaplus.fr/", 
                "http://www.infosva.org"
            ], 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/ass_sva_sfr_0821364656_violet.png"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-utiliser-votre-Mediacenter-avec-votre-Mini-d\u00e9codeur-RED/ta-p/426": [
        {
            "text": "Comment utiliser votre Mediacenter avec votre Mini d\u00e9codeur  RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit"
        }, 
        {
            "text": "Le Mediacenter : qu'est-ce c'est\u00a0\\n\u00a0\u00a0Le Mediacenter int\u00e9gr\u00e9 au d\u00e9codeur permet de lire vos contenus (fichiers vid\u00e9o, photo, audio) stock\u00e9s dans :\\n\u009d- un p\u00e9riph\u00e9rique connect\u00e9 en USB au d\u00e9codeur (cl\u00e9 USB, disque dur externe, smartphone...),\\n\u009d- une carte m\u00e9moire connect\u00e9e au port SD du..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9codeur,\\n\u009d- l'un de vos appareils connect\u00e9s \u00e0 votre r\u00e9seau local (gr\u00e2ce \u00e0 la technologie DLNA).\\n\u009d\u009dLa lecture de ces fichiers se fera sur votre t\u00e9l\u00e9viseur (navigation \u00e0 l'aide de la t\u00e9l\u00e9commande du d\u00e9codeur), pour un plus grand confort visuel.\\nComment diffuser vos contenus sur votre TV depuis le..."
        }, 
        {
            "text": "Mediacenter ?\\n\u00a0Pour pouvoir lire vos contenus vid\u00e9o, photo et audio sur votre TV gr\u00e2ce au Mediacenter :\\n\u009d1. Branchez une cl\u00e9 USB ou un disque dur externe ou une carte SD au d\u00e9codeur.\\n2. \u009dUn pop-up va alors appara\u00eetre en haut de l\u2019\u00e9cran pour vous informer qu'un p\u00e9riph\u00e9rique USB est connect\u00e9. Appuyez..."
        }, 
        {
            "text": "sur la touche \"OK\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der aux contenus.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Le pop-up reste pr\u00e9sent \u00e0 l'\u00e9cran pendant 8 secondes, \u00e0 moins que vous appuyiez sur une touche de la t\u00e9l\u00e9commande.\\nVous pouvez \u00e9galement acc\u00e9der au Mediacenter et \u00e0 l'ensemble de vos contenus disponibles de la fa\u00e7on suivante...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/212iAFA782F2FD630B5C/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": ":\\n\u009d\u009d1. Appuyez sur la touche \"Home\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der \u00e0 l'\u00e9cran de Bienvenue (ou page d'accueil),\u009d\\n\u009d2. A l'aide des touches directionnelles et de la touche \"OK\", s\u00e9lectionnez la rubrique \" Mes Contenus \" puis \" MEDIACENTER \",\\n\u00a0 \ufeff\u00a03. Choisissez ensuite le m\u00e9dia souhait\u00e9,\\n\u009d4....", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/213i0DD55D091C4C871D/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Naviguez afin de trouver le contenu souhait\u00e9 puis validez avec la touche \"OK\".\\nComment lire des sous-titres de type \"srt\" depuis le Mediacenter ?\\nLe Mediacenter du d\u00e9codeur permet de lire vos contenus avec des sous-titres du type \"srt\".\\n\u009dPar d\u00e9faut, la lecture des sous-titres est activ\u00e9e. Si toutefois, vous..."
        }, 
        {
            "text": "ne voyez pas de sous-titres appara\u00eetre, voici ce que vous pouvez faire :\\n\u009d\u009d1. Assurez-vous, tout d'abord, que le fichier \"srt\" porte exactement le m\u00eame nom que le fichier vid\u00e9o en question.\\n\u009d\u009d2. Pour activer ou d\u00e9sactiver la lecture des sous-titres, voici la marche \u00e0 suivre :\\n\u009d> Pendant le visionnage du..."
        }, 
        {
            "text": "contenu, appuyez sur la touche \"Options\" de la t\u00e9l\u00e9commande,\\n\u00a0 \ufeff\u00a0> A l'aide des touches directionnelles droite et gauche, choisissez entre :\\n\u009d- Aucun : d\u00e9sactive les sous-titres,\\n\u009d- SRT : active les sous-titres.\\nListe des formats support\u00e9s par le Mediacenter\\n\u00a0Retrouvez, ci-dessous, toutes les...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/214i72744DD258EB9BD3/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "informations concernant les formats audio, vid\u00e9o et image support\u00e9s par le Mediacenter du d\u00e9codeur :\\nPour les formats vid\u00e9o\\nFormats support\u00e9s :\\n\u009d- AVI, DivX (.avi, .divx)\\n\u009d- Blu-ray Video (.m2ts)\\n\u009d- Matroska Version 1&2 (.mkv)\\n\u009d- MPEG-4 Base Media (.m4v, .mp4, .mpeg4)\\n\u009d- MPEG-4 QuickTime (.mov)\\n\u009d-..."
        }, 
        {
            "text": "MPEG-PS (.mpeg, .mpg, .vob)\\n\u009d- MPEG-TS (.mpg, .ts)\\n\u009d- Windows Media (.asf, .wmv)\\n\u009d- Fichiers sous titres (.srt)\\n\u009d\u009dCodecs support\u00e9s :\\n\u009d- AVC / H.264\\n\u009d- MPEG-1\\n\u009d- MPEG-2\\n\u009d- MPEG-4 Part 2 : DivX 5, XviD support\u00e9s // DivX 3 non support\u00e9\\n\u009d- Microsoft WMV9, VC-1 (WMV7 et WMV8 non support\u00e9s)\\nPour..."
        }, 
        {
            "text": "les formats audio\\nContainers support\u00e9s :\\n\u009d- AC-3 (.ac3)\\n\u009d- DTS (.dts)\\n\u009d- MPEG Audio (.mp3)\\n\u009d- MPEG-4 Apple (.m4a)\\n\u009d- MPEG-4 Base Media (.mp4)\\n\u009d- Windows Media (.asf, .wma)\\n\u009d\u009dCodecs support\u00e9s :\\n\u009d- AAC\u009d- AC-3\\n\u009d- DTS\u009d- MPEG-1 et MPEG-2 Layer 3 (MP3)\\n\u009d- Microsoft WMA9 (WMA7, WMA8 et WMA9 Pro..."
        }, 
        {
            "text": "non support\u00e9s)\\n\u009d\u009dN.B. : ces formats sont support\u00e9s aussi bien pour des vid\u00e9os que pour des pistes audio seules. Les vid\u00e9os contenant des pistes audio encod\u00e9es selon un format non support\u00e9 pourront \u00eatre visionn\u00e9es, mais le son ne sera pas restitu\u00e9.\\nFormats image support\u00e9s\\n- JPEG (.jpg, .jpeg)\\n\u009d- GIF..."
        }, 
        {
            "text": "(.gif)\\n\u009d- PNG (.png)\\n\u009d- BMP (.bmp)\\n\u009d\u009dN.B. : les TIF ne sont pas support\u00e9s aujourd'hui mais le seront \u00e0 l'avenir.\\nSyst\u00e8mes de fichiers support\u00e9s via USB\\n- FAT 32\\n\u009d- NTFS\\n\u009d- EXT 3\\n\u009d- HFS\u009d- HFS+\\nServeurs DLNA test\u00e9s et reconnus par le Mediacenter du Mini d\u00e9codeur TV\\n- Tversity (gratuit)\\n\u009d-..."
        }, 
        {
            "text": "Twonky Server (payant)\\n\u009d- Windows Media Player (inclus dans Windows)\\n\u009d- XBMC (gratuit)\\n\u009d- Serviio (gratuit)\\n\u009d- FreeMi (gratuit)\\n\u009d- aVia (gratuit, sur smartphone)\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-r\u00e9tracter-une-offre-REDbySFR-r\u00e9cemment-souscrite/ta-p/55279": [
        {
            "text": "Comment r\u00e9tracter une offre REDbySFR r\u00e9cemment souscrite?"
        }, 
        {
            "text": "Vous souhaitez r\u00e9tracter votre ligne RED r\u00e9cemment souscrite ?\\nVous disposez d'un d\u00e9lai l\u00e9gal de 14 jours, \u00e0 compter de la date de souscription de votre ligne, pour vous r\u00e9tracter.\\nIl vous suffit de vous connecter \u00e0 votre suivi de commande pour enregistrer votre r\u00e9tractation: \\nNB: Il vous sera demand\u00e9...", 
            "button": [
                "Cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/mobile/ma-commande/suivre-ma-commande/login"
            ]
        }, 
        {
            "text": "de saisir votre num\u00e8ro de commande et votre date de naissance.\\n\u00a0Si votre demande de r\u00e9tractation intervient au del\u00e0 du d\u00e9lai l\u00e9gal de 14 jours, il vous faudra r\u00e9silier votre ligne.\\nR\u00e9siliation de ligne RED by SFR: \\n", 
            "button": [
                "Cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/mobile/ma-commande/suivre-ma-commande/login"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Qu-est-ce-que-le-service-ZIVE/ta-p/569": [
        {
            "text": "Qu'est ce que le service ZIVE?"
        }, 
        {
            "text": "ZIVE: LA VOD ILLIMITEE\\n\u00a0Zive vous fait partager des milliers de programmes en famille, et en 4K.\\nEmmenez Zive partout avec vous sur tous vos \u00e9crans, m\u00eame hors connexion\\n\u00a0 \ufeff\u00a0\u00a0", 
            "button": [
                "D\u00e9couvrez ici la richesse du catalogue de VOD illmit\u00e9e", 
                "Inclus dans l'offre Power Box", 
                "Inclus dans les forfaits mobiles Power"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/box-internet/television-box-tv-fibre-sfr/experience-tv.html#zive&sfrclicid=Z_Homepage-Decouvrir", 
                "http://www.sfr.fr/offre-internet/fibre-optique", 
                "http://www.sfr.fr/forfait-mobile/offres/forfait-mobile"
            ], 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/397iC27D23D3DFA8A9F5/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-facture-mensuelle-Mobile-RED-by-SFR/ta-p/20866": [
        {
            "text": "Comment comprendre votre facture mensuelle Mobile RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Votre facture mensuelle est la facture que vous recevez tous les mois. Elle comprend votre forfait & options ainsi que vos \u00e9ventuelles consommations au-del\u00e0 ou hors forfait.\\nQuelles sont les diff\u00e9rentes rubriques figurant sur votre facture ?\\nPassez votre souris sur les info bulles pour avoir le d\u00e9tail de..."
        }, 
        {
            "text": "chacune des rubriques ci-dessous :\\n \ufeffVos R\u00e9f\u00e9rences Client\\nCette rubrique regroupe l\u2019ensemble des informations li\u00e9es \u00e0 votre contrat.\\nVous pouvez notamment retrouver ici votre num\u00e9ro de ligne, votre date de fin d\u2019engagement (pour les migrations d'une offre 4G vers RED)...\\nMontant de votre...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1593i03F66B4378396D6B/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "facture\\nCette rubrique indique le montant total \u00e0 r\u00e9gler, sa date exigibilit\u00e9 et rappelle les modalit\u00e9s de r\u00e8glement.\\nSi vous \u00eates en pr\u00e9l\u00e8vement automatique, il sera affich\u00e9 \u00ab Montant net \u00e0 pr\u00e9lever\u00a0\u00bb\\nPour les autres moyens de paiement, il sera affich\u00e9 \u00ab Montant net \u00e0 payer \u00bb.\\nVos abonnements,..."
        }, 
        {
            "text": "forfaits et options\\nCette rubrique indique le montant de votre forfait et de vos options pour le mois \u00e0 venir :\\nL\u2019 intitul\u00e9 de votre forfait (avec la d\u00e9duction d'une \u00e9ventuelle remise)\\n\u00a0 L'option SFR Presse et la remise associ\u00e9e (qui vous est offert)\\nVos \u00e9ventuelles options payantes\\nVos options..."
        }, 
        {
            "text": "incluses et gratuites\u00a0\\nVos \u00e9ventuelles autres remises li\u00e9es \u00e0 votre forfait (engagement, fid\u00e9lit\u00e9, Multi-Packs\u2026)\\nVos consommations t\u00e9l\u00e9phoniques\\nCette rubrique recense l\u2019ensemble de vos consommations t\u00e9l\u00e9phoniques effectu\u00e9es lors du mois \u00e9coul\u00e9 :\\nComprises dans votre forfait\\nAu-del\u00e0 du forfait..."
        }, 
        {
            "text": "(en cas de d\u00e9passement de votre forfait)\\nHors forfait depuis la France m\u00e9tropolitaine (non pr\u00e9vu dans votre forfait : appels vers N\u00b0 sp\u00e9ciaux ou surtax\u00e9s, \u2026)\\nHors forfait depuis ou vers l\u2019international (appels \u00e9mis vers ou depuis un pays \u00e9tranger non pr\u00e9vus dans votre forfait)\\nVos autres produits et..."
        }, 
        {
            "text": "services de SFR\\nCette rubrique comporte tous les produits et services multim\u00e9dia payants fournis par RED by SFR et remises ponctuels :\\nachat de pack jour ou s\u00e9jour (pack de communications \u00e0 l\u2019\u00e9tranger)\\nachats de cartes SIM\\nremises service client\u2026\\nVos produits et services de tiers\\nCette rubrique..."
        }, 
        {
            "text": "comporte tous les produits & services pour lesquels SFR assure, pour le compte de tiers (ex : \u00e9diteurs), la facturation et la collecte des achats & paiements, ainsi que la surtaxe des appels vers des num\u00e9ros sp\u00e9ciaux, factur\u00e9s \u00e0 la dur\u00e9e ou \u00e0 l\u2019appel.\\nLa TVA applicable\\nCette rubrique comporte le montant..."
        }, 
        {
            "text": "de TVA sur les montants factur\u00e9s par taux (20%,10%,2,10%...)\\nVos derni\u00e8res op\u00e9rations\\nCette rubrique vous rappelle les derni\u00e8res modifications effectu\u00e9es sur votre ligne Mobile depuis votre Espace Client ou via votre service client digital (chat).\\n> Vous pouvez aussi voir appara\u00eetre la rubrique \"Vos..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9glements de services tiers\" sur votre facture :\\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \\nCette rubrique comporte tous les produits et services pour lesquels SFR assure, pour le compte de tiers, uniquement la collecte des paiements (sans mention du taux de TVA et des montants Hors...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/reglement-tiers-fact-mob-ass.png"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Taxe).\\n>Si vous b\u00e9n\u00e9ficiez \u00e9galement de l'option Report de minutes, vous le verrez appara\u00eetre dans la rubrique ci-dessous :\\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0  \ufeff\\nLe report sera \u00e0 utiliser sur la prochaine p\u00e9riode.\\nQuelques liens utiles...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/868i04C6F1E551D48214/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": ":\\n", 
            "button": [
                "Vous voulez acc\u00e9der \u00e0 la description de la facture mensuelle d\u00e9taill\u00e9e ?", 
                "Vous souhaitez en savoir plus sur la facturation RED by SFR ?", 
                "Vous souhaitez modifier votre e-mail de contact ?", 
                "Vous d\u00e9sirez consulter votre facture en ligne ?", 
                "Vous souhaitez opter pour le pr\u00e9l\u00e8vement automatique ?", 
                "Vous voulez payer votre facture par carte bancaire ?", 
                "Vous avez envie d'ajouter ou de supprimer des options ?", 
                "Vous souhaitez en savoir plus sur la tarification des num\u00e9ros de SVA ?", 
                "Vous voulez acc\u00e9der \u00e0 la liste de vos achats et abonnements multim\u00e9dias ?", 
                "Vous souhaitez g\u00e9rer vos droits d'achats ?", 
                "Vous souhaitez en savoir plus sur le fonctionnement du service SMS+?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-facture-mensuelle-d%C3%A9taill%C3%A9e-Mobile-RED/ta-p/20867", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Que-faire-si-vous-ne-comprenez-pas-votre-facturation-RED-by-SFR/ta-p/41897", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-modifier-votre-adresse-email-de-contact/ta-p/400", 
                "https://www.sfr.fr/routage/consulter-facture", 
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires", 
                "https://www.sfr.fr/routage/payer-facture", 
                "https://www.sfr.fr/routage/choisir-options", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelle-est-la-tarification-des-num%C3%A9ros-de-services-%C3%A0-valeur/ta-p/19769", 
                "https://www.sfr.fr/routage/consulter-achats", 
                "https://www.sfr.fr/routage/gerer-mes-droits-dachats", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Qu-est-ce-que-les-SMS/ta-p/20216"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-r\u00e9soudre-les-probl\u00e8mes-de-fonctionnement-de-votre/ta-p/195": [
        {
            "text": "Comment r\u00e9soudre les probl\u00e8mes de fonctionnement de votre t\u00e9l\u00e9commande ?"
        }, 
        {
            "text": "\u00a0Votre t\u00e9l\u00e9commande ne fonctionne pas ? La t\u00e9l\u00e9commande livr\u00e9e avec le d\u00e9codeur TV \u00e9volution est bas\u00e9e sur la technologie Radio Fr\u00e9quence (avant, elle utilisait la technologie infra rouge). Pour que votre t\u00e9l\u00e9commande fonctionne vous devez l'associer \u00e0 votre d\u00e9codeur. Mais avant toute chose, proc\u00e9dez..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e0 quelques v\u00e9rifications. Laissez-vous guider en quelques gestes simples, c'est parti !\\nQue devez-vous v\u00e9rifier ?\\n\u00a0Etes-vous plac\u00e9 en face du d\u00e9codeur ? Quand vous utilisez votre t\u00e9l\u00e9commande, placez-vous en face de votre d\u00e9codeur TV pour que le d\u00e9codeur capte le signal Infrarouge.\u00a0\\n\u009d\u009dLe voyant..."
        }, 
        {
            "text": "lumineux s'allume-t-il ? V\u00e9rifiez qu'un voyant lumineux s'allume sur la face avant de la t\u00e9l\u00e9commande lorsque vous appuyez sur un bouton de la t\u00e9l\u00e9commande.\u00a0\\n\u009d\u009dAvez-vous remplac\u00e9 les piles de votre t\u00e9l\u00e9commande ? Elles sont peut-\u00eatre d\u00e9charg\u00e9es.\\nComment associer de nouveau la t\u00e9l\u00e9commande \u00e0 votre..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9codeur ?\\n1. Sur la fa\u00e7ade du d\u00e9codeur, appuyez sur le bouton \" SFR \".\\n2. S\u00e9lectionnez le menu \" R\u00e9glages \" \u00e0 l'aide les fl\u00e8ches directionnelles de la t\u00e9l\u00e9commande et validez en appuyant sur \" OK \";\\n3. S\u00e9lectionnez \" synchronisation t\u00e9l\u00e9commande \".\\n4. Appuyez sur \" Oui \" pour confirmer.\\n5. Appuyez..."
        }, 
        {
            "text": "simultan\u00e9ment sur les boutons SFR et OK de la t\u00e9l\u00e9commande jusqu'\u00e0 l'apparition d'un message indiquant que la t\u00e9l\u00e9commande et le d\u00e9codeur sont associ\u00e9s.\\n6. Appuyez sur le bouton \" Retour \" puis \u009dsur le bouton \" SFR \" pour retourner sur la mosa\u00efque de la page d'accueil du d\u00e9codeur\\n\u00a0 \ufeff  \ufeff ...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/33i5C23A53A43244934/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/35i355E2083519792C6/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/36i4F76A5246F8A7399/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\ufeff  \ufeff  \ufeff  \ufeff\\n\u009d\u009dSi votre t\u00e9l\u00e9commande ne fonctionne pas, remplacez les piles, elles sont peut-\u00eatre d\u00e9charg\u00e9es :\\n\u00a0\u009dSur la face recto la t\u00e9l\u00e9commande, enlevez la trappe de protection des piles.\u00a0\\n\u009dChangez les piles de type LR03 , en vous assurant que le c\u00f4t\u00e9 \" + \" de la pile correspond...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/34iB85788CEF9213C6E/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/37iEFC47B39120DB219/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/38iCDAEEC06BE30A353/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\u00e0 l'indication \" + \" de la t\u00e9l\u00e9commande.\u00a0\\n\u009dRemettez la trappe.\\n \ufeff", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/39i34C5460F1EE91826/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Qu-est-ce-que-le-mandat-de-pr\u00e9l\u00e8vement-et-le-TIP-SEPA/ta-p/135": [
        {
            "text": "Qu'est-ce que le mandat de pr\u00e9l\u00e8vement et le TIP SEPA ?"
        }, 
        {
            "text": "Le mandat et le TIP SEPA sont des modes de pr\u00e9l\u00e8vement qui permettent de payer de mani\u00e8re harmonis\u00e9e en euros dans l\u2019Union europ\u00e9en.\u00a0\\nSEPA signifie \"Single Euro Payments Area\", soit \"Espace unique de paiements en euros\".\\nTIP signifie Titre Interbancaire de Paiement.\\nAvez-vous sign\u00e9 votre mandat de..."
        }, 
        {
            "text": "pr\u00e9l\u00e8vement SEPA ?\\nPour savoir si vous devez signer votre mandat de pr\u00e9l\u00e8vement SEPA, rendez-vous sur le lien suivant :\\n\u00a0Vous devez signer votre mandat SEPA ? Rien de plus simple :\\n\u00a0Rendez-vous sur votre Espace Client, rubrique Contrat & Coordonn\u00e9es et cliquez sur le bouton \"Signer mon mandat\". Ensuite,...", 
            "button": [
                "Consulter votre mandat sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/votre-contrat"
            ]
        }, 
        {
            "text": "vous n'avez qu'\u00e0 cocher les 2 conditions et cliquer sur le bouton \"Signer le mandat \u00e9lectroniquement\", comme indiqu\u00e9 ci-dessous :\\n \ufeff\u00a0Si le titulaire du compte bancaire enregistr\u00e9 sur le mandat SEPA n'est pas celui de la ligne RED,\u00a0vous allez devoir imprimer le mandat SEPA et l'envoyer par courrier \u00e0...", 
            "img": [
                "https://www.sfr.fr/routage/payer-facture"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l'adresse suivante :\\n\u00a0Mandats SEPA - GP\\nTSA 52916\\n62978 ARRAS CEDEX 9\\nQu'est-ce que sont le mandat de pr\u00e9l\u00e8vement SEPA, le TIP SEPA et les codes IBAN et BIC ?\\nComprendre le mandat de pr\u00e9l\u00e8vement SEPA\\n\u009d\u009dLe mandat de pr\u00e9l\u00e8vement SEPA est une autorisation de pr\u00e9l\u00e8vement bancaire donn\u00e9e \u00e0 SFR et..."
        }, 
        {
            "text": "sign\u00e9e par le titulaire du compte bancaire.\\n\u009d\u009dPour \u00eatre valide, le mandat doit comporter les attributs suivants :\\n\u009dLa R\u00e9f\u00e9rence Unique du Mandat (RUM) ;\\nLes coordonn\u00e9es et l'identifiant du cr\u00e9ancier : Les coordonn\u00e9es du titulaire du compte bancaire : nom et adresse\\nL'IBAN et le BIC du compte bancaire..."
        }, 
        {
            "text": ";\\nLa date de signature du mandat ;\\nLa signature du mandat du titulaire du compte bancaire.\\n\u009d\u009dLe mandat est conserv\u00e9 par SFR qui peut le communiquer sur demande de votre banque en cas de contestation de pr\u00e9l\u00e8vement. Sinon, il ne sera pas envoy\u00e9 \u00e0 votre banque.\\nComprendre le mode de pr\u00e9l\u00e8vement TIP...", 
            "img": [
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires"
            ]
        }, 
        {
            "text": "SEPA\\nLe paiement par TIP SEPA est un moyen de paiement ponctuel de vos factures.\\nLors de la premi\u00e8re utilisation de ce mode de paiement, vous devez signer le TIP SEPA et nous le renvoyer par courrier accompagn\u00e9 de votre relev\u00e9 d'identit\u00e9 bancaire (RIB).\\nPour les factures suivantes, vos coordonn\u00e9es bancaires..."
        }, 
        {
            "text": "seront d\u00e9j\u00e0 renseign\u00e9es, il vous suffira de nous retourner votre TIP SEPA dat\u00e9 et sign\u00e9.\\n\u009dPour que votre paiement par TIP SEPA soit pris en compte, vous devez :\\nmentionner le lieu et la date puis signer le TIP SEPA.\\nretourner l\u2019original du TIP SEPA, accompagn\u00e9 d\u2019un RIB valide si vos coordonn\u00e9es..."
        }, 
        {
            "text": "bancaires ne sont pas renseign\u00e9es sur le TIP SEPA ou si vous souhaitez changer de domiciliation bancaire (RIB), le tout par courrier suffisamment affranchi.\\n\u009dVous avez la possibilit\u00e9 de payer votre facture via carte bancaire via notre espace s\u00e9curis\u00e9 :\\n\u00a0\u009dVous avez la possibilit\u00e9 \u00e0 tout moment de...", 
            "button": [
                "Consulter votre mandat sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/votre-contrat"
            ]
        }, 
        {
            "text": "choisir de payer vos factures par pr\u00e9l\u00e8vement automatique SEPA :\\nplus d\u2019oublis : Le montant de votre facture est pr\u00e9lev\u00e9 \u00e0 partir de la date de paiement indiqu\u00e9e sur votre facture\\nplus de frais postaux pour nous retourner votre TIP SEPA : Le paiement de vos factures s'effectuent chaque mois sans..."
        }, 
        {
            "text": "n\u00e9cessit\u00e9 d\u2019une intervention de votre part.\u00a0\\nComprendre ce que sont le code IBAN et le code BIC :\\n\u009d\u009dDans le cadre du projet SEPA, les entreprises s'engagent \u00e0 mettre \u00e0 jour les coordonn\u00e9es de leurs clients, fournisseurs et salari\u00e9s pour int\u00e9grer les nouveaux identifiants bancaires IBAN et BIC...", 
            "button": [
                "Consulter votre mandat sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/votre-contrat"
            ]
        }, 
        {
            "text": "rempla\u00e7ant les RIB.\\n\u009d\u009dLors de la modification de coordonn\u00e9es bancaires ou de l'enregistrement d'un nouveau mode de paiement, SFR vous demande l'IBAN et le BIC :\\n\u009dL'IBAN est le num\u00e9ro de compte bancaire international ;\\nLe BIC est le code d'identification de la banque.\\n\u009d\u009dCes identifiants sont indiqu\u00e9s..."
        }, 
        {
            "text": "dans vos relev\u00e9s d'identit\u00e9 bancaire fournis dans vos ch\u00e9quiers et vos relev\u00e9s de compte.\\nPlus rien ne vous \u00e9chappe au sujet du pr\u00e9l\u00e8vement SEPA ? Vous voyez, \u00ab SEPA \u00bb si compliqu\u00e9 !\\n\u009d\u009dVous avez besoin de signer votre mandat SEPA ou de modifier vos coordonn\u00e9es ? Les liens ci-dessous vous seront...", 
            "img": [
                "https://www.sfr.fr/routage/payer-facture"
            ]
        }, 
        {
            "text": "utiles :\\n", 
            "button": [
                "Consulter votre mandat sur votre Espace Client", 
                "Payer ma facture via votre carte bancaire", 
                "Passer au pr\u00e9l\u00e8vement automatique en quelques clics"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/votre-contrat", 
                "https://www.sfr.fr/routage/payer-facture", 
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Clients-RED-comment-suivre-ou-annuler-vos-modifications/ta-p/420": [
        {
            "text": "Clients RED : comment suivre ou annuler vos modifications ?"
        }, 
        {
            "text": "\u00a0Vous avez effectu\u00e9 une modification (ajout d'option, modification d'offre...) et vous souhaitez la suivre ou l'annuler ? Consultez la fiche ci-dessous pour tout savoir !\\nQuand est-ce que la modification sera effective ?\\nEn cas de changement d'offre :\\n\u00a0Un e-mail et un SMS vous sont envoy\u00e9s imm\u00e9diatement pour..."
        }, 
        {
            "text": "vous informer de la date de mise en service de votre nouvelle offre.\\n\u009dSi votre changement d'offre est effectu\u00e9 imm\u00e9diatement, cela entra\u00eene une modification de votre date de facturation et de votre date de paiement. Vous retrouvez toutes ces informations sur votre facture et votre Espace Client (pour rappel,..."
        }, 
        {
            "text": "vos identifiants et mots de passe restent inchang\u00e9s).\\n\u009dVous recevrez alors :\\nUne premi\u00e8re facture d'ouverture de votre nouvelle offre avec votre nouveau jour de facturation,\\n\u009d\u009d\u009d\u009dUne facture de cl\u00f4ture de l\u2019ancienne offre o\u00f9 figurera la r\u00e9gularisation du montant de votre abonnement en fonction de..."
        }, 
        {
            "text": "nombre de jours effectifs.\\nPour rappel, votre facture est pr\u00e9lev\u00e9e environ 10 jours apr\u00e8s sa date d'\u00e9mission.\\n\u009dSinon votre nouvelle offre sera active, au plus tard, \u00e0 la date de facturation suivant la date de votre demande de changement. \u009dVotre date de facturation est indiqu\u00e9e sur vos factures.\\n\u009dDans ce..."
        }, 
        {
            "text": "cas, les dates de facturation et d\u2019\u00e9ch\u00e9ance ne changent pas.\\n\u009d\u009dEn cas de modification ou d'ajout d'une option :\\n\u009dLe d\u00e9lai de souscription peut varier en fonction de l'option choisie.\\n\u009dCertaines options peuvent \u00eatre rattach\u00e9es sous 24h. Le d\u00e9lai maximum de rattachement peut aller jusqu'\u00e0 la prochaine..."
        }, 
        {
            "text": "date de facturation.\u009d\u009d\\n\u009d\u009dDans tous les cas, un Texto de confirmation vous est automatiquement envoy\u00e9.\\nVous souhaitez annuler un changement ?\\nTant que vos modifications n'ont pas \u00e9t\u00e9 prises en compte, et jusqu'\u00e0 deux jours avant la date de votre prochaine facture, vous pouvez annuler et revenir sur la..."
        }, 
        {
            "text": "derni\u00e8re formule enregistr\u00e9e. \u00a0\\n\u009d\u009dVous ne\u00a0pouvez plus annuler vos modifications durant les deux jours pr\u00e9c\u00e9dant votre facture. Attendez simplement le jour de votre facture pour le faire : l'annulation sera effective d\u00e8s la facture suivante. \u00a0\\n\u009d\u009dPour demander l'annulation d'un changement d'offre en..."
        }, 
        {
            "text": "cours (r\u00e9tractation) , vous pouvez contacter le Service Client.\\nPour demander l'annulation d'un changement d'option en cours , vous pouvez contacter le Service Client.\\n\u00a0", 
            "button": [
                "Contacter le Service Client", 
                "Contacter le Service Client"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/contacter/", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/contacter/"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Clients-RED-by-SFR-comment-modifier-ou-conserver-votre-num\u00e9ro-de/ta-p/422": [
        {
            "text": "Clients RED by SFR : comment modifier ou conserver votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone ?"
        }, 
        {
            "text": "\u00a0Vous avez une offre RED by SFR et vous souhaitez changer de num\u00e9ro ? Ou vous avez chang\u00e9 de mobile et souhaitez conserver votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone actuel ? Les questions/r\u00e9ponses ci-dessous sont l\u00e0 pour vous aider.\\nVous souhaitez changer de num\u00e9ro ?\\nLes offres RED by SFR sont sans engagement. Par..."
        }, 
        {
            "text": "cons\u00e9quent, si vous souhaitez\u00a0changer de num\u00e9ro, vous pouvez r\u00e9silier\u00a0votre offre actuelle et souscrire une nouvelle offre RED by SFR. Votre num\u00e9ro changera alors automatiquement.\\nVous souhaitez changer de mobile et conserver votre num\u00e9ro ?\\nIl vous suffit simplement d'enlever la carte SIM de votre mobile..."
        }, 
        {
            "text": "actuel pour l'ins\u00e9rer dans le nouveau.\u00a0\u009dVous conserverez ainsi votre num\u00e9ro.\\nVous souhaitez changer d'offre mobile et conserver votre num\u00e9ro ?\\nLors d'un changement d'offre, vous conservez syst\u00e9matiquement votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/SFR-Presse-qu-est-ce-que-c-est/ta-p/26385": [
        {
            "text": "SFR Presse : qu'est-ce que c'est ?"
        }, 
        {
            "text": "Qu'est-ce que SFR Presse ?\\nSFR Presse est un service qui vous permet d'acc\u00e9der \u00e0 tous les titres de presse du groupe ALTICE MEDIA en version num\u00e9rique et en multi-\u00e9crans.\\nEn tout,\u00a040 titres quotidiens, hebdos et mensuels aux contenus vari\u00e9s sont disponibles sur tous vos \u00e9crans, o\u00f9 et quand vous voulez, et..."
        }, 
        {
            "text": "m\u00eame hors connexion.\\n\u009dVous pouvez ainsi consulter le dernier num\u00e9ro de vos magazines et journaux pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s mais \u00e9galement acc\u00e9der \u00e0 d'anciens num\u00e9ros (plusieurs num\u00e9ros disponibles).\\nSFR Presse, 3 options disponibles\\nIl existe 3 options pour SFR Presse, disponible en fonction de votre offre:\\n\u00a0SFR..."
        }, 
        {
            "text": "PRESSE, pour les forfaits 3Go, 5Go et 15Go\\nL\u2019acc\u00e8s en illimit\u00e9 \u00e0 une s\u00e9lection de magazines et de quotidiens vari\u00e9s dont l\u2019Express, Lib\u00e9ration, Studio Cin\u00e9 Live. Soyez \u00e0 la pointe de l\u2019actu, partout, tout le temps et en quelques secondes sur mobile, tablette ou PC.\\nL'ensemble de ces contenus est..."
        }, 
        {
            "text": "valoris\u00e9 \u00e0 993\u20ac/an (hors promotion).\\nSFR PRESSE ESSENTIEL, pour le forfait 24/24 200Mo \u00e0 13,99\u20ac\\nL\u2019acc\u00e8s \u00e0 10 num\u00e9ros/mois parmi une s\u00e9lection de magazines et de quotidiens vari\u00e9s dont l\u2019Express, Lib\u00e9ration, Studio Cin\u00e9 Live. Soyez \u00e0 la pointe de l\u2019actu, partout, tout le temps et en quelques..."
        }, 
        {
            "text": "secondes sur mobile, tablette ou PC.\\nLes cr\u00e9dits non utilis\u00e9s ne sont pas report\u00e9s le mois suivant.\\nSFR PRESSE ACCES, pour tous les autres forfaits *\\nL\u2019acc\u00e8s \u00e0 5 num\u00e9ros/mois parmi une s\u00e9lection de magazines et de quotidiens vari\u00e9s dont l\u2019Express, Lib\u00e9ration, Studio Cin\u00e9 Live. Soyez \u00e0 la pointe de..."
        }, 
        {
            "text": "l\u2019actu, partout, tout le temps et en quelques secondes sur mobile, tablette ou PC.\\nLes cr\u00e9dits non utilis\u00e9s ne sont pas report\u00e9s le mois suivant.\\n* \u00e0 l\u2019exception des clients multi-pack et SL1\\nQuels sont les titres propos\u00e9s dans SFR Presse?\\nL'Expansion (mensuel - 10 N\u00b0/an)\\nChaque mois, L'Expansion vous..."
        }, 
        {
            "text": "offre une information \u00e9conomique compl\u00e8te et fiable et vous fournit toutes les cl\u00e9s pour comprendre et ma\u00eetriser les enjeux du monde.\\nToute l'actualit\u00e9, tous les d\u00e9bats, tous les secteurs de l'\u00e9conomie fran\u00e7aise ou internationale sont abord\u00e9s.\\nL'Express (hebdomadaire - 51 N\u00b0/an)\\nChaque semaine,..."
        }, 
        {
            "text": "L'Express vous propose de passer au crible les semaines \u00e0 venir et d\u2019approfondir les grands th\u00e8mes de l\u2019actualit\u00e9, les enjeux \u00e9conomiques, soci\u00e9taux et internationaux du moment... avec une grande place donn\u00e9e \u00e0 l\u2019image et \u00e0 l\u2019analyse, parce que, plus que jamais, savoir c\u2019est bien, comprendre..."
        }, 
        {
            "text": "c\u2019est mieux.\\n\u009d\u009dL'Express Styles (hebdomadaire)\\nLe suppl\u00e9ment f\u00e9minin de L'Express qui vous emm\u00e8ne \u00e0 la d\u00e9couverte des derni\u00e8res tendances : culture, loisirs, mode, beaut\u00e9, tourisme, style de vie...\\nLib\u00e9ration (quotidien - 312 N\u00b0/an)\\nUn d\u00e9cryptage singulier de l\u2019actualit\u00e9.\\nUn journal singulier,..."
        }, 
        {
            "text": "audacieux dans ses choix, accordant une grande importance \u00e0 la photo, au ton diff\u00e9rent, faisant appel \u00e0 l\u2019\u00e9motion et \u00e0 l\u2019humour.\\n\u009d\u009dLe P'tit Lib\u00e9 (mensuel)\\nInteractif, p\u00e9dagogique et \u00e0 hauteur d'enfant, le P'tit Lib\u00e9 d\u00e9crypte, chaque mois, l\u2019actualit\u00e9 pour les 7-12 ans.\\nPoint de vue..."
        }, 
        {
            "text": "(hebdomadaire - 52 N\u00b0/an)\\nChaque semaine, Point de Vue vous plonge au c\u0153ur de la vie des Grands de ce monde : interview de personnalit\u00e9s, l\u2019actualit\u00e9 \u00e0 ne pas manquer, belles soir\u00e9es, demeures et objets d\u2019exception.\\nMieux vivre votre argent (mensuel - 11 N\u00b0/an)\\nTous les mois, Mieux Vivre Votre Argent..."
        }, 
        {
            "text": "vous aide \u00e0 d\u00e9fendre vos int\u00e9r\u00eats et \u00e0 encore mieux optimiser la gestion de vos finances personnelles. Mieux Vivre Votre Argent vous donne des conseils clairs et pr\u00e9cis pour faire fructifier votre \u00e9pargne, r\u00e9ussir vos projets immobiliers, bien pr\u00e9parer votre retraite ou encore all\u00e9ger votre fiscalit\u00e9.\\n"
        }, 
        {
            "text": "01net (bimensuel - 22 N\u00b0/an)\\nUn mercredi sur deux, 01net vous accompagne dans le nouveau monde num\u00e9rique qui r\u00e9volutionne votre vie quotidienne. Vous y d\u00e9couvrirez des tests et comparatifs, des conseils pratiques, des enqu\u00eates in\u00e9dites.\\nStudio Cin\u00e9 Live (mensuel - 10 N\u00b0/an)\\nPlongez chaque mois au c\u0153ur du..."
        }, 
        {
            "text": "cin\u00e9ma avec Studio Cin\u00e9 live : dans chaque num\u00e9ro, les interviews de vos acteurs et r\u00e9alisateurs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s, le portrait de jeunes talents, les coulisses des tournages, des critiques de films incisives, des portfolios collectors... La r\u00e9daction de Studio Cin\u00e9 live vous fait partager sa passion du 7\u00e8me art.\\n"
        }, 
        {
            "text": "L'Etudiant (10 N\u00b0/an)\\nLe magazine l'Etudiant accompagne les lyc\u00e9ens jusqu'au bac, et les guide dans leurs choix de m\u00e9tier et leurs projets d\u2019\u00e9tudes sup\u00e9rieures. Chaque mois, retrouvez des bancs d\u2019essai de formations, des reportages au c\u0153ur des \u00e9tablissements, des t\u00e9moignages d\u2019\u00e9tudiants et de..."
        }, 
        {
            "text": "professionnels. La r\u00e9daction de l\u2019Etudiant vous aide \u00e0 imaginer un avenir qui vous ressemble \u00e0 travers une orientation r\u00e9ussie.\\nLire (mensuel - 10 N\u00b0/an)\\nChaque mois, LIRE vous guide dans l'actualit\u00e9 litt\u00e9raire avec des grands dossiers, des entretiens, de larges extraits, des critiques... Chaque mois,..."
        }, 
        {
            "text": "LIRE vous introduit dans l\u2019intimit\u00e9 des romanciers, des po\u00e8tes, des voyageurs, des scientifiques. Chaque mois, LIRE \u00e9claire l\u2019\u0153uvre d\u2019un \u00e9crivain de g\u00e9nie et m\u00e8ne l\u2019enqu\u00eate sur les ph\u00e9nom\u00e8nes d'\u00e9dition.\\nClassica (mensuel - 10 N\u00b0/an)\\nChaque mois, vous d\u00e9couvrez toute l'actualit\u00e9 de la musique..."
        }, 
        {
            "text": "classique au travers de nombreux portraits, reportages, enqu\u00eates et interviews.... De plus, gr\u00e2ce \u00e0 son agenda de concerts et son guide discographique tr\u00e8s exhaustif, Classica vous aide \u00e0 faire les bons choix.\\nPianiste (trimestriel - 6 N\u00b0/an)\\nLe magazine incontournable des pianistes amateur vous propose tous..."
        }, 
        {
            "text": "les deux mois, un cahier sp\u00e9cial de 32 pages de partitions de tous niveaux et de tous styles, un CD comprenant toutes les \u0153uvres pr\u00e9sentes dans le cahier de partitions, des conseils p\u00e9dagogiques et des rep\u00e8res historiques sur les \u0153uvres propos\u00e9es et les interviews des plus grands pianistes, des dossiers sur..."
        }, 
        {
            "text": "la pratique du piano, des chroniques de disques et de concerts.\\nZeste (4 N\u00b0/an)\\nZeste, le magazine culinaire nouvelle g\u00e9n\u00e9ration, d\u00e9bordant de recettes simples et bonnes, de photos all\u00e9chantes, d\u2019actu culinaire pertinente, de tests produits sans piti\u00e9, le tout sur un ton d\u00e9complexant et..."
        }, 
        {
            "text": "spontan\u00e9.\\nMaisons C\u00f4t\u00e9 Sud (trimestriel - 6 N\u00b0/an)\\nUn appartement contemporain qui domine les docks de Marseille, une ancienne ferme aux pierres brutes ancr\u00e9e en Italie, un fantastique temple du design qui \u00e9merge \u00e0 Montpellier, une manufacture reconvertie en lieu \u00e0 la mode \u00e0 Lisbonne... les villes du Sud..."
        }, 
        {
            "text": "ont de l\u2019\u00e9lan, surfent sur la jeunesse et apparaissent plus modernes que jamais. Actu, culture, d\u00e9co, \u00e9vasion, saveurs... C\u00f4t\u00e9 Sud vous invite aux voyages, vous fait r\u00eaver, sentir, vivre.\\nMaisons C\u00f4t\u00e9 Ouest (trimestriel - 6 N\u00b0/an)\\nD'une maison d'architecte baign\u00e9e de lumi\u00e8re en Bretagne \u00e0 une villa..."
        }, 
        {
            "text": "Art d\u00e9co au Pays Basque, d'un h\u00f4tel hors norme en Su\u00e8de \u00e0 un cottage color\u00e9 \u00e0 Nantucket, C\u00f4t\u00e9 Ouest offre la diversit\u00e9 de l\u2019esprit Atlantique en alliant authenticit\u00e9 et cr\u00e9ativit\u00e9.\\nMaisons C\u00f4t\u00e9 Est (2 N\u00b0/an)\\nLe design entre chez les antiquaires d\u2019art populaire, dans un chalet savoyard du XVIIIe..."
        }, 
        {
            "text": "si\u00e8cle ; le rouge total look s\u2019invite dans un h\u00f4tel particulier des plus classiques ; du Jean Prouv\u00e9 se m\u00e9lange \u00e0 des souvenirs de voyage en Asie ; des savoir-faire de toujours, comme le rotin ou le fil de fer sont d\u00e9tourn\u00e9s et remis au go\u00fbt du jour.\\nVivre C\u00f4t\u00e9 Paris (trimestriel - 6 N\u00b0/an)\\nC\u00f4t\u00e9..."
        }, 
        {
            "text": "Paris donne les cl\u00e9s d\u2019un Paris en mouvement, r\u00e9v\u00e9lateur de talents, de go\u00fbts, de courants, de styles. Un Paris de tous les temps, de toutes les couleurs, de tous les genres. C\u00f4t\u00e9 Paris brasse du r\u00eave et de l'\u00e9motion en images. Par des codes visuels urbains et modernes, le magazine aborde Paris sous toutes..."
        }, 
        {
            "text": "ses facettes : culture, d\u00e9coration, arts, sorties, saveurs... Avec C\u00f4t\u00e9 Paris, vous voyez la capitale d'un autre \u0153il.\\n\u009d\u009dA Nous Paris (42 N\u00b0/an)\\nChaque semaine, le magazine de l'actualit\u00e9 urbaine parisienne qui d\u00e9code les tendances du moment et s\u00e9lectionne le meilleur de la vie parisienne.\\n\u009d\u009dLe..."
        }, 
        {
            "text": "Parisien (quotidien)\\nAvec le premier quotidien national d'information g\u00e9n\u00e9rale en France, restez au plus pr\u00e8s de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique, politique, sociale et culturelle en Ile-de-France et dans le monde. T\u00e9l\u00e9chargez chaque jour les \u00e9ditions locales du Parisien d\u00e8s leur parution, \u00e0 partir de 2h du..."
        }, 
        {
            "text": "matin.\\nAujourd'hui en France (quotidien)\\nNe ratez rien de l\u2019actualit\u00e9 \u00e9conomique, politique, sociale et culturelle pr\u00e8s de chez vous et partout en France avec Aujourd'hui en France. Un d\u00e9cryptage clair de l\u2019actualit\u00e9 chaude pour \u00eatre bien inform\u00e9 chaque jour.\\nLe Journal du Dimanche..."
        }, 
        {
            "text": "(hebdomadaire)\\nActualit\u00e9 politique, culture, m\u00e9dias, sports ou loisirs... Le JDD vous dit tout ce qu'il se passe pr\u00e8s de chez vous, en France et dans le monde, chaque dimanche\u00a0au r\u00e9veil.\\nMidi Libre (quotidien r\u00e9gional)\\nPour une information de proximit\u00e9, t\u00e9l\u00e9chargez Midi Libre, le quotidien r\u00e9gional du..."
        }, 
        {
            "text": "Languedoc-Roussillon et de l\u2019Aveyron, d\u00e8s 6h tous les matins et choisissez parmi ses 14 \u00e9ditions locales ! Derni\u00e8res actualit\u00e9s \u00e0 Montpellier, N\u00eemes, B\u00e9ziers, Carcassonne, Narbonne, Perpignan, Millau, Rodez, Al\u00e8s, Bagnols, Mende, Lod\u00e8ve, Lunel ou S\u00e8te... Midi Libre vous dit tout ce qu\u2019il se passe pr\u00e8s..."
        }, 
        {
            "text": "de chez vous !\\nLa Montagne (quotidien r\u00e9gional)\\nQuotidien r\u00e9gional pour une information de proximit\u00e9, La Montagne est le journal de r\u00e9f\u00e9rence du Centre. Retrouvez toute l\u2019actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, sociale et les grands rendez-vous culturels et sportifs du Centre.\\nLe T\u00e9l\u00e9gramme (quotidien..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9gional)\\nLe T\u00e9l\u00e9gramme est un quotidien r\u00e9gional agr\u00e9ment\u00e9 de ses \u00e9ditions locales pour vous livrer toute l\u2019info chaude de Bretagne qui vous concerne, au pied lev\u00e9. Quimper, Brest, Concarneau... Vivez votre ville intens\u00e9ment avec l\u2019\u00e9dition locale qui vous concerne !\\n\u009dGQ (mensuel)\\nGQ propose une..."
        }, 
        {
            "text": "vision diff\u00e9rente sur le quotidien et adopte un autre ton pour parler aux hommes des sujets qui les int\u00e9ressent : politique, sport, mode & life style, voyages, culture... Entre s\u00e9rieux et l\u00e9g\u00e8ret\u00e9, GQ est le mensuel pour une g\u00e9n\u00e9ration d'hommes, curieux et sensibles au monde qui les entoure.\\n"
        }, 
        {
            "text": "Moto Journal (hebdomadaire)\\nMoto Journal est le partenaire presse des plus grands \u00e9v\u00e9nements sportifs moto en France avec notamment les 24 heures du Mans, le Grand Prix de France. Passionn\u00e9s de moto, le magazine vous propose chaque semaine des tests, des essais, des conseils, des astuces et des rencontres avec..."
        }, 
        {
            "text": "ceux et celles qui font l'actualit\u00e9 du monde de la moto !\\n\u009dT\u00e9l\u00e9 Star (hebdomadaire)\\nL'hebdo de vos soir\u00e9es t\u00e9l\u00e9 pour avoir sous la main le programme d\u00e9taill\u00e9 de vos cha\u00eenes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es et bien plus encore : chaque semaine l'actu des stars du petit \u00e9cran, des conseils mode et beaut\u00e9 et toute l\u2019info..."
        }, 
        {
            "text": "qui agite le monde en pleine mutation de la t\u00e9l\u00e9vision !\\n\u009dL'Automobile Magazine (mensuel)\\nAvec L'Automobile Magazine, vous vivez la grande et la petite histoire auto \u00e0 travers des reportages et des enqu\u00eates sans concession. D\u00e9couvrez en avant-premi\u00e8re tous les mod\u00e8les \u00e0 venir. L'Automobile Magazine est LE..."
        }, 
        {
            "text": "magazine de r\u00e9f\u00e9rence de la presse automobile depuis plus de 60 ans.\\nMarie Claire (mensuel)\\nLe Monde, la Mode, la Vie vous int\u00e9ressent ? Vous souhaitez d\u00e9coder toutes les facettes du monde sans tabou ni prisme d\u00e9formant, d\u00e9couvrir les tendances mode et beaut\u00e9 les plus signifiantes, anticiper l'\u00e9volution de..."
        }, 
        {
            "text": "la vie des femmes ? Lisez Marie Claire !\\nSant\u00e9 Magazine (mensuel)\\nLe f\u00e9minin qui fait du bien et met la sant\u00e9 et le bien-\u00eatre au c\u0153ur de vos pr\u00e9occupations, parce qu'un corps sain, c'est le gage d\u2019une vie \u00e9panouie ! Retrouvez chaque mois les conseils des professionnels de la sant\u00e9, des dossiers sp\u00e9ciaux..."
        }, 
        {
            "text": "pour comprendre et des t\u00e9moignages \u00e0 partager...\u009d\\n\u009dPublic (hebdomadaire)\\nAvec Public, faites chaque semaine le tour des scoops de la plan\u00e8te, r\u00eavez et inspirez-vous de la mode des stars avec des coachings look et beaut\u00e9 mais retrouvez aussi les infos des s\u00e9ries in\u00e9dites et le meilleur du buzz c\u00f4t\u00e9..."
        }, 
        {
            "text": "sorties, sans oublier de partager les bons plans du jour gr\u00e2ce \u00e0 l'agenda des copines.\u009d\\n\u009d\u009dTierc\u00e9 Magazine (quotidien)\\nAvec Tierc\u00e9 Magazine, acc\u00e9der aux meilleurs pronostics pour faire toujours le bon choix et conna\u00eetre les derni\u00e8res infos et tous les r\u00e9sultats du monde des courses.\\n\u009d\u009dPleine Vie..."
        }, 
        {
            "text": "(mensuel)\\nPleine Vie c\u00e9l\u00e8bre l'\u00e9nergie, la bonne humeur et l'art de vivre ! Chaque mois, retrouvez dans Pleine Vie pr\u00e8s de 200 pages utiles et pratiques dans tous les domaines : des informations pr\u00e9cieuses sur vos droits, vos int\u00e9r\u00eats et votre retraite un panorama complet sur votre sant\u00e9 des conseils pour..."
        }, 
        {
            "text": "vos projets des id\u00e9es de voyages et de loisirs.\\n\u009d\u009dModes & Travaux (mensuel)\\nBricoleuse \u00e0 vos heures, cr\u00e9ative et imaginative vous cherchez un magazine qui vous guide et vous inspire ? Modes & Travaux est fait pour vous ! Des trucs et astuces, des conseils de pros, vous avez l'outil pr\u00e9cieux qu'il vous..."
        }, 
        {
            "text": "manquait pour r\u00e9aliser tous vos projets ! Plus de 190 pages d'astuces, d'id\u00e9es cr\u00e9atives et de conseils pratiques en d\u00e9coration, cuisine, mode, loisirs...\\n\u009d\u009dLa Revue du Vin de France (mensuel)\\nGr\u00e2ce \u00e0 son savoir-faire et ses experts, La Revue du Vin de France vous apporte une information riche pour..."
        }, 
        {
            "text": "conna\u00eetre, choisir et d\u00e9guster les bons vins, constituer votre cave et multiplier les plaisirs de la d\u00e9couverte.\\n\u009d\u009dGlamour (mensuel)\\nJeune et branch\u00e9e, retrouvez dans Glamour les derni\u00e8res tendances d\u00e9crypt\u00e9es pour vous. Glamour c\u2019est chaque mois : du style, de la mode et du shopping, de l\u2019\u00e9motion,..."
        }, 
        {
            "text": "de la complicit\u00e9, de la l\u00e9g\u00e8ret\u00e9, des conseils et du p\u00e9tillant, des tendances et de l'actu\u2026 un magazine f\u00e9minin de r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 (re)d\u00e9couvrir !\\nGrazia (hebdomadaire)\\nGrazia est l'hebdo glossy pour les femmes accros \u00e0 l'info et \u00e0 la mode, un f\u00e9minin trendy pour d\u00e9crypter l'air du temps avec humeur et..."
        }, 
        {
            "text": "humour. De la plan\u00e8te fashion aux derni\u00e8res news politiques, des people de talent aux nouvelles tendances culturelles et lifestyle, Grazia s'engage chaque semaine pour des femmes cultiv\u00e9es et d\u00e9complex\u00e9es qui osent \u00eatre diff\u00e9rentes.\\n\u009d\u009dSo Foot (mensuel)\\nLe premier magazine de foot en France !\\nLe premier..."
        }, 
        {
            "text": "magazine de sport ouvert \u00e0 la culture, la politique et la soci\u00e9t\u00e9.\\nLe seul magazine de foot impertinent et critique. Investigations pouss\u00e9es, enqu\u00eates in\u00e9dites, reportages sans concession. So Foot raconte le monde par le prisme du football.\\nDes rubriques in\u00e9dites des rendez-vous incontournables pour nos..."
        }, 
        {
            "text": "lecteurs : Jour apr\u00e8s jour, Cahier International, Culture Foot, L\u00e9gende, A la culotte...\\nLa seule alternative cr\u00e9dible aux traitements t\u00e9l\u00e9 et web du foot.\\nUn regard \u00e0 360\u00b0 sur le foot qui prend de la distance et qui privil\u00e9gie l\u2019analyse et la prospective aux commentaires d\u2019apr\u00e8s-match.\\nSociety..."
        }, 
        {
            "text": "(bimensuel)\\nSociety, le nouveau magazine de soci\u00e9t\u00e9, est un news quinzomadaire !\\nIl raconte le monde dans lequel nous vivons avec pour mots d'ordre, plaisir, exigence et libert\u00e9. Sa p\u00e9riodicit\u00e9 (un vendredi sur deux) lui donne une distance bienvenue par rapport \u00e0 l'actualit\u00e9 et place le r\u00e9cit au centre de..."
        }, 
        {
            "text": "sa politique \u00e9ditoriale. Politique, \u00e9conomie, sciences, culture, sport, faits divers... Le ton est l\u00e9ger et d'aujourd'hui, jamais professoral, mais le contenu fouill\u00e9 pour ce magazine vivant dont la maquette, elle aussi est en mouvement permanent.\\n\u00a0Qui peut b\u00e9n\u00e9ficier de SFR Presse ?\\nVous \u00eates client(e)..."
        }, 
        {
            "text": "box RED by SFR :\\nLe service SFR Presse est inclus dans tous les abonnements box de RED by SFR.\\nVous \u00eates client(e) Mobile de RED by SFR :\\nSFR PRESSE, pour les forfaits 3Go, 5Go et 15Go\\nSFR PRESSE ESSENTIEL, pour le forfait 24/24 200Mo \u00e0 13,99\u20ac\\nSFR PRESSE ACCES, pour tous les autres forfaits \u00e0 l\u2019exception..."
        }, 
        {
            "text": "des clients multi-pack et SL1\\nComment b\u00e9n\u00e9ficier de SFR Presse ?\\nPour pouvoir b\u00e9n\u00e9ficier de SFR Presse, il vous sera uniquement demand\u00e9 de vous cr\u00e9er un compte qui vous permettra ensuite d'acc\u00e9der au service. Pour r\u00e9aliser cette op\u00e9ration, voici la marche \u00e0 suivre :\u009d\u009d\\n\u009dToutes les personnes..."
        }, 
        {
            "text": "b\u00e9n\u00e9ficiant de SFR Presse re\u00e7oivent automatiquement un SMS ou un email contenant un lien. Cliquez sur le lien re\u00e7u ou sur le lien ci-dessous :  depuis un poste fixe ou  depuis un mobile.\\n\u009dVous arrivez sur une page d'authentification : connectez-vous en utilisant vos identifiants SFR habituels (si vous...", 
            "button": [
                "http://presse.sfr.fr", 
                "http://presse.sfr.fr/mob"
            ], 
            "link": [
                "http://presse.sfr.fr/", 
                "http://presse.sfr.fr/mob"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\u00eates d\u00e9j\u00e0 authentifi\u00e9, vous n'aurez pas \u00e0 renseigner vos identifiants et passerez directement \u00e0 l'\u00e9tape suivante).\\n\u009dLa page d'activation du service SFR Presse va alors appara\u00eetre : choisissez un login (qui sera votre identifiant de connexion SFR Presse), renseignez un mot de passe, confirmez-le, cochez la..."
        }, 
        {
            "text": "case pour accepter les conditions g\u00e9n\u00e9rales puis appuyez sur \"Valider\" pour cr\u00e9er votre compte SFR Presse.\\n\u009dVous serez ensuite invit\u00e9 \u00e0 vous connecter au service ou \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger l'application SFR Presse sur votre appareil iOS (Apple) ou Android.\\n\u00a0\u00a0A savoir : il est \u00e9galement possible de...", 
            "button": [
                "http://presse.sfr.fr", 
                "http://presse.sfr.fr/mob"
            ], 
            "link": [
                "http://presse.sfr.fr/", 
                "http://presse.sfr.fr/mob"
            ]
        }, 
        {
            "text": "retrouver l'ensemble des titres SFR Presse sur votre ordinateur en vous connectant \u00e0 la liseuse web. Pour cela, il vous suffit de cliquer sur le lien ci-dessous puis de vous authentifier.\\nLes r\u00e9ponses \u00e0 vos questions\\n\u00a0 Mon \u00e9quipement est-il compatible avec SFR Presse ?\\nL'application SFR Presse est...", 
            "button": [
                "http://presse.sfr.fr"
            ], 
            "link": [
                "http://presse.sfr.fr/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "compatible avec :\\n\u009d- iOS 8 et versions ult\u00e9rieures,\\n- Android 4.4 et versions ult\u00e9rieures.\\nLa liseuse web est accessible sur navigateur web PC, Mac, smartphones et tablettes.\\n\u009d\u009d Est-ce qu'il est possible d'utiliser SFR Presse de fa\u00e7on simultan\u00e9e sur plusieurs appareils avec le m\u00eame pseudonyme ?\\nOui,..."
        }, 
        {
            "text": "l'utilisation simultan\u00e9e est possible mais est limit\u00e9e sur le m\u00eame num\u00e9ro d'un magazine/journal.\\n\u009dSur la liseuse Web, le client pourra consulter jusqu'\u00e0 20 fois / jour la m\u00eame \u00e9dition. Le client pourra t\u00e9l\u00e9charger l'application SFR Presse sur 5 appareils diff\u00e9rents avec le m\u00eame compte (Ex : 1 iPad, 1..."
        }, 
        {
            "text": "iPhone, 3 Android). Dans cette limite, toutes les applications rattach\u00e9es au m\u00eame compte fonctionneront normalement.\\n\u00a0Est-ce qu'il est possible d'acc\u00e9der \u00e0 SFR Presse depuis un ordinateur ?\\nOui, une liseuse web est disponible en plus des applications iOS et Android. Cette liseuse est \u00e9galement accessible..."
        }, 
        {
            "text": "depuis le navigateur Internet d'un mobile ou d'une tablette.\\n\u00a0Est-ce qu'il est possible de t\u00e9l\u00e9charger des magazines ?\\nOui, les magazines sont t\u00e9l\u00e9chargeables et accessibles uniquement dans la biblioth\u00e8que personnelle de l'application SFR Presse.\\n\u009dNB : si une \u00e9dition a \u00e9t\u00e9 t\u00e9l\u00e9charg\u00e9e sur un..."
        }, 
        {
            "text": "appareil, il ne sera pas automatiquement t\u00e9l\u00e9charg\u00e9 sur un autre appareil lorsque le client se connectera avec son compte. Il faudra donc le re-t\u00e9l\u00e9charger sur le nouvel appareil.\\n\u009dSur la liseuse web, il ne s'agit pas de t\u00e9l\u00e9chargement mais de consultation en ligne. Un titre est donc consultable uniquement..."
        }, 
        {
            "text": "en \u00e9tant connect\u00e9 \u00e0 un r\u00e9seau Internet.\\n\u00a0Est-ce qu'il est possible d'utiliser SFR Presse hors ligne ?\\nOui, le visionnage de magazines hors ligne est possible depuis les applications iOS et Android \u00e0 condition de les avoir pr\u00e9alablement t\u00e9l\u00e9charg\u00e9s (en WiFi de pr\u00e9f\u00e9rence).\\n\u009dSur la liseuse web, il n'y..."
        }, 
        {
            "text": "a pas de t\u00e9l\u00e9chargement possible. Seule la lecture en ligne est possible.\\n\u00a0Quels sont les diff\u00e9rents modes de lecture propos\u00e9s par le service SFR Presse ?\\n- Le mode PDF classique : le lecteur feuillette et lit le magazine dans le m\u00eame format que le format papier. Ce mode de lecture est disponible dans les..."
        }, 
        {
            "text": "applications et sur la liseuse Web.\\n\u009d- Le mode Article ou lecture par colonne : apr\u00e8s appui long du doigt sur un article, l'article se restructure pour que le texte s'adapte parfaitement \u00e0 la taille de l'\u00e9cran pour un plus grand confort de lecture. Le mode Article permet une lecture sans publicit\u00e9. Ce mode de..."
        }, 
        {
            "text": "lecture n'est disponible que dans les applications.\\n\u00a0Si un client n'est pas titulaire, aura-t-il acc\u00e8s \u00e0 SFR Presse via ses identifiants ?\\nL'acc\u00e8s \u00e0 SFR Presse n\u00e9cessite un pseudonyme et un mot de passe sp\u00e9cifique. Une ligne = un acc\u00e8s (l'acc\u00e8s est li\u00e9 \u00e0 la ligne).\\n\u00a0Un client Fixe et Mobile..."
        }, 
        {
            "text": "pourra-t'il se cr\u00e9er autant de pseudonymes qu'il a de lignes ?\\nOui, il pourra cr\u00e9\u00e9 autant d'acc\u00e8s qu'il aura re\u00e7u de messages pour se cr\u00e9er un compte SFR Presse.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Assurances-Mobiles-de-SFR-quelles-sont-leurs-coordonn\u00e9es/ta-p/58": [
        {
            "text": "Assurances Mobiles de SFR : quelles sont leurs coordonn\u00e9es ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous avez besoin de contacter votre assurance mobile SFR ?\\nComment savoir quelle est votre assurance mobile ?\\nPour savoir \u00e0 quelle offre d'assurance mobile vous avez adh\u00e9r\u00e9 et donc qui contacter, consultez votre offre Assurance SFR depuis votre  ou reportez-vous au contrat que vous avez sign\u00e9.\\nAvant toute...", 
            "button": [
                "Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/assurance-mobile"
            ]
        }, 
        {
            "text": "chose, munissez-vous de votre code IMEI !\\nQu'est-ce que le code IMEI ?\\n\u009dC'est un num\u00e9ro permettant d'identifier de\u00a0mani\u00e8re unique un appareil mobile.\u00a0\u009dIl est indispensable pour toute demande aupr\u00e8s de votre assurance.\\n\u009d\u009dComment r\u00e9cup\u00e9rer le num\u00e9ro IMEI de votre t\u00e9l\u00e9phone ?\\n\u009dVous pouvez le..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9cup\u00e9rer en : \u00a0\\n\u009d- composant *#06# sur le mobile,\\n\u009d- regardant sous la batterie de votre mobile, il y sera inscrit,\\n\u009d- regardant l'\u00e9tiquette d'emballage du mobile.\\n\u00a0Comment contacter votre assureur?\\nVous ave\u009dz adh\u00e9r\u00e9 \u00e0 l'offre Essentiel Plus, Confort Plus, S\u00e9r\u00e9nit\u00e9 Plus Internationale, Assurance..."
        }, 
        {
            "text": "Mobile by AIG ou Assurance Mobile by Chartis ?\\n\u00a0Contactez votre assurance SPB :\u009d\\nSoit par t\u00e9l\u00e9phone au 0970 808 873 (prix d'une communication locale, r\u00e9gionale ou nationale, selon les offres de chaque op\u00e9rateur), du lundi\u00a0au samedi de 8h \u00e0 22h.\u009d\\n\u009dDepuis l'\u00e9tranger : appelez le +33 232 74 99 43 (prix..."
        }, 
        {
            "text": "d'un appel vers la France depuis un poste fixe, selon les tarifs d\u00e9termin\u00e9s par l'op\u00e9rateur local).\\nSoit depuis le\\nVous avez adh\u00e9r\u00e9 \u00e0 l'offre Protect Acc\u00e8s, Protect Int\u00e9grale, Mobil'Assurance, SFR Assurance Mobile ou Assurance Mobile by ACE ?\\nContactez SFR Service Client Assurance par t\u00e9l\u00e9phone au 01...", 
            "button": [
                "Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/assurance-mobile"
            ]
        }, 
        {
            "text": "72 952 952 (num\u00e9ro factur\u00e9 au prix d'une communication locale, r\u00e9gionale ou nationale, selon les offres de chaque op\u00e9rateur), du lundi au samedi de 8h \u00e0 20h.\\nComment faire si vous ne savez plus \u00e0 quelle offre vous avez adh\u00e9r\u00e9 et si vous ne retrouvez plus votre contrat ?\\nContactez SFR Service Client..."
        }, 
        {
            "text": "Assurance au 01 72 952 952 (num\u00e9ro factur\u00e9 au prix d'une communication locale, r\u00e9gionale ou nationale, selon les offres de chaque op\u00e9rateur), du lundi au samedi de 8h \u00e0 20h.\\nQue faire pour envoyer votre mobile en r\u00e9paration et pour suivre l'avancement de votre demande ?\\nVous avez re\u00e7u l'accord du courtier..."
        }, 
        {
            "text": "gestionnaire de l'offre Assurance Mobile by Ace pour envoyer, en r\u00e9paration, votre mobile assur\u00e9 et sinistr\u00e9\\n\u009d\u009dCr\u00e9ez\u00a0votre dossier de SAV dans l'espace SAV r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 l'assurance by ACE en saisissant imp\u00e9rativement le num\u00e9ro de sinistre communiqu\u00e9 par votre courtier gestionnaire.\\nPour cr\u00e9er votre..."
        }, 
        {
            "text": "dossier SAV :\\n\u009dVous pourrez ensuite suivre l'avancement de votre r\u00e9paration en vous identifiant avec le num\u00e9ro de sinistre communiqu\u00e9 par votre courtier gestionnaire.\\nContactez maintenant votre assurance afin d'en profiter pleinement !\\n\u00a0", 
            "button": [
                "Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/assurance-mobile"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Que-faire-si-vous-ne-comprenez-pas-votre-facturation-RED-by-SFR/ta-p/41897": [
        {
            "text": "Que faire si vous ne comprenez pas votre facturation RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Quelque chose vous \u00e9chappe sur votre facture ? Les informations\u00a0ci-dessous vous aideront \u00e0 y voir plus clair.\\nPourquoi \u00eates-vous factur\u00e9 de l'achat de votre mobile sur votre facture mobile ?\u009d\\n\u009dLors d'un renouvellement de mobile ou d'achat de tablette, vous avez la possibilit\u00e9 de le r\u00e9gler par le mode de..."
        }, 
        {
            "text": "paiement de votre choix ou bien d'en \u00eatre factur\u00e9 sur votre facture mobile. La facturation de votre mobile ou de votre tablette appara\u00eetra alors dans la rubrique \"Vos \u00e9quipements\".\u009d\\n\u009dSi vous \u00eates en pr\u00e9l\u00e8vement, vous serez pr\u00e9lev\u00e9 de la totalit\u00e9 de votre facture y compris de votre mobile ou de votre..."
        }, 
        {
            "text": "tablette.\\n\u009d\u009dPourquoi le montant de votre facture a augment\u00e9 sans que vous n'ayez fait de changement ?\\n\u009d\u009d\u009dLorsque vous souscrivez une nouvelle offre RED by SFR, vous avez la possibilit\u00e9 de b\u00e9n\u00e9ficier d'une promotion. Cette promotion a une dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (par exemple 12 mois). Une fois la promotion..."
        }, 
        {
            "text": "termin\u00e9e, vous \u00eates factur\u00e9 au tarif habituel.\\nPourquoi est-ce qu'une recharge Internet vous est factur\u00e9e ? \u009d\\n\u009dAvec certains forfaits, vous disposez d'un nombre limit\u00e9 de donn\u00e9es Internet \u00e0 consommer. Vous pouvez \u00eatre amen\u00e9 \u00e0 recharger votre compteur de Mo disponibles. Cette recharge est donc factur\u00e9e..."
        }, 
        {
            "text": "en services ponctuels ou occasionnels.\\n\u009d\u009dA partir de votre facture, comment savoir si votre forfait est bloqu\u00e9 ?\\n\u009dSi vous avez souscrit \u00e0 un forfait bloqu\u00e9, une option de blocage du forfait appara\u00eet sur votre facture dans la rubrique \"Vos abonnements, forfaits et options\". Cette option est payante si vous..."
        }, 
        {
            "text": "avez souscrit une offre RED (+1\u20ac/mois sur le forfait RED 2H + SMS Bloqu\u00e9).\\n\u009d\u009dVous avez souscrit un forfait bloqu\u00e9, comment sont restitu\u00e9es vos communications ?\\n\u009d\u009d\u009dLes communications du mois pr\u00e9c\u00e9dant la facture sont affich\u00e9es dans la rubrique \"Vos consommations t\u00e9l\u00e9phoniques\" de la facture. Les..."
        }, 
        {
            "text": "appels sont restitu\u00e9s en devises (\u20ac) si vous avez souscrit \u00e0 une option de blocage du forfait et sinon en dur\u00e9e.\\n\u009d\u009dComment est restitu\u00e9 votre report de solde ?\\n\u009dSi vous d\u00e9tenez l'option Report de solde, celui-ci est restitu\u00e9 sur votre facture dans un encart \u00e0 gauche ainsi que dans la rubrique \"Votre..."
        }, 
        {
            "text": "report \u00e0 utiliser\".\\n\u009dLe report est restitu\u00e9 en devises si vous avez souscrit \u00e0 une option de blocage du forfait et sinon en dur\u00e9e.\\n\u009d\u009dVous avez deux lignes en facture group\u00e9e et sur votre nouvelle ligne, une r\u00e9gularisation appara\u00eet sur votre facture. A quoi correspond cette r\u00e9gularisation ?\\n\u009dLa..."
        }, 
        {
            "text": "facturation de votre nouvelle ligne ouverte r\u00e9cemment s'aligne sur votre ancienne ligne.\\n\u009dAvant d'ouvrir votre nouvelle ligne, vous disposiez d\u00e9j\u00e0 d'une ligne RED by SFR ? Afin de faciliter la gestion de vos offres, les factures de vos lignes sont \u00e9dit\u00e9es le m\u00eame jour. Le cycle de facturation de votre..."
        }, 
        {
            "text": "nouvelle ligne s'est s'align\u00e9 sur la date de facturation (ou date anniversaire) de votre premi\u00e8re ligne. Ainsi, le forfait et les options ont \u00e9t\u00e9 proratis\u00e9s sur une p\u00e9riode allant de la date d'ouverture de la ligne \u00e0 la date de remise \u00e0 z\u00e9ro du compteur. Pour les factures suivantes, ce prorata ne sera plus..."
        }, 
        {
            "text": "pr\u00e9sent.\\nPour une meilleure compr\u00e9hension du contenu de votre facture, nous vous invitons tout d'abord \u00e0 consulter v otre facture d\u00e9taill\u00e9e sur Internet\u00a0 afin de \u00a0 visualiser vos communications r\u00e9alis\u00e9es sur le mois pr\u00e9c\u00e9dent.\\n\u00a0Si vous constatez une erreur sur votre facture :\\n\u009dVous estimez que les...", 
            "button": [
                "Consulter votre facture sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/consulter-facture"
            ]
        }, 
        {
            "text": "options ou promotions\u00a0que vous aviez demand\u00e9es n'ont pas \u00e9t\u00e9 appliqu\u00e9es correctement ? Nous vous invitons alors \u00e0 nous contacter \\n", 
            "button": [
                "Consulter votre facture sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/consulter-facture"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Pr\u00e9parer-son-d\u00e9part-\u00e0-l-\u00e9tranger-avec-son-forfait-RED-by-SFR/ta-p/31400": [
        {
            "text": "Pr\u00e9parer son d\u00e9part \u00e0 l'\u00e9tranger avec son forfait RED by SFR"
        }, 
        {
            "text": "FAQ r\u00e9alis\u00e9e par un membre de la Communaut\u00e9 RED by SFR. Merci Lyonsuper !\\nAvant de partir en vacances au soleil assurez-vous d\u2019\u00eatre pr\u00eat !\u00a0Les bons conseils :\\nPrendre connaissance de la \u00a0de votre forfait.\\nV\u00e9rifier la liste des pays couverts par votre offre.\\nD\u00e9sactiver l'itin\u00e9rance des donn\u00e9es et...", 
            "button": [
                "fiche tarifaire"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/tarifs-conditions/#redclicid=B_footer_tarifs"
            ]
        }, 
        {
            "text": "les donn\u00e9es mobiles si vous ne souhaitez pas utiliser\u00a0Internet \u00e0 l'\u00e9tranger.\u00a0\\nPrendre garde aux mises \u00e0 jour automatiques des applications et\u00a0\u00e0 celles de votre\u00a0smartphone, si votre forfait n'inclut pas la Data \u00e0 destination.\\nPenser \u00e0 consulter votre application \u201cRED&Moi\u201d pendant votre s\u00e9jour...."
        }, 
        {
            "text": ".\\nPrivil\u00e9gier tant que\u00a0possible une connexion WiFi.\\nIl ne vous reste plus qu\u2019\u00e0 partir, bon voyage !\\nEt pour les questions plus pointues, lisez la suite.\\nComment passer des appels depuis l'\u00e9tranger ?\\nQuelle que soit l\u2019offre \u00e0 laquelle vous avez souscrit, assurez-vous que l\u2019option SFR Voyage est...", 
            "button": [
                "fiche tarifaire"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/tarifs-conditions/#redclicid=B_footer_tarifs"
            ]
        }, 
        {
            "text": "bien active. Ainsi, vous pourrez \u00e9mettre et recevoir des appels depuis l\u2019\u00e9tranger. Vous pouvez l\u2019activer gratuitement depuis votre .\\n\u00a0Que faire pour activer le r\u00e9seau mobile local une fois \u00e0 l'\u00e9tranger ?\\nPour vous connecter au r\u00e9seau mobile local, l\u2019itin\u00e9rance doit est activ\u00e9e dans les...", 
            "button": [
                "fiche tarifaire"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/tarifs-conditions/#redclicid=B_footer_tarifs"
            ]
        }, 
        {
            "text": "param\u00e8tres de votre mobile. Lorsque vous l'activez, il est recommand\u00e9 de rallumer votre mobile.\\nLes DOM ou l'\u00e9tranger sont-ils compris avec mon forfait mobile ?\\nSi votre forfait poss\u00e8de l\u2019option Travel alors vous b\u00e9n\u00e9ficiez de 15 jours par an (continus ou discontinus) en Europe et DOM comme si vous \u00e9tiez..."
        }, 
        {
            "text": "en France. Passez vos appels, envoyez vos SMS/MMS en illimit\u00e9 et utilisez vos Go d'internet compris dans votre forfait.\\n\u00a0Si vous ne poss\u00e9dez pas l\u2019option Travel vous pouvez opter pour les nombreuses options d\u00e9di\u00e9es \u00e0 l'international comme les diff\u00e9rents pack s\u00e9jour comprenant des Appels, des SMS/MMS et de..."
        }, 
        {
            "text": "la data. La souscription s'effectue depuis l\u2019.\\n\u00a0Quels sont les tarifs applicables \u00e0 l\u2019\u00e9tranger ?\\nVous pouvez consulter les tarifs applicables \u00e0 l'\u00e9tranger sur la fiche tarifaire en fonction de votre forfait. Les tarifs sont diff\u00e9rents selon le pays o\u00f9 vous vous trouvez.\\n\u00a0Ce sont les prix qui seront...", 
            "button": [
                "fiche tarifaire"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/tarifs-conditions/#redclicid=B_footer_tarifs"
            ]
        }, 
        {
            "text": "appliqu\u00e9s \u00e0 tous les forfaits ne poss\u00e9dant pas l\u2019option Travel ou un pack s\u00e9jour ou sur une destination / une dur\u00e9e non couverte par ces options.\\nComment composer le num\u00e9ro de votre correspondant depuis l'\u00e9tranger ?\\nDepuis votre mobile, tapez le + ou le 00 suivi du pr\u00e9fixe du pays, puis le num\u00e9ro de..."
        }, 
        {
            "text": "votre correspondant.\\nConsulter\\nSi je re\u00e7ois un SMS en \u00e9tant \u00e0 l'\u00e9tranger est-ce gratuit ?\\nOui, tous les SMS re\u00e7us \u00e0 l'\u00e9tranger sont totalement gratuits pour vous.\\nLe correspondant qui m'appelle ou qui m'envoie un SMS ou un MMS depuis la m\u00e9tropole paye-t-il un suppl\u00e9ment lorsque je suis \u00e0 l'\u00e9tranger...", 
            "button": [
                "fiche tarifaire"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/tarifs-conditions/#redclicid=B_footer_tarifs"
            ]
        }, 
        {
            "text": "?\\nNon il ne paye rien, il n\u2019ait pas forc\u00e9ment au courant que vous vous trouvez \u00e0 l\u2019\u00e9tranger. La communication est d\u00e9compt\u00e9e de son offre dans les conditions strictement identiques que lorsque vous \u00eates en m\u00e9tropole.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-activer-votre-nouvelle-carte-SIM-RED/ta-p/60": [
        {
            "text": "Comment activer votre nouvelle carte SIM RED ?"
        }, 
        {
            "text": "Activation de votre carte SIM RED by SFR\\n\u00a0Vous venez de recevoir votre nouvelle carte SIM et vous souhaitez l'activer? \\n\u00a0Il vous sera demand\u00e9 de saisir le n\u00b0 de commande \u00e0 10 chiffres et votre date de naissance\\nVous pouvez\u00a0 trouver le num\u00e9ro de commande \u00e0 deux endroits :\\ndans l'un des mails que nous...", 
            "button": [
                "Cliquer ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mobile/ma-commande/suivre-ma-commande/login#redintid=B_footer_activer-ligne"
            ]
        }, 
        {
            "text": "vous avons envoy\u00e9\\ndans le courrier accompagnant votre colis\\nN.B . : sans action de votre part, votre carte sim sera activ\u00e9e automatiquement sous 10 jours . Veuillez-vous r\u00e9f\u00e9rer \u00e0 votre mail de suivi de commande pour connaitre la date exacte de votre activation automatique\\nActiver votre nouvelle carte SIM..."
        }, 
        {
            "text": "suite \u00e0 une portabilit\u00e9 du num\u00e9ro de ligne\\nVous avez demand\u00e9 la portabilit\u00e9 de votre num\u00e9ro de mobile\\nVotre ligne est automatiquement mise en service \u00e0 la date que vous avez choisie lors de votre commande.\\nVous pouvez retrouver votre date d'activation dans l'e-mail de confirmation de commande ou le SMS de..."
        }, 
        {
            "text": "confirmation de commande pour la portabilit\u00e9 de votre num\u00e9ro.\\nVous pouvez modifier la date d'activation que vous avez choisie en toute simplicit\u00e9.\\n\u00a0Vous rencontrez un probl\u00e8me lors de l'activation de votre carte SIM ?\\nContactez le 0809 400 243 (Service gratuit + prix appel ) , du lundi au samedi, de 8h \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "21h.\\nSIM bloqu\u00e9e\u00a0suite \u00e0 3 codes PIN erron\u00e9s ?\\nL'\u00e9cran de votre mobile affiche le message \"PIN BLOQUE\" ou \"Code PUK\" ?\\nVous avez saisi 3 codes PIN erron\u00e9s de suite ? D\u00e9sol\u00e9, votre carte SIM est bloqu\u00e9e. Soyez tranquille, vous pouvez la d\u00e9bloquer en saisissant votre code PUK.\\nVous avez r\u00e9ussi \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "activer votre nouvelle carte SIM ? Parfait ! Vous pouvez d\u00e9sormais profiter au maximum de votre offre RED by SFR !\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-g\u00e9rer-les-sollicitations-commerciales-de-SFR/ta-p/425": [
        {
            "text": "Comment g\u00e9rer les sollicitations commerciales de SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment g\u00e9rer les sollicitations commerciales de SFR ?\\nLes sollicitations commerciales sont des propositions commerciales personnalis\u00e9es que nous vous adressons pour vous permettre de vous tenir inform\u00e9 des derni\u00e8res offres promotionnelles et des nouveaut\u00e9s. Vous recevez trop de sollicitations ou vous aimeriez..."
        }, 
        {
            "text": "\u00eatre averti d\u00e8s qu'une nouveaut\u00e9 SFR est disponible ? Nous vous indiquons ici comment faire pour g\u00e9rer au mieux vos sollicitations commerciales.\\n\u00a0Que faire pour recevoir ou ne plus recevoir de sollicitations commerciales SFR ?\\nVous voulez \u00eatre inform\u00e9 sur les offres promotionnelles, les nouveaut\u00e9s et la..."
        }, 
        {
            "text": "gestion de vos services SFR ?\\n\u009d\u009dNous\u00a0vous contactons par t\u00e9l\u00e9phone, courrier, SMS, e-mail ou message sur votre r\u00e9pondeur.\\n\u009d\u009dDepuis votre Espace Client, vous pouvez g\u00e9rer :\\nVos pr\u00e9f\u00e9rences de contact :\\nConnectez-vous \u00e0 votre Espace Client ;\\nAcc\u00e9dez \u00e0 la rubrique \" Contrat & Coordonn\u00e9es \"..."
        }, 
        {
            "text": ";\\nCliquez sur \" Vos pr\u00e9f\u00e9rences de contact \" ;\\nS\u00e9lectionnez vos choix de contact par canal.\\nLa parution de vos coordonn\u00e9es dans les annuaires :\\nConnectez-vous \u00e0 votre Espace Client ;\\nAcc\u00e9dez \u00e0 la rubrique \" Contrat & Coordonn\u00e9es \".\\nVous pouvez g\u00e9rer vos pr\u00e9f\u00e9rences de contact pour chaque abonnement..."
        }, 
        {
            "text": "souscrit chez SFR.\\nAcc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client: \\n\u00a0Vous ne souhaitez plus recevoir de sollicitations commerciales ?\\nPour les sollicitations par e-mail :\\n\u009dCliquez sur le lien de d\u00e9sinscription qui se trouve au bas de chaque e-mail \u00e0 vocation commerciale que nous vous envoyons.\\nPour les sollicitations...", 
            "button": [
                "Cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "/t5/tkb/articleeditorpage/tkb-id/FAQ/message-uid/Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client: Cliquez ici"
            ]
        }, 
        {
            "text": "par SMS :\\n\u009dEnvoyez gratuitement le mot \"STOP\" au num\u00e9ro \u00e9metteur. Vous recevez ensuite une confirmation de la prise en compte de la r\u00e9siliation.\\n\u009d\u009dNB : la prise en compte de votre demande est imm\u00e9diate et sera effective sous environ 15 jours.\\nLes sollicitations SFR et partenaires : qu'est-ce que c'est..."
        }, 
        {
            "text": "?\\nPour vous faire profiter de multiples avantages, nous nous associons r\u00e9guli\u00e8rement avec des partenaires commerciaux afin d'\u00e9laborer des produits et des services proches de vos attentes. \u00a0\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/L-offre-RED-BOX-TV-Tr\u00e8s-Haut-D\u00e9bit-comment-\u00e7a-marche/ta-p/564": [
        {
            "text": "L'offre RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit : comment \u00e7a marche ?"
        }, 
        {
            "text": "L'offre RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\u00a0: comment \u00e7a marche ?\\nToute la puissance du tr\u00e8s haut d\u00e9bit jusqu'\u00e0 100Mb/s sans engagement !\\n\u009dPour 31,99\u20ac/mois (hors promotion sp\u00e9ciale et remise RED Fixe+Mobile) vous b\u00e9n\u00e9ficiez :\\nd'Internet jusqu'\u00e0 100 MB/s avec le modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\\ndes services..."
        }, 
        {
            "text": "de t\u00e9l\u00e9vision avec le Mini d\u00e9codeur TV ;\\ndes appels illimit\u00e9s vers les fixes en France et vers 100 destinations internationales.\\nConna\u00eetre les d\u00e9tails de l'offre RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit: \\n\u00a0L'offre RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit est 100 % Web\u00a0\\n\u009dVous b\u00e9n\u00e9ficiez d'une assistance 100% en ligne....", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "http://red.sfr.fr/offre-fibre-optique-pas-cher.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "M\u00eame en cas de d\u00e9m\u00e9nagement, il vous suffit de vous faire rappeler par un conseiller !\\nLe d\u00e9tail des services inclus dans l'offre RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\\n\u00a0L'acc\u00e8s \u00e0 Internet haut d\u00e9bit sans engagement :\\nProfitez de la technologie tr\u00e8s haut d\u00e9bit;\\nNaviguez confortablement sur Internet jusqu'\u00e0 100..."
        }, 
        {
            "text": "Mb/s et vous profitez d'une connexion permanente et illimit\u00e9e\\nB\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019une r\u00e9activit\u00e9 maximale (ping) gr\u00e2ce \u00e0 la technologie\u00a0tr\u00e8s haut d\u00e9bit\\n\u00a0Les services TV avec le Mini d\u00e9codeur TV :\\n25 cha\u00eenes de la TNT.\\nLe Replay.\\n30 000 programmes VOD.\\nPlus de 150 cha\u00eenes en option (OCS,Canal plus,..."
        }, 
        {
            "text": "Bein Sports, Cinema, Sport, Famille...)\\nAcc\u00e8s aux applications YouTube et Dailymotion.\\nNavigateur Internet.\\nEnregistrement et contr\u00f4le du direct disponible avec un disque dur externe (non fourni).\\nMedia center pour visionner vos contenus personnels.\\n\u00a0\u009dL'appli SFR TV\\nLa TV sur votre mobile et..."
        }, 
        {
            "text": "tablette.\u00a0\\n\u00a0Avec les services Internet gratuits en plus de votre acc\u00e8s Internet, b\u00e9n\u00e9ficiez :\\nde 4 millions de hotspots SFR WIFI ;\\nde jusqu'\u00e0 10 adresses email @SFR.FR ;\\nde 10 Go d'espace s\u00e9curis\u00e9 avec SFR Cloud ;\\nde l'info conso.\\n\u00a0Les appels illimit\u00e9s vers les fixes\\nLes appels \u00a0illimit\u00e9s vers les..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9phones fixes en France et vers 100 destinations.\\nT\u00e9l\u00e9charger la brochure tarifaire: \\nL'assistance 100 % Web :\\nB\u00e9n\u00e9ficiez de tous nos services Web con\u00e7us pour vous faciliter la vie :\\nL'Espace Client pour g\u00e9rer votre offre, ajouter ou modifier vos options, acc\u00e9der \u00e0 toutes vos factures ou modifier...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "http://red.sfr.fr/offre-fibre-optique-pas-cher.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "vos coordonn\u00e9es personnelles ;\\nL'assistance sur redbysfr.fr pour obtenir des r\u00e9ponses \u00e0 toutes vos questions ;\\nLe Forum SFR pour poser toutes vos questions et \u00e9changer au sein de la communaut\u00e9 SFR.\\nAssistance t\u00e9l\u00e9phonique gratuite pendant deux mois pour l'installation de votre modem :\\n\u00a0\u009dNum\u00e9ro d\u00e9di\u00e9..."
        }, 
        {
            "text": "depuis un mobile ou un fixe 7j/7 de 8h00 \u00e0 22h00.\u00a0\\n\u009dDisponible d\u00e8s votre souscription et pendant 2 mois \u00e0 compter de l'activation de la ligne RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\n\u00a0Client RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit, Comment changer votre offre pour l'offre RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\u00a0?\\nLe changement...", 
            "button": [
                "cliquez ici", 
                "cliquez ici", 
                "Nous contacter", 
                "Se connecter \u00e0 l'Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "http://red.sfr.fr/offre-fibre-optique-pas-cher.html", 
                "/t5/tkb/articleeditorpage/tkb-id/FAQ/message-uid/T\u00e9l\u00e9charger la brochure tarifaire: cliquez ici", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/contacter/", 
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/index.html"
            ], 
            "img": [
                "/t5/tkb/articleeditorpage/tkb-id/FAQ/message-uid/T\u00e9l\u00e9charger la brochure tarifaire: cliquez ici"
            ]
        }, 
        {
            "text": "d\u2019offre de RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit vers RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit sera disponible \u00e0 partir de fin juillet.\u00a0Pour passer de l\u2019offre R ED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit \u00e0 l\u2019offre RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit il vous suffit de vous connecter sur votre espace client et cliquer sur \u00ab changer d\u2019offre \u00bb et..."
        }, 
        {
            "text": "s\u00e9lectionner \u00ab option RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit \u00a0\u00bb.\\nVous recevrez le d\u00e9codeur TV pour compl\u00e9ter votre mat\u00e9riel actuel\\n\u009dDes questions ?\\nLorsque je changerai d\u2019offre pour passer de RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit \u00e0 RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit dois-je renvoyer mon modem ?\\nNon lors de ce changement..."
        }, 
        {
            "text": "d\u2019offre vous conserverez votre modem et le d\u00e9codeur TV vous sera envoy\u00e9.\\nPuis-je souscrire aux bouquets Starter, Power, Family, Platinium avec RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?\\nNon ces bouquets ne sont pas disponibles sur RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit. Toutes les autres chaines et Pass sont disponibles.\\nEn...", 
            "button": [
                "cliquez ici", 
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "http://red.sfr.fr/offre-fibre-optique-pas-cher.html", 
                "/t5/tkb/articleeditorpage/tkb-id/FAQ/message-uid/T\u00e9l\u00e9charger la brochure tarifaire: cliquez ici"
            ]
        }, 
        {
            "text": "cas de changement de RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit vers RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit faut-il une intervention d\u2019un technicien pour installer une nouvelle prise ?\\nNon la majorit\u00e9 des prises sont \u00e9quip\u00e9s de 2 branchements qui permettent de raccorder le modem et le d\u00e9codeur sur la m\u00eame prise.\\nEn passant de RED BOX..."
        }, 
        {
            "text": "Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit vers RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit vais-je conserver ma remise abonn\u00e9 RED fixe+mobile?\\nOui l\u2019offre RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit est compatibles avec les remises RED fixe+ mobile dans les m\u00eames conditions, vous allez donc conserver votre remise.\\nClient box de SFR, comment changer votre offre pour..."
        }, 
        {
            "text": "l'offre RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\u00a0?\\n\u00a0Tous les clients ADSL SFR \u00e9ligibles au tr\u00e8s haut d\u00e9bit peuvent changer pour une offre RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit via le site \\n\u009dLe changement d'offre implique :\\nLa \u00a0portabilit\u00e9 du num\u00e9ro\\nPas de frais de r\u00e9siliation ou de changement d\u2019offre\\nLe changement de...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "http://red.sfr.fr/offre-fibre-optique-pas-cher.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "mat\u00e9riel\\nUn rendez-vous d\u2019installation (facultatif en cas d\u2019installation r\u00e9cente dans le logement).\\nVous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une promotion de 10\u20ac/mois pendant 1 an ou d\u2019une remise tous les mois si vous d\u00e9tenez \u00e9galement un forfait mobile RED (pour b\u00e9n\u00e9ficier de cette remise rendez-vous sur votre..."
        }, 
        {
            "text": "espace client pour regrouper vos ligne une fois votre ligne RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit activ\u00e9e).\\nTestez votre \u00e9ligibilit\u00e9: \\n\u00a0\u00a0Des questions ?\\n\u009d\u009dJe suis Client ADSL Double Play (Internet + T\u00e9l\u00e9phone),\u00a0et je ne trouve pas RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit sur mon espace client, est-ce normal ?\\n\u009dLe...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "http://red.sfr.fr/offre-fibre-optique-pas-cher.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "changement depuis une offre ADSL Double Play vers RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit n\u2019est pas disponible depuis l\u2019espace client.\\nCe changement ne peut \u00eatre r\u00e9alis\u00e9 que sur le site http:/ ou en contactant le Service Client.\u00a0\\n\u00a0\u009dJe suis client ADSL Triple Play (Internet + TV + T\u00e9l\u00e9phone) et je ne trouve pas...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "http://red.sfr.fr/offre-fibre-optique-pas-cher.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit sur mon espace client, est-ce normal ?\\nLe change depuis une offre ADSL Triple Play vers RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit n\u2019est pas disponible depuis l\u2019espace client. Ce changement ne peut \u00eatre r\u00e9alis\u00e9 qu\u2019en contactant le service client.\\n\u009dJe suis client ADSL Triple Play (Internet..."
        }, 
        {
            "text": "+ TV + T\u00e9l\u00e9phone) et\u00a0je d\u00e9tiens une remise Multi-Packs, vais-je conserver ma remise en cas de change vers RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit?\\nNon, les remises Multi-Packs ne sont pas compatibles avec les offres RED. En revanche si vous d\u00e9tenez une ligne RED, vous pourrez grouper vos lignes RED fixe\u00a0et RED mobile..."
        }, 
        {
            "text": "depuis votre espace client pour b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une remise RED fixe\u00a0+ mobile une fois votre change r\u00e9alis\u00e9.\\nJ\u2019ai migr\u00e9 d\u2019une BOX ADSL SFR vers l\u2019offre RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit avec une promotion -10\u20ac pendant 1an : si je regroupe ma ligne pour b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une remise RED Fixe+ mobile, vais-je..."
        }, 
        {
            "text": "conserver la remise -10\u20ac pendant 1an ?\\nLes remises RED fixe\u00a0+ mobile sont plus avantageuses puisqu\u2019elles permettent de b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une remise \u00ab\u00a0\u00e0 vie\u00a0\u00bb tant que le client conserve ses 2 offres. Elles ne sont donc pas cumulables avec d\u2019autres remises et entra\u00eeneront la perte des remises d\u00e9tenues..."
        }, 
        {
            "text": "sur la facture RED Fixe.\\n\u009d\u009dJe souhaite souscrire \u00e0 RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit, dois-je payer les frais de livraison Colissimo pour chaque mat\u00e9riel (modem et d\u00e9codeur) ?\\nNon, vos 2 \u00e9quipements vous seront envoy\u00e9s group\u00e9s vous ne payez donc les frais de livraison Colissimo qu\u2019une fois.\\nLa livraison en..."
        }, 
        {
            "text": "point relais reste gratuite sur RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\u00a0\\nEn quoi consistent les offres RED Fixe\u00a0+Mobile ?\\nUne offre RED Fixe+Mobile est une offre RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ou RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit auquel a \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9e une ligne mobile RED.\u00a0\\n\u009dElle vous permet de b\u00e9n\u00e9ficier d'une\u00a0remise..."
        }, 
        {
            "text": "abonn\u00e9 RED Fixe+Mobile qui varie de -5,99\u20ac pour un forfait RED 2H \u00e0 -10\u20ac pour un forfait RED 5Go.\\nLes offres RED Fixe+Mobile sont des offres sur mesure, et 100% Web .\u00a0\\n\u009dElles comprennent :\\nUn forfait mobile RED ;\\nL'Internet jusqu'\u00e0 100 Mb/s avec le modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\u00a0\\nConna\u00eetre les..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9tails des offres RED Fixe+Mobile: \\n\u00a0Les offres RED Fixe+Mobile sont sur mesure :\\n\u009dVous pouvez modifier votre offre ou vos options en vous connectant simplement \u00e0 votre Espace Client.\\n\u009dVous pouvez r\u00e9silier l'une des lignes RED (mobile ou fixe) et conserver l'autre ligne ! Vous perdez seulement la remise...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "http://red.sfr.fr/offre-fibre-optique-pas-cher.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "RED Fixe+Mobile.\\n\u00a0Les offres RED Fixe+Mobile sont sans engagement :\\n\u009dVous pouvez r\u00e9silier votre ligne RED Mobile ou votre ligne RED Fixequand vous le souhaitez !\\n\u009dLa r\u00e9siliation de votre abonnement RED Fixeentra\u00eene des frais de r\u00e9siliation de 49\u20ac.\\n\u00a0Vous profitez de la remise RED Fixe+Mobile sans..."
        }, 
        {
            "text": "limitation de dur\u00e9e :\\n\u009dLa remise est valable \"\u00e0 vie\", c'est-\u00e0-dire tant que vous conservez vos offres RED Mobile et RED Fixe.\\n\u00a0Vous conservez 2 factures distinctes :\\nSi vous avez souscrit avant le 13 Octobre alors votre remise RED + BOX est port\u00e9e par votre facture box.\\nSi votre remise RED + BOX est..."
        }, 
        {
            "text": "aujourd\u2019hui port\u00e9e par votre facture box et vous effectuez une migration mobile ou bien une bascule manuelle dans votre Espace Groupe alors votre remise RED sera port\u00e9e par votre facture mobile.\\nSi vous avez souscrit \u00e0 partir du 13 Octobre , alors votre remise RED + BOX est port\u00e9e par votre facture..."
        }, 
        {
            "text": "mobile.\\nPour l\u2019espace client, vous conservez 2 comptes distincts avec la possibilit\u00e9 de g\u00e9rer en procuration l\u2019une de vos lignes via votre seconde ligne.\u00a0\\nQuelles sont les conditions pour b\u00e9n\u00e9ficier de la remise RED Fixe+Mobile ?\\nL'offre RED Fixe+Mobile vous permet de faire des \u00e9conomies tous les mois !..."
        }, 
        {
            "text": "Pour regrouper vos lignes et profiter des avantages RED Fixe+Mobile, vous devez d\u00e9tenir :\\n\u009d\u009dUne offre RED Fixe;\\nUne ligne mobile RED.\\nConsultez notre tutoriel pour regrouper vos lignes: \\n\u00a0Vous \u00eates client box SFR ?\\n\u009dPour souscrire \u00e0 l'offre RED Fixe+Mobile, vous devez :\\nD\u00e9tenir un forfait...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "http://red.sfr.fr/offre-fibre-optique-pas-cher.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "RED\\nD\u00e9tenir une offre RED Fixe.\\nVos lignes RED Fixe\u00a0et RED Mobile ne sont pas au m\u00eame nom ?\\nPour b\u00e9n\u00e9ficier de la remise abonn\u00e9 RED Fixe+mobile, vos lignes doivent \u00eatre aux m\u00eames nom et pr\u00e9nom.\\nVous \u00eates client RED fixe+Mobile et migrez vers un autre forfait hors RED ?\\nEn cas de migration vers un..."
        }, 
        {
            "text": "forfait mobile non \u00e9ligible (donc autre que RED) vous perdez la remise RED fixe+Mobile. En revanche, vous pouvez conserver votre modem.\\nVous \u00eates client RED et vous b\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019une offre promotionnelle (type Journ\u00e9es Guerri\u00e8res, Showroom, Truc de barr\u00e9\u2026), allez-vous conserver votre promotion en cas de..."
        }, 
        {
            "text": "souscription \u00e0 une offre RED fixe\u00a0avec la remise abonn\u00e9 RED Fixe+ mobile ?\\nOui ! Vous conservez votre promotion jusqu\u2019\u00e0 la fin de validit\u00e9 de celle-ci.\\nVous \u00eates d\u00e9j\u00e0 client RED fixe+mobile avec une remise activ\u00e9e, pouvez-vous b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une autre remise en cas de souscription d\u2019une deuxi\u00e8me..."
        }, 
        {
            "text": "ligne RED ?\\n\u009dNon, vous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier que d\u2019une seule remise abonn\u00e9 RED.\\n\u009dEst-ce que la remise abonn\u00e9 RED fixe+mobile a une dur\u00e9e de validit\u00e9 limit\u00e9e ?\\nNon, votre remise abonn\u00e9 est valable \u00e0 vie ! Donc vous la conserverez tant que vous conservez vos abonnements RED mobile et fixe.\\nVous \u00eates..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9j\u00e0 client RED fixe+mobile avec un forfait RED 24h/24. Si vous changez de forfait pour un forfait RED 3Go, perdrez-vous votre remise abonn\u00e9 RED ?\\nNon, tous les forfaits RED sont \u00e9ligibles \u00e0 la remise\u00a0abonn\u00e9 RED, donc si vous choisissez un autre forfait RED ou une offre RED fixe votre remise sera conserv\u00e9e..."
        }, 
        {
            "text": "et s\u2019adaptera automatiquement en fonction de votre nouveau forfait. En revanche, si vous ne souhaitez pas conserver un forfait RED ou une offre RED fixe, votre remise sera automatiquement d\u00e9sactiv\u00e9e puisque seules les offres RED sont \u00e9ligibles\\nVous poss\u00e9dez d\u00e9j\u00e0 un forfait RED 2H qui n\u2019est plus..."
        }, 
        {
            "text": "commercialis\u00e9, pouvez-vous b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une remise abonn\u00e9 RED en cas de souscription \u00e0 l\u2019offre RED fixe?\\nOui, tous les forfaits RED permettent de b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une remise abonn\u00e9\u00a0RED fixe+mobile, y compris les forfaits qui ne sont plus commercialis\u00e9s.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Le-paiement-du-mobile-en-4-fois-sans-frais-avec-les-offres-RED/ta-p/65": [
        {
            "text": "Le paiement du mobile en 4 fois sans frais avec les offres RED by SFR"
        }, 
        {
            "text": "La solution de paiement en 4 x sans frais est une facilit\u00e9 de paiement qui permet d'\u00e9taler le r\u00e8glement d'un nouveau mobile sur une dur\u00e9e inf\u00e9rieure \u00e0 90 jours et sans aucun frais suppl\u00e9mentaires. \u00a0\\n\u009dVous pouvez ainsi \u00e9taler le paiement\u00a0de votre nouveau mobile en 4 mensualit\u00e9s d\u00e9bit\u00e9es sur votre Carte..."
        }, 
        {
            "text": "Bancaire, r\u00e9parties de la fa\u00e7on suivante : \u00a0\\n\u009d- un apport r\u00e9gl\u00e9 \u00e0 SFR lors de la commande ; \u00a0\\n\u009d- 3 mensualit\u00e9s r\u00e9gl\u00e9es \u00e0 notre partenaire Franfinance.\\nComment fonctionne le service 4 x sans frais ?\\nA qui est destin\u00e9 le paiement en 4 fois sans frais ? \u00a0\\n\u009dLe paiement en 4 x sans frais est..."
        }, 
        {
            "text": "disponible pour tous les clients RED, que ce soit pour un premier mobile ou un renouvellement de mobile. Il leur permet d'\u00e9taler le paiement de leur mobile en 4 mensualit\u00e9s sur une dur\u00e9e n'exc\u00e9dant pas 90 jours.\\n\u009dIl est \u00e9galement disponible pour les clients Abonn\u00e9s qui n'ont plus de mobile (perdu, vol\u00e9,..."
        }, 
        {
            "text": "cass\u00e9...). \u00a0\\n\u009d\u009dPourquoi ne puis-je pas avoir acc\u00e8s au paiement en 4 fois sans frais ? \u00a0\\n\u009dCette facilit\u00e9 de paiement est propos\u00e9e uniquement aux clients qui n'ont pas acc\u00e8s \u00e0 des prix de mobile subventionn\u00e9s. Elle leur permet ainsi d'\u00e9taler leur r\u00e8glement. \u00a0\\n\u009d\u009dComment puis-je souscrire ? \u00a0\\n\u009dLe..."
        }, 
        {
            "text": "paiement en 4 x sans frais sera propos\u00e9 \u00e0 la fin du parcours d'achat de votre mobile. \u00a0\\n\u009dChoisissez le mobile qui vous int\u00e9resse, puis choisissez le paiement en 4 x sans frais sur la page du mobile ou la page paiement. \u00a0\\n\u009dVous \u00eates alors envoy\u00e9 sur le site de notre partenaire Franfinance pour effectuer..."
        }, 
        {
            "text": "votre demande. Vous revenez ensuite sur  pour r\u00e9gler votre apport et finaliser votre commande.\\n\u009dQuand ma demande de paiement en 4 fois sans frais est-elle accept\u00e9e ? \u00a0\\n\u009dLa r\u00e9ponse est fournie imm\u00e9diatement en ligne par Franfinance. \u00a0\\n\u009d\u009dQuelles informations dois-je fournir ? \u00a0\\n\u009dVotre nom de...", 
            "button": [
                "www.redbysfr.fr", 
                "Comment changer de mobile ?", 
                "D\u00e9couvrir les forfaits RED"
            ], 
            "link": [
                "http://www.redbysfr.fr", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/offres-mobile/client-red-changer-mobile.html", 
                "http://red.sfr.fr/forfait-mobile-sans-engagement/offres/forfait-sans-engagement"
            ]
        }, 
        {
            "text": "jeune fille pour les femmes mari\u00e9es, votre date et lieu de naissance, vos coordonn\u00e9es de Carte Bancaire valide et le num\u00e9ro de votre pi\u00e8ce d'identit\u00e9 valide. \u00a0\\n\u009d\u009dEst-ce vraiment gratuit ? \u00a0\\n\u009dTout \u00e0 fait, cela ne vous co\u00fbte aucun frais suppl\u00e9mentaire en dehors du prix du mobile. \u00a0\\n\u009d\u009dQuand a lieu le..."
        }, 
        {
            "text": "premier pr\u00e9l\u00e8vement ? \u00a0\\n\u009dVous r\u00e9glez votre apport directement \u00e0 SFR le jour de votre commande avec votre carte bancaire. Franfinance d\u00e9bite ensuite votre premi\u00e8re mensualit\u00e9 \u00e0 l'une des 3 dates d'\u00e9ch\u00e9ance (10, 20 ou 30), g\u00e9n\u00e9ralement la plus proche de votre date de commande, avec au moins 3 jours..."
        }, 
        {
            "text": "ouvr\u00e9s entre la date de commande et la date d'\u00e9ch\u00e9ance. \u00a0\\n\u009dDans de nombreux cas, l'apport et la premi\u00e8re mensualit\u00e9 sont d\u00e9bit\u00e9s le m\u00eame mois. Les 2 autres mensualit\u00e9s sont d\u00e9bit\u00e9es par Franfinance \u00e0 M+1 et M+2 aux dates d'\u00e9ch\u00e9ances. \u00a0\\n\u009d\u009dPourquoi devoir payer une premi\u00e8re \u00e9ch\u00e9ance \u00e0 SFR puis..."
        }, 
        {
            "text": "ensuite les suivantes aupr\u00e8s de l'organisme de cr\u00e9dit ? \u00a0\\n\u009dPour que votre commande puisse \u00eatre valid\u00e9e aupr\u00e8s de SFR, il faut qu'un premier r\u00e8glement soit effectu\u00e9 aupr\u00e8s de SFR.\\nJ'ai des questions sur mon paiement en 4 x sans frais, qui contacter ?\\nPour toutes questions relatives au paiement en 4 x..."
        }, 
        {
            "text": "sans frais ou si vous \u00eates expos\u00e9 \u00e0 un incident ou vous souhaitez modifier vos dates d\u2019\u00e9ch\u00e9ance :\\n\u009dVous pouvez contacter le service client\u00e8le de Franfinance au 0 826 826 555 (0,15\u20ac TTC/min \u00e0 partir d'un poste fixe). Les charg\u00e9s de client\u00e8le sont joignables du lundi au vendredi, de 9h \u00e0 18h.\\n\u009d\u009dSi..."
        }, 
        {
            "text": "vous avez une r\u00e9clamation \u00e0 effectuer \u00e0 Franfinance au sujet de votre paiement en 4 x sans frais :\\n\u009d\u009dVous pouvez notifier, par \u00e9crit, votre r\u00e9clamation \u00e0 FRANFINANCE \u00e0 l'adresse suivante :\\n\u009dFRANFINANCE - Service Qualit\u00e9 Clients\\n\u009d59, avenue de Chatou\\n\u009d92853 RUEIL-MALMAISON CEDEX\u00a0\\nQue faire en cas..."
        }, 
        {
            "text": "d'annulation de commande, de mobile retourn\u00e9, perdu, vol\u00e9... ?\\nJe veux annuler mon ouverture de ligne et annuler ma commande de mobile. Que se passe-t-il pour mon paiement en 4 x sans frais ? \u00a0\\n\u009d- Vous souhaitez annuler votre commande dans les 14 jours suivant la date de r\u00e9ception du colis : \u00a0\\n\u009dSFR..."
        }, 
        {
            "text": "remboursera l'apport vers\u00e9 au moment de la commande par ch\u00e8que ou par virement sous 14 jours \u00e0 compter de la date de r\u00e9ception du colis. \u00a0\\n\u009dEn parall\u00e8le, Franfinance proc\u00e9dera \u00e0 l'annulation du paiement en 4 x sans frais et proc\u00e9dera au remboursement des \u00e9ch\u00e9ances \u00e9ventuellement d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9lev\u00e9es par..."
        }, 
        {
            "text": "cr\u00e9dit de la Carte Bancaire. \u00a0\\n\u009d\u009d- Vous souhaitez annuler votre commande en dehors des 14 jours suivant la r\u00e9ception du colis : \u00a0\\n\u009dLe paiement en 4 x sans frais est d\u00fb, Franfinance continue de pr\u00e9lever les mensualit\u00e9s restant dues. \u00a0\\n\u009d\u009dJe veux annuler ma ligne et garder mon mobile. Est-ce possible ?..."
        }, 
        {
            "text": "\u00a0\\n\u009dDans ce cas, le paiement en 4 x sans frais est maintenu et Franfinance continue de pr\u00e9lever les mensualit\u00e9s restantes.\\n\u009d\u009dJe veux retourner mon mobile et garder ma ligne. Est-ce possible ? \u00a0\\n\u009dVous pouvez changer d'avis sur le mobile que vous avez achet\u00e9 sur redbysfr.fr. Vous disposez du d\u00e9lai l\u00e9gal..."
        }, 
        {
            "text": "de 14 jours \u00e0 compter de la r\u00e9ception du colis pour nous le retourner dans les conditions vis\u00e9es dans les Conditions G\u00e9n\u00e9rales de Vente (CGV) de SFR. \u00a0\\n\u009d\u009d- L'annulation et le retour du produit se font dans les d\u00e9lais : \u00a0\\n\u009dSi votre mobile nous est retourn\u00e9 dans les d\u00e9lais et dans un \u00e9tat conforme aux..."
        }, 
        {
            "text": "conditions de retour vis\u00e9es dans les CGV, SFR rembourse l'apport vers\u00e9 au moment de la commande par ch\u00e8que ou par virement sous 14 jours \u00e0 compter de la date de r\u00e9ception du colis. \u00a0\\n\u009dEn parall\u00e8le, Franfinance proc\u00e8de \u00e0 l'annulation du paiement en 4 x sans frais et au remboursement des \u00e9ch\u00e9ances..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e9ventuellement d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9lev\u00e9es. \u00a0\\n\u009d\u009d- L'annulation et le retour du produit ne se font pas dans les d\u00e9lais ou les conditions de retour ne sont pas remplies :\\n\u009dLe paiement en 4 x sans frais est maintenu et Franfinance continue de pr\u00e9lever les mensualit\u00e9s restant dues. \u00a0\\n\u009d\u009dJe n'ai jamais re\u00e7u le colis..."
        }, 
        {
            "text": "contenant mon mobile. Que se passe-t-il ? \u00a0\\n\u009dSi la perte du colis est confirm\u00e9e, SFR proc\u00e8dera au remboursement de l'apport vers\u00e9 \u00e0 SFR par ch\u00e8que ou par virement sous 14 jours \u00e0 compter de la date de confirmation de la perte. \u00a0\\n\u009dSFR pr\u00e9viendra Franfinance qui annulera le paiement en 4 x sans frais et..."
        }, 
        {
            "text": "proc\u00e9dera au remboursement des \u00e9ch\u00e9ances \u00e9ventuellement d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9lev\u00e9es par cr\u00e9dit de la Carte Bancaire.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-profiter-de-la-t\u00e9l\u00e9vision-des-vid\u00e9os-et-des-films-\u00e0-la/ta-p/523": [
        {
            "text": "Comment profiter de la t\u00e9l\u00e9vision, des vid\u00e9os et des films \u00e0 la demande avec Google Play ?"
        }, 
        {
            "text": "\u00a0Comment acc\u00e9der au service de TV \u00e0 la Demande sur le d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play ?\\n\u00a0Utilisez le service de TV \u00e0 la demande ou catch-up TV pour retrouver un programme qui a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 diffus\u00e9.\\n\u009d\u009dPour acc\u00e9der au service de TV \u00e0 la demande :\\n\u009d 1. Appuyez sur la touche \"Home\" (maison) de la..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9commande ;\\n\u009d 2. Ouvrez le menu \"TV \u00e0 la Demande\" ;\\n\u009d 3. S\u00e9lectionnez la cha\u00eene ;\\n\u009d 4. Choisissez le programme que vous souhaitez regarder.\\n\u00a0Service de TV \u00e0 la demande sur le d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play\\n\u00a01 \ufeff\u00a02 \ufeff\u00a03 \ufeff\u00a04 \ufeff\u00a05 \ufeff\u00a0Pour retrouver votre programme, vous...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/279i83C512676609E0B4/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/280i86114663C2EA4C3F/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/281i9503F757B559291A/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/282i5A39CB75E0948618/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/283iCCA7A19F04DE2E43/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "pouvez aussi faire une recherche par dates, par genres ou par \u00e9missions les + vues.\\n\u00a0Comment utiliser le service club vid\u00e9o du d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play ?\\nClub Vid\u00e9o est un service de Vid\u00e9o \u00e0 la Demande (Video On Demand ou VOD) qui vous permet de louer des milliers de films depuis votre salon, et de..."
        }, 
        {
            "text": "les visionner sur votre t\u00e9l\u00e9viseur quand vous le souhaitez !\\n\u00a0Comment louer un film en vid\u00e9o \u00e0 la demande (VOD) ?\\n\u00a0Avant de louer une vid\u00e9o, assurez-vous d'avoir un d\u00e9bit sup\u00e9rieur \u00e0 1 Mb/s.\\nLe catalogue des programmes\\n\u009d\u009dPour d\u00e9couvrir le catalogue des programmes disponibles \u00e0 la location sur Club..."
        }, 
        {
            "text": "Vid\u00e9o :\\n\u009d\u009d 1. Depuis l'\u00e9cran d'accueil, s\u00e9lectionnez \" Vid\u00e9o \u00e0 la demande \" ;\\n\u009d 2. S\u00e9lectionnez \" A la carte \".\\n\u009d\u009dTous les programmes sont regroup\u00e9s par cat\u00e9gories. Dans \" Tout le cin\u00e9ma \", vous trouverez les films class\u00e9s par genre (Com\u00e9die, Emotion, Action, etc.) et dans \" + de programmes \" des..."
        }, 
        {
            "text": "documentaires, des s\u00e9ries TV, des programmes jeunesse, des spectacles, etc.\\n\u009d\u009dUtilisez les touches directionnelles de la t\u00e9l\u00e9commande pour vous d\u00e9placer dans les diff\u00e9rentes rubriques.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Louer une vid\u00e9o\\n\u009d 3. S\u00e9lectionnez le programme et appuyez sur la touche \" OK \" pour acc\u00e9der aux...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/284iCE5E3DB2114B2680/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "informations concernant le film ;\\n\u009d 4. Utilisez la colonne de droite, pour voir la bande annonce, les bonus, le casting, ajouter le programme s\u00e9lectionn\u00e9 \u00e0 vos favoris, et consulter les suggestions ;\\n\u009d 5. Si vous souhaitez louer le programme, s\u00e9lectionnez \" LOUER \" puis \" Confirmer \" ;\\n\u009d 6. Renseignez vos..."
        }, 
        {
            "text": "identifiants et s\u00e9lectionnez \" Continuer \" ;\\n\u009d7. Le film d\u00e9bute, si vous arr\u00eatez la lecture, vous pourrez la reprendre ou recommencer depuis le d\u00e9but.\\nLes \u00e9tapes en images\\n1 \ufeff\u00a02 \ufeff\u00a03 \ufeff\u00a04 \ufeff\u00a05 \ufeff\u00a06 \ufeff\u00a07 \ufeff\u00a0\u00a0Comment retrouver le programme que vous avez lou\u00e9 dans le Club...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/285i5E3468326753200C/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/286i4465643CFD7D0C69/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/287i5994E9D1F1724B22/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/288i7C42C883AB9CBB47/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/289i2425929B48F537CD/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/290i401951F9CC7D46BC/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/291i9DE1B7B35684E6AF/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Vid\u00e9o ?\\n\u00a0Pour retrouver votre location, depuis l'\u00e9cran d'accueil :\\n\u009d 1. Dans le menu \" Vid\u00e9o \u00e0 la demande \" s\u00e9lectionnez \" Mes locations \" ;\\n\u009d2. Regardez votre programme.\\n\u00a0 \ufeffComment souscrire \u00e0 un PASS ?\\n\u00a0Pour vous abonner \u00e0 un Pass VOD illimit\u00e9 :\\n\u009d 1. Appuyez sur la touche \" Neuf \" ou \"...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/292i7FDBCD29F531512F/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Menu TV \" de la t\u00e9l\u00e9commande ;\\n\u009d 2. Dans le menu Vid\u00e9o \u00e0 la demande, s\u00e9lectionnez l'offre que vous souhaitez voir ;\\n\u009d 3. Vous acc\u00e9dez au d\u00e9tail de l'offre ;\\n\u009d 4. Pour vous abonner, s\u00e9lectionnez le visuel d'un programme, puis appuyez sur la touche \" OK \" ;\\n\u009d 5. S\u00e9lectionnez le choix S'abonner et..."
        }, 
        {
            "text": "appuyez sur la touche \" OK \" de la t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u009d\u009dDeux \u00e9crans suppl\u00e9mentaires vous seront pr\u00e9sent\u00e9s afin de valider votre demande d'abonnement. Cette mesure est pr\u00e9sente afin d'\u00e9viter toute erreur de manipulation et de souscription non souhait\u00e9e.\\nPr\u00e9parez votre s\u00e9ance VOD \u00e0 distance depuis n'importe..."
        }, 
        {
            "text": "quel PC connect\u00e9\\n\u00a0Sur club-video.sfr.fr, naviguez dans un catalogue de plus de 10 000 programmes, visionnez les bandes annonces, partagez-les avec vos amis et cr\u00e9ez vos playlists de films.\\n \ufeff\u00a0Ajouter les programmes que vous aimez \u00e0 vos favoris en un clic pour les retrouver \u00e0 tout moment directement sur...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/293i24CF0202BAC33ED4/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "votre TV dans la rubrique \" Mes favoris \" du Club Vid\u00e9o.\\n\u00a0Vos questions sur la location de films avec le Club vid\u00e9o TV\\nQui peut acc\u00e9der aux services de Vid\u00e9o \u00e0 la Demande et de t\u00e9l\u00e9vision de rattrapage ?\\nIl faut \u00eatre abonn\u00e9 \u00e0 la box de SFR, et poss\u00e9der un D\u00e9codeur T\u00e9l\u00e9vision HD.\\nComment acc\u00e9der..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e0 Club Vid\u00e9o, le service de Vid\u00e9o \u00e0 la demande de SFR ?\\nAvec votre box, depuis la mosa\u00efque en cha\u00eene 0, le MENU TV de votre t\u00e9l\u00e9commande ou en vous rendant sur la cha\u00eene 991.\\n\u00a0Faut-il payer pour acc\u00e9der \u00e0 Club Vid\u00e9o ?\\nLe service Club Vid\u00e9o est libre d'acc\u00e8s. Vous pouvez y visionner des vid\u00e9os..."
        }, 
        {
            "text": "gratuites, seules les locations payantes effectu\u00e9es sont factur\u00e9es.\\nY a-t-il un mode d'emploi de la Vid\u00e9o \u00e0 la Demande illustr\u00e9 ?\\nSur votre t\u00e9l\u00e9vision, vous pouvez visionner le mode d'emploi de la VOD en images dans la rubrique VOD Mode d'emploi du Club Vid\u00e9o.\\nCombien de programmes sont disponibles sur..."
        }, 
        {
            "text": "Club Vid\u00e9o ?\\n\u00c0 tout moment, plus de 10 000 programmes sont disponibles \u00e0 la location.\\nQuels types de programmes sont disponibles ?\\nDes films r\u00e9cents ou cultes, de la com\u00e9die au thriller en passant par les films d'auteur, des programmes jeunesse, des s\u00e9ries t\u00e9l\u00e9vis\u00e9es, des documentaires, des mangas, des..."
        }, 
        {
            "text": "concerts, du sport, des courts m\u00e9trages, des films pour adultes.\\n\u009d\u009dCertains programmes sont gratuits et de nombreux films sont disponibles en HD (Haute D\u00e9finition) et en version multilingue.\\n\u00a0Quels sont les programmes gratuits ou offerts dans Club Vid\u00e9o ?\\nVous pouvez visionner gratuitement 10..."
        }, 
        {
            "text": "court-m\u00e9trages offerts chaque mois, des bandes annonces et des bonus offerts avec la location de certains films.\\nQuand les nouveaux films sont-ils disponibles dans Club Vid\u00e9o ?\\nLes films r\u00e9cents du cin\u00e9ma sont de plus en plus souvent disponibles en Vid\u00e9o \u00e0 la Demande en m\u00eame temps qu'en DVD, pendant..."
        }, 
        {
            "text": "plusieurs mois.\\n\u009d\u009dChaque jour, de nouveaux films sont propos\u00e9s \u00e0 la location.\\nLa premi\u00e8re location vous est offerte\\nSi vous \u00eates un nouvel abonn\u00e9 et que vous n'avez jamais lou\u00e9 de film, la premi\u00e8re s\u00e9ance VOD vous est offerte dans Club Vid\u00e9o.\\n\u009d\u009dUn panneau s'affiche \u00e0 votre arriv\u00e9e sur Club Vid\u00e9o,..."
        }, 
        {
            "text": "cha\u00eene 991.\\nLa facturation est-elle automatique si je clique sur Louer ?\\nNon, vous pouvez toujours revenir en arri\u00e8re, et deux \u00e9crans de confirmation vous s\u00e9parent de la facturation effective, pour \u00e9viter toute erreur de manipulation.\\nComment faire mon choix de programme ?\\nVous pouvez retrouver l'actualit\u00e9..."
        }, 
        {
            "text": "du Club Vid\u00e9o sur la cha\u00eene 19 de la box, dans Club Vid\u00e9o Magazine.\\n\u009d\u009dDe nombreux programmes ont une bande-annonce que vous pouvez visionner gratuitement.\\nEst-ce que je peux choisir entre louer ou acheter un programme ?\\nClub Vid\u00e9o ne propose que des programmes \u00e0 la location, vous ne pouvez pas les..."
        }, 
        {
            "text": "enregistrer sur un disque dur ni les graver sur un autre support.\\n\u009d\u009dLa majorit\u00e9 des programmes sont disponibles pour une dur\u00e9e de 48 heures \u00e0 partir du moment de leur location.\\n\u009d\u009dLa location de programmes en pack est plus longue. Une offre d'abonnement permet de visionner des programmes de mani\u00e8re..."
        }, 
        {
            "text": "illimit\u00e9e.\\nCombien de fois pouvez-vous visionner les programmes ?\\nAutant de fois que vous le souhaitez pendant toute la dur\u00e9e de la location. Vous pouvez v\u00e9rifier le temps de location qu'il vous reste dans la rubrique Mes locations.\\nSi je d\u00e9marre la lecture d'un programme alors que mes droits de visionnage..."
        }, 
        {
            "text": "expirent avant la fin ?\\nLa fermeture des droits de location n'entra\u00eene pas de coupure d'un programme pendant sa lecture sans interruption.\\nComment utiliser votre code promo ?\\nDans la fiche du film, cliquez sur Louer, puis sur la touche C de votre t\u00e9l\u00e9commande pour saisir votre code promo, la mention Offert..."
        }, 
        {
            "text": "appara\u00eet.\\nEst-ce qu'il est possible de suspendre la lecture de mon film ?\\nVous pouvez \u00e0 tout moment faire avance, retour ou pause, suspendre ou reprendre la lecture du programme, comme pour un DVD.\\nEst-ce qu'il est possible de regarder un film en version originale ?\\nIl y a des films en version originale..."
        }, 
        {
            "text": "sous-titr\u00e9e et la plupart des films sont en version multilingue (VM) cela vous permet de choisir de visionner votre film en version fran\u00e7aise ou en version originale.\\nComment changer de version au court de la lecture de mon film ?\\nAppuyez sur la touche i de votre t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der aux options de..."
        }, 
        {
            "text": "Langue et de sous-titre.\\nComment retrouver un programme que j'ai lou\u00e9 dans Club Vid\u00e9o ?\\nL'historique des programmes que vous avez lou\u00e9 ou qui sont en cours de location se trouve dans la rubrique Mes locations.\\nPr\u00e9parer ma s\u00e9ance VOD \u00e0 distance, c'est possible ?\\nGr\u00e2ce \u00e0 la fonctionnalit\u00e9 Mes Favoris,..."
        }, 
        {
            "text": "vous pouvez pr\u00e9parer votre s\u00e9ance VOD depuis n'importe quel PC connect\u00e9 \u00e0 Internet.\\nRendez-vous sur club-video.sfr.fr\\nVous pouvez naviguer dans le catalogue, y visionner les bandes annonces, les partager avec vos amis et cr\u00e9er vos playlists de films.\\n\u009d- S\u00e9lectionnez les programmes en un clic pour les..."
        }, 
        {
            "text": "ajoutez \u00e0 vos favoris et retrouvez les \u00e0 tout moment directement sur votre TV dans la rubrique Mes Favoris de Club Vid\u00e9o.\\nQu'est-ce qu'un Pack ?\\nUn pack est une offre qui permet de louer un ensemble de plusieurs programmes \u00e0 un co\u00fbt plus avantageux qu'\u00e0 l'unit\u00e9 pour une dur\u00e9e sup\u00e9rieure de..."
        }, 
        {
            "text": "location.\\nComment souscrire aux Pass VOD Illimit\u00e9s ?\\nL'abonnement se fait directement depuis votre TV, cha\u00eene 991, rubrique \" Les Pass VOD illimit\u00e9s \".\\n\u009d\u009dS\u00e9lectionnez le Pass de votre choix puis rendez-vous dans la rubrique \" Comment \u00e7a marche ? \". Il vous suffira de suivre les indications \u00e0 l'\u00e9cran pour..."
        }, 
        {
            "text": "vous abonner.\\nDur\u00e9e d'engagement et d\u00e9sabonnement ?\\nL'abonnement \u00e0 une offre Les Pass VOD illimit\u00e9s est SANS ENGAGEMENT au-del\u00e0 du mois en cours.\\n\u009d\u009dLorsque vous souhaitez vous d\u00e9sabonner, rendez-vous dans la rubrique \" Comment \u00e7a marche ? \" de l'offre \u00e0 laquelle vous \u00eates abonn\u00e9, puis s\u00e9lectionnez..."
        }, 
        {
            "text": "l'onglet \" Se d\u00e9sabonner \".\\n\u009dIl vous suffira de suivre les indications \u00e0 l'\u00e9cran pour vous d\u00e9sabonner en quelques clics.\\nComment emp\u00eacher d'autres personnes de louer \u00e0 votre insu ?\\nL'acc\u00e8s \u00e0 la rubrique \" Adulte \" est verrouill\u00e9 en permanence par le code parental d\u00e9fini \u00e0 la mise en route du..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9codeur.\\n\u009d\u009dL'acc\u00e8s au service \" Vid\u00e9o \u00e0 la Demande \" peut \u00eatre verrouill\u00e9 par le code parental, comme toutes les cha\u00eenes de T\u00e9l\u00e9vision HD.\\nLe titre d'un programme r\u00e9serv\u00e9 aux adultes appara\u00eet-il dans les locations ou sur ma facture ?\\nNon, tout titre du catalogue adulte est remplac\u00e9 par le texte \"..."
        }, 
        {
            "text": "Titre non communiqu\u00e9 \".\\n\u009dToutefois, la date et l'heure figure quand m\u00eame dans \" Mes locations \".\\n\u00a0Qu'est-ce que Netflix ?\\nFaisons les pr\u00e9sentations\\nNetflix est une offre de vid\u00e9o \u00e0 la demande (VOD) par abonnement.\\n\u009dD\u00e9couvrez une s\u00e9lection croissante de milliers de titres et \u00e9pisodes r\u00e9guli\u00e8rement..."
        }, 
        {
            "text": "ajout\u00e9s.\\n\u009dRecherchez des titres et regardez-les imm\u00e9diatement sur votre d\u00e9codeur, smartphone ou tout autre appareil pris en charge.\\n\u009d\u00c9valuez vos programmes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s et dites-nous ce que vous aimez pour que Netflix puisse vous sugg\u00e9rer des titres que vous allez adorer.\\n\u009dCommencez \u00e0 regarder un film,..."
        }, 
        {
            "text": "puis reprenez la lecture \u00e0 tout moment, sur l'appareil de votre choix.\\nQuelques pr\u00e9cisions\\nQuelles sont les offres ?\\nVous avez le choix entre 3 formules sans engagement :\\n\u009d- 7,99 euros par mois en SD (qualit\u00e9 standard) sur un seul \u00e9cran ;\\n\u009d- 8,99 euros en HD sur deux \u00e9crans simultan\u00e9s ;\\n\u009d- 11,99 euros..."
        }, 
        {
            "text": "en HD pour quatre \u00e9crans simultan\u00e9s.\\n\u009d\u009dPour toute souscription vous avez 1 mois d'offert.\\nQui peut souscrire \u00e0 Netflix ?\\nNetflix est disponible pour les abonn\u00e9s SFR \u00e9quip\u00e9s d\u2019un d\u00e9codeur TV Google Play.\\nComment souscrire \u00e0 Netflix ?\\nLa souscription se fait uniquement via votre d\u00e9codeur TV.\\n1...."
        }, 
        {
            "text": "S\u00e9lectionnez \"Vid\u00e9os \u00e0 la demande\" depuis la page d'accueil du d\u00e9codeur TV.\\n\u009d2. S\u00e9lectionnez \"Netflix\".\\n\u009d 3. S\u00e9lectionnez \"Essai GRATUIT\".\\n\u009d 4. Renseignez les informations pour b\u00e9n\u00e9ficier du mois gratuit puis s\u00e9lectionnez \"Continuer\".\\n\u009d 5. Renseignez les informations bancaires puis s\u00e9lectionnez..."
        }, 
        {
            "text": "\"Activer mon abonnement\".\\n\u009d 6. Bravo, vous pouvez d\u00e9couvrir Netflix gratuitement pendant 1 mois.\\n\u00a0Souscrivez en 6 \u00e9tapes\\n\u00a01 \ufeff\u00a02 \ufeff3 \ufeff4 \ufeff5 \ufeff6 \ufeff\u00a0Comment acc\u00e9der \u00e0 Netflix ?\\n1. S\u00e9lectionnez \" Vid\u00e9os \u00e0 la demande \" depuis la page d'accueil du d\u00e9codeur TV.\\n\u009d2. S\u00e9lectionnez...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/294iEA78B1D3CCF38CC9/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/295i8027D6A2533072FC/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/296iCEB8123466A801F8/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/297i3F063B478A74D5F7/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/298i5A18DD2EB0541E1A/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/299iA550A8524E257A3C/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\" Netflix \".\\n\u009d3. Apr\u00e8s l'identification, vous acc\u00e9dez au catalogue Netflix.\\n\u00a0Acc\u00e9dez au catalogue\\n\u00a01 \ufeff2 \ufeff3 \ufeff\u00a0Comment est factur\u00e9 Netflix ?\\nVotre abonnement vous sera factur\u00e9 une fois par mois \u00e0 la date de votre inscription initiale.\\n\u009dLa facturation du service Netflix n\u2019appara\u00eetra...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/300i1E238020CBCACBF9/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/301i97C2AAC314659A8D/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/302i8E239C1817F94FCB/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "pas sur votre facture SFR.\\nConsulter toutes les informations sur le site de Netflix\\nComment se d\u00e9sabonner de Netflix ?\\nPour annuler votre abonnement, cliquez sur le lien \"Annuler l'abonnement\" depuis la page \"Votre compte\" du site \\nVous avez des questions ?\\n\u00a0Sur quelle Box sera disponible Netflix ?...", 
            "button": [
                "http://www.netflix.fr."
            ], 
            "link": [
                "http://www.netflix.fr."
            ]
        }, 
        {
            "text": "\u009d\\n\u009dNetflix sera uniquement disponible avec les offres comprenant le d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play, notamment l\u2019offre RED + BOX.\\n\u009d \u009d \u009d\\n\u009dComment souscrire \u00e0 l\u2019offre Netflix? \u009d\\n\u009dLa souscription \u00e0 l\u2019offre Netflix se fait depuis l\u2019interface TV de votre d\u00e9codeur. \u009d\\n\u009d\u009d O\u00f9 puis-je retrouver..."
        }, 
        {
            "text": "Netflix sur mon d\u00e9codeur TV SFR ? \u009dDepuis la rubrique Vid\u00e9o \u00e0 la demande.\\n\u009d \u009d\u009dJ\u2019ai d\u00e9j\u00e0 l\u2019offre RED + BOX et je ne vois pas l\u2019offre Netflix ?\\n\u009d\u009dIl faut mettre \u00e0 jour votre d\u00e9codeur pour voir appara\u00eetre l\u2019offre Netflix.\\n\u009d 1. S\u00e9lectionner la rubrique \"Param\u00e8tres\" ;\\n\u009d2. S\u00e9lectionner \"A..."
        }, 
        {
            "text": "propos du d\u00e9codeur TV SFR\" en bas \u00e0 gauche dans la rubrique \"SYSTEME\" ;\\n\u009d 3. S\u00e9lectionner \"Mise \u00e0 jour du d\u00e9codeur TV SFR\". \u009d\\n\u009d\u009dComment b\u00e9n\u00e9ficier de la promo 1 mois offert ? \u009d\\n\u009dLa promo 1 mois offert se d\u00e9clenche automatiquement \u00e0 la souscription de l\u2019offre. Le client devra de d\u00e9sabonner avant..."
        }, 
        {
            "text": "la fin du mois pour ne pas \u00eatre d\u00e9bit\u00e9 du second mois. \u009d \u009d\\n\u009d\u009dEst-ce que je peux regarder Netflix ailleurs que sur ma TV ? \u009d Oui. Le nombre d'appareils sur lesquels vous pouvez regarder du contenu en acc\u00e8s instantan\u00e9 simultan\u00e9ment d\u00e9pend du forfait compris dans votre abonnement Netflix.\\n\u009d\u009d \u009dEst-ce..."
        }, 
        {
            "text": "que je peux regarder Netflix en t\u00e9l\u00e9chargeant directement l\u2019application depuis le Google Play Store de mon d\u00e9codeur TV SFR ? \u009d\\n\u009dL\u2019application Netflix dans le Play Store n\u2019est pas compatible avec le d\u00e9codeur TV SFR. Vous pourrez profiter de Netflix uniquement depuis l\u2019interface TV du d\u00e9codeur.\\n\u009d \u009d..."
        }, 
        {
            "text": "\u009d\\n\u009dJe suis d\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 \u00e0 Netflix, comment en profiter sur ma TV ? \u009d\\n\u009dDans la rubrique \u00ab  vid\u00e9o \u00e0 la demande  \u00bb, choisissez Netflix puis \u00ab  m\u2019identifier  \u00bb et saisissez vos login et mot de passe Netflix\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-g\u00e9rer-les-procurations/ta-p/382": [
        {
            "text": "Comment g\u00e9rer les procurations ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous avez souscrit plusieurs lignes mobiles ou fixes ou l\u2019un de vos proches souhaite que vous g\u00e9riez sa ligne ? La procuration va vous simplifier la gestion de ces lignes.\\n\u00a0A quoi sert la procuration ?\\nAvoir une procuration sur des lignes vous permettra de g\u00e9rer ces lignes depuis le m\u00eame Espace..."
        }, 
        {
            "text": "Client.\u00a0\\n\u009d\u009dLe parcours pour\u00a0obtenir une procuration est le suivant :\u00a0\\n\u009dUne\u00a0demande de procuration est envoy\u00e9e au d\u00e9tenteur de la ligne concern\u00e9e (cela peut-\u00eatre vous-m\u00eame si vous poss\u00e9dez plusieurs lignes et que vous souhaitez les regrouper). Apr\u00e8s accord de sa part, vous pouvez g\u00e9rer sa ligne en..."
        }, 
        {
            "text": "son nom, depuis votre propre Espace Client.\\n\u00a0Pourquoi obtenir une procuration sur une ligne mobile ou fixe ?\\n\u00a0Les avantages de la procuration :\u00a0\\n\u009d-\u00a0La gestion simplifi\u00e9e de\u00a0lignes avec vos proches (entre parent(s) / enfant(s), entre adulte(s) / s\u00e9nior(s), vous-m\u00eame, avec des lignes Pro) ;\u00a0\\n\u009d-\u00a0Pouvoir..."
        }, 
        {
            "text": "g\u00e9rer jusqu'\u00e0 10 lignes mobiles ou fixes\u00a0(particulier ou professionnel) depuis le m\u00eame Espace Client ;\\n\u009d\u009d- Payer ou\u00a0consulter les factures de la ligne acquise en procuration ;\\n\u009d- Faire un renouvellement de mobile ou faire un\u00a0d\u00e9m\u00e9nagement sur la ligne acquise en procuration.\u00a0\\n\u009d\u009d\u009dDans le cas o\u00f9 vous..."
        }, 
        {
            "text": "pouvez payer dans\u00a0votre Espace Client les factures de plusieurs lignes associ\u00e9es \u00e0 votre ligne, la procuration donnera l\u2019acc\u00e8s au montant des factures de l\u2019ensemble de ces lignes. Vous et la personne ayant acquis la procuration serez notifi\u00e9s \u00e0 chaque changement effectu\u00e9 sur la ligne en procuration.\\n"
        }, 
        {
            "text": "\u009dA tout moment, vous, ou la personne ayant acquis la procuration, pourrez annuler cette procuration en vous rendant sur la page \" Gestion des procurations \".\\nQuels types de lignes peuvent \u00eatre demand\u00e9es en procuration ?\\nVous pouvez demander une procuration sur une ligne active mobile ou fixe associ\u00e9e \u00e0...", 
            "button": [
                "Demander une procuration sur une ligne mobile ou fixe", 
                "Actions permises avec une procuration (fichier au format PDF)"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/accueil/services/demander-procuration/fc-3290-79472", 
                "http://static.s-sfr.fr/media/conditions.pdf"
            ]
        }, 
        {
            "text": "une offre grand public (en France m\u00e9tropolitaine).\u00a0\\n\u009d\u009dAttention, \u00e0 l\u2019heure actuelle, les lignes suivantes\u00a0ne peuvent pas faire l\u2019objet d\u2019une procuration :\u00a0\\n- Lignes SFR Entreprise\u00a0\\n- Lignes R\u00e9union ou Mayotte\u00a0\\n- Lignes\u00a0r\u00e9sili\u00e9es ou suspendues\u00a0\\n- Lignes THD offre Triple Play social\u00a0\\n-..."
        }, 
        {
            "text": "Lignes sans identit\u00e9\u00a0d\u00e9clar\u00e9e\u00a0\\n- Lignes contenues dans un\u00a0compte ayant unifi\u00e9 ses identifiants\\n\u00a0Quel impact au niveau de votre Espace Client ?\\nAvec une procuration, vous pourrez acc\u00e9der \u00e0 toutes les lignes que vous g\u00e9rez \u00e0 partir des menus de votre Espace Client.\u00a0\\nComment suivre et g\u00e9rer vos...", 
            "button": [
                "Demander une procuration sur une ligne mobile ou fixe", 
                "Actions permises avec une procuration (fichier au format PDF)"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/accueil/services/demander-procuration/fc-3290-79472", 
                "http://static.s-sfr.fr/media/conditions.pdf"
            ]
        }, 
        {
            "text": "demandes de procuration ?\\nPour suivre ou g\u00e9rer vos demandes et consulter l\u2019historique des procurations, utilisez la rubrique \" Gestion des procurations \"\u00a0de votre Espace Client. Vous pouvez acc\u00e9der \u00e0 cette page en cliquant sur le lien \" Vos procurations \".\\n\u009d\u009dDepuis cette page, vous pourrez consulter les..."
        }, 
        {
            "text": "demandes en cours, voir l'historique des pr\u00e9c\u00e9dentes procurations et mettre fin aux procurations donn\u00e9es ou acquises.\\n\u00a0Que se passe-t-il au niveau des identifiants des comptes ?\\nIl n\u2019y a aucun changement au niveau des identifiants des comptes. La personne ayant acquis la procuration conserve son...", 
            "button": [
                "Demander une procuration sur une ligne mobile ou fixe"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/accueil/services/demander-procuration/fc-3290-79472"
            ]
        }, 
        {
            "text": "identifiant et son mot de passe habituels. La personne qui a donn\u00e9 la procuration sur sa ligne conserve \u00e9galement son identifiant et son mot de passe habituels.\\n\u00a0Que se passe-t-il pour les services associ\u00e9s \u00e0 la ligne mobile ou fixe ?\\nLes services associ\u00e9s \u00e0 une ligne mobile ou fixe seront toujours g\u00e9r\u00e9s..."
        }, 
        {
            "text": "par le d\u00e9tenteur de la ligne, m\u00eame s'il y a une procuration sur cette ligne.\\n\u009dLa personne ayant acquis la procuration n'aura pas acc\u00e8s aux services tels que SFR Mail, SFR R\u00e9pondeur +, etc.\\n\u00a0Pour les lignes mobiles, Cl\u00e9s Internet ou Tablettes,\u00a0 la personne ayant procuration pourra consulter et/ou modifier..."
        }, 
        {
            "text": ":\\n\u009d\u009d-\u00a0Les informations de factures et de\u00a0paiement : consultation de la facture, changement du mode de paiement, modification du RIB, etc ;\\n\u009d- Les informations de consommation\u00a0: consommation d\u00e9taill\u00e9e, blocage du data roaming, etc ;\\n\u009d- L\u2019acc\u00e8s aux actes d\u2019urgence : d\u00e9blocage carte SIM, suspension de..."
        }, 
        {
            "text": "la ligne pour perte ou vol, etc ;\\n\u009d- Param\u00e9trage et configuration : souscription facture en ligne, contr\u00f4le parental, etc ;\\n\u009d- Changer de mobile ;\\n\u009d- Faire \u00e9voluer\u00a0l'offre de la ligne.\\nL'ensemble des actions ci-dessus seront progressivement accessibles \u00e0 la personne ayant procuration sur votre ligne...."
        }, 
        {
            "text": "Ainsi, le dispositif de procuration sera enrichi au fur et \u00e0 mesure, tout en restant dans le type d'actes ci-dessus et en respectant vos donn\u00e9es personnelles.\\n\u00a0Pour les lignes fixes, la personne ayant procuration pourra consulter et/ou modifier :\\n\u009d\u009d-\u00a0Les informations li\u00e9es au\u00a0contrat : consultation de la..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9f\u00e9rence client, de l\u2019email et du t\u00e9l\u00e9phone de contact, d\u00e9claration aux annuaires, etc ;\\n\u009d-\u009d\u00a0Les informations de factures et de paiement : consultation de la facture, paiement en ligne, souscription de la facture en ligne, etc ;\\n\u009d- Param\u00e9trage et configuration : consultation des\u00a0cl\u00e9s d\u2019activation,..."
        }, 
        {
            "text": "gestion du multi-\u00e9crans, etc ;\\n\u009d- La souscription\u00a0d\u2019options : rechargement Cl\u00e9 Internet, pass de vid\u00e9o \u00e0 la demande, etc ;\\n\u009d- Changer de box ;\\n\u009d- Faire \u00e9voluer\u00a0l'offre.\\nL'ensemble des actions ci-dessus seront progressivement accessibles \u00e0 la personne ayant procuration sur votre ligne. Ainsi, le..."
        }, 
        {
            "text": "dispositif de procuration sera enrichi au fur et \u00e0 mesure, tout en restant dans le type d'actes ci-dessus et en respectant vos donn\u00e9es personnelles.\\nSynth\u00e8se\\n- Une demande de procuration se fait depuis votre Espace Client contenant une ligne active, mobile ou fixe ;\\n\u009d- Seul le\u00a0d\u00e9tenteur de la ligne...", 
            "button": [
                "Demander une procuration sur une ligne mobile ou fixe", 
                "Actions permises avec une procuration (fichier au format PDF)", 
                "La demande de procuration sur une ligne mobile ou fixe : \u00e9tape par \u00e9tape"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/accueil/services/demander-procuration/fc-3290-79472", 
                "http://static.s-sfr.fr/media/conditions.pdf", 
                "http://assistance.sfr.fr/accueil/services/demander-procuration/fc-3290-79472"
            ]
        }, 
        {
            "text": "mobile ou fixe demand\u00e9e en procuration peut donner son accord pour la procuration ;\\n- Gr\u00e2ce \u00e0 la procuration, vous pourrez g\u00e9rer jusqu'\u00e0 10 lignes mobiles ou fixes depuis un m\u00eame Espace Client ;\\n- Sur le site\u00a0sfr.fr, la personne ayant acquis la procuration aura le droit d\u2019effectuer des actions sur cette..."
        }, 
        {
            "text": "ligne depuis son Espace Client. La personne ayant acquis la procuration n'aura pas acc\u00e8s aux services de cette autre ligne (ex. : SFR Mail, SFR R\u00e9pondeur +...) ;\\n- La personne ayant donn\u00e9\u00a0procuration sur sa ligne conserve l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de ses droits de gestion sur sa ligne ;\\n- A\u00a0chaque changement..."
        }, 
        {
            "text": "effectu\u00e9 sur cette ligne, la personne ayant acquis la procuration et le d\u00e9tenteur de la ligne seront avertis par e-mail et/ou SMS ;\\n- A tout moment, la personne\u00a0ayant acquis la procuration ou le d\u00e9tenteur de la ligne en procuration peuvent mettre fin \u00e0 la procuration.\\nN'h\u00e9sitez plus et regroupez vos lignes..."
        }, 
        {
            "text": "dans le m\u00eame Espace Client.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-d\u00e9bloquer-votre-carte-SIM-\u00e0-l-aide-du-code-PUK/ta-p/62": [
        {
            "text": "Comment d\u00e9bloquer votre carte SIM \u00e0 l'aide du code PUK ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous avez saisi 3 codes PIN erron\u00e9s et votre mobile affiche \" Carte SIM bloqu\u00e9e \" ou \" Entrez code PUK \" ? Votre carte SIM s'est bloqu\u00e9e par s\u00e9curit\u00e9. Pour la d\u00e9verrouiller, vous devez entrer une suite de 8 chiffres appel\u00e9e \" code PUK \". Soyez tranquille, nous allons vous tirer d'affaire en vitesse.\\n\u00a0\u00a0O\u00f9..."
        }, 
        {
            "text": "pouvez-vous trouver ce fameux code PUK ?\\nDeux possibilit\u00e9s de le retrouver :\\n\u009dIl est inscrit sur le support de votre carte SIM\u00a0\\n\u009dIl est renseign\u00e9 dans votre\u00a0Espace Client en ligne\\nAstuce : pour vous simplifier la vie, conservez sur vous un m\u00e9mo papier avec votre code PUK.\u00a0\\n\u00a0Et si vous ne parvenez...", 
            "button": [
                "Obtenir votre code PUK depuis votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://espace-client.sfr.fr/gestionsim/deblocage/accueil"
            ]
        }, 
        {
            "text": "pas \u00e0 le trouver ?\\nVous n'arrivez pas \u00e0 mettre la main sur le support de votre carte SIM ni \u00e0 acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client ?\\n\u009dEn tant que titulaire de la ligne, vous pouvez faire d\u00e9bloquer votre carte SIM par t\u00e9l\u00e9phone en appelant le 06 1000 1963 depuis un t\u00e9l\u00e9phone fixe (prix d'un appel vers un mobile..."
        }, 
        {
            "text": "RED)\u00a0ou le 963 depuis un autre mobile RED\u00a0 (appel gratuit depuis un mobile RED).\\n\u00a0\u00a0"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-utiliser-et-g\u00e9rer-le-r\u00e9pondeur-mobile-RED/ta-p/136": [
        {
            "text": "Comment utiliser et g\u00e9rer le r\u00e9pondeur mobile RED ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous d\u00e9sirez en savoir plus sur l'utilisation et le param\u00e9trage du r\u00e9pondeur mobile RED\u00a0? Vous \u00eates au bon endroit !\u00a0\\nLe r\u00e9pondeur mobile RED\u00a0en quelques chiffres :\\nLe r\u00e9pondeur peut contenir 15 messages de 3 minutes chacun.\\nVos nouveaux\u00a0messages (non lus) sont conserv\u00e9s 15 jours.\\nVos messages lus..."
        }, 
        {
            "text": "sont conserv\u00e9s 48 heures.\\nVos messages archiv\u00e9s sont conserv\u00e9s 7 jours.\u00a0\\nComment consulter votre r\u00e9pondeur ?\u00a0\\nLa consultation de votre r\u00e9pondeur RED\u00a0est gratuite en France, et factur\u00e9e au prix d'un appel vers la France quand vous \u00eates \u00e0 l'\u00e9tranger.\\n\u00a0Depuis votre mobile :\\nPour consulter vos messages..."
        }, 
        {
            "text": "depuis votre mobile, composez le 123. Si vous avez prot\u00e9g\u00e9 l'acc\u00e8s \u00e0 votre r\u00e9pondeur avec un code personnel, saisissez-le.\\nEn cours d'\u00e9coute ou apr\u00e8s l'\u00e9coute, vous pouvez archiver, effacer ou encore r\u00e9\u00e9couter un message et vous pouvez m\u00eame rappeler le correspondant :\\nPour archiver un message : tapez..."
        }, 
        {
            "text": "1\\nPour effacer un message : tapez 2\\nPour r\u00e9\u00e9couter un message : tapez 3\\nPour rappeler votre correspondant : tapez 5 (si la possibilit\u00e9 de rappel du correspondant ne vous est pas propos\u00e9e, cela signifie que votre correspondant n'a pas autoris\u00e9 la pr\u00e9sentation de son num\u00e9ro).\\n\u00a0Depuis une autre ligne (un..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9phone fixe ou un autre mobile) :\\n\u00a0Composez votre num\u00e9ro de mobile\\nPendant l'annonce d'accueil du r\u00e9pondeur, appuyez sur la touche #\\nTapez votre code secret (code de 4 \u00e0 6 chiffres) suivi de la touche # .\\nNB : pour consulter votre messagerie vocale depuis un autre t\u00e9l\u00e9phone, votre mobile doit \u00eatre..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e9teint.\\n\u00a0Depuis votre mobile \u00e0 l'\u00e9tranger : \u00a0\\n\u00a0IMPORTANT : pour consulter votre r\u00e9pondeur depuis\u00a0l\u2019\u00e9tranger, vous devez imp\u00e9rativement d\u00e9finir votre code secret AVANT votre d\u00e9part, sinon vous ne pourrez pas acc\u00e9der \u00e0 distance \u00e0 votre r\u00e9pondeur.\\n\u00a0Pour consulter votre r\u00e9pondeur depuis..."
        }, 
        {
            "text": "l'\u00e9tranger :\\nComposez directement le 123 si le r\u00e9seau de l'op\u00e9rateur du pays le permet ou sinon, composez le +33 6 12 000 123\\nLorsque le r\u00e9pondeur le demande, saisissez votre num\u00e9ro de mobile\\nPendant l\u2019annonce d\u2019accueil du r\u00e9pondeur, appuyez sur la touche #\\nTapez votre code secret (code de 4 \u00e0 6..."
        }, 
        {
            "text": "chiffres) suivi de la touche #\\nLa consultation de votre r\u00e9pondeur depuis l\u2019\u00e9tranger vous sera factur\u00e9e au prix d'un appel vers la France, selon la zone d'\u00e9mission de l'appel.\\n\u00a0Depuis un autre t\u00e9l\u00e9phone \u00e0 l'\u00e9tranger :\\nComposez votre num\u00e9ro de mobile\\nPendant l'annonce d'accueil du r\u00e9pondeur, appuyez..."
        }, 
        {
            "text": "sur la touche #\\nTapez votre code secret (code de 4 \u00e0 6 chiffres) suivi de la touche # . La proc\u00e9dure pour modifier votre code secret est expliqu\u00e9e plus bas dans la fiche\\nNB : pour consulter votre messagerie vocale depuis un autre t\u00e9l\u00e9phone, votre mobile doit \u00eatre \u00e9teint.\u00a0\\nQu'est-ce que le code secret et..."
        }, 
        {
            "text": "comment le modifier ?\\nLe code secret sert \u00e0 s\u00e9curiser l'acc\u00e8s \u00e0 votre r\u00e9pondeur. Il vous permet \u00e9galement d'acc\u00e9der \u00e0 votre r\u00e9pondeur depuis un poste fixe \u00e0 l'\u00e9tranger.\\nPour modifier le code secret de votre r\u00e9pondeur :\\nComposez le \" 123 \" sur le clavier de votre mobile, puis appuyez sur la touche \" 3..."
        }, 
        {
            "text": "\"\\nAppuyez ensuite sur la touche \" 2 \"\\nA l'annonce, saisissez votre mot de passe compris\u00a0entre 4 et 6 chiffres\\nValidez\u00a0ensuite en appuyant sur la touche \" # \".\\nNB : si vous avez oubli\u00e9 votre code secret, vous devez contacter votre Service Client pour le r\u00e9initialiser.\\nComment personnaliser votre annonce..."
        }, 
        {
            "text": "d'accueil ?\\nComposez le 123, puis appuyez sur la touche #\\nAppuyez sur la touche 2\\nEnregistrez votre message d'accueil personnalis\u00e9\\nUne fois votre message enregistr\u00e9, appuyez sur la touche #\\nComment activer ou d\u00e9sactiver les appels sans message ?\\nComposez le 123\\nAppuyez sur la touche 3\\nAppuyez sur la..."
        }, 
        {
            "text": "touche 5\\nPuis sur la touche 1\\nComment d\u00e9sactiver ou r\u00e9activer le rappel automatique ?\\nLorsque vous recevez un nouveau message, vous recevez un rappel toutes les 10 minutes pendant 2 heures.\\nPour activer ou d\u00e9sactiver le rappel automatique :\\nComposez le 123 sur le clavier de votre mobile, puis appuyez sur la..."
        }, 
        {
            "text": "touche *\\nAppuyez sur la touche 3, puis sur la touche 1\\nAppuyez sur la touche 1 pour valider\u00a0\\nComment activer ou d\u00e9sactiver le d\u00e9p\u00f4t de messages sur le r\u00e9pondeur ?\\nPar d\u00e9faut, votre r\u00e9pondeur est en mode \"r\u00e9pondeur-enregistreur\", c'est \u00e0 dire que vos correspondants sont inform\u00e9s que vous n'\u00eates pas..."
        }, 
        {
            "text": "disponible et peuvent vous laisser un message.\\nVous pouvez toutefois choisir d'activer la fonction r\u00e9pondeur non enregistreur. Vos correspondants seront alors inform\u00e9s que vous n'\u00eates pas disponible mais ne pourront pas laisser de message.\\n\u00a0Pour autoriser ou interdire le d\u00e9p\u00f4t de messages vocaux sur votre..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9pondeur :\\nComposez le 123 sur le clavier de votre mobile, puis appuyez sur la touche *\\nAppuyez sur la touche 3, puis sur la touche 6\\nAppuyez sur la touche 1 pour valider\u00a0\\nComment activer ou d\u00e9sactiver l'avertissement par ic\u00f4nes ou Textos ?\\nLorsque vous recevez un message vocal, vous \u00eates averti par Texto..."
        }, 
        {
            "text": "ou via l'affichage d'une ic\u00f4ne sur votre mobile.\\nComposez le 123, puis appuyez sur la touche *\\nAppuyez sur la touche 3, puis sur la touche 4\\nAppuyez sur la touche 1 pour valider\u00a0\\nComment activer ou d\u00e9sactiver l'acc\u00e8s au r\u00e9pondeur avec code secret ?\\nComposez le 123, puis appuyez sur la touche 3\\nAppuyez sur..."
        }, 
        {
            "text": "la touche 3\\nAppuyez sur la touche 1 pour valider\\n\u00a0Et voil\u00e0, la gestion du r\u00e9pondeur mobile RED\u00a0n'a plus aucun secret pour vous !\\n\u00a0"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Vous-avez-perdu-votre-code-d-acc\u00e8s-\u00e0-la-messagerie-vocale-RED/ta-p/329": [
        {
            "text": "Vous avez perdu votre code d'acc\u00e8s \u00e0 la messagerie vocale RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit"
        }, 
        {
            "text": "Ce code vous est demand\u00e9 lorsque vous souhaitez consulter votre messagerie vocale (ou r\u00e9pondeur fixe) \u00e0 distance (depuis une autre ligne t\u00e9l\u00e9phonique que votre ligne SFR).\\n\u009d\u009dPar d\u00e9faut, le code d'acc\u00e8s \u00e0 votre messagerie vocale est 0000 .\\n\u009d\u009dDans le cas o\u00f9 vous avez modifi\u00e9 ce code par d\u00e9faut et que..."
        }, 
        {
            "text": "vous avez perdu votre code personnalis\u00e9, nous vous invitons \u00e0 contacter votre Service Client pour le r\u00e9initialiser.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Clients-RED-Box-Comment-activer-votre-r\u00e9pondeur-fixe/ta-p/114": [
        {
            "text": "Clients RED Box: Comment activer votre r\u00e9pondeur fixe ?"
        }, 
        {
            "text": "Envie de profiter du service de r\u00e9pondeur sur votre ligne SFR ? Voici comment faire pour l'activer.\\nComment activer votre r\u00e9pondeur ?\\nL'offre box vous permet de b\u00e9n\u00e9ficier d'une ligne de t\u00e9l\u00e9phonie sur Internet (VoIP)\u00a0\u009dincluant notamment des appels\u00a0illimit\u00e9s et le r\u00e9pondeur fixe. \u00a0\\n\u009d\u009dSi vous n'avez..."
        }, 
        {
            "text": "pas activ\u00e9 votre r\u00e9pondeur lors de votre premi\u00e8re connexion \u00e0 votre Espace Client, suivez les instructions d\u00e9taill\u00e9es ci-dessous. \u00a0\\n\u009d\u009d1. Connectez-vous \u00e0 votre Espace Client ;\\n2. Cliquez sur \" Offre et Equipements \" ; \u00a0\\n\u009d3. Cliquez sur \" Votre r\u00e9pondeur fixe \" ; \u00a0\\n\u009d4. Cliquez sur \" Param\u00e9trer...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://espace-client.sfr.fr/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "votre r\u00e9pondeur \" ; \u00a0\\n\u009d5. D\u00e9finissez le code d'acc\u00e8s au r\u00e9pondeur puis confirmez-le ;\u00a0\\n\u009d 6. Cliquez sur \" Valider \" ; \u00a0\\n\u009d7. Patientez quelques instants pendant l'activation de votre r\u00e9pondeur.\\nSi vous \u00eates client box Pro de SFR avec 2 lignes fixes (classique et par Internet) :\u00a0\\n\u009dPour activer le..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9pondeur de votre\u00a0ligne fixe classique, contactez le Service Client.\\n", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://espace-client.sfr.fr/"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-facture-de-r\u00e9siliation-Mobile-RED-by/ta-p/20871": [
        {
            "text": "Comment comprendre votre facture de r\u00e9siliation Mobile RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "La facture de r\u00e9siliation est celle qui fait suite \u00e0 la prise en compte de votre demande de r\u00e9siliation de ligne RED.\u00a0\\n\u009dElle permet d\u2019effectuer des r\u00e9gularisations sur votre forfait et vos options.\\nElle est \u00e9mise 16 jours apr\u00e8s la r\u00e9siliation effective de la ligne . Elle vous est envoy\u00e9e par voie..."
        }, 
        {
            "text": "postale ; vous la recevrez \u00e0 votre domicile entre 16 et 30 jours apr\u00e8s la date de r\u00e9siliation .\\nQuelles sont les diff\u00e9rentes rubriques figurant sur votre facture ?\\nPassez votre souris sur les info bulles pour avoir le d\u00e9tail de chacune des rubriques ci-dessous :\\n \ufeffVos R\u00e9f\u00e9rences Client\\nCette section...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1595iB212E541902030D0/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "regroupe l\u2019ensemble des\u00a0 informations li\u00e9es \u00e0 votre contrat .\\nMontant de votre facture\\nCette rubrique indique :\\nLe montant total \u00e0 r\u00e9gler, sa date d\u2019exigibilit\u00e9 et rappelle les modalit\u00e9s de r\u00e8glement.\\nLa date de r\u00e9siliation de votre ligne (cf 1\u00e8re page de votre facture de r\u00e9siliation)\\nLes moyens..."
        }, 
        {
            "text": "pour acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client en tant que client r\u00e9sili\u00e9 : votre r\u00e9f\u00e9rence de contrat devient votre identifiant RED by \u00a0 SFR.\\nVos abonnements, forfaits et options\\nCette rubrique comprend la r\u00e9gularisation de l\u2019abonnement et des options que vous avez r\u00e9gl\u00e9s sur votre facture pr\u00e9c\u00e9dente (le..."
        }, 
        {
            "text": "montant de cette r\u00e9gularisation est un prorata calcul\u00e9 en fonction du nombre de jours entre la date de r\u00e9siliation de votre ligne et votre date de facture).\\nVos consommations t\u00e9l\u00e9phoniques\\nCette rubrique recense l\u2019ensemble de vos consommations t\u00e9l\u00e9phoniques effectu\u00e9es\u00a0 jusqu\u2019\u00e0 la date de r\u00e9siliation..."
        }, 
        {
            "text": "effective de votre ligne.\\nVos autres produits et services de SFR\\nCette rubrique comporte tous les produits et services multim\u00e9dia payants fournis par SFR et remises ponctuelles :\\nachat de pack jour ou s\u00e9jour (pack de communications \u00e0 l\u2019\u00e9tranger)\\nremises service client\u2026\\nVos produits et services de..."
        }, 
        {
            "text": "tiers\\nCette rubrique comporte tous les produits & services pour lesquels SFR assure, pour le compte de tiers (ex : \u00e9diteurs), la facturation et la collecte des achats & paiements, ainsi que la surtaxe des appels vers des num\u00e9ros sp\u00e9ciaux, factur\u00e9s \u00e0 la dur\u00e9e ou \u00e0 l\u2019appel.\\nLa TVA applicable\\nCette rubrique..."
        }, 
        {
            "text": "comporte le montant de TVA sur les montants factur\u00e9s par taux (20%, 10%...)\\n> Vous pouvez aussi voir appara\u00eetre la rubrique \"Vos r\u00e9glements de services tiers\" sur votre facture :\\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \\nCette rubrique comporte tous les produits et services...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/reglement-tiers-fact-mob-ass.png"
            ]
        }, 
        {
            "text": "pour lesquels SFR assure, pour le compte de tiers, uniquement la collecte des paiements (sans mention du taux de TVA et des montants Hors Taxe).\\nQuelques liens utiles  :\\n", 
            "button": [
                "Vous voulez payer votre facture par carte bancaire ?", 
                "Vous souhaitez acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client ?", 
                "Vous voulez acc\u00e9der \u00e0 la liste de vos achats et abonnements multim\u00e9dias ?", 
                "Vous avez des questions concernant votre consommation ?", 
                "Vous souhaitez en savoir plus sur la tarification des num\u00e9ros de SVA ?"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/payer-facture", 
                "https://www.sfr.fr/cas/login?service=https%3A%2F%2Fwww.sfr.fr%2Faccueil%2Fj_spring_cas_security_check&theme=espaceclientred", 
                "https://espace-client.sfr.fr/paiement-tiers/accueil?red=1&sl=MjgzOjU1NDU7Mg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-achat", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-suivre-votre-consommation/ta-p/99", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelle-est-la-tarification-des-num%C3%A9ros-de-services-%C3%A0-valeur/ta-p/19769"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-facture-r\u00e9capitulative-RED-fixe/ta-p/20873": [
        {
            "text": "Comment comprendre votre facture r\u00e9capitulative RED fixe ?"
        }, 
        {
            "text": "Votre fature fixe est la facture que vous recevez tous les mois. Elle comprend votre abonnement RED BOX (RED BOX Fibre ou RED BOX Tr\u00e9s Haut D\u00e9bit) & options ainsi que les \u00e9ventuelles consommations hors forfait \u00e9mises depuis votre ligne fixe.\\nQuelles sont les diff\u00e9rentes rubriques figurant sur votre facture..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9capitulative ?\\nPassez votre souris sur les info bulles pour avoir le d\u00e9tail de chacune des rubriques ci-dessous :\\n \ufeffVos Informations personnelles\\nRetrouvez-ici votre N\u00b0 de Facture, votre r\u00e9f\u00e9rence client, votre ligne factur\u00e9e, votre e-mail de contact.\\nC\u2019est sur votre e-mail de contact que vous...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1596i15F4D54FE51BDD9A/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "allez recevoir votre notification de facture.\\nVos abonnements, forfaits et options\\nRetrouvez-ici le montant total de votre facture mensuelle pour :\\n\u009dVos abonnements et forfaits\\nVos \u00e9ventuelles options payantes ou gratuites : vos options t\u00e9l\u00e9vision (bouquets, Pass et cha\u00eenes TV), T\u00e9l\u00e9phonie fixe\u2026\\nVos..."
        }, 
        {
            "text": "locations d'\u00e9quipement\\nVos communications t\u00e9l\u00e9phoniques\\nRetrouvez-ici le montant des communications t\u00e9l\u00e9phoniques \u00e9mises durant la p\u00e9riode \u00e9coul\u00e9e depuis votre pr\u00e9c\u00e9dente facture (1 mois ou 2 mois selon votre fr\u00e9quence de facturation) :\\nComprises dans votre forfait (communications vers des num\u00e9ros..."
        }, 
        {
            "text": "locaux, nationaux, internationaux en fonction des destinations, mobiles en fonction de votre forfait)\\nHors forfait (Communications internationales non comprises dans votre forfait, vers des num\u00e9ros sp\u00e9ciaux ou surtax\u00e9s, vers des mobiles si vous n'avez pas l'option appels illimit\u00e9s vers les mobiles)\\nVos autres..."
        }, 
        {
            "text": "produits et services de votre op\u00e9rateur\\nRetrouvez-ici sur la p\u00e9riode \u00e9coul\u00e9e vos services ponctuels, fournis par RED by SFR (et dont RED by SFR est responsable du transport et du contenu de services) :\\nVos achats de services (vid\u00e9os \u00e0 la demande)\\nVos achats de mat\u00e9riel (boitiers CPL)\\nLes frais d'..."
        }, 
        {
            "text": "installation et mise en service lors de la souscription\\nDes r\u00e9gularisations\\nDes remises exceptionnelles (le d\u00e9tail de vos services exceptionnels est disponible en annexe de votre facture)\\nVos produits et services de tiers\\nCette rubrique comporte tous les produits & services pour lesquels SFR assure, pour le..."
        }, 
        {
            "text": "compte de tiers, la facturation et la collecte des achats & paiements (ex : bouquets TV), ainsi que la surtaxe des appels vers des num\u00e9ros sp\u00e9ciaux, factur\u00e9s \u00e0 la dur\u00e9e ou \u00e0 l\u2019appel. L'\u00e9diteur est responsable du contenu de ces services.\\nVos montants factur\u00e9s\\nCette rubrique indique le montant total \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "payer, en HT et TTC, qui sera pr\u00e9lev\u00e9 sur votre compte bancaire, si vous \u00eates en pr\u00e9l\u00e8vement automatique. Elle indique \u00e9galement le montant de TVA sur les montants factur\u00e9s par taux (20%, 10%...)\\nSituation de votre compte de facturation\\nRetrouvez-ici le \"solde restant d\u00fb \u00e0 la date de facturation\". Il..."
        }, 
        {
            "text": "correspond au montant des factures arriv\u00e9es \u00e0 \u00e9ch\u00e9ance, pour lesquelles nous n'avons pas encore enregistr\u00e9 de paiement.\\nSi le montant est sup\u00e9rieur \u00e0 0 euro, vous \u00eates redevable de cette somme, ind\u00e9pendamment de la pr\u00e9sente facture.\\nMontant total de la facture\\nCette rubrique indique le montant total de..."
        }, 
        {
            "text": "votre facture TTC, ainsi que la date de pr\u00e9l\u00e8vement si vous avez choisi le pr\u00e9l\u00e8vement automatique.\\n>Si vous avez \u00e9galement eu un d\u00e9p\u00f4t de garantie, vous le verrez appara\u00eetre dans la rubrique \"Vos r\u00e8glements de services tiers\" :\\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0..."
        }, 
        {
            "text": "\\nLe d\u00e9p\u00f4t de garantie est une somme encaiss\u00e9e provisoirement par RED by SFR en contrepartie de la mise \u00e0 disposition d'un \u00e9quipement. Il figure seulement sur votre 1\u00e8re facture si vous \u00eates un nouveau client ou sur votre prochaine facture si vous avez fait un changement d'offre .\\nLe d\u00e9p\u00f4t de garantie...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/depot-garantie-fixe-ass.png"
            ]
        }, 
        {
            "text": "est rembours\u00e9 dans les 10 jours suivant la restitution de l'\u00e9quipement. Le mode de paiement utilis\u00e9 pour le remboursement est votre mode de paiement habituel.\\n\u00a0> Si vous avez l'offre RED Box Tr\u00e9s Haut D\u00e9bit, vous pouvez voir appara\u00eetre la rubririque \"Vos produits et services factur\u00e9s pour le compte de...", 
            "button": [
                "Vous souhaitez en savoir plus sur le d\u00e9p\u00f4t de garantie ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Qu-est-ce-que-le-d%C3%A9p%C3%B4t-de-garantie/ta-p/90"
            ]
        }, 
        {
            "text": "tiers\" :\\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \\nCette rubrique recense tous achats et abonnements effectu\u00e9s aupr\u00e8s de partenaires de SFR (services tiers).\\nL\u2019offre RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\u00a0est commercialis\u00e9e en partenariat avec Numericable, raison pour laquelle les...", 
            "img": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/L-offre-RED-Fibre-TV-comment-%C3%A7a-marche/ta-p/564"
            ]
        }, 
        {
            "text": "produits et services TV sont factur\u00e9s pour le compte de tiers.\\nQuelques liens utiles :\\nQuel est le parcours de facturation d'une offre RED fixe ?\\n1. Activation de la ligne (\u00e9dition de la facture) correspondant \u00e0 la date du premier raccordement de votre ligne. C'est \u00e9galement la date \u00e0...", 
            "button": [
                "Vous souhaitez en savoir plus sur le d\u00e9p\u00f4t de garantie ?", 
                "Vous souhaitez en savoir plus sur l'offre RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?", 
                "Vous souhaitez modifier votre e-mail de contact ?", 
                "Vous d\u00e9sirez consulter votre facture en ligne ?", 
                "Vous avez envie d'ajouter ou de supprimer des options ?", 
                "Vous souhaitez opter pour le pr\u00e9l\u00e8vement automatique ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Qu-est-ce-que-le-d%C3%A9p%C3%B4t-de-garantie/ta-p/90", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/L-offre-RED-Fibre-TV-comment-%C3%A7a-marche/ta-p/564", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-modifier-votre-adresse-email-de-contact/ta-p/400", 
                "https://www.sfr.fr/routage/consulter-facture", 
                "https://www.sfr.fr/routage/choisir-options", 
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires"
            ]
        }, 
        {
            "text": "laquelle la facture est arr\u00eat\u00e9e :\\nLes communications avant cette date seront comptabilis\u00e9es dans la facture\\nLes communications apr\u00e8s cette date seront prises en compte sur la facture suivante\\n2. Consultation de la facture en ligne sur votre Espace client et depuis l\u2019application \u00ab\u00a0RED & Moi\u00a0\u00bb - J+2 \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "J+4\\n3. R\u00e9ception de la facture papier - J+8 en moyenne + les d\u00e9lais postaux\\n4. Ech\u00e9ance courte de paiement (offre souscrite apr\u00e8s le 25/09/2012) - J+11 \u00e0 J+14\\n5. Ech\u00e9ance longue de paiement (offre souscrite avant le 25/09/2012) - J+15 \u00e0 J+18\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelles-sont-les-caract\u00e9ristiques-d\u00e9taill\u00e9es-de-votre-Mini/ta-p/453": [
        {
            "text": "Quelles sont les caract\u00e9ristiques d\u00e9taill\u00e9es de votre Mini d\u00e9codeur TV"
        }, 
        {
            "text": "Avec le Mini d\u00e9codeur TV, vous allez pouvoir profiter d'une exp\u00e9rience TV unique et interactive.\\nLe contenu du pack\\n\u00a0Mat\u00e9riel\\n\u00a0 \ufeff\u00a0- Le Mini d\u00e9codeur TV.\\n\u009d- La t\u00e9l\u00e9commande.\\n- Trois piles.\\n- Une carte \u00e0 puce.\\n\u00a0Connectiques\\n\u00a0 \ufeff\u00a0- Un adaptateur secteur.\\n\u009d- Un c\u00e2ble antenne.\\n\u009d- Un...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/220iC3C5D2E2E9B78A71/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/221iD7818F4981FB38AD/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "adaptateur m\u00e2le.\\n\u009d- Un c\u00e2ble HDMI.\\n\u009d- Un c\u00e2ble Ethernet (RJ45).\\nLe Mini d\u00e9codeur TV d\u00e9taill\u00e9\\nLa face avant\\n\u00a0 \ufeff\u00a01. Bouton activation/d\u00e9sactivation Wi-Fi. \u009d\\n\u009d2. Bouton Marche/Arr\u00eat. \u009d\\n\u009d3. Voyant Veille :\\n\u00a0 \u009d- Voyant rouge : le Mini d\u00e9codeur TV est en veille.\\n\u009d\u00a0 - Voyant vert : le...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/222i64C8485CDCD62FD7/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Mini d\u00e9codeur TV est actif. \u009d\\n\u009d4. Voyant Wi-Fi :\\n\u009d- Voyant vert : le Wi-Fi est activ\u00e9.\\n\u009d- Voyant \u00e9teint : le Wi-Fi est inactif.\\n\u009d\u009d5. Voyant Ethernet : le voyant est allum\u00e9 lorsque que la connexion r\u00e9seau est fonctionnelle.\\nLa face arri\u00e8re\\n\u00a0 \ufeff\u00a01. Entr\u00e9e c\u00e2ble antenne.\\n\u009d2. Prise Ethernet...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/223iA772FBF94CFA08D1/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "(RJ45).\\n\u009d3. Sortie HDMI 1.4.\\n\u009d4. Sortie A/V (\u00e0 utiliser si votre t\u00e9l\u00e9viseur ne poss\u00e8de pas de prise HDMI).\\n\u009d5. Sortie S/PDIF : sortie audio num\u00e9rique (pour raccorder \u00e0 un ampli home-cin\u00e9ma par exemple).\\n\u009d6. Prise secteur.\\nLe c\u00f4t\u00e9 gauche\\n\u00a0 \ufeff\u00a01. Prise USB 2.0 : pour brancher un disque dur*,...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/224iF7012C78052E0640/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "une cl\u00e9 USB.\\n* \u009dL\u2019utilisation d\u2019un disque dur d'une capacit\u00e9 minimale de 20Go et d'une \u00a0puissance minimale de 7200 tours/minute\u00a0permet de b\u00e9n\u00e9ficier des fonctionnalit\u00e9s enregistrement et\u00a0contr\u00f4le du direct.\\n\u009d2. Lecteur de carte SD : pas de limite de taille, la carte SD est limit\u00e9e \u00e0 la..."
        }, 
        {
            "text": "visualisation de photos ou autres contenus multim\u00e9dia. Elle ne pourra donc pas \u00eatre utilis\u00e9e pour le contr\u00f4le du direct ou l'enregistrement des programmes TV.\\nLe dessous\\n\u00a0 \ufeff\u00a01. Lecteur de carte \u00e0 puce.\\n\u00a0Les caract\u00e9ristiques techniques\\n\u00a0Le Mini d\u00e9codeur TV poss\u00e8de :\\n\u009d- 1 bouton...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/225i30845D69C3FDD9BC/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "activation/d\u00e9sactivation Wi-Fi. \u009d\\n\u009d\u009d- 1 bouton Marche/Arr\u00eat. \u009d\\n\u009d- 1 entr\u00e9e c\u00e2ble antenne.\\n\u009d- 1 antenne wifi 2.4 Ghz int\u00e9gr\u00e9e (supportant les normes 802.11/g/n).\\n\u009d- 1 prise Ethernet (RJ45). \u009d\\n\u009d- 1 sortie HDMI 1.4.\\n\u009d- 1 sortie A/V (\u00e0 utiliser si votre t\u00e9l\u00e9viseur ne poss\u00e8de pas de prise..."
        }, 
        {
            "text": "HDMI).\\n- 1 sortie S/PDIF : sortie audio num\u00e9rique (pour raccorder \u00e0 un ampli home-cin\u00e9ma par exemple). \u009d\\n- 1 prise secteur.\\n- 1 prise USB 2.0 : pour brancher un disque dur, une cl\u00e9 USB. \u009d\\n\u009d- 1 Lecteur de carte SD.\\n\u00a0Vid\u00e9o\u009dContainers support\u00e9s :\\n- AVI, DivX (.avi, .divx)\\n- Blu-ray Video (.m2ts)\\n-..."
        }, 
        {
            "text": "Matroska Version 1&2 (.mkv)\\n- MPEG-4 Base Media (.m4v, .mp4, .mpeg4)\\n- MPEG-4 QuickTime (.mov)\\n- MPEG-PS (.mpeg, .mpg, .vob)\\n- MPEG-TS (.mpg, .ts)\\n- Windows Media (.asf, .wmv)\\n- Fichiers sous titres (.SRT)\\nCodecs support\u00e9s :\\n- AVC / H.264\\n- MPEG-1\\n- MPEG-2\\n- MPEG-4 Part 2 : DivX 5, XviD support\u00e9s //..."
        }, 
        {
            "text": "DivX 3 non support\u00e9\\n- Microsoft WMV9, VC-1 (WMV7 et WMV8 non support\u00e9s)\\n\u00a0Audio\u009dContainers support\u00e9s :\\n- AC-3 (.ac3)\\n- DTS (.dts)\\n- MPEG Audio (.mp3)\\n- MPEG-4 Apple (.m4a)\\n- MPEG-4 Base Media (.mp4)\\n- Windows Media (.asf, .wma)\\nCodecs support\u00e9s :\\n- AAC- AC-3- DTS- MPEG-1 et MPEG-2 Layer 3 (MP3)\\n-..."
        }, 
        {
            "text": "Microsoft WMA9 (WMA7, WMA8 et WMA9 Pro non support\u00e9s)\\n\u009dCes formats sont support\u00e9s aussi bien pour des vid\u00e9os que pour des pistes audio seules. Les vid\u00e9os contenant des pistes audio encod\u00e9es selon un format non support\u00e9 pourront \u00eatre visionn\u00e9es, mais le son ne sera pas restitu\u00e9.\\nVoil\u00e0, vous \u00eates..."
        }, 
        {
            "text": "maintenant incollable sur le Mini d\u00e9codeur TV !\\n\u00a0\u00a0Les boutons et les voyants\\n\u00a0 \ufeff\u00a01. Bouton activation/d\u00e9sactivation Wi-Fi\\n\u009d2. Bouton Marche/Arr\u00eat\\n\u009d 3. LED Veille\\n\u009d 4. LED Wi-Fi\\n\u009d 5. LED Ethernet\\nLes voyants et leur signification\\n\u00a0\u009dLes LED qui s'allument en fa\u00e7ade du Mini d\u00e9codeur TV...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/226i3D0221DD55B0F804/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "donnent des indications sur l\u2019\u00e9tat ou l'utilisation des services.\\n\u009d\u009dVoici, ci-dessous, \u00e0 quoi correspondent ces diff\u00e9rents t\u00e9moins lumineux :\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Voil\u00e0, la signification des boutons et des voyants n'ont plus de secrets pour vous !\\n\u00a0", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/227i0A27D45D26223F78/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-r\u00e9soudre-un-probl\u00e8me-de-qualit\u00e9-d-image-sur-votre-RED/ta-p/202": [
        {
            "text": "Comment r\u00e9soudre un probl\u00e8me de qualit\u00e9 d\u2019image sur votre RED BOX TV ?"
        }, 
        {
            "text": "Les premiers r\u00e9flexes\\n\u00a01. Red\u00e9marrez votre d\u00e9codeur TV Evolution\\nAppuyez longuement (entre 10 et 20 secondes) sur la touche \u00ab Retour \u00bb de votre t\u00e9l\u00e9commande. Votre d\u00e9codeur va red\u00e9marrer en plusieurs \u00e9tapes, patientez jusqu\u2019\u00e0 la r\u00e9apparition de votre mosa\u00efque d\u2019accueil.\u00a0\\nVous pouvez \u00e9galement..."
        }, 
        {
            "text": "red\u00e9marrez votre d\u00e9codeur TV gr\u00e2ce au bouton On / Off \u00e0 l\u2019arri\u00e8re de votre d\u00e9codeur TV.\\n2. Red\u00e9marrez votre Box\\n\u00a0Gr\u00e2ce au bouton \u00ab power \u00bb qui se situe \u00e0 l\u2019arri\u00e8re de votre box. Pensez \u00e0 bien patienter quelques instants avant de la red\u00e9marrer et attendez que les diodes Acc\u00e8s et Tel soient de..."
        }, 
        {
            "text": "nouveau fixes.\\nD\u00e9branchez l\u2019alimentation de votre box en retirant la prise \u00e9lectrique. Comme pour la premi\u00e8re solution, patientez avant de la rebrancher et patientez de nouveau avant d\u2019effectuer un test.\\nVous avez un \u00e9cran noir\\n\u00a0Tout d'abord, v\u00e9rifiez la source de votre t\u00e9l\u00e9viseur. Il se peut que vous..."
        }, 
        {
            "text": "ne soyez pas all\u00e9 chercher la bonne source sur votre t\u00e9l\u00e9viseur, le d\u00e9codeur n\u2019est alors pas reconnu.\\nEnsuite, contr\u00f4lez les branchements effectu\u00e9s entre votre Box et votre d\u00e9codeur TV Evolution.\\nV\u00e9rifiez tout d\u2019abord que le c\u00e2ble Ethernet (port de couleur bleu claire) est bien branch\u00e9. Au besoin,..."
        }, 
        {
            "text": "n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 l\u2019enlever, puis \u00e0 le remettre.\\nSi vous fonctionnez avec un kit CPL, v\u00e9rifiez \u00e9galement que le branchement soit toujours bien effectif.\\nSi le message \u00ab Cha\u00eene en option \u00bb s\u2019affiche sur votre \u00e9cran, cela signifie que vous n\u2019avez pas souscrit au bouquet ou \u00e0 la cha\u00eene en question...."
        }, 
        {
            "text": "Pour acc\u00e9der \u00e0 son contenu, vous devez y souscrire.\\nL\u2019image re\u00e7ue est pix\u00e9lis\u00e9e\\nL\u2019image n\u2019est pas nette, belle et vous trouvez l\u2019ensemble pix\u00e9lis\u00e9 ? Voici les points de v\u00e9rifications \u00e0 effectuer aupr\u00e8s de votre d\u00e9codeur.\\nLa qualit\u00e9 de l\u2019image est pix\u00e9lis\u00e9e sur une cha\u00eene TNT ?\\nV\u00e9rifiez..."
        }, 
        {
            "text": "que le c\u00e2ble d\u2019antenne est bien branch\u00e9 \u00e0 l\u2019arri\u00e8re de votre d\u00e9codeur TV Evolution sur la prise \u00ab TNT In \u00bb pr\u00e9vue \u00e0 cet effet.\\n \ufeffSi cela n\u2019est pas la source des difficult\u00e9s, vous pouvez changer le mode de r\u00e9ception pour am\u00e9liorer la qualit\u00e9 de l\u2019image. Pour cela, acc\u00e9dez au menu de...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/40i38B5FB91AB448FEA/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "param\u00e9trage de la cha\u00eene en cliquant sur le bouton \u00ab OK \u00bb de votre t\u00e9l\u00e9commande. S\u00e9lectionnez ensuite \u00ab R\u00e9glages \u00bb puis \u00ab Mode de r\u00e9ception \u00bb. Changez ensuite le mode de r\u00e9ception \u00e0 l\u2019aide des fl\u00e8ches directionnelle et pr\u00e9f\u00e9rez le mode de r\u00e9ception \u00ab Standard \u00bb ou \u00ab HD \u00bb.\\nLa qualit\u00e9 de..."
        }, 
        {
            "text": "l\u2019image est pix\u00e9lis\u00e9e sur une cha\u00eene ?\\n\u00a0La pixellisation peut \u00eatre le r\u00e9sultat d\u2019un incident temporaire touchant le service TV, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter si une alerte r\u00e9seau est en cours.\\nEn cas d\u2019absence d\u2019incident, pensez \u00e0 v\u00e9rifier que votre c\u00e2ble HDMI ou p\u00e9ritel, selon votre choix..."
        }, 
        {
            "text": "initial, est raccord\u00e9 \u00e0 votre d\u00e9codeur et votre t\u00e9l\u00e9viseur. V\u00e9rifiez \u00e9galement que le service TV est bien activ\u00e9 et op\u00e9rationnel.\\n\u00a0 \ufeffComment savoir si votre probl\u00e8me de qualit\u00e9 TV vient du CPL ?\\n\u00a0En r\u00e8gle g\u00e9n\u00e9rale, la qualit\u00e9 de votre TV d\u00e9pend de votre installation...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/41i88D98EB55363D3A3/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\u00e9lectrique.\\nL'utilisation de la technologie utilis\u00e9e par votre d\u00e9codeur peut s'av\u00e9rer impossible en cas de r\u00e9seaux \u00e9lectriques trop anciens, en triphas\u00e9 ou encore perturb\u00e9 par des r\u00e9seaux d\u00e9gradants \u00e0 proximit\u00e9.\\nVoici quelques indications pouvant expliquer les difficult\u00e9s rencontr\u00e9s :\\nVotre..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9codeur TV est situ\u00e9 \u00e0 moins de 2 m\u00e8tres de votre box\\nDans cette situation, il n'est pas conseill\u00e9 d'utiliser un CPL, pr\u00e9f\u00e9rez-lui un c\u00e2ble Ethernet fourni dans votre kit.\u00a0\\n \ufeffVotre d\u00e9codeur est situ\u00e9 dans la m\u00eame pi\u00e8ce que votre box\\nVous pouvez utiliser un c\u00e2ble Ethernet long, disponible en...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/42i0B7952723436A0F3/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "grande distribution. Cela reste le moyen le plus efficace de relier votre Box \u00e0 votre d\u00e9codeur.\\n \ufeff\u00a0Bien brancher ses bo\u00eetiers CPL\\nCette \u00e9tape ne doit pas \u00eatre n\u00e9glig\u00e9e afin que le branchement se passe sans encombre. Pensez bien \u00e0 brancher votre boitier CPL directement \u00e0 la prise de courant murale....", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/43i34B1495041C8C09C/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Ne branchez en aucun cas ce bo\u00eetier directement sur une multiprise. Une multiprise peut toutefois \u00eatre branch\u00e9e sur le bo\u00eetier CPL.\\n \ufeffSi vous poss\u00e9dez une alimentation CPL , vous pouvez utiliser un filtre CPL. Ce dernier vous permet de brancher une multiprise et tous vos appareils domestiques \u00e0 la m\u00eame...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/44iBA56F68B2DAC68C4/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "prise.\\n\u00a0 \ufeffLe filtre est efficace seulement si une baisse de qualit\u00e9 est constat\u00e9e lors de l'utilisation de l'alimentation CPL sur une multiprise.\\n\u00a0", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/45iB1424C123C540A6F/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-r\u00e9soudre-un-probl\u00e8me-avec-votre-t\u00e9l\u00e9commande-Google-Play/ta-p/498": [
        {
            "text": "Comment r\u00e9soudre un probl\u00e8me avec votre t\u00e9l\u00e9commande Google Play"
        }, 
        {
            "text": "Votre t\u00e9l\u00e9commande ne fonctionne pas ? La t\u00e9l\u00e9commande livr\u00e9e avec le d\u00e9codeur est bas\u00e9e sur la technologie Radio Fr\u00e9quence .\\n\u009dPour que votre t\u00e9l\u00e9commande fonctionne vous devez l'associer \u00e0 votre d\u00e9codeur.\\n\u009d1. Appuyez sur le bouton \" Home \" de votre t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u009d2. Appuyez simultan\u00e9ment sur le..."
        }, 
        {
            "text": "bouton \" Retour \" et sur le bouton \"...\" pendant 5 secondes.\\n\u009d3. Le voyant du bouton \" Marche/Arr\u00eat \" de votre t\u00e9l\u00e9commande clignote.\\n\u009d4. Appuyez sur le bouton \" Home \" pour lancer l'association.\\n\u009d5. Le message \" votre t\u00e9l\u00e9commande a \u00e9t\u00e9 associ\u00e9 avec succ\u00e8s \" appara\u00eet une fois l'op\u00e9ration..."
        }, 
        {
            "text": "termin\u00e9e.\\n\u009d\u009dLes boutons sont les suivants :\\n \ufeffBouton \"Home\"\\n \ufeffBouton \"Retour\"\\n \ufeffBouton \"...\"\\n \ufeffBouton \"Marche/Arr\u00eat\"\\nSi votre t\u00e9l\u00e9commande ne fonctionne pas, remplacez les piles, elles sont peut-\u00eatre d\u00e9charg\u00e9es :\\n\u009d\u009d1. Sur la face recto de la t\u00e9l\u00e9commande, enlevez la trappe de...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/269i1227D185BF5FFF80/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/268iDCCD874E5B37D813/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/270i0B418D350305D6BC/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/271iD6912BA6D5B12920/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "protection des piles.\\n\u009d2. Changez les piles de type LR03, en vous assurant que le c\u00f4t\u00e9 \"+\" de la pile correspond \u00e0 l'indication \"+\" de la t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u009d3. Remettez la trappe.\\nLes probl\u00e8mes de fonctionnement de votre t\u00e9l\u00e9commande sont r\u00e9solus ? Vous pouvez profiter de toutes vos cha\u00eenes en toute..."
        }, 
        {
            "text": "tranquillit\u00e9.\\n\u00a0 \ufeff", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/267i7503FD51ADEB7C21/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/D\u00e9panner-votre-t\u00e9l\u00e9phonie-RED-BOX-Tr\u00e8s-Haut-D\u00e9bit-les-premier/ta-p/328": [
        {
            "text": "D\u00e9panner votre t\u00e9l\u00e9phonie RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit, les premier gestes"
        }, 
        {
            "text": "Lorsque vous d\u00e9crochez le t\u00e9l\u00e9phone branch\u00e9 sur votre modem, vous n'obtenez pas de tonalit\u00e9 ? \u009dPas de panique, voici la solution !\\nAvant toute manipulation, v\u00e9rifiez que vos c\u00e2bles ne sont pas endommag\u00e9s et bien ins\u00e9r\u00e9s dans leurs prises.\\n\u009dAssurez-vous \u00e9galement de ne pas utiliser de rallonge..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9phonique.\\nPour que le service de t\u00e9l\u00e9phonie soit actif, il est n\u00e9cessaire que le voyant \"TEL\" soit allum\u00e9 blanc et fixe sur le modem.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Quel est l\u2019\u00e9tat du voyant tel de votre modem ?\\nLe voyant TEL clignote\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Assurez-vous qu\u2019au raccrochage du t\u00e9l\u00e9phone la diode est fixe sinon...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/145iFFD5618B8B24B048/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/146i297716C98A4E11E1/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": ":\\n\u009d1. V\u00e9rifiez que votre t\u00e9l\u00e9phone est en fr\u00e9quence vocale et non en fr\u00e9quence d\u00e9cimale (reportez-vous \u00e0 la notice de votre t\u00e9l\u00e9phone).\\n\u009dPour v\u00e9rifier que votre t\u00e9l\u00e9phone est \u00e0 fr\u00e9quence vocale, composez le 1 11 23 21 32 21. En composant ce num\u00e9ro, si vous reconnaissez \"Au clair de la lune\", le..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9phone est \u00e0 fr\u00e9quence vocale.\\n\u009d2. D\u00e9branchez votre modem durant 30s puis rebranchez-le. Attendez l\u2019initialisation compl\u00e8te du modem.\\n\u00a0Le voyant TEL est \u00e9teint\\n\u00a0 \ufeff\u00a01. D\u00e9branchez votre modem durant 30s puis rebranchez-le.\\n2. \u009dAttendez l\u2019initialisation compl\u00e8te du modem.\\nLe voyant TEL...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/147iF61DCFC9E80EF882/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "reste fixe, alors que votre t\u00e9l\u00e9phone est d\u00e9croch\u00e9\\n\u00a0 \ufeff\u00a0V\u00e9rifiez que votre t\u00e9l\u00e9phone est branch\u00e9 sur la prise TEL de votre modem et qu'il ne pr\u00e9sente pas de d\u00e9faut.\\nSi votre t\u00e9l\u00e9phone a une prise RJ11 :\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Si votre t\u00e9l\u00e9phone a une prise gigogne :\\n \ufeffou \ufeff\u00a0La qualit\u00e9 des...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/148i3EEABE57B0B4C642/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/149i4F42F9BF42940F7A/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/150iB9F3DE465884539D/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/151i103DEEF37DE43E0D/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "communications n'est pas satisfaisante ?\\n\u00a0Lors de l'usage de votre ligne t\u00e9l\u00e9phonique SFR, vous constatez une qualit\u00e9 d\u00e9grad\u00e9e des communications ? Cela peut se manifester, par exemple, par des micros-coupures, des bruits ou du souffle.\\n\u009dPas de panique, voici quelques solutions qui peuvent vous aider \u00e0 y..."
        }, 
        {
            "text": "rem\u00e9dier !\\nV\u00e9rifiez l'installation de votre t\u00e9l\u00e9phone\\n\u00a01 . V\u00e9rifiez que votre t\u00e9l\u00e9phone est bien raccord\u00e9 \u00e0 la prise \"TEL\" situ\u00e9e \u00e0 l\u2019arri\u00e8re du modem en utilisant le cordon t\u00e9l\u00e9phonique (RJ11) fourni (comme indiqu\u00e9 ci-dessous).\\n\u00a0 \ufeff\u00a02 . Utilisez uniquement le c\u00e2ble fourni pour le...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/152iFDC5FB854761F28E/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "raccordement de votre t\u00e9l\u00e9phone sur votre modem. \u009d \u009d\\n\u009d 3 . N'utilisez pas de rallonge pour relier votre t\u00e9l\u00e9phone au modem.\\nV\u00e9rifiez l'environnement de votre t\u00e9l\u00e9phone\\n\u00c9loignez, autant que possible, votre t\u00e9l\u00e9phone et votre modem de tout autre appareil \u00e9lectrique, afin de limiter au maximum les..."
        }, 
        {
            "text": "perturbations \u00e9lectromagn\u00e9tiques (par exemple : four \u00e0 micro-onde, \u00e9clairage...).\\n\u009dDe m\u00eame, \u00e9loignez votre t\u00e9l\u00e9phone (ainsi que la base de celui-ci, s'il s'agit d\u2019un t\u00e9l\u00e9phone sans fil) du modem.\\nTestez avec un autre t\u00e9l\u00e9phone\\nIl est imp\u00e9ratif d'effectuer un test avec un autre t\u00e9l\u00e9phone afin de..."
        }, 
        {
            "text": "s'affranchir d'un \u00e9ventuel d\u00e9faut de celui-ci.\\n\u00a0la qualit\u00e9 des appels vers les destinations internationales peut \u00eatre d\u00e9grad\u00e9e avec le modem red \u00a0 BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?\\n\u00a0Vous avez du mal \u00e0 joindre des correspondants \u00e0 l'international ou la qualit\u00e9 du service est d\u00e9grad\u00e9e ? En voici les raisons..."
        }, 
        {
            "text": "!\\n\u009d\u009dPour la qualit\u00e9 de service des appels vers l'international, nous sommes d\u00e9pendants des op\u00e9rateurs locaux qui acheminent le trafic jusque dans les pays \u00e9trangers.\\n\u009d\u009dNotre partenaire\u00a0cherche, sans cesse, \u00e0 optimiser ses routes vers l'international afin de vous offrir la meilleure qualit\u00e9 d'appel..."
        }, 
        {
            "text": "possible.\\n\u009dMalgr\u00e9 cela, sur certaines destinations, il peut \u00eatre n\u00e9cessaire de composer plusieurs fois le num\u00e9ro avant de l'obtenir.\\n\u009d\u009dS'il s'agit d'un autre probl\u00e8me , nous vous proposons de prendre contact avec un conseiller\u009d pour investiguer et, le cas \u00e9ch\u00e9ant, contacter les fournisseurs..."
        }, 
        {
            "text": "internationaux afin qu\u2019ils am\u00e9liorent la qualit\u00e9 de leurs routes.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/D\u00e9panner-votre-connexion-RED-BOX-Tr\u00e8s-Haut-D\u00e9bit-les-premiers/ta-p/312": [
        {
            "text": "D\u00e9panner votre connexion RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit, les premiers gestes"
        }, 
        {
            "text": "Retrouvez ci-dessous quelques manipulations \u00e0 effectuer si vous n'avez pas de connexion Internet avec votre modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\nMais avant toute manipulation , d\u00e9branchez votre modem de la prise secteur durant 30 secondes puis rebranchez.\\nV\u00e9rifiez l'\u00e9tat du bouton Wi-FI/STBY\\n\u00a0 \ufeffLe bouton...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/128iB30FE1774C6B0547/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "est allum\u00e9 ? Votre modem est en veille.\\nAppuyez sur le bouton Wi-Fi/STBY pour sortir de veille et acc\u00e9der \u00e0 Internet.\\nBon \u00e0 savoir :\\n\u009d- Pour activer ou d\u00e9sactiver le Wi-Fi, appuyez sur le bouton 3 secondes.\\n\u009d- Pour une mise en veille du modem (STBY),appuyez 10 secondes. Le bouton est allum\u00e9 lorsque le..."
        }, 
        {
            "text": "modem est en mode STBY.\\nV\u00e9rifiez l'\u00e9tat des LED de synchronisation\\nLa LED \"Synchronisation voies descendantes\" clignote ET la LED \"Synchronisation voies montantes\" est \u00e9teinte ?\\n\u009dLe modem n\u2019a pas pu se connecter au r\u00e9seau.\\n\u00a0 \ufeffV\u00e9rifiez que votre prise murale ne contient pas d\u2019\u00e9l\u00e9ment ext\u00e9rieur...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/129i1ACD330D1DB3B911/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "(de type filtre) semblable \u00e0 ceux repr\u00e9sent\u00e9s sur le visuels ci-dessous. Si c\u2019est le cas, retirez le filtre.\\n\u00a0 \ufeffV\u00e9rifiez que votre c\u00e2ble coaxial est branch\u00e9 entre la prise murale et l'entr\u00e9e \"Cable\" du modem.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0\u00a0V\u00e9rifiez la connexion du modem \u00e0 votre ordinateur\\nLe cordon Ethernet (RJ...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/130i1475A64CDF5FD3EF/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/134i5875880BC241A837/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "45) doit \u00eatre connect\u00e9 entre le port Giga Ethernet de votre modem et le port Ethernet de votre ordinateur.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Le voyant Connexion Giga Ethernet doit s\u2019allumer quelque soit le port Ethernet choisi (ETH 1,2,3,4).\\nEn derniers recours vous pouvez r\u00e9tablir l\u2019ensemble des param\u00e8tres Internet par d\u00e9faut...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/136iB4728675C137B9BA/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "en appuyant pendant 30 secondes sur le bouton \" Reset \" situ\u00e9 \u00e0 l'arri\u00e8re du modem.\\n\u00a0Comment retablir les parametres par defaut du modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?\u00a0\\nCette page vous explique comment restaurer les valeurs par d\u00e9faut de votre modem en effectuant un \"reset usine\" ou \"hard reset\".\\n\u009dEn..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9tablissant ainsi les param\u00e8tres d'usine, votre modem sera totalement r\u00e9initialis\u00e9e et retrouvera ses r\u00e9glages d'origine.\u009d\\n\u009d\u009dIl existe deux m\u00e9thodes :\\n\u009d1. Via l'interface de gestion du modem\\n\u009d2. Via le bouton \" Reset \" du modem modem\\n\u009d\u009dVoici donc comment faire retrouver votre modem dans sa version..."
        }, 
        {
            "text": "originale !\\nM\u00e9thode 1 : restaurez les valeurs d'usine depuis l'interface\\nAcc\u00e9dez \u00e0 l'interface de gestion du modem\\n\u009d\u009d1. A partir de votre ordinateur, ouvrez votre navigateur Internet.\\n\u009d2. Connectez-vous sur le site \"http://monmodem\".\\n\u009d Remarque : l'identifiant et le mot de passe par d\u00e9faut sont inscrits..."
        }, 
        {
            "text": "sur l'\u00e9tiquette coll\u00e9e sous la box.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Acc\u00e9der \u00e0 l'interface de gestion de votre modem\\n3. Cliquez sur \"Restaurer les valeurs d'usine \".\\n\u00a0 \ufeff\u00a0\u009d4. Confirmez votre choix en cliquant sur \" OK \". Un message de confirmation appara\u00eetra.\\nM\u00e9thode 2 : restaurez les valeurs d'usine depuis le...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/138i3D5DEF004234E1B7/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/139i279B70086E327E7A/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "modem\\nAppuyez avec un stylo ou un trombone sur le bouton \" Reset \" situ\u00e9 \u00e0 l\u2019arri\u00e8re du modem.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Et voil\u00e0, votre modem est restaur\u00e9.\\n", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/140i7A64AA127AC69187/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Que-faire-en-cas-de-probl\u00e8mes-de-r\u00e9ception-ou-d-\u00e9mission-d/ta-p/127": [
        {
            "text": "Que faire en cas de probl\u00e8mes de r\u00e9ception ou d'\u00e9mission d'appels avec votre ligne REDbySFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Utiliser votre mobile n\u2019est plus aussi simple pour vous ? Des probl\u00e8mes peuvent provenir de votre carte SIM, de votre mobile, de votre situation ou encore de votre couverture r\u00e9seau. Quelques petites v\u00e9rifications s\u2019imposent avant de pouvoir retrouver l\u2019usage normal de votre ligne.\\nQue faut-il v\u00e9rifier..."
        }, 
        {
            "text": "pour retrouver l'usage normal de votre ligne ?\\nV\u00e9rifiez que votre carte SIM est bien ins\u00e9r\u00e9e dans votre t\u00e9l\u00e9phone\\n\u009d1. \u00c9teignez votre mobile\u00a0\\n\u009d2. Ouvrez sa coque\u00a0\\n\u009d 3. V\u00e9rifiez que votre batterie est correctement positionn\u00e9e et charg\u00e9e\u00a0\\n\u009d4. V\u00e9rifiez que votre carte SIM est correctement..."
        }, 
        {
            "text": "ins\u00e9r\u00e9e\u00a0\\n\u009d5. Rallumez votre mobile\u009d\\n\u009d V\u00e9rifiez le mode de votre mobile\\n\u009dV\u00e9rifiez que les modes Vol / avion / hors ligne / hors connexion de votre mobile sont d\u00e9sactiv\u00e9s. Pour savoir comment proc\u00e9der, vous pouvez consulter le mode d\u2019emploi de votre mobile.\\n\u00a0Testez votre carte SIM sur un autre...", 
            "button": [
                "Consulter le mode d'emploi de votre mobile"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/assistance/telephone-mobile/mode-emploi/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "mobile\\n\u009dVous pouvez tester votre carte SIM sur un autre mobile pour savoir si c\u2019est de l\u00e0 que proviennent vos tracas. Pour effectuer le test, utilisez un mobile qui poss\u00e8de le m\u00eame format de carte SIM que votre mobile principal :\\n\u009d1. Enlevez la carte SIM de votre mobile principal\u00a0\\n\u009d2. Ins\u00e9rez la carte..."
        }, 
        {
            "text": "SIM dans le second mobile\u00a0\\n\u009d3. Allumez le second mobile\u00a0\\n\u009d4. Entrez votre code PIN\u00a0\\n\u009d5. Passez un appel pour tester l'\u00e9mission d'un appel\u00a0\\n\u009d6. Composez votre num\u00e9ro de mobile depuis un t\u00e9l\u00e9phone fixe pour tester la r\u00e9ception d\u2019appel.\\n\u009dSi vous n'arrivez pas \u00e9mettre ou recevoir des appels avec le..."
        }, 
        {
            "text": "second mobile, votre carte SIM peut \u00eatre d\u00e9fectueuse. Vous pouvez en commander une nouvelle.\\n\u00a0\u00a0Si vous arrivez \u00e0 \u00e9mettre et recevoir des appels avec le second mobile, votre t\u00e9l\u00e9phone peut \u00eatre en panne. Vous pouvez utiliser notre outil de diagnostic en ligne pour savoir d\u2019o\u00f9 vient la panne et...", 
            "button": [
                "Consulter le mode d'emploi de votre mobile"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/assistance/telephone-mobile/mode-emploi/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "consulter notre assistance pour savoir quoi faire en cas de panne de votre mobile.\\nQuelle est la couverture r\u00e9seau l\u00e0 ou vous vous trouvez?\\nFaites une recherche manuelle du r\u00e9seau de l'op\u00e9rateur\\n\u009dVotre mobile n\u2019est peut-\u00eatre plus connect\u00e9 au r\u00e9seau de l\u2019op\u00e9rateur. Par d\u00e9faut, la configuration...", 
            "button": [
                "Consulter le mode d'emploi de votre mobile", 
                "Commander une nouvelle carte SIM"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/assistance/telephone-mobile/mode-emploi/", 
                "http://assistance.sfr.fr/mobile_red/accueil-red/red-changer-carte-sim/fc-3298-73064"
            ]
        }, 
        {
            "text": "du r\u00e9seau op\u00e9rateur se fait de mani\u00e8re automatique, mais vous pouvez faire une recherche du r\u00e9seau en mode manuel. Pour savoir comment proc\u00e9der, consultez le mode d'emploi de votre mobile, rubrique \"S\u00e9lectionner le r\u00e9seau SFR\".\u00a0\\n\u00a0V\u00e9rifiez la couverture r\u00e9seau\\n\u009dPour \u00e9mettre et/ou recevoir des...", 
            "button": [
                "Consulter le mode d'emploi de votre mobile"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/assistance/telephone-mobile/mode-emploi/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "appels, vous devez \u00eatre dans une zone couverte par le r\u00e9seau de l'op\u00e9rateur.\\n\u009dSi votre mobile capte le r\u00e9seau, vous devez voir affich\u00e9 \"SFR\" ou des barrettes de r\u00e9ception sur votre mobile avec les mentions 2G, edge, 3G/3G+ ou 4G.\\n\u009d\u009dV\u00e9rifiez l'\u00e9tendue de la couverture de votre r\u00e9seau\\n\u009dL\u2019\u00e9quipement..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9seau peut subir des dysfonctionnements (notamment en cas de fortes intemp\u00e9ries). Vous pouvez consulter les incidents r\u00e9seaux mobiles en cours pour conna\u00eetre l\u2019\u00e9tendue de votre r\u00e9seau.\\n\u00a0Comment utiliser la couverture r\u00e9seau \u00e0 votre domicile ?\\nVous ne parvenez pas \u00e0 utiliser normalement votre ligne...", 
            "button": [
                "Consulter le mode d'emploi de votre mobile"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/assistance/telephone-mobile/mode-emploi/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "? La couverture r\u00e9seau n\u2019est peut-\u00eatre pas suffisante \u00e0 votre domicile. Vous pouvez utiliser le bo\u00eetier SFR Femto pour b\u00e9n\u00e9ficier d'une couverture r\u00e9seau optimale \u00e0 votre domicile.\\nCommuniquer depuis l'\u00e9tranger\\nV\u00e9rifiez que l\u2019option SFR Voyage (ou SFR Monde ou Compteur International) est activ\u00e9e...", 
            "button": [
                "Consulter le mode d'emploi de votre mobile"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/assistance/telephone-mobile/mode-emploi/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "pour communiquer vers ou depuis l\u2019\u00e9tranger\\n\u009dPour v\u00e9rifier que l\u2019option SFR Voyage (ou SFR Monde ou Compteur International) est activ\u00e9e dans les options de votre forfait, vous vous connectez \u00e0 votre Espace client. Vous pouvez passer et recevoir des appels entre 7 et 15 jours apr\u00e8s avoir activ\u00e9..."
        }, 
        {
            "text": "l\u2019option.\\nEtes vous \u00e0 jour de vos paiements?\\nAssurez-vous que vous \u00eates \u00e0 jour dans le paiement de vos factures\\n\u009dSi vous n\u2019avez pas r\u00e9gl\u00e9 toutes vos factures nous vous en avertissons par des relances (courrier ou appels). Si vous ne r\u00e9gularisez pas votre situation, votre ligne est suspendue...", 
            "button": [
                "Consulter le mode d'emploi de votre mobile"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/assistance/telephone-mobile/mode-emploi/"
            ]
        }, 
        {
            "text": ":\\n\u009dDans un premier temps vous ne pouvez plus \u00e9mettre d\u2019appels\u00a0\\n\u009dDans un second temps votre ligne est totalement suspendue c\u2019est-\u00e0-dire que vous ne pouvez plus recevoir ou \u00e9mettre des appels.\\n\u009dPour solder vos factures impay\u00e9es et retrouver l\u2019usage de votre ligne mobile rapidement vous pouvez faire un..."
        }, 
        {
            "text": "paiement par carte bancaire :\\n\u009dSoit en appelant au 963 depuis votre mobile\u00a0\\n\u009dSoit en appelant au 06 1000 1963 depuis un poste fixe (prix d'un appel local).\\n\u009dVotre ligne est r\u00e9activ\u00e9e 2 heures maximum apr\u00e8s avoir\u00a0r\u00e9gularis\u00e9 votre situation en r\u00e9glant la totalit\u00e9 de la somme due.\\n\u009dPour pouvoir..."
        }, 
        {
            "text": "retrouver l\u2019usage normal de votre ligne, \u00e9teignez puis rallumez votre mobile.\\n\u00a0"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-g\u00e9rer-les-procurations-donn\u00e9es-ou-acquises-sur-des/ta-p/383": [
        {
            "text": "Comment g\u00e9rer les procurations donn\u00e9es ou acquises sur des lignes ?"
        }, 
        {
            "text": "G\u00e9rer les procurations :\\n\u00a0Acc\u00e9dez \u00e0 l'espace de gestion des procurations :\\n\u009d1. Connectez-vous sur votre Espace Client avec votre identifiant et votre mot de passe habituels ;\\n\u009d2. Cliquez sur \" Procurations \" en colonne de gauche.\\nDepuis la page \"Gestion des procurations\", vous pouvez effectuer les actions..."
        }, 
        {
            "text": "suivantes :\\n\u009d\u009dConsultez : \u00a0\\n\u009d- Vous voyez le\u00a0statut d\u2019une demande en cours sur votre ligne\\n\u009d- Vous voyez le statut d\u2019une demande de procuration\u00a0effectu\u00e9e sur la ligne de l\u2019un de vos proches\\n\u009d- Vous voyez l\u2019historique de\u00a0toutes les procurations acquises ou donn\u00e9es\\n\u009d\u009d Demandez :\\n\u009dVous..."
        }, 
        {
            "text": "demandez en procuration la ligne mobile ou fixe de l\u2019un de vos proches.\u00a0\\n\u009d\u009d R\u00e9pondre :\\n\u009dVous acceptez ou\u00a0refusez une demande de procuration en cours sur votre ligne.\u00a0\\n\u009d\u009d Annulez :\\n\u009dVous mettez fin\u00a0\u00e0 une procuration sur votre ligne ou une ligne acquise en procuration. Il n\u2019est pas possible..."
        }, 
        {
            "text": "d\u2019annuler une demande en cours, elle expire automatiquement au bout de 10 jours si elle n\u2019est pas valid\u00e9e par le d\u00e9tenteur de la ligne.\u00a0\\n\u009d\u009d\u009dNB : Cette page vous indique l\u2019identit\u00e9, le n\u00b0 de ligne\u00a0concern\u00e9e et la date d\u2019activation des procurations.\\nVous pouvez consulter l'historique des..."
        }, 
        {
            "text": "procurations donn\u00e9es ou acquises : \u00a0\\n\u009d \u009dPour cela, cliquez sur \" Voir l'historique des procurations \" en bas de page.\\nVous voyez, ce n\u2019est pas sorcier de g\u00e9rer ses procurations gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019Espace Client. Vous voulez en savoir plus sur la procuration ? Vous pouvez consulter les articles suivants :\\n", 
            "button": [
                "Tout savoir sur la procuration d\u2019une ligne RED by SFR fixe ou mobile", 
                "Comment demander une procuration sur une ligne RED by SFR mobile ou fixe ?"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/mobile_forfait/identifiants/infos-procuration-fixe-mobile/fc-1-79547", 
                "http://assistance.sfr.fr/accueil/services/demander-procuration/fc-3290-79472"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-installer-et-g\u00e9rer-votre-d\u00e9codeur-TV-RED-By-SFR/ta-p/169": [
        {
            "text": "Comment installer et g\u00e9rer votre d\u00e9codeur TV RED By SFR"
        }, 
        {
            "text": "Suivez ce guide simple et clair pour l'installation de votre d\u00e9codeur TV !\\nQuel est le contenu de votre Pack d\u00e9codeur TV ?\\nVotre Pack contient :\\n\u00a0Votre d\u00e9codeur TV\u00a0\\nUne t\u00e9l\u00e9commande\u00a0\\nUn disque dur enregistreur num\u00e9rique (disponible \u00a0prochainement en option)\u00a0\\nUn c\u00e2ble Ethernet\\nUn c\u00e2ble HMDI\\nUn..."
        }, 
        {
            "text": "c\u00e2ble P\u00e9ritel\\nUne alimentation \u00e9lectrique.\\nNous vous invitons \u00e0 bien v\u00e9rifier que l\u2019ensemble de ces \u00e9l\u00e9ments vous ont \u00e9t\u00e9 transmis.\\nComment proc\u00e9der \u00e0 l'allumage de votre D\u00e9codeur TV ?\\nAvant de vous lancer dans l\u2019installation \u00e0 proprement parl\u00e9. Pensez \u00e0 bien r\u00e9aliser ces quelques \u00e9tapes..."
        }, 
        {
            "text": "pr\u00e9liminaires.\\nIns\u00e9rez le disque dur dans le c\u00f4t\u00e9 droit de votre D\u00e9codeur TV Evolution. Pour ne pas vous trompez, le sens d\u2019insertion est symbolis\u00e9 sur le disque dur par une fl\u00e8che.\\nIns\u00e9rez les piles dans votre t\u00e9l\u00e9commande\\nVous allez ensuite proc\u00e9der au raccordement de votre D\u00e9codeur TV Evolution..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e0 votre t\u00e9l\u00e9viseur.\\nEn fonction du choix que vous aurez fait, reliez le c\u00e2ble HDMI ou le c\u00e2ble P\u00e9ritel du D\u00e9codeur TV Evolution jusqu\u2019\u00e0 votre t\u00e9l\u00e9viseur.\\nIl vous faut ensuite relier votre d\u00e9codeur \u00e0 votre Box . Pour cela deux solutions vous sont propos\u00e9es :\\n\u00a0Vous avez choisi de passer par un CPL..."
        }, 
        {
            "text": "?\\nDans ce cas branchez le premier adaptateur CPL sur une prise \u00e9lectrique puis reliez votre c\u00e2ble Ethernet au port de votre box pr\u00e9vu \u00e0 cet effet. Branchez l\u2019extr\u00e9mit\u00e9 du m\u00eame c\u00e2ble \u00e0 l\u2019adaptateur. Puis branchez l\u2019adaptateur \u00e9lectrique de la box sur la prise avant du filtre CPL.\\nAu niveau de votre..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9codeur. Branchez le second adaptateur CPL \u00e0 une prise \u00e9lectrique puis connect\u00e9 de m\u00eame un c\u00e2ble Ethernet de votre d\u00e9codeur \u00e0 votre adaptateur CPL. N\u2019oubliez pas de branchez l\u2019adaptateur \u00e9lectrique du d\u00e9codeur TV Evolution sur la prise avant de l\u2019adaptateur CPL.\\n\u00a0 Et si vous n'avez pas de prises..."
        }, 
        {
            "text": "CPL ?\\n \ufeff\u00a0Dans ce cas il vous faudra relier votre box et votre d\u00e9codeur TV Evolution gr\u00e2ce au c\u00e2ble Ethernet directement. Pour cela branchez l\u2019extr\u00e9mit\u00e9 du c\u00e2ble avec les ports bleus dans le port du D\u00e9codeur Tv Evolution puis l\u2019autre extr\u00e9mit\u00e9 dans le m\u00eame port se trouvant sur votre...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/20iA0085E6ADBFC1514/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "box.\\n\u00a0Allumez le D\u00e9codeur TV Evolution\\nAllumez ensuite le D\u00e9codeur TV \u00e9volution gr\u00e2ce au bouton en position \u201cI\u201d situ\u00e9 au dos du d\u00e9codeur.\\nPositionnez votre t\u00e9l\u00e9viseur sur le mode, la cha\u00eene ou l'entr\u00e9e correspondant \u00e0 la prise sur laquelle votre D\u00e9codeur est raccord\u00e9 (HDMI, AUX, AV, etc.)\\nAu..."
        }, 
        {
            "text": "cours de la configuration, votre D\u00e9codeur TV \u00e9volution va passer successivement les \u00e9tapes d'installation. Il vous faudra attendre toutefois quelques minutes pendant la phase de d\u00e9marrage de votre D\u00e9codeur TV \u00e9volution car ce dernier va effectuer une mise \u00e0 jour logicielle, n\u00e9cessaire \u00e0 son bon..."
        }, 
        {
            "text": "fonctionnement et par la suite.\\nUne fois la mise \u00e0 jour termin\u00e9e, suivez les instructions qui s\u2019affichent \u00e0 l\u2019\u00e9cran.\\nVous pourrez alors et ainsi :\\n1. Associer votre T\u00e9l\u00e9commande au D\u00e9codeur TV Evolution\\n2. D\u00e9finir un code parental\\n3. Param\u00e9trer la configuration de l'image\\nL'installation du..."
        }, 
        {
            "text": "D\u00e9codeur TV Evolution est d\u00e9sormais termin\u00e9e avec succ\u00e8s.\\nVous pouvez acc\u00e9der \u00e0 la page d\u2019accueil du d\u00e9codeur TV Evolution pour d\u00e9couvrir tous les services associ\u00e9s\u00a0\u00a0\\nComment changer de cha\u00eene ?\\nVous pouvez tout d'abord saisir directement le num\u00e9ro de la cha\u00eene que vous souhaitez regarder gr\u00e2ce..."
        }, 
        {
            "text": "au pav\u00e9 num\u00e9rique de la t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Vous pourrez ensuite utiliser les fl\u00e8ches \" haut \" et \" bas \" de la t\u00e9l\u00e9commande pour passer directement \u00e0 la cha\u00eene suivante ou pr\u00e9c\u00e9dente.\\n\u00a0Afin d'obtenir la liste de cha\u00eenes au complet, il vous suffit de laisser votre doigt appuy\u00e9 de mani\u00e8re...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/46i5C47D4CE20AA62F3/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "prolong\u00e9e sur la touche haut ou bas.\\n\u00a0S\u00e9lectionnez pas la suite la cha\u00eene souhait\u00e9e et appuyez sur OK .\\n\u00a0Un appui sur la fl\u00e8che droite de la t\u00e9l\u00e9commande, vous permet d'afficher un menu vous indiquant sur la cha\u00eene que vous regardez l'\u00e9mission \u00e0 suivre ainsi que le programme du soir.\\n\u00a0Vous pouvez..."
        }, 
        {
            "text": "ensuite programmer l'enregistrement d'un des programmes si besoin.\\n\u00a0TV - comment utiliser l\u2019enregistreur num\u00e9rique ?\\n\u00a0Vous ne pouvez pas visionner une \u00e9mission mais vous ne souhaitez pas la manquer ? Pensez \u00e0 l'enregistrement !\\nPour cela suivez le guide.\\n\u00a0Comment enregistrer une \u00e9mission depuis la..."
        }, 
        {
            "text": "grille de programme ?\\nEnregistrer un programme\\n\u00a0Allumez votre t\u00e9l\u00e9viseur et appuyez sur la touche \"SFR\" de votre t\u00e9l\u00e9commande\u00a0\\n\u00a0 \ufeffS\u00e9lectionnez le menu \"Guide TV\"\u00a0\\nDans la grille, choisissez le programme que vous souhaitez enregistrer et appuyez sur la touche \"OK\"\\nConfirmez l'enregistrement\\nUn...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/21iEA2811D7E4A6CAC5/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "symbole appara\u00eet \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du nom du programme dans le guide TV.\\nVotre enregistrement est programm\u00e9 !\u00a0\\nComment visionnez un enregistrement ?\\n\u00a0Pour regarder le programme que vous avez enregistr\u00e9 :\\n\u00a0 \ufeffS\u00e9lectionnez le menu \"Enregistrement\" depuis la page d'accueil\\nS\u00e9lectionnez \"Voir\"\\nS\u00e9lectionnez le...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/22i81FA9F1115B084B9/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "programme que vous souhaitez visionner dans la liste de vos enregistrements.\\nComment enregistrer un programme manuellement depuis votre d\u00e9codeur ?\\nVous \u00eates en train de visionner un programme que vous souhaitez \u00e0 tout prix enregistrer ? Voici comme faire !\\n \ufeffAppuyez sur la touche \"enregistrer\" de votre...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/23iCD9F86A4204FB151/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9commande\\nAppuyez sur la touche \"OK\" pour confirmer l'enregistrement\\nPour stopper l'enregistrement, appuyez sur la touche \"OK\" de la t\u00e9l\u00e9commande puis s\u00e9lectionnez l'option \"arr\u00eater l'enreg.\".\\nComment enregistrer une cha\u00eene en regardant simultan\u00e9ment une autre cha\u00eene ?\\n\u00a0Vous pouvez en effet regarder..."
        }, 
        {
            "text": "un programme tout en enregistrant une seconde \u00e9mission, le tout depuis votre d\u00e9codeur.\\nPr\u00e9requis\\nPour pouvoir b\u00e9n\u00e9ficier de cette option, il vous suffit de remplir les conditions suivantes :\\n\u00a0Avoir un d\u00e9codeur TV \u00e9volution avec disque dur int\u00e9gr\u00e9.\u00a0\\nAvoir une box de derni\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration,..."
        }, 
        {
            "text": "c'est-\u00e0-dire une box (NB4) ou (NB6).\\nAvoir un d\u00e9bit minimal de 6.2 M\u00e9ga permettant de g\u00e9rer les 2 programmes en simultan\u00e9.\\nComment enregistrer un autre programme ?\\n\u00a0Positionnez-vous sur la cha\u00eene que vous souhaitez enregistrer et appuyez sur la touche \"Enregistrer\" de votre t\u00e9l\u00e9commande\u00a0\\n...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/25i48B0EFF07BDF51AF/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\ufeffS\u00e9lectionnez \"Confirmer\" et appuyer sur \"OK\".\u009d L'enregistrement est lanc\u00e9, vous pouvez changer de cha\u00eene si vous le d\u00e9sirez.\\nPour arr\u00eater l'enregistrement, revenez sur la cha\u00eene enregistr\u00e9e, appuyez sur la touche \"OK\"\\nS\u00e9lectionnez \"Arr\u00eater l'enreg.\" et appuyer \u00e0 nouveau sur \"OK\".\\nComment supprimer..."
        }, 
        {
            "text": "ses enregistrements sur son d\u00e9codeur TV Evolution ?\\nVous accumulez les programmes et souhaitez en supprimer quelques-uns ?\\n\u00a0Voici la proc\u00e9dure \u00e0 suivre.\\n\u00a0Appuyez sur la touche \"SFR\" de votre t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der au menu de votre d\u00e9codeur puis :\\nS\u00e9lectionnez \"Enregistrements\"\u00a0\\n \ufeffDans la...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/26i641F8939A9AAE1C0/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "rubrique \"G\u00e9rer\", s\u00e9lectionnez l'option \"supprimer mes enregistrements\"\u00a0\\nS\u00e9lectionnez le ou les enregistrements que vous voulez effacer\u00a0\\nS\u00e9lectionnez \"confirmer la suppression\" et appuyez sur \"OK\"\\n\u00a0\u00a0\u00a0"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelles-sont-les-diff\u00e9rentes-communications-pr\u00e9sentes-sur-votre/ta-p/132": [
        {
            "text": "Quelles sont les diff\u00e9rentes communications pr\u00e9sentes sur votre facture mobile RED By SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Votre facture comporte les communications incluses dans votre forfait, au-del\u00e0 et hors forfait. Cette FAQ\u00a0va vous permettre de mieux vous y retrouver.\\nQuelles communications pouvez-vous trouver sur votre facture ?\\n> Les communications \"comprises\" dans votre forfait :\\n\u009dLes\u00a0communications comprises dans votre..."
        }, 
        {
            "text": "forfait diff\u00e8rent selon votre offre : appels, SMS, MMS, Internet mobile...\\nLes appels compris dans votre forfait sont les communications vers des num\u00e9ros \"standards\" en France m\u00e9tropolitaine. Exemples :\\n\u009dNum\u00e9ros fixes (y compris Box) vers la France commen\u00e7ant par 01, 02, 03, 04, 05, 0950, 0951 (etc.) et..."
        }, 
        {
            "text": "Monaco (indicatif 377),\\nNum\u00e9ros mobiles commen\u00e7ant par 06 et 07,\\nNum\u00e9ros des Services SFR : 950 Info conso, 0610001000,\\nLe co\u00fbt de la\u00a0communication des appels vers les num\u00e9ros sp\u00e9ciaux (hors surtaxe \u00e9ventuelle) r\u00e9pondant \u00e0 la R\u00e9forme des Services \u00e0 Valeur Ajout\u00e9e.\\nLes appels enti\u00e8rement gratuits ne..."
        }, 
        {
            "text": "sont pas restitu\u00e9s.\\n\u009d\u009d> Les communications \"au-del\u00e0 du forfait\" :\\n\u009d\u009dLorsque votre forfait est \u00e9puis\u00e9, les communications vous sont factur\u00e9es et restitu\u00e9es dans la rubrique \"au-del\u00e0 du forfait\".\\n\u009d\u009dPar exemple : avec un forfait 4h, si vous appelez 4h30, les 30 minutes suppl\u00e9mentaires sont factur\u00e9es..."
        }, 
        {
            "text": "en plus du forfait dans la rubrique \"Au-del\u00e0\".\\n\u009d> Les\u00a0communications \"hors forfait depuis la France\" et leur facturation :\\n\u009d\u009dCertaines communications ne sont pas comprises dans votre forfait. Elles sont donc factur\u00e9es automatiquement \"hors-forfait\".\u00a0\u009d\u009dCes communications concernent :\\n\u009dCertains appels...", 
            "button": [
                "Vous souhaitez en savoir plus sur les consommations au-del\u00e0 du forfait ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-hors-forfait/ta-p/21315"
            ]
        }, 
        {
            "text": "vers des \"num\u00e9ros sp\u00e9ciaux\",\\nLes appels gratuits (qui sont factur\u00e9s \u00e0 0\u20ac),\\nLes SMS+, Internet+ et autres achats et abonnements multim\u00e9dias (Service Tiers).\\n\u00a0> Les\u00a0communications \"hors forfait depuis ou vers l'\u00e9tranger\" et leur facturation ?\\n\u009d\u009dLorsque vous partez \u00e0 l'\u00e9tranger, vous pouvez envoyer...", 
            "button": [
                "Vous souhaitez en savoir plus sur les consommations au-del\u00e0 du forfait ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-hors-forfait/ta-p/21315"
            ]
        }, 
        {
            "text": "des SMS et des MMS, passer des appels et vous connecter \u00e0 Internet depuis votre mobile.\\n\u009d\u009dDepuis la France, vous pouvez \u00e9galement \u00e9mettre des communications vers l'\u00e9tranger (SMS, MMS, appels...).\\n\u009d\u009dL'ensemble de ces communications sont restitu\u00e9es dans la rubrique \"Depuis ou vers l'\u00e9tranger\", si vous..."
        }, 
        {
            "text": "n'avez pas souscrit \u00e0 un forfait ou une option incluant les communications vers et depuis l'\u00e9tranger.\\n\u009d\u009d\u009dNB : les appels \u00e9mis et re\u00e7us depuis l'\u00e9tranger peuvent appara\u00eetre sur votre facture avec un d\u00e9calage allant jusqu'\u00e0 3 mois. Ce d\u00e9calage est li\u00e9 au temps pris par les op\u00e9rateurs \u00e9trangers, dont..."
        }, 
        {
            "text": "vous avez utilis\u00e9 le r\u00e9seau, pour transmettre \u00e0 RED by SFR le d\u00e9tail de vos communications.\\nLes num\u00e9ros sp\u00e9ciaux, gratuits, les SMS+ et Internet+ : qu'est-ce que c'est ?\\nA propos des appels vers des num\u00e9ros sp\u00e9ciaux :\\nIl existe de nombreux num\u00e9ros surtax\u00e9s. Le tarif est, en g\u00e9n\u00e9ral, indiqu\u00e9 par...", 
            "button": [
                "Vous souhaitez en savoir plus sur les consommations au-del\u00e0 du forfait ?", 
                "En savoir plus sur la R\u00e9forme des Services \u00e0 Valeur Ajout\u00e9e (RSVA) et la tarification des num\u00e9ros sp\u00e9ciaux"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-hors-forfait/ta-p/21315", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelle-est-la-tarification-des-num%C3%A9ros-de-services-%C3%A0-valeur/ta-p/19769"
            ]
        }, 
        {
            "text": "le fournisseur de services.\\nLa nouvelle tarification appliqu\u00e9e depuis le 1er octobre 2015 est beaucoup plus simple. Il y a une distinction entre le prix de l\u2019appel et le prix du service :\\nLe prix de la communication est d\u00e9termin\u00e9 par votre op\u00e9rateur t\u00e9l\u00e9phonique,\\nLe prix du service est d\u00e9termin\u00e9 par...", 
            "button": [
                "Vous souhaitez en savoir plus sur les consommations au-del\u00e0 du forfait ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-hors-forfait/ta-p/21315"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l'\u00e9diteur de service.\\n\u009d\u009d\u009d\u009d\\n\u009d \u009dA propos des appels vers des num\u00e9ros gratuits :\\n\u009d\u009dIl existe\u00a0des communications gratuites qui\u00a0sont susceptibles d'appara\u00eetre dans la rubrique \"hors forfait\" de votre facture. Ces communications sont factur\u00e9es \u00e0 0\u20ac.\\n\u009d\u009dExemples de num\u00e9ros gratuits depuis un mobile..."
        }, 
        {
            "text": ":\\n\u009d963 : G\u00e9rer Mon Compte,\\n123 : Consultation r\u00e9pondeur SFR,\\n933 : Consultation de votre\u00a0relev\u00e9 d'Identit\u00e9 Op\u00e9rateur (RIO),\\n112 : Urgence,\\n15, 17 et 18 :\u00a0SAMU, Police et Pompiers.\\n\u009d\u009d \u009dA propos des SMS+ :\\n\u009d\u009dLe service SMS+ permet d'acheter \u00e0 l'acte ou de s'abonner \u00e0 divers services ou contenus..."
        }, 
        {
            "text": "num\u00e9riques via un num\u00e9ro court SMS \u00e0 5 chiffres.\\n\u009d\u009dCes achats apparaissent sur votre facture mobile ou\u00a0sont d\u00e9compt\u00e9s de votre cr\u00e9dit (pour les Forfaits Bloqu\u00e9s).\\n\u00a0A propos d'Internet + :\\n\u009d\u009dInternet+ est un service de micro-paiement sur votre facture fixe ou\u00a0votre facture mobile.\\n\u009d\u009dRED by...", 
            "button": [
                "Vous souhaitez en savoir plus sur les consommations au-del\u00e0 du forfait ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-hors-forfait/ta-p/21315"
            ]
        }, 
        {
            "text": "SFR\u00a0propose \u00e0 ses clients un moyen d'acc\u00e9der \u00e0 des services ou de contenus num\u00e9riques payants achet\u00e9s sur Internet et de payer via leur facture RED by SFR.\\n\u009d\u009dLe micro paiement internet+ est\u00a0disponible sur des centaines de sites marchands partenaires. Vous pouvez ainsi effectuer des achats rapidement,..."
        }, 
        {
            "text": "simplement et en toute s\u00e9curit\u00e9.\\n\u00a0Votre facture RED by SFR a chang\u00e9 :\\nDepuis mars 2015, les achats ou abonnements \u00e0 des services multim\u00e9dias apparaissent sur votre facture dans plusieurs cat\u00e9gories :\\n\u009d- Vos autres produits et services de RED by SFR : vous retrouvez ici tous les produits et services...", 
            "button": [
                "Vous souhaitez en savoir plus sur les consommations au-del\u00e0 du forfait ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-hors-forfait/ta-p/21315"
            ]
        }, 
        {
            "text": "multim\u00e9dia payants fournis par RED by SFR ;\\n\u009d- Vos produits et services de tiers : vous retrouvez ici les produits et services pour lesquels RED by SFR assure, pour le compte de tiers, la facturation et la collecte des paiements ;\\n\u009d- Vos r\u00e8glements de services tiers : vous retrouvez ici les produits et..."
        }, 
        {
            "text": "services pour lesquels RED by SFR assure, pour le compte de tiers, uniquement la collecte des paiements (sans mention du taux de TVA et des montants Hors Taxe).\\nQuelles sont les\u00a0conditions g\u00e9n\u00e9rales de tarification ?\\nLes communications sont d'abord d\u00e9compt\u00e9es du service, de l'option ou de l'avantage qui ne..."
        }, 
        {
            "text": "sont pas toujours reportables, puis du forfait que vous d\u00e9tenez\\nLorsque vous n'avez plus de cr\u00e9dit sur votre\u00a0avantage ou sur votre\u00a0forfait (pour le cas d'une offre RED 3H), vous \u00eates factur\u00e9 en au-del\u00e0 du forfait\\nLes appels re\u00e7us en France m\u00e9tropolitaine sont gratuits.\\nPour les offres commercialis\u00e9es..."
        }, 
        {
            "text": "depuis avril 2007, les appels en France m\u00e9tropolitaine sont factur\u00e9s \u00e0 la seconde d\u00e8s la 1\u00e8re seconde.\\nLes appels \u00e9mis vers l'\u00e9tranger, les num\u00e9ros sp\u00e9ciaux et les renseignements t\u00e9l\u00e9phoniques sont factur\u00e9s \u00e0 la seconde apr\u00e8s la 1\u00e8re minute indivisible.\\nToute communication est factur\u00e9e dans son..."
        }, 
        {
            "text": "int\u00e9gralit\u00e9 sur la base du tarif en vigueur au d\u00e9but de l'appel.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-g\u00e9rer-ses-emails-avec-REDbySFR/ta-p/570": [
        {
            "text": "Comment g\u00e9rer  ses emails avec REDbySFR?"
        }, 
        {
            "text": "G\u00e9rer ses emails avec REDbySFR: \\n\u00a0", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/service-et-accessoire/sfr-mail/accueil.html"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-configurer-votre-connexion-WiFi-ou-Ethernet-avec-votre/ta-p/237": [
        {
            "text": "Comment configurer votre connexion WiFi ou Ethernet avec votre RED BOX ?"
        }, 
        {
            "text": "\u00a0Configurer l'acc\u00e8s \u00e0 l'interface web de la box\\n \ufeffLancez le navigateur Internet Explorer et tapez l\u2019adresse de l\u2019interface web de la box : \\nCliquez ensuite dans l'onglet \" Maintenance \" puis \" Administration \".\\nPar d\u00e9faut, l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019interface est verrouill\u00e9.\\nModifier les param\u00e8tres...", 
            "button": [
                "http://192.168.1.1"
            ], 
            "link": [
                "http://192.168.1.1"
            ], 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/71i2D52B4E07F9171D1/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "d'acc\u00e8s \u00e0 l'interface web\\nPar d\u00e9faut, l'identifiant est le mot admin et le mot de passe est la cl\u00e9 WPA. Cette indication se trouve au dos de votre box.\\nVous pouvez privil\u00e9gier un mode d\u2019authentification pour acc\u00e9der \u00e0 l\u2019interface web de la box.\\n\u00a0En restant appuy\u00e9 5 secondes sur le bouton service SFR..."
        }, 
        {
            "text": "jusqu'\u00e0 ce qu'il s'\u00e9teigne.\\nPar un mot de passe.\\nPar un mot de passe et le bouton service SFR.\\nD\u00e9sactiv\u00e9e.\\nConfirmez votre choix en cliquant sur le bouton \"Valider\"\\n\u00a0D\u00e9connexion de l\u2019interface web\\nLe bouton \" D\u00e9connexion \", situ\u00e9 en haut \u00e0 droite de l\u2019interface web, indique que l\u2019acc\u00e8s \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "l\u2019interface est s\u00e9curis\u00e9.\\nCliquez sur \" D\u00e9connexion \" pour revenir sur la page d\u2019accueil de l\u2019interface web.\\n\u00a0 \ufeffIl vous faudra bien penser \u00e0 vous connecter sur le r\u00e9seau Wifi priv\u00e9 de votre box.\\n\u00a0Comment se connecter au r\u00e9seau Wifi priv\u00e9 de votre box\\n\u00a0Vous souhaitez connecter votre...", 
            "img": []
        }, 
        {
            "text": "\u00e9quipement (ordinateur, tablette, console, mobile...) au r\u00e9seau WiFi priv\u00e9 de votre box.\\nCe r\u00e9seau Wifi priv\u00e9 n'est accessible qu'uniquement depuis le lieu o\u00f9 est install\u00e9 votre box.\\nSe connecter\\n \ufeff\u00a01. Notez le \" Nom du r\u00e9seau WiFi\" et la \" Cl\u00e9 de s\u00e9curit\u00e9 WiFi\" qui se trouvent au dos de votre...", 
            "img": []
        }, 
        {
            "text": "box.\\n2. Sur votre \u00e9quipement WiFi, dans la liste des r\u00e9seaux disponible, s\u00e9lectionnez le nom du r\u00e9seau WiFi.\\n3. Entrez la \" Cl\u00e9 de s\u00e9curit\u00e9 WiFi \" comme mot de passe.\\n4. Vous \u00eates connect\u00e9s.\\nConfiguration avec un c\u00e2ble Ethernet\\n\u00a0Dans le cas ou pour une raison ou une autre, vous ne pouvez/souhaitez..."
        }, 
        {
            "text": "pas passer par le r\u00e9seau Wifi sans fil. Il vous suffira de relier votre box \u00e0 votre ordinateur \u00e0 l'aide du c\u00e2ble Ethernet (embouts bleus).\\n\u00a0"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-activer-votre-r\u00e9pondeur-fixe-SFR/ta-p/574": [
        {
            "text": "Comment activer votre r\u00e9pondeur fixe SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment activer votre r\u00e9pondeur fixe SFR ?\\nEnvie de profiter du service de r\u00e9pondeur sur votre ligne SFR ? Voici comment faire pour l'activer.\\n\u00a0Comment activer votre r\u00e9pondeur ?\\n\u00a0L'offre box de SFR vous permet de b\u00e9n\u00e9ficier d'une ligne de t\u00e9l\u00e9phonie sur Internet (VoIP).\\nincluant notamment des appels..."
        }, 
        {
            "text": "illimit\u00e9s et le r\u00e9pondeur fixe.\\n\u00a0Si vous n'avez pas activ\u00e9 votre r\u00e9pondeur lors de votre premi\u00e8re connexion \u00e0 votre Espace Client, suivez les instructions d\u00e9taill\u00e9es ci-dessous.\\nConnectez-vous \u00e0 votre Espace Client : \\nCliquez sur \"Offre et Equipements\"\\nCliquez sur \"Votre r\u00e9pondeur fixe\"\\nCliquez...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://espace-client.sfr.fr/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "sur \"Param\u00e9trer votre r\u00e9pondeur\"\\nD\u00e9finissez le code d'acc\u00e8s au r\u00e9pondeur puis confirmez-le\\nCliquez sur \"Valider\"\\nPatientez quelques instants pendant l'activation de votre r\u00e9pondeur\\nSi vous \u00eates client box Pro de SFR avec 2 lignes fixes (classique et par Internet) :\\nPour activer le r\u00e9pondeur de votre..."
        }, 
        {
            "text": "ligne fixe classique, contactez le Service Client : \\n", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://espace-client.sfr.fr/"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Qu-est-ce-que-l-option-TV/ta-p/27529": [
        {
            "text": "Qu'est-ce que l'option TV ?"
        }, 
        {
            "text": "\u00a0Pour 2 \u20ac par mois, profitez de l\u2019option TV et acc\u00e9dez \u00e0 25 cha\u00eenes de TV, \u00e0 la VOD et \u00e0 l\u2019appli SFR TV .\\n\u00a0De fa\u00e7on \u00e0 vous proposer toujours plus de contenus, l\u2019 comprend\u00a0:\\n\u00a0Les 25 cha\u00eenes de la TNT Haute D\u00e9finition sur votre TV, de M6 \u00e0 BFM TV en passant par RMC D\u00e9couverte et Num\u00e9ro...", 
            "button": [
                "option TV"
            ], 
            "link": [
                "http://t.umblr.com/redirect?z=https%3A%2F%2Fwww.red-by-sfr.fr%2Foffre-internet%2Fred-fibre%23redintid%3DB_menu-boutique_box&t=ODY4NGYxZGJlNzkyZGJhNzA5NzgwNGYyMzFjZjgxNGIxNDAxZDc2ZSxoMm9ad21CUA%3D%3D"
            ]
        }, 
        {
            "text": "23\u00a0;\\nL\u2019 appli SFR TV pour acc\u00e9der \u00e0 tous les contenus TV de votre abonnement \u2013 depuis votre smartphone et votre tablette \u2013 que vous soyez chez vous, en d\u00e9placement ou en vacances\u00a0;\\nLe Replay vous permettant de voir ou revoir tous vos programmes\u00a0;\\nL\u2019acc\u00e8s \u00e0 la location de 30\u00a0000 films en VOD\u00a0 ;\\n..."
        }, 
        {
            "text": "L\u2019acc\u00e8s en option \u00e0 Zive , premier service de VOD illimit\u00e9e en France\u00a0;\\nPlus de 150 cha\u00eenes th\u00e9matiques en option.\\nLe saviez-vous\u00a0? Vous pouvez profiter de l\u2019option TV sans forc\u00e9ment poss\u00e9der de t\u00e9l\u00e9viseur. Il vous suffit de t\u00e9l\u00e9charger l\u2019application SFR TV pour acc\u00e9der \u00e0 toutes les cha\u00eenes..."
        }, 
        {
            "text": "de votre box RED depuis votre smartphone ou votre tablette.\\nPour faire simple, 2 \u20ac de plus par mois suffisent pour vous divertir \u00e0 l\u2019infini, regarder des centaines de contenus et retrouver vos s\u00e9ries pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es quand vous voulez, o\u00f9 vous voulez.\\n\u00a0Pas d\u2019inqui\u00e9tude, si vous \u00eates d\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 box RED..."
        }, 
        {
            "text": "\u00a0: l\u2019option TV vient compl\u00e9ter votre abonnement \u00e0 tout moment, selon vos besoins. Rendez-vous sur votre  pour en profiter d\u00e8s maintenant.\\n\u00a0Pour d\u00e9couvrir toutes les fonctionnalit\u00e9s de votre d\u00e9codeur TV : \\n\u00a0\u00a0", 
            "button": [
                "option TV", 
                "Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "http://t.umblr.com/redirect?z=https%3A%2F%2Fwww.red-by-sfr.fr%2Foffre-internet%2Fred-fibre%23redintid%3DB_menu-boutique_box&t=ODY4NGYxZGJlNzkyZGJhNzA5NzgwNGYyMzFjZjgxNGIxNDAxZDc2ZSxoMm9ad21CUA%3D%3D", 
                "http://t.umblr.com/redirect?z=https%3A%2F%2Fwww.sfr.fr%2Fcas%2Flogin%3Fservice%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.sfr.fr%252Faccueil%252Fj_spring_cas_security_check&t=ZDZjMWM1ZDQ4ZjAwZDVhOGIyMTg5NzQ3OTBmYTM0N2FmZmIyYjYyOCxoMm9ad21CUA%3D%3D"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-utiliser-les-services-Multimedia-du-d\u00e9codeur-Google-Play/ta-p/547": [
        {
            "text": "Comment utiliser les services Multimedia du d\u00e9codeur Google Play ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment utiliser la fonction recherche du d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play ?\\n\u00a0Votre d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play dispose d\u2019une fonction recherche textuelle et vocale.\\nLA RECHERCHE TEXTUELLE\\n\u00a01. Appuyez sur la touche Home (maison) de votre t\u00e9l\u00e9commande et s\u00e9lectionnez Recherche ou appuyez sur la..."
        }, 
        {
            "text": "touche recherche (loupe) au dos de votre t\u00e9l\u00e9commande ;\\n\u009d 2. Tapez votre recherche dans le champ correspondant\\n\u009d3. Appuyez sur la touche OK de votre t\u00e9l\u00e9commande ;\\n\u009d4. Plusieurs r\u00e9sultats sont disponibles, utilisez les touches directionnelles de votre t\u00e9l\u00e9commande pour naviguer entre eux :\\n- Les..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9sultats TV en direct ;\\n- Les r\u00e9sultats YouTube ;\\n- Les r\u00e9sultats Web ;\\n\u009d- Les r\u00e9sultats Google ;\\n- Les r\u00e9sultats Play Films et TV.\\nLES 8 ETAPES EN IMAGES :\\n\u00a01 \ufeff\u00a02 \ufeff\u00a03 \ufeff\u00a04 \ufeff\u00a05 \ufeff\u00a06 \ufeff\u00a07 \ufeff\u00a08 \ufeff\u00a0\u00a0LA RECHERCHE VOCALE\\n\u00a01. Appuyez sur la touche micro de votre...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/303i39A0480A2EEF6D13/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/304iA04E7FCB83251CB9/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/305i0BA77E8BF776F279/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/306i1DA21EB732C0E795/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/307i60B8FE4E72966D34/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/308i96738C0CE16BFBAD/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/309iA278B2A99B3C14E6/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/310i995AB457472A7EBC/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9commande pour lancer la recherche vocale, maintenez la pression jusqu\u2019\u00e0 ce que le bouton d'alimentation sur la t\u00e9l\u00e9commande passe au rouge ;\\n\u009d2. Parlez face \u00e0 la t\u00e9l\u00e9commande,\\n\u009d 3. Le r\u00e9sultat s\u2019affiche \u00e0 l\u2019\u00e9cran.\\n\u009d\u009d Un petit exemple\\n\u009dNous souhaitons \u00e9couter la chanson Get Lucky du..."
        }, 
        {
            "text": "groupe Daft Punk.\\n\u009d\u009d1. Nous demandons \u00e0 la t\u00e9l\u00e9commande \u00ab Get Lucky Daft Punk \u00bb.\\n\u009d2. YouTube s\u2019ouvre sur la chanson demand\u00e9e.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Ne cherchez plus, votre d\u00e9codeur s\u2019en occupe !\\n\u00a0Comment g\u00e9rer les sites favoris sur le d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play ?\\n\u00a0Comme sur votre ordinateur, le...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/311iA45C3FE34621627C/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play vous permet d'enregistrer vos sites web pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s depuis votre t\u00e9l\u00e9viseur.\\nAjouter un site aux favoris\\n\u00a01. Appuyez sur la touche en forme de \"curseur de souris\" situ\u00e9e \u00e0 droite du \"0\" de votre t\u00e9l\u00e9commande pour passer en mode souris ;\\n2. Allez sur le site web que vous..."
        }, 
        {
            "text": "souhaitez enregistrer dans vos favoris ;\\n\u009d3. Dans la barre de recherche, s\u00e9lectionnez l'ic\u00f4ne en forme d'\u00e9toile puis appuyez sur la touche \" OK \" ;\\n\u009d4. Vous pouvez changer le nom sous lequel le site sera enregistr\u00e9 ;\\n\u009d5. Choisissez un dossier ;\\n\u009d6. S\u00e9lectionnez le bouton \" Enregist. \" pour ajouter le..."
        }, 
        {
            "text": "site aux favoris ;\\n\u00a0 \ufeff\u00a0\u00a0Pour acc\u00e9der \u00e0 la liste de vos favoris :\\n\u009d\u009d1. Depuis votre navigateur internet, appuyez sur le bouton \"...\" pour afficher les options et s\u00e9lectionner le menu \"Favoris\" ;\\n\u009d2. S\u00e9lectionnez le dossier dans lequel vous avez enregistr\u00e9 votre favori.\\n\u00a0\u00a0 \ufeffSupprimer un...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/312iBD277338958BA7E1/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/315i8F0DB20191CF26BB/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "favori\\n1. Appuyez sur la touche en forme de \"curseur de souris\" situ\u00e9e \u00e0 droite du \"0\" de votre t\u00e9l\u00e9commande pour passer en mode souris ;\\n\u009d2. Depuis votre navigateur internet, appuyez sur le bouton \"...\" pour afficher les options et s\u00e9lectionner \" Favoris \" ;\\n\u009d3. Ouvrez le dossier dans lequel vous avez..."
        }, 
        {
            "text": "enregistr\u00e9 votre favori ;\\n\u00a0 \ufeff\u00a04. D\u00e9placez le curseur \u00e0 l'aide du pav\u00e9 directionnelle tactile sur le favori que vous souhaitez supprimer et maintenez la touche \" OK \" enfonc\u00e9e ;\\n\u009d5. Dans le menu qui s'affiche, s\u00e9lectionnez \"Supprimer le favori\".\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Vous ne perdrez plus vos sites...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/314i99508B8FFFEAAB20/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/316iC92B0D3CC784E7FA/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "web.\\n\u00a0Utiliser Internet et effacer l'historique sur votre t\u00e9l\u00e9viseur avec le d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play\\nEntrer une adresse web et s'y rendre\\n\u00a0Depuis le la page d'accueil :\\n\u009d 1. Appuyez sur la touche \" Accueil \" de vote t\u00e9l\u00e9commande pour ouvrir la page d\u2019accueil de votre d\u00e9codeur ;\\n\u009d 2. Ouvrez..."
        }, 
        {
            "text": "le menu \" Applications \" ;\\n\u009d 3. Lancez le navigateur \" Chrome \" ;\\n\u009d 4. Appuyez sur le bouton \"\u2026\" pour ouvrir les param\u00e8tres et ouvrir un nouvel onglet, vous pouvez \u00e9galement s\u00e9lectionner directement la barre d'adresse ;\\n\u009d 5. S\u00e9lectionnez un \" Nouvel onglet \" ou un \" Nouv. onglet nav. Priv\u00e9 \" ;\\n\u009d 6...."
        }, 
        {
            "text": "S\u00e9lectionnez la barre d'adresse et renseignez l'url que vous souhaitez atteindre gr\u00e2ce au clavier situ\u00e9 au dos de voter t\u00e9l\u00e9commande ;\\n\u009d 7. Vous arrivez sur votre page Web.\\nLes 6 \u00e9tapes en images\\n\u00a01 \ufeff\u00a02 \ufeff\u00a03 \ufeff\u00a04 \ufeff\u00a05 \ufeff\u00a06 \ufeff\u00a0\u00a0Effacer l'historique de navigation\\n\u00a01. Ouvrez...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/317iCF60A346EB1F2B9E/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/318i4EC2F3921162706B/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/319i4DAF4060CF8E5D34/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/320iFAE9E9D6DC51710D/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/321i8CFD05DD57D420B5/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/322i7A8235B2D4CCBABA/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "le navigateur internet, appuyez sur le bouton \"\u2026\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour afficher les options ;\\n\u009d 2. S\u00e9lectionner la rubrique \" Param\u00e8tres \" ;\\n\u009d 3. Dans les \" Param\u00e8tres Avanc\u00e9s \", s\u00e9lectionnez le menu \" Confidentialit\u00e9 \" ;\\n\u00a0 \ufeff\u00a04. S\u00e9lectionner l\u2019option \" Effacer Donn\u00e9es Navigation \" en...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/323iA8B15925F8A8C209/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "haut \u00e0 droite ;\\n\u009d 5. Cochez ce que vous voulez effacer et s\u00e9lectionnez \" Effacer \".\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Vous pouvez maintenant profiter d\u2019internet sur votre t\u00e9l\u00e9viseur.\\n\u00a0Comment \u00e9couter la radio avec le d\u00e9codeur TV SFR avec Google play ?\\n\u00a0En plus des cha\u00eenes de t\u00e9l\u00e9vision, vous pouvez aussi \u00e9couter la...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/324iAAA11DBD6F5D7AE1/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "radio.\\n\u009d\u009dPour acc\u00e9der \u00e0 de nombreuses radios en qualit\u00e9 num\u00e9rique :\\n1. Depuis la page d'accueil, s\u00e9lectionnez \" Radios \" ;\\n\u009d 2. S\u00e9lectionnez la radio que vous souhaitez \u00e9couter et appuyez sur la touche \" OK \" de la t\u00e9l\u00e9commande pour valider votre choix ;\\n\u009d 3. La radio activ\u00e9e passe en couleur.\\nLes..."
        }, 
        {
            "text": "3 \u00e9tapes en images\\n\u00a01 \ufeff\u00a02 \ufeff\u00a03 \ufeff\u00a0Vous pouvez maintenant \u00e9couter la radio sur votre t\u00e9l\u00e9viseur.\\n", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/325i7863D76254B12112/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/326i150750794C0FB349/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/327i8A944EA893D133FF/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-cr\u00e9er-une-liste-de-cha\u00eenes-favorites-avec-votre-Mini/ta-p/434": [
        {
            "text": "Comment cr\u00e9er une liste de cha\u00eenes favorites avec votre Mini d\u00e9codeur RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?"
        }, 
        {
            "text": "\u009d\u009d1. Appuyez sur la touche \"Maison\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der \u00e0 l'\u00e9cran de Bienvenue (ou page d'accueil),\u009d\\n\u009d2. A l'aide des touches directionnelles et de la touche \"OK\" (situ\u00e9e au centre des touches directionnelles), s\u00e9lectionnez \"PARAM\u00c9TRER\",\\n\u00a0 \ufeff3. S\u00e9lectionnez ensuite \"R\u00c9GLAGES\" puis...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/215iFBD2E5B40CCC419D/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\"TV\",\\n\u009d4. Choisissez \"Listes des chaines favorites\",\\n\u009d5. S\u00e9lectionnez \"Cr\u00e9er une nouvelle liste de cha\u00eenes\",\\n\u009d6. Choisissez parmi les listes propos\u00e9es (jaune, bleue, rouge),\\n\u009d7. La liste de cha\u00eenes appara\u00eet sur l'\u00e9cran. Choisissez les cha\u00eenes puis validez avec la touche \"OK\".\\n\u009dPour naviguer dans la..."
        }, 
        {
            "text": "liste des cha\u00eenes, utilisez les fl\u00e8ches haut et bas de la t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u009dVous pouvez \u00e9galement faire d\u00e9filer les cha\u00eenes page par page en utilisant les touches P+ et P-.\\n\u009dLes chaines s\u00e9lectionn\u00e9es avec la touche \"OK\" apparaissent sous forme de liste \u00e0 droite de la liste de toutes les cha\u00eenes.\\nComment..."
        }, 
        {
            "text": "acc\u00e9der \u00e0 vos chaines favorites ?\\n\u00a01. Positionnez-vous sur une cha\u00eene,\\n\u009d2. Appuyez sur la touche \"Options\" de la t\u00e9l\u00e9commande,\\n\u00a0 \ufeff\u00a03. En utilisant les fl\u00e8ches du pav\u00e9 directionnel de la t\u00e9l\u00e9commande, choisissez, au niveau de \"Liste active\", la liste de cha\u00eenes favorites (jaune, bleue ou rouge)...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/216i3CA9D6D4793433AF/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "puis validez. Par d\u00e9faut, \"Toutes les chaines\" est s\u00e9lectionn\u00e9.\\n\u009d\u009dVous pouvez d\u00e9sormais zapper et regarder les cha\u00eenes qui ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9es dans la liste choisie. Les cha\u00eenes qui ne font pas partie de la liste ne s'affichent pas.\\n\u009dIl est possible de revenir \u00e0 l'affichage par d\u00e9faut \u00e0 tout moment..."
        }, 
        {
            "text": "en appuyant sur la touche \"Options\" et en s\u00e9lectionnant \"Toutes les chaines\" au niveau de \"Liste active\".\\nComment modifier une liste de cha\u00eenes favorites ?\\n \ufeff\u00a0\u009d\u009d1. Appuyez sur la touche \"Maison\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der \u00e0 l'\u00e9cran de Bienvenue (ou page d'accueil),\u009d\\n\u009d2. A l'aide des touches...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/217i45287C9D3EFEC0F9/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "directionnelles et de la touche \"OK\" (situ\u00e9e au centre des touches directionnelles), s\u00e9lectionnez \"PARAM\u00c9TRER\",\\n3. S\u00e9lectionnez ensuite \"R\u00c9GLAGES\" puis \"TV\",\\n\u009d4. Choisissez \"Listes des chaines favorites\",\\n\u009d5. S\u00e9lectionnez \"Modifier une liste existante\" (si cette fonction n\u2019est pas propos\u00e9e, cela..."
        }, 
        {
            "text": "signifie qu'aucune liste de cha\u00eenes favorites n'a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e),\\n\u009d6. S\u00e9lectionnez la liste que vous souhaitez modifier,\\n\u009d7. Rajoutez les chaines que vous souhaitez depuis la liste de gauche ou supprimez-en depuis la liste de droite.\\nComment supprimer une liste de cha\u00eenes favorites ?\\n\u00a0\u009d\u009d1. Appuyez sur la..."
        }, 
        {
            "text": "touche \"Maison\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der \u00e0 l'\u00e9cran de Bienvenue (ou page d'accueil),\u009d\\n\u009d2. A l'aide des touches directionnelles et de la touche \"OK\" (situ\u00e9e au centre des touches directionnelles), s\u00e9lectionnez \"PARAM\u00c9TRER\",\\n\u00a0 \ufeff\u00a03. S\u00e9lectionnez ensuite \"R\u00c9GLAGES\" puis \"TV\",\\n\u009d4. Choisissez...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/218i2710C6101D8A7A57/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\"Listes des chaines favorites\",\\n\u009d5. S\u00e9lectionnez \"Supprimer une liste existante\" (si cette fonction n\u2019est pas propos\u00e9e, cela signifie qu'aucune liste de cha\u00eenes favorites n'a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e),\\n\u009d6. Supprimez la liste que vous souhaitez.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Que-faire-en-cas-de-perte-de-connexion-avec-la-Box-RED-By-SFR/ta-p/212": [
        {
            "text": "Que faire en cas de perte de connexion avec la Box RED By SFR"
        }, 
        {
            "text": "Lorsque vous n'avez plus de synchronisation entre votre RED Box et votre ligne (plus de t\u00e9l\u00e9phone, TV, Internet), les diodes \"Acc\u00e8s\" et \"Tel\" sont \u00e9teintes, la LED gauche est verte et la LED droite est rouge.\\n\u00a0 \ufeffVoici quelques conseils \u00e0 suivre pour retrouver votre connexion.\\nContr\u00f4ler la...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/47iF4E4F1AA7361712A/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "connectique\\n \ufeff\u00a01. Contr\u00f4lez que l'adaptateur t\u00e9l\u00e9phonique (port de couleur jaune) soit bien ins\u00e9r\u00e9 au niveau de votre box (port DSL/TEL)\\n\u00a02. V\u00e9rifiez que la prise t\u00e9l\u00e9phonique de l'adaptateur soit correctement ins\u00e9r\u00e9e au niveau de la prise murale.\\n\u00a03. Attention, ne mettez jamais plus d'un filtre...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/48iFDC1BA62991F3816/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "ADSL par prise t\u00e9l\u00e9phonique.\\nLe signal serait trop affaibli pour \u00eatre per\u00e7u par le modem et votre connexion risque de ne pas fonctionner.\\n\u00a04. Placez un filtre ADSL dans chacune des prises t\u00e9l\u00e9phoniques de votre domicile, qu'il y ait un appareil t\u00e9l\u00e9phonique (combin\u00e9, fax ou modem 56k) ou pas qui y soit..."
        }, 
        {
            "text": "raccord\u00e9.\\n\u00a05. N'utilisez pas plus de 4 prises t\u00e9l\u00e9phoniques avec filtres \u00e0 votre domicile. La connexion pourrait subir des dysfonctionnements.\\n\u00a06. Si vous avez besoin d'une rallonge pour atteindre votre prise t\u00e9l\u00e9phonique principale, ne d\u00e9passez pas une longueur de 5 m\u00e8tres. Assurez-vous \u00e9galement que..."
        }, 
        {
            "text": "ses extr\u00e9mit\u00e9s se terminent bien par un connecteur RJ 11.\\nRed\u00e9marrer votre RED Box\\n \ufeff1. Eteignez votre Box avec le bouton \"Power\" qui se situe sur la face arri\u00e8re de la box\\n2. Patientez quelques secondes avant de la rallumer.\\n3. Votre box red\u00e9marre. Patientez quelques minutes jusqu\u2019\u00e0 ce que les...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/54iC5AA6E28A0B40B65/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "diodes \"Acc\u00e8s\" et \"Tel\" soient \u00e0 nouveau fixes.\\n4. Une fois le red\u00e9marrage termin\u00e9, effectuez un test\\nOptimiser votre RED Box\\nLa Box permet d'optimiser le profil de synchronisation de la ligne afin d'obtenir une connexion de qualit\u00e9.\\n\u00a03 types de configuration sont pr\u00e9d\u00e9finis :\\nLe profil..."
        }, 
        {
            "text": "Automatique\u00a0\\nLe profil Secours\u00a0\\nLe profil Manuel\\n1. Lancez le navigateur Internet Explorer et tapez l\u2019adresse de l\u2019interface web de la box : \\n2. Cliquez ensuite sur l'onglet \"Maintenance\", puis sur \" Ligne ADSL \".\\nPar d\u00e9faut, le profil s\u00e9lectionn\u00e9 est \"Automatique\".\\nNB : Le profil \"Secours\" ne doit...", 
            "button": [
                "http://192.168.1.1"
            ], 
            "link": [
                "http://192.168.1.1"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\u00eatre utilis\u00e9 que sur demande du Service Client.\\n \ufeff3. En profil\" Manuel \", cochez l'un des six profils en fonction de l'utilisation que vous souhaitez optimiser au niveau de votre ligne RED BOX.\\nPar exemple, au niveau de la qualit\u00e9 de la t\u00e9l\u00e9vision, il est conseill\u00e9 d'avoir une plus grande...", 
            "img": []
        }, 
        {
            "text": "stabilit\u00e9.\\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 tester un par un les diff\u00e9rents profils.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Restaurer les param\u00e8tres par d\u00e9faut\\n \ufeff1. Allez sur l'interface Web de la box dans l'onglet \" Maintenance \", puis \" Syst\u00e8me \".\\n2. Dans la rubrique \" Param\u00e8tre de configuration \", cliquez sur le bouton \" Restaurer les...", 
            "img": []
        }, 
        {
            "text": "param\u00e8tres par d\u00e9faut \".\\n3. Votre box red\u00e9marre et reconfigure les param\u00e8tres par d\u00e9faut comme lors de la premi\u00e8re installation.\\n4. Patientez quelques minutes avant que la diode \" Acc\u00e8s \" et la diode \" Tel \" ne deviennent fixes.\\n\u00a0La restauration des param\u00e8tres par d\u00e9faut supprime l'ensemble des..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9glages que vous avez d\u00e9finis comme par exemple les r\u00e8gles de Nat, le service de serveur FTP... Apr\u00e8s le red\u00e9marrage, vous devrez reconfigurer l'ensemble de ces r\u00e9glages.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Forfaits-RED-by-SFR-le-paiement-du-mobile-en-12-ou-24-mois/ta-p/66": [
        {
            "text": "Forfaits RED by SFR : le paiement du mobile en 12 ou 24 mois"
        }, 
        {
            "text": "Vous souhaitez acqu\u00e9rir un mobile avec un forfait RED by SFR ? Vous pouvez \u00e9taler le paiement de votre nouveau mobile en 12 ou 24 mois d\u00e9bit\u00e9 sur votre compte bancaire. Il vous suffit de faire un apport r\u00e9gl\u00e9 par carte bancaire quand vous passez votre commande sur sfr.fr et de choisir 11 ou 23 mensualit\u00e9s..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9gl\u00e9es \u00e0 notre partenaire Franfinance. Changez de mobile sans casser la tirelire !\\n\u009d\u009dA savoir : tous les mobiles ne sont pas \u00e9ligibles au paiement en 12 ou 24 mois.\\nComment b\u00e9n\u00e9ficier du paiement en 12 ou 24 mois ?\\nVoici la marche \u00e0 suivre : \u00a0\\n\u009d1. connectez-vous sur redbysfr.fr ;\\n\u009d 2. choisissez..."
        }, 
        {
            "text": "votre mobile ;\\n\u009d 3.\u00a0 acc\u00e9dez \u00e0 la page du mobile ou \u00e0 la page de paiement ;\\n\u009d4. s\u00e9lectionnez le paiement en 12/24 mois.\u00a0\u009dVous \u00eates alors redirig\u00e9 vers le site de notre partenaire Franfinance pour enregistrer votre demande de financement, puis vous \u00eates redirig\u00e9 sur redbysfr.fr.\\n\u009d 5. \u00a0r\u00e9glez votre..."
        }, 
        {
            "text": "apport ;\\n\u009d 6. \u00a0finalisez votre commande ;\\n\u009d 7. \u00a0renvoyez le dossier de financement et les pi\u00e8ces justificatives \u00e0 Franfinance sous 8 jours \u00e0 compter de la date de commande de votre mobile.\\n\u009d\u009dQue se passe-t-il une fois que vous avez souscrit ?\\n\u009d\u009dPour que nous pussions valider votre commande, il faut..."
        }, 
        {
            "text": "qu'un premier r\u00e8glement soit effectu\u00e9. C'est pourquoi vous r\u00e9glez votre apport directement \u00e0 SFR le jour de votre commande avec votre Carte Bancaire.\\n\u009d\u009dFranfinance vous informe par e-mail de l'acceptation d\u00e9finitive de votre cr\u00e9dit d\u00e8s r\u00e9ception de votre dossier. SFR proc\u00e8de ensuite \u00e0 l'exp\u00e9dition de..."
        }, 
        {
            "text": "votre commande.\\n\u009d\u009dVotre premi\u00e8re mensualit\u00e9 est d\u00e9bit\u00e9e le 5 de chaque mois. Franfinance vous envoie un calendrier par e-mail afin que vous puissiez suivre vos pr\u00e9l\u00e8vements.s le portail sfr.fr ou depuis votre Espace Client.\\nLe paiement du mobile en 12 ou 24 mois, comment \u00e7a marche ?\\nQuelles sont les..."
        }, 
        {
            "text": "conditions pour b\u00e9n\u00e9ficier du paiement en 12 ou 24 mois ?\\n\u009d\u009dVous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier\u00a0de la facilit\u00e9 de paiement du mobile en 12 ou 24 mois si :\\n\u009d- vous \u00eates\u00a0nouveau client RED ;\\n\u009d- vous \u00eates d\u00e9j\u00e0 client RED et vous renouvelez votre\u00a0mobile ;\\n\u009d- vous \u00eates Abonn\u00e9s SFR et votre\u00a0mobile a \u00e9t\u00e9..."
        }, 
        {
            "text": "perdu, vol\u00e9 ou cass\u00e9, entre autres ;\\n\u009d- vous \u00eates clients\u00a0SFR et vous n'avez pas acc\u00e8s \u00e0 des prix de mobile subventionn\u00e9s.\\n\u009d\u009dO\u00f9 trouver des\u00a0r\u00e9ponses \u00e0 vos questions relatives \u00e0 votre paiement en 12 ou 24 mois ?\\n\u009d\u009d>\u00a0Si vous avez\u00a0des questions relatives \u00e0 votre paiement en 12 ou 24 mois ou \u00e0 la..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9ception de votre dossier de financement :\\n\u009d- soit vous contactez le service client\u00e8le Franfinance au 0 826 826 555\u00a0(0,15\u20ac TTC/min \u00e0 partir d'un poste fixe), du lundi au vendredi, de 9h \u00e0 18h ;\\n\u009d- soit vous consultez le site de Franfinance.\\n\u009d\u009d>\u00a0Si vous souhaitez faire une r\u00e9clamation au sujet..."
        }, 
        {
            "text": "de\u00a0votre paiement en 12 ou 24 mois, vous pouvez l'envoyer par courrier \u00e0 :\\n\u009dFRANFINANCE\\n\u009dService Relation Client\u00e8le\\n\u009d59, avenue de Chatou\\n\u009d92853\u00a0RUEIL-MALMAISON CEDEX\\nVous avez constat\u00e9 un incident sur vos \u00e9ch\u00e9ances de paiement 12 ou 24 mois ou vous souhaitez modifier les dates de vos \u00e9ch\u00e9ances...", 
            "button": [
                "Consulter le site de Franfinance"
            ], 
            "link": [
                "https://espaceclient.franfinance.fr/sav/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "?\\n\u009dVous pouvez contacter le service\u00a0client\u00e8le Franfinance au 0 826 826 555 (0,15\u20ac TTC/min \u00e0 partir d'un poste fixe), du lundi au vendredi, de 9h \u00e0 18h.\\n\u009d\u009dVous avez chang\u00e9 d'avis concernant votre facilit\u00e9\u00a0de paiement en 12 ou 24 mois ?\\n\u009dVous voulez\u00a0annuler l'ouverture de votre ligne et votre commande..."
        }, 
        {
            "text": "de mobile ou vous voulez nous retourner votre mobile et conserver votre ligne ?\\n\u009d\u009dIl vaut mieux proc\u00e9der \u00e0 l'annulation et au renvoi\u00a0de votre commande sous 15 jours (\u00e0 compter de la date de r\u00e9ception de votre commande). Vous n'aurez plus qu'\u00e0 contacter Franfinance pour demander l'annulation du paiement en..."
        }, 
        {
            "text": "12 ou 24 mois et recevoir le remboursement de l'apport vers\u00e9 au moment de la commande par carte bancaire, par ch\u00e8que ou par virement sous 14 jours \u00e0 compter de la date de r\u00e9ception de la commande.\u00a0\\n\u009d\u009dSi vous annulez et renvoyez votre commande\u00a0apr\u00e8s 15 jours, le paiement en 12 ou 24 mois est maintenu et..."
        }, 
        {
            "text": "Franfinance continue de pr\u00e9lever les mensualit\u00e9s restantes dues.\u00a0\\n\u009d\u009dVous voulez annuler\u00a0l'ouverture de votre ligne et conserver votre mobile ?\\n\u009dLe paiement en 12/24\u00a0mois est maintenu et Franfinance continue de pr\u00e9lever les mensualit\u00e9s restant dues.\\n\u009d\u009dVous n'avez pas re\u00e7u votre commande contenant..."
        }, 
        {
            "text": "votre mobile ?\\n\u009dSi la perte du colis\u00a0est confirm\u00e9e,\u00a0nous proc\u00e9dons au remboursement de l'apport que vous nous avez vers\u00e9 par carte bancaire, par ch\u00e8que ou par virement sous 14 jours \u00e0 compter de la date de confirmation de la perte.\\n\u009d\u009dNous nous chargeons de pr\u00e9venir Franfinance qui proc\u00e8de \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "l'annulation du\u00a0paiement en 12 ou 24 mois et au remboursement des \u00e9ch\u00e9ances \u00e9ventuellement d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9lev\u00e9es.\\n\u009d\u009dVous savez tout ! Vous\u00a0pouvez profiter de votre facilit\u00e9 de paiement en 12 ou 24 en toute confiance !\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-d\u00e9panner-votre-mini-d\u00e9codeur-RED-BOX-Tr\u00e8s-Haut-D\u00e9bit/ta-p/452": [
        {
            "text": "Comment d\u00e9panner votre mini d\u00e9codeur RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit"
        }, 
        {
            "text": "Retrouvez, dans cette page, les dysfonctionnements les plus fr\u00e9quemment rencontr\u00e9s avec le service t\u00e9l\u00e9vision et surtout, comment y rem\u00e9dier !\\n\u009d\u009d\u009dAvant toute manipulation, nous vous invitons \u00e0 v\u00e9rifier que vos c\u00e2bles ne sont pas endommag\u00e9s et bien ins\u00e9r\u00e9s dans leurs prises.\u009d\u009d\\n\u009d\u009dSi vous utilisez..."
        }, 
        {
            "text": "un Home Cin\u00e9ma (pour la vid\u00e9o et/ou le son), testez tout d'abord en branchant le Mini d\u00e9codeur en direct sur votre t\u00e9l\u00e9viseur.\\nRien ne s'affiche sur l'\u00e9cran de votre t\u00e9l\u00e9viseur ?\\n\u00a0- V\u00e9rifiez que votre t\u00e9l\u00e9viseur et le d\u00e9codeur sont correctement branch\u00e9s, allum\u00e9s et ne sont pas en veille.\\n\u009dSi la..."
        }, 
        {
            "text": "box est en veille, vous pouvez appuyer sur le bouton de mise en veille/sortie de veille disponible sur la face avant du d\u00e9codeur ou en haut \u00e0 droite de votre t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u009d- V\u00e9rifiez le cordon HDMI (ou p\u00e9ritel) entre votre \u00e9quipement audiovisuel et l'arri\u00e8re du d\u00e9codeur.\\n\u009d- V\u00e9rifiez la source choisie..."
        }, 
        {
            "text": "sur votre t\u00e9l\u00e9viseur.\\n\u009d- Testez une autre entr\u00e9e HDMI de votre t\u00e9l\u00e9viseur (si disponible).\\nComment s\u00e9lectionner la source de votre t\u00e9l\u00e9viseur ?\\nVous ne pouvez pas acc\u00e9der \u00e0 l'ensemble de vos cha\u00eenes TNT\\n\u00a01. Appuyez sur la touche \"Home\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der \u00e0 l'\u00e9cran de Bienvenue (ou..."
        }, 
        {
            "text": "page d'accueil) et s\u00e9lectionnez \"Param\u00e9trer\" ;\\n\u009d2. Allez dans le menu \"R\u00e9glages\" puis s\u00e9lectionnez \"Mise \u00e0 jour des services\" ;\\n3. Saisissez votre code postal pour relancer la recherche des cha\u00eenes.\\n\u009d \ufeff \ufeff\u00a0 \ufeff\u00a0L'image est fig\u00e9e et le changement de cha\u00eene ne fonctionne pas ?\\n\u00a0Appuyez sur...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/232i0E70890250B26C5C/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/231i10A757042E67179F/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/230iED9C1FC608B4A9BB/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "la touche de mise en veille/sortie de veille en haut \u00e0 droite de votre t\u00e9l\u00e9commande ou depuis la face avant du Mini d\u00e9codeur jusqu\u2019\u00e0 ce que les diodes en face avant s\u2019allument.\u00a0\\nSi le d\u00e9faut persiste, \u00e9teignez puis rallumez le Mini d\u00e9codeur TV en d\u00e9branchant l\u2019alimentation.\\nVous avez une mauvaise..."
        }, 
        {
            "text": "qualit\u00e9 d'images (pixellisation ou image fig\u00e9e et qui se d\u00e9compose en mosa\u00efque) ?\\nSi cela se produit sur une seule cha\u00eene, il peut s\u2019agir d'un probl\u00e8me de diffusion de la cha\u00eene elle-m\u00eame.\u00a0\\n\u009d \ufeff\u009dPar contre, si l'effet de mosa\u00efque est pr\u00e9sent sur plus d'une cha\u00eene ou si elle persiste plus de...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/229iD714B05482AD2112/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "24h, il s'agit sans doute d'un probl\u00e8me de signal.\\n\u009dV\u00e9rifiez que le c\u00e2ble antenne est en bon \u00e9tat et qu'il est correctement viss\u00e9 (enfich\u00e9) \u00e0 l'arri\u00e8re du Mini d\u00e9codeur TV et au niveau de la prise murale.\\n\u00a0Vous n'avez plus de son ou le son est trop faible ?\\n\u00a0Il est possible que le volume du son soit..."
        }, 
        {
            "text": "trop bas sur l'un des \u00e9quipements de votre installation :\\n\u009d- utilisez la t\u00e9l\u00e9commande du Mini d\u00e9codeur pour monter le son,\\n\u009d- utilisez la t\u00e9l\u00e9commande de votre t\u00e9l\u00e9viseur pour monter le son,\\n\u009d- si vous utilisez un amplificateur, v\u00e9rifiez que celui-ci est allum\u00e9 et utilisez sa t\u00e9l\u00e9commande pour..."
        }, 
        {
            "text": "monter le son.\\nVous ne pouvez pas acc\u00e9der \u00e0 l'ensemble de vos cha\u00eenes\\nIl est probable que votre carte \u00e0 puce ne soit pas encore activ\u00e9e.\\n\u009dL'activation est automatique.\\n\u009dPour relancer l'activation, s\u00e9lectionnez la cha\u00eene n\u00b01 (TF1 HD) et patientez pendant 30 minutes.\\nVous ne pouvez pas acc\u00e9der \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "certaines cha\u00eenes ET un message affich\u00e9 sur le t\u00e9l\u00e9viseur vous invite \u00e0 appuyer sur OK pour vous abonner \u00e0 la cha\u00eene ?\\n\u00a0V\u00e9rifiez, sur votre Espace Client, que les cha\u00eenes concern\u00e9es font bien partie de votre abonnement ou de vos options..\\nAcc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client\\nVous ne pouvez pas acc\u00e9der \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "l'ensemble de vos cha\u00eenes ET un message affich\u00e9 sur le t\u00e9l\u00e9viseur parle de carte num\u00e9rique ?\\n\u00a0Retirez puis r\u00e9ins\u00e9rez votre carte sur le dessous du Mini d\u00e9codeur.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Vous n'arrivez pas \u00e0 enregistrer vos programmes et/ou la touche Pause de la t\u00e9l\u00e9commande ne fonctionne pas ?\\n\u00a0\u009d\u009d\u009d\u009d\u009dLe...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/228i15E83C0068CEACFD/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "disque dur externe doit avoir :\\n\u009d- Une capacit\u00e9 minimale de 20Go.\\n\u009d- Une vitesse de rotation minimum de 7200 tours/minute.\\n\u009d- Un d\u00e9bit minimum de lecture/\u00e9criture de 30 Mb/s.\\n\u00a0\u009d\u009dI\u009dl est possible que le disque dur ne soit pas d\u00e9tect\u00e9 par le Mini d\u00e9codeur.\\n\u00a0\u009d\u009dV\u00e9rifiez en premier que le Disque Dur..."
        }, 
        {
            "text": "est bien sur le port USB du Mini d\u00e9codeur TV.\\n- Si le Disque Dur est absent alors connectez le Disque Dur.\\n- \u009dSi le Disque Dur est pr\u00e9sent et d\u00e9tect\u00e9 et que l\u2019enregistrement ou la pause est toujours impossible , \u009deffectuez un formatage du disque dur.\\n\u009dPour cela, rendez-vous sur la page d'accueil de la..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9vision, s\u00e9lectionnez \" Param\u00e9trer \" > \" R\u00e9glages \" > \" Installation \" puis \" Formater le p\u00e9riph\u00e9rique de stockage \".\\nComment d\u00e9panner la t\u00e9l\u00e9commande de votre Mini d\u00e9codeur RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\u00a0?\u00a0\\nDans ce cas :\\n\u009d- Retournez la t\u00e9l\u00e9commande,\\n\u009d- Attendez que la touche MAJUSCULE..."
        }, 
        {
            "text": "s'allume,\\n\u009d- Retournez \u00e0 nouveau la t\u00e9l\u00e9commande et attendez que la touche \"Maison\" s\u2019allume.\\n\u009d\u009dSi la t\u00e9l\u00e9commande ne fonctionne toujours pas :\\n\u009dRetirez les piles des 2 compartiments de la t\u00e9l\u00e9commande pendant 30 secondes et testez \u00e0 nouveau.\\n\u009d\u009dSi la t\u00e9l\u00e9commande ne fonctionne toujours pas..."
        }, 
        {
            "text": ":\\n\u009d- Appuyez simultan\u00e9ment sur les touches 4 + 6 jusqu'au clignotement de la touche \" Maison \" afin de r\u00e9initialiser la t\u00e9l\u00e9commande en mode usine Infra-Rouge et annuler le couplage t\u00e9l\u00e9commande / Mini d\u00e9codeur TV.\\n\u009d- Associez de nouveau la t\u00e9l\u00e9commande en vous rendant dans le menu \" Param\u00e9trer \" puis..."
        }, 
        {
            "text": "\" R\u00e9glage \" puis \" T\u00e9l\u00e9commande \" et \" Associer une t\u00e9l\u00e9commande \". Suivez les indications d\u00e9crites \u00e0 l'\u00e9cran en appuyant simultan\u00e9ment sur les touches 7 et 9 de votre t\u00e9l\u00e9commande et patientez jusqu'\u00e0 ce que le message vous demandant d'appuyer sur la touche \" OK \" apparaisse.\\n\u009d\u009dSi la t\u00e9l\u00e9commande..."
        }, 
        {
            "text": "ne fonctionne toujours pas :\\nD\u00e9branchez puis rebranchez le Mini d\u00e9codeur TV.\\n\u009d\u009dSi la t\u00e9l\u00e9commande ne fonctionne toujours pas :\\n\u009dTestez avec des piles neuves.\\nLe clavier \u00e0 l'arri\u00e8re et la fonction \"recherche\" de la t\u00e9l\u00e9commande sont inactifs ?\\n\u00a0Cela peut se produire si le clavier de la t\u00e9l\u00e9commande..."
        }, 
        {
            "text": "est en mode Infra-Rouge et pas en mode Radio Fr\u00e9quence.\\n\u009dEn effet, la fonction \"recherche\" et le clavier ne sont fonctionnels que si le couplage Radio Fr\u00e9quence est effectif.\\n\u009d\u009dPour basculer la t\u00e9l\u00e9commande du mode Infra-Rouge en mode Radio Fr\u00e9quence, appuyez simultan\u00e9ment sur les touches 1 + 3 jusqu'au..."
        }, 
        {
            "text": "clignotement de la touche \"Maison\".\\n\u009d\u009dSi le clavier et la fonction recherche sont toujours inactifs :\\n\u009d\u009d- Appuyez simultan\u00e9ment sur les touches 4 + 6 jusqu'au clignotement de la touche \"Maison\" afin de r\u00e9initialiser la t\u00e9l\u00e9commande en mode usine Infra- Rouge et annuler le couplage t\u00e9l\u00e9commande / Mini..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9codeur TV.\\n\u009d- Associez de nouveau la t\u00e9l\u00e9commande en vous rendant dans le menu \" Param\u00e9trer \" puis \" R\u00e9glage \" puis \" T\u00e9lecommande \" puis \" Associer une t\u00e9l\u00e9commande \". Suivez les indications d\u00e9crites \u00e0 l'\u00e9cran en appuyant simultan\u00e9ment sur les touches 7 et 9 de votre t\u00e9l\u00e9commande et patientez..."
        }, 
        {
            "text": "jusqu'\u00e0 ce que le message vous demandant d'appuyer sur la touche \"OK\" apparaisse.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-g\u00e9rer-votre-portabilit\u00e9/ta-p/423": [
        {
            "text": "Comment g\u00e9rer votre portabilit\u00e9 ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment g\u00e9rer votre portabilit\u00e9 ?\\nAnnulation portabilit\u00e9 vers un autre op\u00e9rateur\\nVous avez souscrit chez un autre op\u00e9rateur en effectuant une portabilit\u00e9 du num\u00e9ro et vous souhaitez annuler cette portabilit\u00e9 ?\\nConform\u00e9ment \u00e0 la r\u00e9glementation en vigueur : \u00ab Vous devez vous adresser \u00e0 l'op\u00e9rateur..."
        }, 
        {
            "text": "chez qui vous venez d'effectuer votre souscription pour annuler votre portabilit\u00e9 dans les 2 jours ouvrables (hors dimanche et jours f\u00e9ri\u00e9s) avant la date de portage pr\u00e9vue \u00bb.\\nAnnulation portabilit\u00e9 vers Red by SFR\\nVous venez de souscrire chez SFR en effectuant une portabilit\u00e9 du num\u00e9ro et vous souhaitez..."
        }, 
        {
            "text": "annuler cette portabilit\u00e9 ?\\nPour annuler votre portabilit\u00e9, il vous suffit de vous rendre sur votre suivi de commande mobile pour remplir un formulaire de r\u00e9tractation / annulation de portabilit\u00e9.\\n\u00a0Si la validation du formulaire intervient au moins 3 jours avant la date d'activation que vous avez choisie...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre suivi de commande mobile"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mobile/ma-commande/suivre-ma-commande/login"
            ]
        }, 
        {
            "text": "lors de la souscription : la demande d'annulation de portabilit\u00e9 est recevable et la portabilit\u00e9 de votre num\u00e9ro n'aura pas lieu. \u00a0\\n\u009d\u009dSi la validation du formulaire intervient moins de 3 jours avant la date d'activation que vous avez choisie lors de la\u00a0souscription : la demande d'annulation de portabilit\u00e9..."
        }, 
        {
            "text": "n'est pas recevable. Cela r\u00e9sulte d'une contrainte technique inter-op\u00e9rateur ind\u00e9pendante de RED by SFR. \u00a0\\n\u009dVous pouvez quand m\u00eame vous r\u00e9tracter de votre offre mais vous ne pourrez pas conserver votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone car nous ne pouvons plus annuler votre portabilit\u00e9.\\nVous rencontrez un probl\u00e8me..."
        }, 
        {
            "text": "de portabilit\u00e9 suite \u00e0 une souscription chez RED by SFR ?\\n", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre suivi de commande mobile"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mobile/ma-commande/suivre-ma-commande/login"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-installer-le-mini-d\u00e9codeur-TV/ta-p/467": [
        {
            "text": "Comment installer le mini d\u00e9codeur TV ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment brancher votre mini d\u00e9codeur TV ?\\nInstallez la t\u00e9l\u00e9commande\\n\u00a0Au dos de la t\u00e9l\u00e9commande (c\u00f4t\u00e9 clavier), exercez une pression au niveau des fl\u00e8ches ci-dessous, puis tirez vers les extr\u00e9mit\u00e9s pour retirer les couvercles.\\n\u009dIns\u00e9rez alors les trois piles comme indiqu\u00e9.\\n\u00a0 \ufeffConnectez votre...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/240i13BE6AAFB1CA0661/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Mini d\u00e9codeur TV\\n\u00a0 \ufeff\u00a01. Connectez votre c\u00e2ble antenne au Mini d\u00e9codeur TV et \u00e0 votre prise murale TV. Utilisez, si n\u00e9cessaire, l\u2019adaptateur m\u00e2le fourni.\\n\u009d 2. Connectez le c\u00e2ble HDMI fourni entre votre Mini d\u00e9codeur TV et votre t\u00e9l\u00e9viseur.\\n\u009d 3. Pour une connexion Ethernet : connectez votre...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/241iA43B9D7783B36BE7/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Mini d\u00e9codeur TV \u00e0 votre modem en utilisant le c\u00e2ble Ethernet fourni.\\n\u009dPour une connexion en Wi-Fi : suivez les indications qui seront affich\u00e9es sur votre t\u00e9l\u00e9viseur suite au d\u00e9marrage du Mini d\u00e9codeur TV.\\n\u009d\u009dImportant : pour profiter du navigateur Internet ou acc\u00e9der \u00e0 un programme VOD ou TV \u00c0 LA..."
        }, 
        {
            "text": "DEMANDE, votre Mini d\u00e9codeur TV doit obligatoirement \u00eatre connect\u00e9 \u00e0 Internet.\\n\u009d 4. Connectez l'adaptateur secteur du Mini d\u00e9codeur TV \u00e0 une prise \u00e9lectrique.\\n\u009d 5. L\u2019utilisation d\u2019un disque dur d'une capacit\u00e9 minimale de 20Go et d'une vitesse minimale de 7200 tours/minute permet de b\u00e9n\u00e9ficier des..."
        }, 
        {
            "text": "fonctionnalit\u00e9s enregistrement et contr\u00f4le du direct.\\nD\u00e9marrez votre Mini d\u00e9codeur TV\\n\u00a0\u009dLa LED du voyant \" Veille \" du d\u00e9codeur doit \u00eatre allum\u00e9e rouge .\\n\u009d Vous pouvez maintenant d\u00e9marrer votre Mini D\u00e9codeur \u00e0 l'aide du bouton Marche/Arr\u00eat.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Les LED des voyants \" Veille \" et \" Ethernet \"...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/242iA282257CA98DE3C4/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "sont vertes .\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Vos services TV vont s'activer automatiquement.\\n\u009dVous n'avez plus qu'\u00e0 suivre les \u00e9tapes indiqu\u00e9es sur votre TV pour associer votre t\u00e9l\u00e9commande \u00e0 votre Mini d\u00e9codeur et achever son installation. Cette op\u00e9ration peut durer jusqu'\u00e0 20 minutes.\\n\u009dSi vous souhaitez vous connecter...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/243iFCDDA6251CFFE533/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "en WiFi sur votre modem, suivez la proc\u00e9dure d\u00e9crite lors de l'installation du Mini d\u00e9codeur TV.\\nQuelques consignes :\\n\u009d- Il est important de ne pas couvrir le Mini d\u00e9codeur et de ne pas obstruer les a\u00e9rations qui se trouvent sur les c\u00f4t\u00e9s.\\n\u009d\u009d- Pour que le Mini d\u00e9codeur TV conserve un fonctionnement..."
        }, 
        {
            "text": "optimal, veillez \u00e0 ce qu'il soit plac\u00e9 dans un emplacement permettant une dissipation de la chaleur (pr\u00e9voir au moins 5 centim\u00e8tres d'espace libre sur chaque c\u00f4t\u00e9).\\n\u00a0Comment s\u00e9lectionner la source de votre t\u00e9l\u00e9viseur ?\\n\u00a0Si vous ne parvenez pas \u00e0 afficher les images de votre d\u00e9codeur sur votre..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9viseur, il est possible que vous n'ayez pas s\u00e9lectionn\u00e9 la bonne source vid\u00e9o.\\nPour s\u00e9lectionner la bonne source, vous devez conna\u00eetre le nom de celle-ci.\\nIdentifiez la source\\n\u00a0Pour conna\u00eetre la source de votre t\u00e9l\u00e9viseur :\\n\u009d\u009d1. Regardez sur quelle entr\u00e9e vid\u00e9o de votre TV vous avez branch\u00e9..."
        }, 
        {
            "text": "votre d\u00e9codeur ;\\n\u009d 2. Notez le nom de la source indiqu\u00e9e, par exemple AV 2 ou HDMI 1 ;\\n\u009d\u009d 3. Si vous avez branch\u00e9 le d\u00e9codeur en p\u00e9ritel ou en HDMI .\\n\u00a0 \ufeffS\u00e9lectionnez la source\\n\u00a0Pour s\u00e9lectionner la source de votre t\u00e9l\u00e9viseur :\\n\u009d\u009d1. Appuyez sur la touche Source ou Input ou AV de votre...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/244i58D47C046586BC47/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9commande ;\\n\u009d 2.  S\u00e9lectionnez la source correspondante \u00e0 votre branchement.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Vous acc\u00e9dez aux programmes du d\u00e9codeur TV.\\n\u00a0", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/245i0C01A124979FE811/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Qu-est-ce-que-l-option-internet-Zen/ta-p/584": [
        {
            "text": "Qu'est ce que l'option internet Zen ?"
        }, 
        {
            "text": "Qu'est ce que l'option internet ZEN?\\nL'option Internet ZEN permet aux clients d\u00e9tenteurs d'une offre sans internet de b\u00e9n\u00e9ficier malgr\u00e9 tout d'une enveloppe de 50Mo d'internet leur permettant d'effectuer de petits usages. Elle permet par ailleurs de ma\u00eetriser sa\u00a0consommation en bloquant les usages internet au..."
        }, 
        {
            "text": "del\u00e0 de 50Mo.\u00a0\\nElle est disponible uniquement avec le forfait RED Illimit\u00e9 sans internet inclus\u00a0\\nSon tarif est de 1\u20ac/mois pour 50Mo d'internet et une consommation internet ma\u00eetris\u00e9e.\\nNB: Lorsque les 50Mo d'internet\u00a0sont atteints, le rechargement est possible sur demande. Un SMS est\u00a0envoy\u00e9, permettant..."
        }, 
        {
            "text": "de souscrire une recharge internet de 20Mo pour 1\u20ac/mois (4 recharges maximum par mois).\u00a0\\n\u00a0Comment souscrire l'option internet ZEN?\\n\u00a0L'option est disponible uniquement avec le forfait RED Illimit\u00e9 sans internet inclus.\\nElle est souscriptible \u00e0 l'ouverture d'une nouvelle ligne ou\u00a0pour les d\u00e9j\u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "clients\u00a0via l'Espace client rubrique \"Offre et options\" ou via l'application RED &moi.\\nComment suivre ma consommation internet\u00a0?\\nIl est possible de suivre la consommation internet dans l'Espace client rubrique \"Consommation en cours\" ou via l'application RED&moi. Le suivi conso permet \u00e9galement de suivre le..."
        }, 
        {
            "text": "nombre de recharges consomm\u00e9es (avec ou sans option internet ZEN).\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Que-faire-si-vous-avez-des-probl\u00e8mes-d-envoi-et-ou-de-r\u00e9ception/ta-p/128": [
        {
            "text": "Que faire si vous avez des probl\u00e8mes d'envoi et/ou de r\u00e9ception de SMS/MMS ?"
        }, 
        {
            "text": "Envoyer ou recevoir des SMS/MMS depuis votre mobile n\u2019est plus aussi simple ?\\nDes probl\u00e8mes peuvent provenir de votre carte SIM, de votre mobile et de son param\u00e9trage ou encore de votre couverture r\u00e9seau?\\nQue faire pour retrouver l'usage normal de votre ligne ?\\nAvant de proc\u00e9der aux v\u00e9rifications sur votre..."
        }, 
        {
            "text": "mobile afin de d\u00e9terminer ce qui vous emp\u00eache de recevoir/d\u2019envoyer des SMS/MMS, vous devez vous assurer que :\\n\u009dVotre carte SIM est activ\u00e9e depuis plus de 2 heures.\u00a0\\n\u009dVous \u00eates \u00e0 jour dans le r\u00e8glement de vos factures.\u00a0\\n\u009dN.B. : Si vous n\u2019\u00eates pas \u00e0 jour dans le r\u00e8glement de vos factures, vous..."
        }, 
        {
            "text": "pouvez r\u00e9gulariser votre situation\\n\u00a0Vous avez configur\u00e9 les param\u00e8tres APN.\\nSi vous n\u2019avez pas achet\u00e9 votre mobile chez RED by SFR (vous avez un mobile d'occasion d\u00e9simlock\u00e9 provenant d'un autre op\u00e9rateur ou un mobile \"nu\", vendu sans forfait), vous devez configurer certains param\u00e8tres (APN) afin de...", 
            "button": [
                "R\u00e9gulariser votre situation"
            ], 
            "link": [
                "https://espace-client.sfr.fr/paiement-mobile/facture-mobile/?red=1&sl=Mjg0MzM3NzkyNg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-regler"
            ]
        }, 
        {
            "text": "permettre l'envoi et la r\u00e9ception de MMS ainsi que l'\u00e9change de donn\u00e9es DATA (Internet) via le r\u00e9seau mobile SFR.\\n\u00a0Comment diagnostiquer l'origine du probl\u00e8me?\\nV\u00e9rifiez que votre carte SIM est bien ins\u00e9r\u00e9e\\nEteignez votre mobile\\nOuvrez sa coque arri\u00e8re\\nV\u00e9rifiez que votre batterie est correctement...", 
            "button": [
                "R\u00e9gulariser votre situation"
            ], 
            "link": [
                "https://espace-client.sfr.fr/paiement-mobile/facture-mobile/?red=1&sl=Mjg0MzM3NzkyNg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-regler"
            ]
        }, 
        {
            "text": "positionn\u00e9e\\nV\u00e9rifiez que votre carte SIM est correctement ins\u00e9r\u00e9e\u00a0\\nRallumez votre mobile\u009d\\nDes limitations ou restrictions d'appels sont elles configur\u00e9es sur votre mobile?\\n\u009dUne limitation est un param\u00e8tre qui restreint certains services ou usages.Une limitation pr\u00e9sente sur votre mobile peut bloquer..."
        }, 
        {
            "text": "l'\u00e9mission et/ou la r\u00e9ception de SMS/MMS.\\nCertaines marques (comme Sony Ericsson ou Nokia) proposent ce type de restrictions sur certains mod\u00e8les.\u00a0\\nV\u00e9rifiez sur le site du constructeur si votre mobile est concern\u00e9 par ces limitations ou restrictions.\\n\u009dAssurez-vous que le mode Vol / Avion / hors ligne /..."
        }, 
        {
            "text": "hors connexion de votre mobile est d\u00e9sactiv\u00e9.\\nPour consulter le mode d\u2019emploi de votre mobile pour savoir comment proc\u00e9der: \\n\u009d\u009dLa m\u00e9moire de votre mobile est elle satur\u00e9e?\\n\u009dPeut-\u00eatre que la m\u00e9moire disponible dans votre mobile est satur\u00e9e. Vous pouvez supprimer vos anciens SMS/MMS afin de lib\u00e9rer...", 
            "button": [
                "R\u00e9gulariser votre situation"
            ], 
            "link": [
                "https://espace-client.sfr.fr/paiement-mobile/facture-mobile/?red=1&sl=Mjg0MzM3NzkyNg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-regler"
            ]
        }, 
        {
            "text": "de l\u2019espace m\u00e9moire sur votre mobile.\\nVous pouvez consulter le mode d\u2019emploi de votre mobile rubrique \"Comment supprimer des SMS\" pour savoir comment proc\u00e9der: \\nParam\u00e9trage MMS du mobile\\nVotre mobile est il compatible et correctement param\u00e9tr\u00e9 pour g\u00e9rer les MMS?\\n\u009dPour consulter le mode d'emploi de...", 
            "button": [
                "R\u00e9gulariser votre situation"
            ], 
            "link": [
                "https://espace-client.sfr.fr/paiement-mobile/facture-mobile/?red=1&sl=Mjg0MzM3NzkyNg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-regler"
            ]
        }, 
        {
            "text": "votre mobile pour savoir s\u2019il g\u00e8re les MMS: \\nVotre mobile est compatible, connectez-vous \u00e0 votre Espace Client, rubrique \"Mobile & Sim\"\\npour param\u00e9trer les MMS: \\nCouverture r\u00e9seau\\n\u009dPour \u00e9mettre ou recevoir des SMS/MMS, vous devez \u00eatre dans une zone couverte par le r\u00e9seau de votre...", 
            "button": [
                "R\u00e9gulariser votre situation", 
                "Comment configurer les param\u00e8tres APN SFR"
            ], 
            "link": [
                "https://espace-client.sfr.fr/paiement-mobile/facture-mobile/?red=1&sl=Mjg0MzM3NzkyNg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-regler", 
                "http://assistance.sfr.fr/mobile_red/accueil-red/parametrer-apn-sfr/fc-3298-82854"
            ]
        }, 
        {
            "text": "op\u00e9rateur.\\n\u009dSi votre mobile capte le r\u00e9seau, vous devez voir affich\u00e9 \"SFR\" ou des barrettes de r\u00e9ception sur votre mobile avec les mentions 2G, Edge, 3G, 3G+, DC ou 4G.\\n\u00a0L\u2019\u00e9quipement r\u00e9seau peut subir des dysfonctionnements (notamment en cas de fortes intemp\u00e9ries).\\nVous pouvez consulter les...", 
            "button": [
                "R\u00e9gulariser votre situation"
            ], 
            "link": [
                "https://espace-client.sfr.fr/paiement-mobile/facture-mobile/?red=1&sl=Mjg0MzM3NzkyNg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-regler"
            ]
        }, 
        {
            "text": "incidents r\u00e9seaux mobile en cours pour savoir la couverture r\u00e9seau est \u00e0 l\u2019origine du dysfonctionnement.\\n\u00a0V\u00e9rifiez si l\u2019option SFR Voyage (ou SFR Monde ou Compteur International) est activ\u00e9e pour recevoir et envoyer des SMS/MMS depuis l\u2019\u00e9tranger\\nTest crois\u00e9\\n\u009dVous pouvez tester votre carte SIM...", 
            "button": [
                "R\u00e9gulariser votre situation", 
                "Comment configurer les param\u00e8tres APN SFR"
            ], 
            "link": [
                "https://espace-client.sfr.fr/paiement-mobile/facture-mobile/?red=1&sl=Mjg0MzM3NzkyNg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-regler", 
                "http://assistance.sfr.fr/mobile_red/accueil-red/parametrer-apn-sfr/fc-3298-82854"
            ]
        }, 
        {
            "text": "sur un autre mobile pour savoir quelle est l'origine du probl\u00e8me.\\nPour effectuer le test, utilisez un mobile qui poss\u00e8de le m\u00eame format de carte SIM que votre mobile :\\nEnlevez la carte SIM de votre mobile\\nIns\u00e9rez la carte SIM dans le second mobile\\nAllumez le second mobile\\nEntrez votre code PIN\\nPassez un..."
        }, 
        {
            "text": "appel pour tester l'\u00e9mission d'un appel\\n\u009dSi vous n'arrivez pas \u00e9mettre ou recevoir des SMS/MMS avec le second mobile, votre carte SIM peut \u00eatre d\u00e9fectueuse. Pour commander une nouvelle carte SIM: \\nSi vous arrivez \u00e0 \u00e9mettre et recevoir des SMS/MMS avec le second mobile, votre t\u00e9l\u00e9phone peut \u00eatre en...", 
            "button": [
                "R\u00e9gulariser votre situation"
            ], 
            "link": [
                "https://espace-client.sfr.fr/paiement-mobile/facture-mobile/?red=1&sl=Mjg0MzM3NzkyNg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-regler"
            ]
        }, 
        {
            "text": "panne.\\nOutil de diagnostic en ligne\\nVous pouvez utiliser notre outil de diagnostic en ligne pour essayer de r\u00e9soudre le dysfonctionnement vous-m\u00eame et consulter notre assistance pour savoir quoi faire en cas de panne de votre mobile.\\nA l\u2019issue du diagnostic, si vous devez envoyer votre mobile au centre de...", 
            "button": [
                "R\u00e9gulariser votre situation"
            ], 
            "link": [
                "https://espace-client.sfr.fr/paiement-mobile/facture-mobile/?red=1&sl=Mjg0MzM3NzkyNg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-regler"
            ]
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9paration, imprimez le bon de transport Chronopost pour proc\u00e9der \u00e0 l\u2019envoi.\\n", 
            "button": [
                "R\u00e9gulariser votre situation"
            ], 
            "link": [
                "https://espace-client.sfr.fr/paiement-mobile/facture-mobile/?red=1&sl=Mjg0MzM3NzkyNg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-regler"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Qu-est-ce-qu-un-Pack-Escapade/ta-p/42173": [
        {
            "text": "Qu'est-ce qu'un Pack Escapade ?"
        }, 
        {
            "text": "Qu'est-ce qu'un Pack Escapade ?\\nLe Pack Escapade vous permet de b\u00e9n\u00e9ficier pendant 3 jours des appels/ SMS illimit\u00e9s et 1Go d\u2019Internet mobile depuis le Portugal, tout en ma\u00eetrisant votre budget.\\nQuelles sont les destinations disponibles dans les Packs Escapade ?\\nVous pouvez d\u00e9sormais en profiter depuis le..."
        }, 
        {
            "text": "Portugal.\\nPuis-je souscrire \u00e0 un Pack Escapade ?\\nTous les clients forfaits RED sans option de blocage peuvent y souscrire.\\nCes options sont incompatibles avec les forfaits bloqu\u00e9s ou avec option de blocage.\\nComment souscrire \u00e0 un Pack Escapade ?\\nVous pouvez profiter de la souscription imm\u00e9diate pour un..."
        }, 
        {
            "text": "usage le jour m\u00eame ou de la souscription diff\u00e9r\u00e9e pour pr\u00e9parer au mieux votre voyage. Vous avez juste \u00e0 choisir la date d'activation de votre Pack Escapade et vous pourrez en profiter d\u00e8s votre arriv\u00e9e.\\n\u009dVous pouvez souscrire \u00e0 un Pack Escapade :\\nsur le site sfr.fr/international (en diff\u00e9r\u00e9 ou..."
        }, 
        {
            "text": "imm\u00e9diat)\\nsur votre Espace Client, rubrique \"Offres et Options\" (en diff\u00e9r\u00e9 ou imm\u00e9diat)\\npar SMS \u00e0 l'arriv\u00e9e dans le pays (imm\u00e9diat)\\ndepuis l'application \"RED&Moi\" (imm\u00e9diat)\\nAcc\u00e9der \u00e0 votre  pour souscrire au Pack Escapade.\\nPuis-je cumuler deux Packs Escapade identiques ?\\nNon, il est impossible...", 
            "button": [
                "Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/espace-client/offres-options-mobile/disponibles.html#sfrclicid=EC_page_mob-abo_ajoutoption"
            ]
        }, 
        {
            "text": "de cumuler des Packs Escapade identiques sur une m\u00eame p\u00e9riode. Il faut attendre d\u2019avoir \u00e9puis\u00e9 les 3 jours de validit\u00e9 du pack avant de pouvoir souscrire \u00e0 un nouveau Pack Escapade.\\nPuis-je cumuler un Pack Escapade et un Pack S\u00e9jour ?\\nOui, vous pouvez cumuler le Pack Escapade avec tous les Packs S\u00e9jour,..."
        }, 
        {
            "text": "hors le Pack S\u00e9jour Europe/ DOM sur la m\u00eame p\u00e9riode d'utilisation.\\nComment suis-je factur\u00e9 au del\u00e0 de l'enveloppe data incluse dans le pack Escapade?\\nD\u00e8s l'\u00e9puisement de vos 1Go d\u2019Internet mobile compris dans votre Pack Escapade, vous \u00eates factur\u00e9s au tarif en vigueur sur vos consommations Internet,..."
        }, 
        {
            "text": "selon votre offre.\\nPuis-je continuer \u00e0 communiquer alors que mon pack Escapade est \u00e9puis\u00e9?\\nOui, vous pouvez continuer \u00e0 utiliser vos appels et SMS en illimit\u00e9 jusqu'\u00e0 la fin des 3 jours.\\nVos connexions Internet mobile seront factur\u00e9es au tarif en vigueur, selon votre offre.\\nSi j'ai un forfait qui inclut..."
        }, 
        {
            "text": "des jours depuis l'\u00e9tranger, puis-je quand m\u00eame souscrire au Pack Escapade ?\\nNon, vous ne pourrez pas souscrire \u00e0 un Pack Escapade tant qu'il vous reste des jours disponibles dans votre forfait.\\nLorsque tous vos jours seront consomm\u00e9s, vous pourrez alors souscrire \u00e0 un Pack Escapade.\\nSous que d\u00e9lai le pack..."
        }, 
        {
            "text": "Escapade ser-t-il activ\u00e9?\\nVotre Pack Escapade sera activ\u00e9 le jour J \u00e0 partir de 6h du matin et il sera valable jusqu'\u00e0 00h \u00e0 la fin du 3\u00e8me jour.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelles-sont-les-coordonn\u00e9es-des-soci\u00e9t\u00e9s-de-recouvrement-qui/ta-p/139": [
        {
            "text": "Quelles sont les coordonn\u00e9es des soci\u00e9t\u00e9s de recouvrement qui travaillent avec RED ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous trouverez ci-dessous la liste des soci\u00e9t\u00e9s de recouvrement choisies par RED :\\nContentia\\nT\u00e9l\u00e9phone :\\n\u009d03 20 20 59 93, du lundi au vendredi, de 9h \u00e0 19h.\\n\u009d\u009dAdresse :\\n\u009dCONTENTIA\\n\u009d1 rue Molinel\\n\u009dCS 95215\\n\u009d59445 WASQUEHAL CEDEX\\nRecofact / Recocash\\nT\u00e9l\u00e9phone :\\n\u009d01 34 57 37 00, du lundi au..."
        }, 
        {
            "text": "vendredi, de 8h30 \u00e0 19h30 et le samedi, de 9h \u00e0 12h.\\n\u009d\u009dAdresse :\\n\u009dRECOFACT / RECOCASH\\n\u009d1 rue de Clairefontaine\\n\u009d78513 RAMBOUILLET CEDEX\\nIntrum Justitia France\\nT\u00e9l\u00e9phone :\\n\u009d0826 27 27 26 (0,15\u20ac/min), du lundi au vendredi, de 8h \u00e0 17h30.\\n\u009d\u009dAdresse :\\n\u009dINTRUM JUSTITIA\\n\u009d97 all\u00e9e Alexandre..."
        }, 
        {
            "text": "Borodine\\n\u009dCS 80008\\n\u009d69796 SAINT-PRIEST CEDEX\\nDSO / EuroActing\\nT\u00e9l\u00e9phone :\\n01 80 97 51 50 du lundi au vendredi, de 8h \u00e0 19h.\\n\u009d\u009dAdresse :\\nEuroActing\\n26 rue de Chamb\u00e9ry\\n\u009dCS 81532\u00a0\\n75741 PARIS CEDEX 15\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-mettre-fin-\u00e0-une-procuration-sur-une-ligne-mobile-ou/ta-p/412": [
        {
            "text": "Comment mettre fin \u00e0 une procuration sur une ligne mobile ou fixe ?"
        }, 
        {
            "text": "Que devez-vous faire pour mettre fin \u00e0 une procuration ?\\n1. Acc\u00e9dez \u00e0 votre Espace Client en vous identifiant avec vos identifiant et mot de passe RED by SFR.\\n\u009d2. Cliquez sur le lien \" Procuration \" en colonne de gauche.\\n\u009d 3. Cliquez sur \" Annuler la procuration \" \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la ligne concern\u00e9e.\\n\u009d4...."
        }, 
        {
            "text": "V\u00e9rifiez que la ligne s\u00e9lectionn\u00e9e correspond bien \u00e0 la procuration \u00e0 laquelle vous voulez mettre fin puis cliquez sur le bouton \" Confirmer \" :\\n\u00a0\u00a0Si vous aviez obtenu la procuration sur la ligne : apr\u00e8s cette \u00e9tape, vous n'aurez plus acc\u00e8s \u00e0 cette ligne depuis votre Espace Client.\\n\u00a0\u00a0Si vous...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/mettre-fin-procuration-sfr-fixe-mobile-1.jpg", 
                "http://static.s-sfr.fr/media/mettre-fin-procuration-sfr-fixe-mobile-3.jpg"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\u00eates le d\u00e9tenteur de la ligne : apr\u00e8s cette \u00e9tape, vous g\u00e9rerez seul cette ligne depuis votre Espace Client.\\n\u009d\u009d5. Un \u00e9cran de confirmation r\u00e9capitule votre demande de suppression.\\n\u009d6. Vous allez recevoir un email de confirmation et la personne concern\u00e9e va \u00eatre avertie de votre d\u00e9marche.\\n\u009d\u009dVous..."
        }, 
        {
            "text": "voulez en savoir plus sur la procuration ? Vous pouvez consulter les articles suivants :\\n", 
            "button": [
                "Tout savoir sur la procuration d'une ligne RED by SFR fixe ou mobile", 
                "Comment demander une procuration sur une ligne RED by SFR mobile ou fixe ?", 
                "Comment g\u00e9rer les procurations donn\u00e9es ou acquises sur des lignes RED by SFR ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-g%C3%A9rer-les-procurations/ta-p/382", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-demander-une-procuration-sur-une-ligne-SFR-mobile-ou/ta-p/411", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-g%C3%A9rer-les-procurations-donn%C3%A9es-ou-acquises-sur-des/ta-p/383"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-consulter-votre-facture-mobile-RED-by-SFR/ta-p/119": [
        {
            "text": "Comment consulter votre facture mobile RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous souhaitez consulter votre facture directement d\u00e8s sa parution ? C'est possible depuis votre Espace Client ou\u00a0depuis l'application RED & Moi.\\nComment consulter vos factures en ligne ?\\nVous pouvez consulter :\u00a0\\nvos 3 derni\u00e8res factures depuis votre mobile gr\u00e2ce \u00e0 l'application RED & Moi ;\u009d\\nvos 24..."
        }, 
        {
            "text": "derni\u00e8res factures sur Internet en vous connectant \u00e0 votre Espace Client avec votre identifiant RED by SFR et votre mot de passe*.\\n\u00a0En cas de besoin, vous pouvez \u00e9galement t\u00e9l\u00e9charger et imprimer un duplicata de vos 24 derni\u00e8res factures sur votre Espace Client.\\n* Si vous avez oubli\u00e9 votre mot de passe...", 
            "button": [
                "Consulter vos factures sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/consulter-facture"
            ]
        }, 
        {
            "text": ":\\n\u009d1. Cliquez sur Mot de passe oubli\u00e9 \u00a0sur la page d'identification ;\\n\u009d\u009d2. Vous recevez alors un nouveau mot de passe par email ou SMS. Nous vous invitons ensuite \u00e0 le personnaliser pour faciliter sa m\u00e9morisation.\u00a0\\nA savoir : RED by SFR vous propose de visualiser et/ou de t\u00e9l\u00e9charger vos factures au..."
        }, 
        {
            "text": "format PDF (Portable Document Format).\\n\u00a0A partir de quand est disponible votre nouvelle facture ?\\nVous \u00eates pr\u00e9venu par SMS et/ou email d\u00e8s la mise \u00e0 disposition de votre facture sur votre Espace Client.\\n\u009dPour bien recevoir la notification de facture, pensez \u00e0 renseigner votre adresse email de...", 
            "button": [
                "Consulter vos factures sur votre Espace Client", 
                "T\u00e9l\u00e9charger le logiciel Adobe Reader", 
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/consulter-facture", 
                "http://get.adobe.com/fr/reader/", 
                "https://espace-client.sfr.fr/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "contact.\\n\u009dLa mise \u00e0 disposition de votre facture d\u00e9pend de sa nature :\\nVotre premi\u00e8re facture :\\n\u009dVotre facture sera disponible sur votre Espace Client et sur l'application RED & Moi environ 4 jours apr\u00e8s votre souscription.\\nVos factures mensuelles r\u00e9currentes :\\n\u009dVos factures sont \u00e9dit\u00e9es chaque mois..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e0 date fixe (votre date d'anniversaire).\\nElles sont visibles sur votre Espace Client dans la rubrique \"Consos et Factures\" et sur l'application \"RED & Moi\" environ 2 jours apr\u00e8s votre date de facturation.\\n\u009d\u009d\u009dPar exemple, si vous vous \u00eates abonn\u00e9 le 2 du mois, vous pouvez visualiser vos factures sur Internet..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e0 compter du 4.\\nVotre facture de r\u00e9siliation :\\n\u009dIl s'agit de la facture qui fait suite \u00e0 la r\u00e9siliation de votre ligne RED by SFR (environ 16 jours apr\u00e8s la r\u00e9siliation de votre ligne) ;\\nElle permet de clore votre abonnement chez RED by SFR et d'effectuer les r\u00e9gularisations ou de facturer les frais de..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9siliation si n\u00e9cessaire.\\n\u009dLa date et le d\u00e9lai d'\u00e9dition de votre facture n'ont plus de secrets pour vous !\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Option-Service-Client-Prioritaire/ta-p/61217": [
        {
            "text": "Option Service Client Prioritaire"
        }, 
        {
            "text": "\u00a0 \ufeff\u00a0Vous souhaitez parler ou chater prioritairement\u00a0 avec un conseiller pour traiter vos demandes? L'option Service Client Prioritaire est faite pour vous...\\nDate de commercialisation \u00e0 partir du 02.08.16\\nQuels sont les avantages de l'Option Service Client Prioritaire?\\nAvec cette option vous...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1827iF6FA1B8549C065AA/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "b\u00e9n\u00e9ficiez\u00a0:\\nD\u2019un traitement prioritaire de votre demande par chat avec un conseiller. Plus besoin d\u2019attendre qu\u2019un conseiller soit disponible\u00a0!\\nD\u2019une hotline pour \u00eatre rappel\u00e9 par un\u00a0conseiller par t\u00e9l\u00e9phone en cas d\u2019urgence.\\nComment souscrire ou r\u00e9silier l'option Service Client..."
        }, 
        {
            "text": "Prioritaire?\\nElle peut \u00eatre souscrite/r\u00e9sili\u00e9e depuis l'Espace Client ou depuis \\nL'option est factur\u00e9e 3\u20ac/mois et sans engagement\\nElle s'active \u00e0 la date du JJ (soit \u00e0 la date de remise \u00e0 z\u00e9ro du forfait)\\nElle n'est valable que pour les clients RED Mobile\\nComment acc\u00e9der \u00e0 votre service client...", 
            "button": [
                "l'application RED&Moi"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/application-red-et-moi/#redclicid=X_footer_appli-red"
            ]
        }, 
        {
            "text": "prioritaire?\\nEn tant que client de l'option Service Client Prioritaire, vous disposez depuis , d'une fonction \"Appel\" pour \u00eatre mis en relation avec un conseillers de client\u00e8le.\\n \ufeff\u00a0Quels sont les horaires d'ouverture du Service Client Prioritaire?\\nLe Service Client Prioritaire est ouvert du lundi au...", 
            "button": [
                "l'application RED&Moi"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/application-red-et-moi/#redclicid=X_footer_appli-red"
            ], 
            "img": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/application-red-et-moi/#redclicid=X_footer_appli-red"
            ]
        }, 
        {
            "text": "samedi de 08h00 \u00e0 22h00.\\n\u00a0"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Que-faire-en-cas-d-orage/ta-p/205": [
        {
            "text": "Que faire en cas d'orage ?"
        }, 
        {
            "text": "\u00a0En cas d'orage, nous vous invitons \u00e0 respecter les quelques conseils suivants pour pr\u00e9server votre modem ou votre box. Il est en effet important de bien faire attention \u00e0 votre mat\u00e9riel en cas de m\u00e9t\u00e9o compliqu\u00e9e.\\n\u00a0Que faire pendant l'orage ?\\n\u00a0D\u00e9branchez vos appareils, notamment votre box ou votre..."
        }, 
        {
            "text": "modem. N'oubliez pas de d\u00e9brancher le c\u00e2ble reli\u00e9 \u00e0 la prise t\u00e9l\u00e9phonique.\\nVous ne pourrez plus utiliser ni votre t\u00e9l\u00e9phone ni internet mais vous pr\u00e9servez vos \u00e9quipements et \u00e9vitez ainsi tous les risques.\\nVotre \u00e9quipement ne fonctionne plus apr\u00e8s un orage ?\\n\u00a0Les diodes de votre mat\u00e9riel ne..."
        }, 
        {
            "text": "s'allument plus. D\u00e9branchez votre box et branchez la sur une autre prise \u00e9lectrique fonctionnelle (et test\u00e9e avec un autre appareil).\\nSi les voyants restent \u00e9teints, l'alimentation \u00e9lectrique de votre box a peut-\u00eatre \u00e9t\u00e9 endommag\u00e9e par la foudre.\\nSi vous constatez que votre service de t\u00e9l\u00e9phonie..."
        }, 
        {
            "text": "illimit\u00e9e sur Internet ne fonctionne plus, d\u00e9branchez l'adaptateur \u00e9lectrique de votre box ou modem et patientez une quinzaine de secondes, rebranchez-le.\\nUne fois son red\u00e9marrage termin\u00e9, les diodes Acc\u00e8s/ DSL et Tel seront allum\u00e9es, vous pouvez tester \u00e0 nouveau votre ligne t\u00e9l\u00e9phonique.\\nLes effets de..."
        }, 
        {
            "text": "la foudre sur vos \u00e9quipements \u00e9lectriques\\nPr\u00e9server vos \u00e9quipements en cas d'orage, c'est vous assurer de de ne pas les endommager sur le long terme.\\nLa foudre peut provoquer des surtensions \u00e9lectriques. Un \u00e9quipement touch\u00e9 par la foudre voit ses composants \u00e9lectriques et \u00e9lectroniques griller. Ce..."
        }, 
        {
            "text": "ph\u00e9nom\u00e8ne peut \u00eatre instantan\u00e9 ou alors dans les jours suivants l'orage, il faut donc rester vigilent. Un conseil \u00e0 retenir en cas de mauvais temps : d\u00e9branchez !\\n\u00a0La solution id\u00e9ale pour se pr\u00e9munir de l'orage reste de brancher vos \u00e9quipements sur une multiprise parafoudre et surtension. Ce type de prise..."
        }, 
        {
            "text": "prot\u00e9gera ainsi votre mat\u00e9riel.\\nEn cas de souci avec vos \u00e9quipements suite \u00e0 un orage,  contactez le service client.\\n\u00a0"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-conserver-mon-num\u00e9ro-fixe-en-choisissant-l-offre-RED-BOX/ta-p/165": [
        {
            "text": "Comment conserver mon num\u00e9ro fixe en choisissant l'offre RED BOX"
        }, 
        {
            "text": "Si vous souhaitez souscrire \u00e0 une offre RED BOX\u00a0et conserver votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone fixe, vous pouvez demander une portabilit\u00e9 du num\u00e9ro.\\nComment r\u00e9aliser une portabilit\u00e9 de mon num\u00e9ro fixe ?\\nLors de votre souscription, vous devez pr\u00e9ciser que vous souhaitez conserver votre num\u00e9ro, que celui-ci..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9bute par 01, 02, 03, 04, 05 ou encore 09 . RED By SFR se chargera alors de r\u00e9silier votre contrat aupr\u00e8s de votre fournisseur actuel.\\nAttention, si vous poss\u00e9dez un num\u00e9ro g\u00e9ographique  (01, 02, 03, 04 ou 05) , la portabilit\u00e9 est impossible si vous d\u00e9m\u00e9nagez dans une zone diff\u00e9rente.\\n\u00a0"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-filtrer-les-appels-avec-la-RED-Box-NB6/ta-p/51561": [
        {
            "text": "Comment filtrer les appels avec la RED Box NB6 ?"
        }, 
        {
            "text": "\u00a0Vous voulez filtrer des appels entrants comme les d\u00e9marchages (assurances, cuisines...) ? C'est possible, sous r\u00e9serve d'\u00e9ligibilit\u00e9, directement depuis votre ordinateur avec l'interface web de votre box NB6.\\nAvant de commencer....\\nVotre ligne t\u00e9l\u00e9phonique doit \u00eatre configur\u00e9e avec le protocole..."
        }, 
        {
            "text": "SIP.\\n\u009dCette configuration se fait progressivement pour tous les clients RED By SFR.\\n\u009dSi vous ne pouvez pas acc\u00e9der aux filtrages des appels, il faudra attendre que votre ligne fixe\u009d soit au protocole SIP.\\nActivez le filtrage des appels\u00a0\\n\u009d1. Dans votre navigateur Internet, entrez l'adresse de l'interface..."
        }, 
        {
            "text": "web de votre box : \\n\u009d2. Cliquez sur le menu \"T\u00e9l\u00e9phonie\" et s\u00e9lectionnez \"Configuration\" ;\u009d\\n\u00a0 \ufeff3. liquez sur l'interrupteur \"Activation du filtrage\" puis cliquez sur \"Valider\".\\n\u00a0 \ufeffD\u00e9finissez les num\u00e9ros \u00e0 \"blacklister\"\\n1. Saisissez le num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone \u00e0 filtrer ;\\n2. Cliquez sur le...", 
            "button": [
                "http://192.168.1.1"
            ], 
            "link": [
                "http://192.168.1.1"
            ], 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1677i32F6AE07D583F9B1/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1680i6B9F43743EB73353/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "bouton\" + \" ;\\n\u00a0 \ufeff3. Une fois vos num\u00e9ros ajout\u00e9s, cliquez sur \" Valider \" ;\\n\u00a0 \ufeff4. Le nombre de fois qu'un num\u00e9ro a \u00e9t\u00e9 filtr\u00e9 appara\u00eet dans la colonne \" Nombres d'appels filtr\u00e9s \".\\n\u00a0 \ufeffLe d\u00e9marchage commercial t\u00e9l\u00e9phonique abusif\\nEn vous inscrivant sur la liste Bloctel, vous \u00eates...", 
            "img": [
                "https://www.service-public.fr/particuliers/vosdroits/F33267"
            ]
        }, 
        {
            "text": "prot\u00e9g\u00e9 contre le d\u00e9marchage commercial t\u00e9l\u00e9phonique abusif. Vous pouvez \u00e9galement bloquer les num\u00e9ros vous incitant \u00e0 rappeler des num\u00e9ros surtax\u00e9s, c'est ce qu'on appelle du spam vocal ou par SMS . Ces spams sont une forme d'arnaque.\\n\u00a0", 
            "button": [
                "http://192.168.1.1"
            ], 
            "link": [
                "http://192.168.1.1"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quel-est-le-fonctionnement-de-l-\u00e9ch\u00e9ancier-RED-by-SFR/ta-p/138": [
        {
            "text": "Quel est le fonctionnement de l'\u00e9ch\u00e9ancier RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Un \u00e9ch\u00e9ancier est un accord pass\u00e9 entre RED by SFR et un client afin d'\u00e9chelonner sa dette.\\n\u009dLa mise en place d'un \u00e9ch\u00e9ancier vous \u00e9vite une suspension de ligne ou une limitation d'usage pour impay\u00e9.\\n\u009dEt oui, nous restons de votre c\u00f4t\u00e9, m\u00eame dans les moments difficiles.\u00a0\\nQue faire pour r\u00e9gler une..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e9ch\u00e9ance ?\\nVous avez mis en place un \u00e9ch\u00e9ancier et vous souhaitez r\u00e9gler une \u00e9ch\u00e9ance ?\\n\u009dsoit vous appelez le 963 depuis votre mobile (appel gratuit depuis votre mobile),\\nsoit vous appelez le 06 1000 1963 depuis un poste fixe (prix d'un appel vers un mobile RED by SFR),\\nsoit vous vous connectez sur votre..."
        }, 
        {
            "text": "Espace Client en ligne.\\nL'\u00e9ch\u00e9ancier RED by SFR : comment \u00e7a marche ?\\nComment \u00e7a se passe,\u00a0une fois que votre \u00e9ch\u00e9ancier est mis en place ?\\n\u009dVous recevez un courrier de confirmation contenant le d\u00e9tail de l'\u00e9ch\u00e9ancier sous 5 jours ouvr\u00e9s apr\u00e8s la mise en place de l\u2019\u00e9ch\u00e9ancier.\\nVous recevez un...", 
            "button": [
                "Se connecter \u00e0 l'Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/index.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "avis d'\u00e9ch\u00e9ance chaque mois, 10 jours avant l'\u00e9ch\u00e9ance.\\n\u009d\u009dSi vous mettez en place un deuxi\u00e8me \u00e9ch\u00e9ancier sup\u00e9rieur \u00e0 2 \u00e9ch\u00e9ances dans les 12 mois, votre ligne est limit\u00e9e. La lev\u00e9e de limitation se fait d\u00e8s que vous avez r\u00e9gl\u00e9 3 \u00e9ch\u00e9ances.\\n\u009d\u009dSi vous avez 2 \u00e9ch\u00e9anciers, c'est le nombre total..."
        }, 
        {
            "text": "d'\u00e9ch\u00e9ances qui est pris en compte.\\n\u009d\u009dSi vous \u00eates en pr\u00e9l\u00e8vement, une mention appara\u00eet sur l'avis d'\u00e9ch\u00e9ance ou un TIP accompagne l'avis d'\u00e9ch\u00e9ance. Vous devez alors r\u00e9gler le montant de l'\u00e9ch\u00e9ancier ainsi que votre facture mensuelle.\\n\u009d\u009dQuelles sont les conditions \u00e0 respecter dans le cadre de..."
        }, 
        {
            "text": "l\u2019\u00e9ch\u00e9ancier ?\\n\u009dLes \u00e9ch\u00e9ances \u00e0 r\u00e9gler doivent \u00eatre du m\u00eame montant.\\nLe nombre d'\u00e9ch\u00e9ances possible varie selon le montant de la dette, mais il ne peut pas \u00eatre sup\u00e9rieur \u00e0 5 \u00e9ch\u00e9ances.\\nLe montant de la facture pour laquelle vous souhaitez b\u00e9n\u00e9ficier d'un \u00e9ch\u00e9ancier doit \u00eatre sup\u00e9rieur \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "30\u20ac.\\nLa mise en place d'un deuxi\u00e8me \u00e9ch\u00e9ancier sup\u00e9rieur \u00e0 2 \u00e9ch\u00e9ances, dans les 12 mois, entra\u00eene la limitation de la ligne. La lev\u00e9e de limitation se fait d\u00e8s que vous avez r\u00e9gl\u00e9 4 \u00e9ch\u00e9ances. Si vous avez 2 \u00e9ch\u00e9anciers en cours, c'est le nombre total d'\u00e9ch\u00e9ances qui est pris en..."
        }, 
        {
            "text": "compte.\\n\u009d\u009dComment \u00e7a se passe si vous ne suivez pas l'\u00e9ch\u00e9ancier ?\\n\u009dSi vous ne r\u00e9glez pas une \u00e9ch\u00e9ance, l'\u00e9ch\u00e9ancier est rompu.\\nSi l'une de vos \u00e9ch\u00e9ances fait l'objet d'un rejet de paiement, l'\u00e9ch\u00e9ancier est d\u00e9sactiv\u00e9 \u00e0 la date de l'\u00e9ch\u00e9ance.\\nSi vous r\u00e9glez une \u00e9ch\u00e9ance en retard ou en cas..."
        }, 
        {
            "text": "de non-paiement, l'\u00e9ch\u00e9ancier est d\u00e9sactiv\u00e9 automatiquement d\u00e8s le lendemain de la date d'\u00e9ch\u00e9ance.\\nSi vous avez plusieurs \u00e9ch\u00e9anciers en cours, seuls les \u00e9ch\u00e9anciers avec des \u00e9ch\u00e9ances non r\u00e9gl\u00e9es sont rompus.\\n\u009d\u009dComment \u00e7a se passe si vous changez de mode de paiement ?\\n\u009dSi vous changez de mode..."
        }, 
        {
            "text": "de paiement, votre \u00e9ch\u00e9ancier est mis en place sur le nouveau mode de paiement.\\nSi la modification du mode de paiement est effectu\u00e9e un jour avant l'\u00e9ch\u00e9ance, le nouveau mode de paiement est alors utilis\u00e9 pour le paiement de l'\u00e9ch\u00e9ance suivante.\\nVoil\u00e0, la mise en place d'un \u00e9ch\u00e9ancier RED by SFR\u00a0n'a..."
        }, 
        {
            "text": "plus aucun secret pour vous.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/S-identifier-sur-le-site-RED-by-SFR-Comment-et-pourquoi/ta-p/417": [
        {
            "text": "S'identifier sur le site RED by SFR : Comment et pourquoi ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment vous identifier sur le site\u00a0RED by\u00a0SFR en quelques clics ?\\n\u00a01. Rendez-vous sur votre Espace Client :\\n\u00a02. Renseignez votre identifiant et votre mot de passe :\\n3. Cliquez sur \u00ab Me connecter \u00bb.\\nPourquoi vous identifier sur le site RED by SFR ?\\n\u00a0En vous identifiant sur le site RED by SFR...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client", 
                "Vous ne connaissez pas votre identifiant ?", 
                "Vous ne connaissez pas votre mot de passe ?"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/", 
                "https://www.sfr.fr/parcours/securite/oubliIdentifiant/informations.action?urlRetour=https%3A%2F%2Fwww.sfr.fr%2Fcas%2Flogin%3Fdomain%3Dmon-compte%26service%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.sfr.fr%252Faccueil%252Fj-spring-cas-security-check", 
                "https://www.sfr.fr/parcours/securite/oubliMotDePasse/identifiant.action?urlRetour=https%3A%2F%2Fwww.sfr.fr%2Fcas%2Flogin%3Fdomain%3Dmon-compte%26service%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.sfr.fr%252Faccueil%252Fj-spring-cas-security-check"
            ]
        }, 
        {
            "text": ":\u00a0\\n\u009dAcc\u00e9dez \u00e0 votre Espace Client et g\u00e9rez votre\u00a0abonnement en toute s\u00e9curit\u00e9\\n\u009dProfitez d'informations personnalis\u00e9es et d'avantages qui vous sont r\u00e9serv\u00e9s\\n\u009dB\u00e9n\u00e9ficiez de services en ligne accessibles uniquement aux abonn\u00e9s RED by SFR\\n\u009dAcc\u00e9dez \u00e0\u00a0votre messagerie RED by SFR Mail\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Suivre-ma-commande-mobile-et-SIM/ta-p/59": [
        {
            "text": "Suivre ma commande mobile et SIM"
        }, 
        {
            "text": "Comment suivre ou annuler votre commande RED ?\\nVous \u00eates nouveau client d'une offre RED by SFR et souhaitez savoir comment suivre ou annuler votre commande ? Cette rubrique vous explique comment faire. Vous verrez, ce n'est pas sorcier !\\nComment suivre votre commande ?\\nPour suivre votre commande, munissez-vous..."
        }, 
        {
            "text": "de votre num\u00e9ro de commande (qui figure dans l'email et le SMS de confirmation de commande) et de votre date de naissance saisie lors de la souscription puis .\\nVous recevez votre commande en moyenne :\\n\u009d- dans les 48 heures si elle est livr\u00e9e dans un Relais Colis ;\u009d\\n\u009d- dans les 72 heures si elle est...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/suivi-de-commande.html#redintid=B_footer_gerer-suivi"
            ]
        }, 
        {
            "text": "livr\u00e9e \u00e0 votre domicile.\u009d\u009d\u009d\u009d\\n\u009dNB : \u00e9coutez votre r\u00e9pondeur ou consultez votre email renseign\u00e9 lors de la souscription.\\nDes informations compl\u00e9mentaires de la part de FIA-NET peuvent \u00eatre demand\u00e9es afin de valider d\u00e9finitivement votre commande.\\n\u00a0A savoir : pour les clients RED by SFR d\u00e9j\u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e9quip\u00e9s, il n'y a pas de suivi de commande de carte SIM.\\nVous souhaitez annuler votre commande ?\\nNous vous rappelons que vous b\u00e9n\u00e9ficiez d'un d\u00e9lai l\u00e9gal de r\u00e9tractation de 14 jours calendaires \u00e0 compter de la r\u00e9ception de votre colis.\\n\u00a0\u009dLa proc\u00e9dure d'annulation d\u00e9pend du statut de votre..."
        }, 
        {
            "text": "commande:\\nSi votre commande est toujours en cours :\\nIl vous suffit simplement de refuser le colis aupr\u00e8s de votre Relais Colis ou de La Poste.\\n\u009dVotre remboursement sera effectu\u00e9 dans un d\u00e9lai de 14 jours suivant la date de retour de votre colis apr\u00e8s v\u00e9rification de la bonne conformit\u00e9 du colis.\\n\u00a0Si vous..."
        }, 
        {
            "text": "avez d\u00e9j\u00e0 re\u00e7u votre commande :\\n\u009dSi vous avez choisi une livraison en point de retrait ou \u00e0 domicile :\\n\u009d 1. Pour renseigner le formulaire de r\u00e9tractation disponible sur votre suivi de commande: \\n2. Pour assurer un meilleur suivi de l'exp\u00e9dition, retournez le formulaire de r\u00e9tractation en recommand\u00e9...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/suivi-de-commande.html#redintid=B_footer_gerer-suivi"
            ]
        }, 
        {
            "text": "avec accus\u00e9 de r\u00e9ception, accompagn\u00e9 de votre colis complet, \u00e0 l'adresse indiqu\u00e9e.\\n\u009d 3. Vous serez averti par email , de la bonne r\u00e9ception de votre colis par nos services ;\\n\u009d 4. Votre remboursement sera effectu\u00e9, apr\u00e8s r\u00e9ception et v\u00e9rification du colis par notre service logistique, dans les plus..."
        }, 
        {
            "text": "brefs d\u00e9lais.\\n\u00a0Si vous avez choisi un retrait en espace SFR :\\n\u009dRendez-vous directement dans l'espace SFR o\u00f9 vous l'avez retir\u00e9, muni de l'int\u00e9gralit\u00e9 de votre colis.\\nVous avez une question concernant l'annulation de votre commande ou souhaitez faire une r\u00e9clamation sur votre livraison ou votre commande..."
        }, 
        {
            "text": "?\\nDans ce cas, munissez-vous de votre num\u00e9ro de commande puis appelez le 0 809 400 243 , du lundi au samedi, de 9h \u00e0 20h.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-r\u00e9soudre-un-probl\u00e8me-de-qualit\u00e9-de-son/ta-p/203": [
        {
            "text": "Comment r\u00e9soudre un probl\u00e8me de qualit\u00e9 de son ?"
        }, 
        {
            "text": "L\u2019image fonctionne mais vous n\u2019arrivez pas \u00e0 obtenir de son ? Nous vous invitons \u00e0 suivre les quelques indications se trouvant ci-dessous.\\nLes premiers r\u00e9flexes\\nAvez-vous v\u00e9rifi\u00e9 que le mode muet n\u2019avait pas \u00e9t\u00e9 activ\u00e9 par inadvertance ? Vous pouvez le d\u00e9sactiver avec la touche V+ de votre..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u00a0Vous utilisez des prises CPL ? Testez le raccordement de celles-ci et utilisez le c\u00e2ble Ethernet fourni initialement.\\nSi vous utilisez un c\u00e2ble HDMI, pr\u00e9f\u00e9rez-lui un cordon p\u00e9ritel.\\n\u00a0Si vous avez un home cin\u00e9ma, branchez directement votre d\u00e9codeur sur votre t\u00e9l\u00e9vision afin de pouvoir..."
        }, 
        {
            "text": "identifier d\u2019o\u00f9 vient le probl\u00e8me.\\nVous n\u2019avez plus de son sur une ou plusieurs cha\u00eenes TV ?\\nDeux manipulations peuvent vous permettre de r\u00e9tablir le son :\\n1.Changer la langue de votre d\u00e9codeur :\\nSur la cha\u00eene muette, appuyez sur la touche \"OK\" de la t\u00e9l\u00e9commande.\\nAllez dans \"Langues et sous-titres\"..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e0 l'aide des touches directionnelles.\\nChangez de langue avec les fl\u00e8ches directionnelles de votre t\u00e9l\u00e9commande.\\nAppuyez sur la touche \"OK\" de la t\u00e9l\u00e9commande.\\n2.Red\u00e9marrer votre d\u00e9codeur :\\nD\u00e9branchez votre d\u00e9codeur\\nPatientez quelques secondes avant d'effectuer une nouvelle mise en marche.\\nVous n'avez..."
        }, 
        {
            "text": "plus de son sur l'ensemble des chaines TV ?\\nVous devez v\u00e9rifier que les sorties audio sont bien activ\u00e9es. Pour cela, appuyez sur la touche \" SFR \" de la t\u00e9l\u00e9commande. Puis dans \" R\u00e9glages \" > \" G\u00e9n\u00e9ral \" > \" Gestion audio \". V\u00e9rifiez que les sorties audio sont activ\u00e9es.\\nVous pouvez \u00e9galement proc\u00e9der \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "un red\u00e9marrage de votre d\u00e9codeur. D\u00e9branchez votre d\u00e9codeur\\npuis patientez quelques secondes avant d'effectuer une nouvelle mise en marche.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-diagnostiquer-mon-mobile-et-l-envoyer-en-SAV/ta-p/2101": [
        {
            "text": "Comment diagnostiquer mon mobile et l'envoyer en SAV ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous avez un probl\u00e8me avec l'utilisation de votre mobile? Vous souhaitez d\u00e9panner le mobile que vous avez achet\u00e9 chez SFR ou RED by SFR ? Cette FAQ devrait r\u00e9pondre \u00e0 vos questions.\\nComment diagnostiquer un probl\u00e8me sur mon mobile ?\u00a0\\nPour diagnostiquer un probl\u00e8me sur votre mobile nous vous invitons en..."
        }, 
        {
            "text": "premier lieu \u00e0 utiliser l'outil de diagnostic SFR. Si jamais vous ne trouvez pas la r\u00e9ponse correspondant \u00e0 votre situation, vous pouvez \u00e0 tout moment interroger les membres de la Communaut\u00e9 RED by SFR.\u00a0\\n\u00a0Comment envoyer et suivre le SAV de votre mobile ?\\nVotre mobile a \u00e9t\u00e9 achet\u00e9 chez SFR ou RED by...", 
            "button": [
                "Diagnostiquer mon mobile (outil SFR)"
            ], 
            "link": [
                "http://selfcare.idt.live.sfr.interdiag.com/diagtoolSFR/?page=diagnostic"
            ]
        }, 
        {
            "text": "SFR et ne fonctionne pas correctement ? Selon les conditions de la garantie et la date d'achat, vous pouvez effectuer et suivre une demande de SAV (SFR).\\n\u00a0", 
            "button": [
                "Diagnostiquer mon mobile (outil SFR)", 
                "Obtenir un num\u00e9ro de dossier (faire le diagnostic)"
            ], 
            "link": [
                "http://selfcare.idt.live.sfr.interdiag.com/diagtoolSFR/?page=diagnostic", 
                "http://selfcare.idt.live.sfr.interdiag.com/diagtoolSFR/?page=diagnostic"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Que-faire-en-cas-de-mot-de-passe-perdu/ta-p/416": [
        {
            "text": "Que faire en cas de mot de passe perdu ?"
        }, 
        {
            "text": "\u009dComment obtenir un nouveau mot de passe et le personnaliser ?\\n\u00a0\u00c0 noter : \u00a0si vous \u00eates nouveau client RED by SFR, vous ne pourrez acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client qu'apr\u00e8s activation de votre ligne.\\n\u00a0Pour demander un nouveau mot de passe :\\n1. Cliquez sur le lien suivant :\\n2. \u00a0Saisissez votre...", 
            "button": [
                "Mot de passe oubli\u00e9 ?"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/parcours/securite/oubliMotDePasse/identifiant.action?urlRetour=https%3A%2F%2Fwww.sfr.fr%2Fcas%2Flogin%3Fdomain%3Dmon-compte%26service%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.sfr.fr%252Faccueil%252Fj-spring-cas-security-check"
            ]
        }, 
        {
            "text": "identifiant RED by SFR et recopiez les 6 caract\u00e8res du code de s\u00e9curit\u00e9 puis cliquez sur \" Continuer \" ;\\n3. Choisissez par quel moyen vous souhaitez recevoir votre nouveau mot de passe (par email \u00e0 votre adresse de secours ou par SMS) puis cliquez sur \" Valider \" ;\\n4. Un \u00e9cran de confirmation vous informe de..."
        }, 
        {
            "text": "la prise en compte de votre demande.\u00a0\\n\u009dVoil\u00e0, votre ancien mot de passe est\u00a0r\u00e9initialis\u00e9 et ne sera plus utilisable. Utilisez alors le nouveau mot de passe pour vous connecter.\\nPour personnaliser votre mot de passe :\\n\u009dSi vous demandez un nouveau mot de passe par email, vous devez automatiquement choisir..."
        }, 
        {
            "text": "votre nouveau mot de passe. Vous pouvez aussi personnaliser votre mot de passe quand bon vous semble :\\n\u009d \u009d1. Dans votre Espace Client, cliquez sur le lien \"Identifiant & Mot de passe\" depuis la colonne de gauche ou cliquez directement sur le lien ci-dessous :\\n2. Cliquez sur le lien \" modifier \" \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de...", 
            "button": [
                "Mot de passe oubli\u00e9 ?"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/parcours/securite/oubliMotDePasse/identifiant.action?urlRetour=https%3A%2F%2Fwww.sfr.fr%2Fcas%2Flogin%3Fdomain%3Dmon-compte%26service%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.sfr.fr%252Faccueil%252Fj-spring-cas-security-check"
            ]
        }, 
        {
            "text": "votre mot de passe pour le personnaliser\\n\u00a0\u00a03. Saisissez votre ancien mot de passe, puis votre nouveau mot de passe \u00e0 deux reprises :\u009d\\n\u009d- Votre nouveau mot de passe doit comporter entre 6 et 16 caract\u00e8res,\\n\u009d\u009d- Utilisez de pr\u00e9f\u00e9rence une combinaison de chiffres\u00a0et de lettres,\\n\u009d\u009d- Les caract\u00e8res...", 
            "img": [
                "http://www.sfr.fr/routage/identifiant"
            ]
        }, 
        {
            "text": "accentu\u00e9s ou sp\u00e9ciaux ne sont pas accept\u00e9s.\\n\u009d\u009d4. Cliquez sur le bouton \" Valider \".\u00a0\\nComment renseigner une adresse email et un num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de secours ?\\nL'adresse email et le t\u00e9l\u00e9phone de secours vous permettent de recevoir votre nouveau mot de passe en cas d'oubli :\\n\u009d1. Comme pour le mot de..."
        }, 
        {
            "text": "passe, vous pouvez les modifier dans la partie \"Identifiant & Mot de Passe\" de votre Espace Client ou en cliquant directement sur le lien suivant ci-dessous :\\n2. Cliquez sur \" modifier \" \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'adresse email et du t\u00e9l\u00e9phone de secours\\n\u00a0\u00a0Vous avez configur\u00e9 un nouveau de passe et vous acc\u00e9dez \u00e0...", 
            "button": [
                "Mot de passe oubli\u00e9 ?"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/parcours/securite/oubliMotDePasse/identifiant.action?urlRetour=https%3A%2F%2Fwww.sfr.fr%2Fcas%2Flogin%3Fdomain%3Dmon-compte%26service%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.sfr.fr%252Faccueil%252Fj-spring-cas-security-check"
            ], 
            "img": [
                "http://www.sfr.fr/routage/identifiant"
            ]
        }, 
        {
            "text": "nouveau \u00e0 votre Espace Client ? Parfait, prenez garde \u00e0 ne communiquer vos identifiants RED by SFR \u00e0 personne pour une s\u00e9curit\u00e9 optimale.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-r\u00e9silier-une-offre-RED-by-SFR/ta-p/2529": [
        {
            "text": "Comment r\u00e9silier une offre RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Offre Mobile Red by SFR, comment r\u00e9silier ?\\nAvant de r\u00e9silier , nous vous proposons de d\u00e9couvrir avec l'un de nos conseillers les offres exceptionnelles que nous vous avons r\u00e9serv\u00e9es : \\n\u00a0\u00a0Quelques recommandations avant de r\u00e9silier\\nDans votre , nous vous invitons chaque mois \u00e0 sauvegarder le contenu...", 
            "button": [
                "cliquez-ici", 
                "Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://appel.sfr.fr/webcallback_form?CAMPAIGN_ID=576417af80df1a47668b4567", 
                "https://espace-client.sfr.fr/facture-mobile/consultation?red=1&sl=MjgzOjU1NDU7Mg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-facture"
            ]
        }, 
        {
            "text": "de vos factures (synth\u00e8se et d\u00e9tail) en enregistrant sur votre ordinateur les 2 fichiers PDF mis \u00e0 votre disposition.\\nR\u00e9siliation de votre offre RED by SFR, en conservant votre num\u00e9ro\\nRetrouvez toutes les informations au sujet du code RIO, n\u00e9cessaire \u00e0 la portabilit\u00e9 de votre num\u00e9ro chez un autre..."
        }, 
        {
            "text": "op\u00e9rateur: \\nQuelles sont les informations \u00e0 v\u00e9rifier avant de r\u00e9silier votre offre RED by SFR ?\\nSi vous demandez la r\u00e9siliation de la ligne, elle sera effective au plus t\u00f4t sous 10 jours calendaires apr\u00e8s r\u00e9ception de votre demande (d\u00e9lai de pr\u00e9avis fix\u00e9 par les Conditions G\u00e9n\u00e9rales d'Abonnement)....", 
            "button": [
                "cliquez-ici"
            ], 
            "link": [
                "https://appel.sfr.fr/webcallback_form?CAMPAIGN_ID=576417af80df1a47668b4567"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Pour confirmer l'enregistrement de votre demande, vous recevrez un SMS\u00a0dans un d\u00e9lai de 2 jours ouvrables puis un e-mail ou un courrier.\\nVous restez redevables des factures en cours, des communications pass\u00e9es jusqu'\u00e0 la r\u00e9siliation, d'\u00e9ventuels mois contractuels restants.\\nNous vous invitons \u00e0 \\nNous...", 
            "button": [
                "cliquez-ici"
            ], 
            "link": [
                "https://appel.sfr.fr/webcallback_form?CAMPAIGN_ID=576417af80df1a47668b4567"
            ]
        }, 
        {
            "text": "vous invitons \u00e0 consulter\u00a0\u00a0dans le bloc \"Votre forfait\"\\nAussi, vous pouvez \u00eatre amen\u00e9 \u00e0 effectuer les d\u00e9marches suivantes avant de r\u00e9silier la ligne mobile :\\nChanger le RIB du pr\u00e9l\u00e8vement automatique: Espace Client, Rubrique Contrat & Coordonn\u00e9es / Coordonn\u00e9es bancaires \\nModifier le mode de...", 
            "button": [
                "cliquez-ici", 
                "Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://appel.sfr.fr/webcallback_form?CAMPAIGN_ID=576417af80df1a47668b4567", 
                "https://espace-client.sfr.fr/facture-mobile/consultation?red=1&sl=MjgzOjU1NDU7Mg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-facture"
            ]
        }, 
        {
            "text": "paiement :\u00a0Espace Client, Rubrique Contrat & Coordonn\u00e9es / Paiement et facturation \\nMettre \u00e0 jour les coordonn\u00e9es de la ligne mobile:\u00a0Espace Client, Rubrique Contrat & Coordonn\u00e9es \\nR\u00e9gler les factures restant \u00e0 payer : Espace Client, Rubrique Facture & Paiement / Payer vos factures \\nAnnuler un...", 
            "button": [
                "cliquez-ici", 
                "Espace Client", 
                "cliquer ici"
            ], 
            "link": [
                "https://appel.sfr.fr/webcallback_form?CAMPAIGN_ID=576417af80df1a47668b4567", 
                "https://espace-client.sfr.fr/facture-mobile/consultation?red=1&sl=MjgzOjU1NDU7Mg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-facture", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-changer-d-op%C3%A9rateur-Le-RIO-et-la-portabilit%C3%A9-de-votre/ta-p/424"
            ]
        }, 
        {
            "text": "acte r\u00e9alis\u00e9 avant la r\u00e9siliation de la ligne (achat d'un mobile, changement d'offre): \u00a0pour demander l'annulation au service client\\nSi vous \u00eates d\u00e9tenteur/d\u00e9tentrice d'une assurance mobile , g\u00e9r\u00e9e par SPB, pensez \u00e0 la r\u00e9silier.\\nSoit par t\u00e9l\u00e9phone au 0970 808 873, du lundi\u00a0au samedi de 8h \u00e0...", 
            "button": [
                "cliquez-ici"
            ], 
            "link": [
                "https://appel.sfr.fr/webcallback_form?CAMPAIGN_ID=576417af80df1a47668b4567"
            ]
        }, 
        {
            "text": "22h.\u009d\\nSoit depuis le site internet SPB: \\nComment suspendre votre ligne car vous partez \u00e0 l\u00e9tranger?\\nVous partez \u00e0 l'\u00e9tranger ou souhaitez suspendre votre ligne ?\\nRED by SFR vous propose\u00a0des solutions adapt\u00e9es \u00e0 votre situation. Pour en savoir plus\u00a0\\nVous souhaitez annuler une demande de...", 
            "button": [
                "cliquez-ici", 
                "Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://appel.sfr.fr/webcallback_form?CAMPAIGN_ID=576417af80df1a47668b4567", 
                "https://espace-client.sfr.fr/facture-mobile/consultation?red=1&sl=MjgzOjU1NDU7Mg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-facture"
            ]
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9siliation en cours ?\\nPour annuler une demande de r\u00e9siliation en cours, nous vous invitons \u00e0\u00a0\\nPour \u00eatre prise en compte, la demande d'annulation de r\u00e9siliation doit \u00eatre faite dans les 10 jours qui suivent la demande initiale de r\u00e9siliation ou le lendemain du jour de la r\u00e9siliation effective.\\nLa...", 
            "button": [
                "cliquez-ici"
            ], 
            "link": [
                "https://appel.sfr.fr/webcallback_form?CAMPAIGN_ID=576417af80df1a47668b4567"
            ]
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9siliation est annul\u00e9e imm\u00e9diatement\\nLa ligne sera remise en service sous 2h apr\u00e8s l'annulation de la r\u00e9siliation de la r\u00e9siliation\\nR\u00e9ception par mail/courrier de la confirmation d'annulation de la r\u00e9siliation\\nRemboursement automatique de la p\u00e9riode non utilis\u00e9e\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-t\u00e9l\u00e9charger-des-applications-sur-votre-mobile-Android/ta-p/442": [
        {
            "text": "Comment t\u00e9l\u00e9charger des applications sur votre mobile Android ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous souhaitez t\u00e9l\u00e9charger des applications sur votre mobile Android ? Depuis la boutique Google Play Store, vous pouvez t\u00e9l\u00e9charger des applications gratuites ou payantes et m\u00eame acheter des applications avec votre facture RED by SFR. Nous vous indiquons ici comment proc\u00e9der. Laissez-vous guider..."
        }, 
        {
            "text": "!\\n\u009d\u009dPr\u00e9-requis :\\n1. Pour acc\u00e9der \u00e0 la boutique d'applications Google Play Store et pouvoir y t\u00e9l\u00e9charger des applications, vous devez, au pr\u00e9alable, disposer d'un \\n\u00a0Comment cr\u00e9er un compte Gmail ?\\nPour \u00e9viter tout probl\u00e8me de facturation li\u00e9 \u00e0 l'utilisation de services utilisant Internet, nous...", 
            "button": [
                "compte Gmail."
            ], 
            "link": [
                "https://support.google.com/mail/answer/56256?hl=fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "vous recommandons de vous assurer que votre offre inclut de l'internet mobile et de veiller \u00e0 ne pas modifier les r\u00e9glages pr\u00e9-configur\u00e9s par d\u00e9faut sur votre t\u00e9l\u00e9phone.\\n\u00a0Comment acc\u00e9der \u00e0 la boutique Google Play Store ?\\n\u00a0\u009d\u009dPour acc\u00e9der \u00e0 la boutique Google Play Store, appuyez sur l'ic\u00f4ne suivante..."
        }, 
        {
            "text": ":\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Si l'ic\u00f4ne ne se trouve pas sur votre page d'accueil, vous pouvez la trouver :\\n\u009d- soit en faisant d\u00e9filer les \u00e9crans d'accueil vers la gauche ou la droite ;\\n\u009d- soit en acc\u00e9dant au menu Applications.\\nComment rechercher une application ?\\n\u00a0Depuis la page d'accueil de Google Play, diff\u00e9rentes...", 
            "img": []
        }, 
        {
            "text": "solutions sont propos\u00e9es pour rechercher une application :\\n\u009d- vous pouvez taper directement votre recherche dans la barre de recherche situ\u00e9e en haut de l'\u00e9cran ;\\n\u009d- vous pouvez s\u00e9lectionner \" APPLIS \" pour acc\u00e9der \u00e0 l'ensemble des applications class\u00e9es par cat\u00e9gories.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0\u00a0Comment t\u00e9l\u00e9charger...", 
            "img": []
        }, 
        {
            "text": "une application ?\\n\u00a0Pour t\u00e9l\u00e9charger une application gratuite :\\n\u009d1. Appuyez sur l'application gratuite que vous souhaitez t\u00e9l\u00e9charger ;\\n\u009d2. Appuyez sur \" INSTALLER \" ;\\n\u009d3. Si besoin, validez en appuyant sur \"ACCEPTER\".\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Pour t\u00e9l\u00e9charger une application payante :\\n\u009d1. Appuyez sur...", 
            "img": []
        }, 
        {
            "text": "l'application payante que vous souhaitez t\u00e9l\u00e9charger ;\\n\u009d2. Appuyez sur le bouton avec le prix de l'application ;\\n\u009d3. Validez en appuyant sur \" ACCEPTER \" ;\\n\u00a0 \ufeff\u00a04. Appuyez sur \" CONTINUER \" ;\\n\u009d5. S\u00e9lectionnez \"Ajouter une carte de paiement\" ;\\n\u009d6. Renseignez le num\u00e9ro de votre carte de paiement...", 
            "img": []
        }, 
        {
            "text": "puis appuyez sur \" ENREGISTRER \".\\n\u00a0Comment acheter une application avec votre facture RED by SFR ?\\n\u00a01. Appuyez sur l'application payante que vous souhaitez t\u00e9l\u00e9charger ;\\n\u009d2. Appuyez sur le bouton avec le prix de l'application ;\\n\u009d3. Validez en appuyant sur \" ACCEPTER \" ;\\n\u00a0 \ufeff\u00a04. Appuyez sur \"...", 
            "img": []
        }, 
        {
            "text": "CONTINUER \" ;\\n\u009d5. S\u00e9lectionnez \" Activer la facturation\" \u00a0;\\n\u009d6. Renseignez ensuite les informations demand\u00e9es (num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone, nom et code postal) puis appuyez sur \" ENREGISTRER \" ;\\n\u00a0 \ufeff\u00a07. Cochez la case d'acceptation des conditions et finalisez en appuyant sur \" ACHETER \" ;\\n\u009d8. Entrez le...", 
            "img": []
        }, 
        {
            "text": "mot de passe de votre compte Gmail et appuyez sur \" CONFIRMER \". L'application se t\u00e9l\u00e9charge.\\n\u009d\u009dCette m\u00e9thode de paiement est valable pour tous types de contenus t\u00e9l\u00e9charg\u00e9s depuis le Play Store (livre, film, musique, application).\\nComment t\u00e9l\u00e9charger une application sur votre t\u00e9l\u00e9phone depuis un..."
        }, 
        {
            "text": "ordinateur ?\\n\u00a0Vous pouvez lancer des t\u00e9l\u00e9chargements d'applications sur votre mobile ou tablette \"\u00e0 distance\" depuis un ordinateur en vous connectant, avec votre compte Gmail, \u00e0 l'interface web de Google Play.\\n\u009dLes applications acquises depuis votre ordinateur seront directement t\u00e9l\u00e9charg\u00e9es sur votre..."
        }, 
        {
            "text": "mobile ou tablette.\\n\u009dVous pourrez aussi envoyer vos applications vers un autre t\u00e9l\u00e9phone ou tablette Android li\u00e9s \u00e0 votre compte Gmail.\\nAcc\u00e9der au Google Play Store depuis un ordinateur\\n\u009dComment r\u00e9cup\u00e9rer les applications de votre ancien mobile Android en cas de changement de t\u00e9l\u00e9phone ?\\n\u00a0\u009d\u009dToutes..."
        }, 
        {
            "text": "les applications t\u00e9l\u00e9charg\u00e9es depuis le Google Play Store sont li\u00e9es \u00e0 votre compte Gmail. Ainsi, d\u00e8s que vous renseignez votre compte Gmail sur un nouveau t\u00e9l\u00e9phone Android, toutes les applications que vous avez t\u00e9l\u00e9charg\u00e9es sur votre ancien mobile sont automatiquement t\u00e9l\u00e9charg\u00e9es sur votre nouvel..."
        }, 
        {
            "text": "appareil.\\n\u009dCeci est valable aussi bien pour les applications payantes que gratuites et pour tous les appareils Android (mobiles et tablettes).\\n\u009dComment obtenir plus d'aide concernant Google Play ?\\n\u00a0\u009dPour en savoir plus sur l'utilisation de Google Play, vous pouvez consulter le Centre d'aide Google Play en..."
        }, 
        {
            "text": "cliquant sur le lien ci-dessous :\\nAcc\u00e9der au centre d'aide Google Play\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-demander-une-procuration-sur-une-ligne-RED-by-SFR-mobile/ta-p/411": [
        {
            "text": "Comment demander une procuration sur une ligne RED by SFR mobile ou fixe ?"
        }, 
        {
            "text": "Quelles sont les \u00e9tapes \u00e0 suivre pour demander la procuration d'une ligne ?\\n1. Acc\u00e9dez \u00e0 votre Espace Client avec votre identifiant et votre mot de passe habituels. Votre Espace Client doit contenir une ligne fixe ou mobile active.\\n\u009d2. Cliquez sur\u00a0\u00ab\u00a0 Procuration\u00a0 \u00bb dans la colonne de gauche puis sur\u00a0\u00ab..."
        }, 
        {
            "text": "Ajouter une ligne \u00bb ;\u00a0\\n\u009d3. Saisissez le num\u00e9ro de la ligne dont vous souhaitez avoir procuration puis cliquez sur \u00ab Continuer \u00bb\\n\u00a0\u00a04. V\u00e9rifiez les donn\u00e9es saisies puis cliquez sur \u00ab Confirmer \u00bb (ou \u00ab modifier \u00bb en cas d'erreur). Pour des raisons de confidentialit\u00e9, le pr\u00e9nom et le nom du...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/procuration-ligne-sfr-1.jpg"
            ]
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9tenteur de la ligne seront masqu\u00e9s en partie tant qu'il n'aura pas valid\u00e9 votre demande.\\n\u00a0\u00a05. Un \u00e9cran de confirmation r\u00e9capitule votre demande de procuration. Vous allez recevoir un email de confirmation. Le d\u00e9tenteur de la ligne va \u00eatre averti par email de votre demande et par SMS si la demande...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/procuration-ligne-sfr-2.jpg"
            ]
        }, 
        {
            "text": "porte sur une ligne mobile.\\n\u00a0\u00a06. Votre demande doit obligatoirement \u00eatre valid\u00e9e dans les 10 jours par le d\u00e9tenteur de la ligne. Pass\u00e9 ce d\u00e9lai, votre demande de procuration sera automatiquement annul\u00e9e. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 le pr\u00e9venir de vive voix.\\n\u009d\u009dPensez \u00e0 mettre \u00e0 jour votre adresse email de...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/procuration-ligne-sfr-3.jpg"
            ]
        }, 
        {
            "text": "contact. Les emails de confirmation et notifications relatifs aux changements effectu\u00e9s sur la ligne en procuration vous seront envoy\u00e9s \u00e0 cette adresse email.\\n\u00a0Quelles sont les modalit\u00e9s de la procuration d'une ligne ?\\nGr\u00e2ce \u00e0 la procuration, vous pouvez g\u00e9rer jusqu'\u00e0 10 lignes mobiles ou fixes depuis un..."
        }, 
        {
            "text": "m\u00eame Espace Client.\\n\u009d\u009dVous avez le droit d'effectuer des actions sur la ligne en procuration depuis votre Espace Client.\\n\u009d\u009dVous n'avez pas acc\u00e8s aux services de la ligne en procuration (ex. : SFR Mail, SFR r\u00e9pondeur +, ...)\\n\u009d\u009dLa personne ayant donn\u00e9 procuration sur sa ligne en conserve l'int\u00e9gralit\u00e9..."
        }, 
        {
            "text": "des droits de gestion.\\n\u009d\u009d\u00c0 chaque changement effectu\u00e9, la personne ayant acquis la procuration et le d\u00e9tenteur de la ligne seront avertis par e-mail et/ou SMS.\\n\u009d\u009d\u00c0 tout moment, la personne ayant acquis la procuration ou le d\u00e9tenteur de la ligne en procuration peuvent mettre fin \u00e0 la..."
        }, 
        {
            "text": "procuration.\\n\u009d\u009d\u009dVous avez demand\u00e9 la procuration d'une ligne ? Tr\u00e8s bien, n'oubliez pas de demander au d\u00e9tenteur de la ligne de valider votre demande.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-se-connecter-pour-la-premi\u00e8re-fois-\u00e0-votre-Espace-Client/ta-p/413": [
        {
            "text": "Comment se connecter pour la premi\u00e8re fois \u00e0 votre Espace Client RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Gr\u00e2ce \u00e0 votre Espace Client, vous pouvez g\u00e9rer gratuitement votre offre en ligne.\u00a0\u009dPour une s\u00e9curit\u00e9 optimale, un identifiant et un mot de passe sont n\u00e9cessaires pour y acc\u00e9der. Voici la marche \u00e0 suivre pour se connecter \u00e0 votre Espace Client.\\nComment se connecter \u00e0 votre Espace Client ?\\n\u009d Rendez-vous..."
        }, 
        {
            "text": "sur la page d'accueil de votre Espace\u00a0Client ou cliquez sur le lien suivant :\u00a0 \\nRenseignez votre identifiant et votre mot de passe RED by SFR.\\nSi vous \u00eates client mobile RED, votre identifiant correspond\u00a0\u00e0 votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone RED by SFR \u00e0 10 chiffres.\u00a0\\nSi vous \u00eates client box internet RED,...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "http://espace-client.sfr.fr/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "votre identifiant correspond\u00a0\u00e0 votre adresse e-mail de la forme @sfr.fr (ou @neuf.fr ou NeufID).\u00a0Il vous a \u00e9t\u00e9 communiqu\u00e9 lors de l'activation de votre ligne dans le suivi de commande et dans l'email de confirmation.\u00a0Votre mot de passe figure sur votre courrier de bienvenue.\u00a0\\n\u009d\u009dUne fois connect\u00e9, mettez..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e0 jour vos informations :\\n\u009dLors de votre premi\u00e8re visite sur votre Espace Client, vous devez personnaliser certaines informations :\\n\u009d\u009d Choisissez votre mot de passe : pour plus de s\u00e9curit\u00e9, nous vous conseillons de choisir un mot de passe compos\u00e9 de chiffres et de lettres. Il doit \u00e9galement comporter..."
        }, 
        {
            "text": "entre 6 et 16 caract\u00e8res maximum.\\n\u009d Mettez \u00e0 jour votre adresse email de contact : nous utilisons cette adresse pour vous tenir inform\u00e9 sur la vie de votre offre (confirmation des modifications demand\u00e9es, \u00e9dition de vos factures, offres promotionnelles, etc.).\\n\u009d Cliquez sur \"Enregistrer\".\\n\u009dVos..."
        }, 
        {
            "text": "informations \u00e0 jour, vous allez pouvoir profiter des nombreux services de votre Espace Client. Veillez \u00e0 ne communiquer votre mot de passe \u00e0 personne.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Option-Solidaire-qu-est-ce-qu-Emma\u00fcs-Connect/ta-p/79": [
        {
            "text": "Option Solidaire : qu'est-ce qu'Emma\u00fcs Connect ?"
        }, 
        {
            "text": "Emma\u00fcs Connect et le programme Connexions Solidaires rendent les t\u00e9l\u00e9communications accessibles durablement aux plus d\u00e9munis.\\nD\u00e9ploy\u00e9 \u00e0 Paris depuis 2010, Connexions Solidaires a permis de donner un coup de pouce \u00e0 plus de 3800 personnes en situation de fragilit\u00e9 afin qu'elles acc\u00e8dent \u00e0 des offres de...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/emmaus-connect.jpg"
            ]
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9communications solidaires et b\u00e9n\u00e9ficient d'un accompagnement p\u00e9dagogique personnalis\u00e9. \u00a0\\n\u009d\u009dEn 2013,\u00a0quatre nouvelles villes ont accueilli le programme de T\u00e9l\u00e9phonie et d'Internet Solidaire . Aujourd'hui, nous continuons d'\u00e9tendre progressivement Connexions Solidaires en France. \u00a0\\n\u009d\u009dPour cela,..."
        }, 
        {
            "text": "votre don nous est pr\u00e9cieux !\\nDans quelle mesure SFR participe-t-il \u00e0 ce projet ?\\nSFR s'est engag\u00e9 d\u00e8s les premiers pas du projet en le soutenant financi\u00e8rement, en fournissant gratuitement les offres de t\u00e9l\u00e9phonie et d'Internet mais surtout \u00e0 travers l'implication de nombreux collaborateurs (accueil des..."
        }, 
        {
            "text": "b\u00e9n\u00e9ficiaires, formation...). \u00a0\\n\u009d\u009dAujourd'hui, un r\u00e9seau de 200\u00a0professionnels de l'accompagnement social participe au programme en identifiant et orientant les personnes qui ont besoin des offres et services propos\u00e9s par Connexions Solidaires.\\nVous souhaitez vous-m\u00eame participer au projet ?\\nVous aussi..."
        }, 
        {
            "text": "vous pouvez vous engager avec SFR aupr\u00e8s d'Emma\u00fcs Connect sur le site de SFR lorsque vous proc\u00e9dez au paiement de vos achats ou en souscrivant l'Option Solidaire.\\nQui peut souscrire \u00e0 l'Option Solidaire ?\\nTous les clients SFR disposant d'un forfait non-bloqu\u00e9 (y compris les forfaits RED) et tous les nouveaux..."
        }, 
        {
            "text": "clients.\\nComment souscrire l'Option Solidaire ?\\nVous \u00eates d\u00e9j\u00e0 client SFR ?\\nVous \u00eates nouveau client SFR ? \u00a0\\n\u009dLors de votre souscription sur le site de SFR,\u00a0choisissez \" Ajouter des options \".\\nCombien co\u00fbte cette option ?\\nL'Option Solidaire co\u00fbte 1\u20ac/mois . La somme r\u00e9colt\u00e9e est INT\u00c9GRALEMENT...", 
            "button": [
                "Rendez-vous sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/choisir-options"
            ]
        }, 
        {
            "text": "revers\u00e9e \u00e0 l'association Emma\u00fcs Connect . \u00a0\\n\u009dA l'issue de l'ann\u00e9e civile, vous recevrez un re\u00e7u fiscal, vous permettant de d\u00e9duire de votre imp\u00f4t sur le revenu 66 % du montant total de votre don.\\nVous voulez en savoir plus sur Emma\u00fcs Connect et le programme Connexions Solidaires ?\\nVous avez...", 
            "button": [
                "Rendez-vous sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/choisir-options"
            ]
        }, 
        {
            "text": "maintenant toutes les clefs en main pour souscrire \u00e0 l'option Emma\u00fcs Connect et soutenir le programme Connexions Solidaires !\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-effectuer-un-diagnostic-de-votre-Box-RED-avec-le-bouchon/ta-p/216": [
        {
            "text": "Comment effectuer un diagnostic de votre Box RED avec le bouchon de test"
        }, 
        {
            "text": "Le bouchon de test est un outil de diagnostic qui vous permet de r\u00e9aliser un test de fonctionnement de votre Box .\\nComment d\u00e9marrer le diagnostic ?\\nAvant de commencer, vous devez d\u00e9brancher le c\u00e2ble connect\u00e9 au port DSL de votre box ainsi que l'alimentation de votre box. Apr\u00e8s avoir patient\u00e9 quelques..."
        }, 
        {
            "text": "minutes, rebranchez votre box puis patientez jusqu'\u00e0 ce que la connexion soit de nouveau op\u00e9rationnelle.\\nConnectez le bouchon au port DSL de votre box :\\n \ufeffAcc\u00e9dez \u00e0 l\u2019interface de votre box via l\u2019adresse suivante  puis cliquez sur l'onglet \" Maintenance et diagnostic \" :\\n \ufeffA la rubrique...", 
            "button": [
                "http://192.168.1.1"
            ], 
            "link": [
                "http://192.168.1.1"
            ], 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/55iCDB1F5BE73D7EFE1/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/61i28815C185BE51C50/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\"Diagnostic modem ADSL\", cliquez sur le bouton \" Tester \" :\\n\u00a0 \ufeffPatientez quelques secondes pendant le diagnostic du modem :\\n \ufeffUne fois le diagnostic termin\u00e9, vous pouvez interpr\u00e9ter le r\u00e9sultat :\\n\u00a0\u2022 Si vous obtenez \u00ab Modem ADSL OK \u00bb : vos \u00e9ventuels probl\u00e8mes de synchronisation ne sont pas dus...", 
            "img": []
        }, 
        {
            "text": "\u00e0 votre box.\\n\u00a0 \ufeff\u2022 Si vous obtenez \u00ab  Probl\u00e8me sur le modem ADSL  \u00bb : votre box est probablement \u00e0 l'origine de vos probl\u00e8mes de synchronisation et de connexion, nous vous conseillons de contacter le Service Client.\\n\u00a0 \ufeff", 
            "img": []
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Tout-savoir-sur-l-op\u00e9ration-We-Want-Gigas/ta-p/37660": [
        {
            "text": "Tout savoir sur l'op\u00e9ration We Want Gigas"
        }, 
        {
            "text": "Comment souscrire au forfait ?\\nRendez-vous dans votre espace client puis cliquez sur\u00a0\"Offre & Options\" puis sur \"Faire \u00e9voluer votre offre\".\\nEnsuite, choisissez le forfait \"RED \u00e0 personnaliser\" avec\u00a015Go d\u2019internet et cliquez sur \"Commander\".\\nAvant de terminer votre commande, saisissez le code Promo :..."
        }, 
        {
            "text": "WEWANTGIGAS et cliquez sur \"Ok\".\\n \ufeffUne fois la r\u00e9duction appliqu\u00e9e, vous pouvez cliquer sur \"Terminer votre commande\".\\n \ufeff\u00a0Quel est le d\u00e9lai de prise en compte de mon nouveau forfait ?\\nVotre nouveau forfait sera pris en compte \u00e0 la date de remise \u00e0 z\u00e9ro habituelle de votre forfait RED by...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1289iCA6DDAFFB8A2F5FA/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1290i025648F2911CE198/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "SFR.\\nQuelles seront les modifications sur mon offre actuel ?\\nEn souscrivant \u00e0 ce nouveau forfait, n\u2019oubliez pas de souscrire \u00e0 nouveau aux options que vous utilisez habituellement si vous en utilisez.\\nCe forfait n\u2019est pas compatible avec les autres promotions que vous pourriez avoir actuellement sur votre..."
        }, 
        {
            "text": "ligne.\\nCe tarif est-il limit\u00e9 dans le temps ?\\nLe tarif de 15\u20ac vous est propos\u00e9 sans aucune limite de dur\u00e9e. Il vous suivra donc tout au long de votre vie de client RED, sauf si vous souhaitez en changer de nouveau bien entendu.\\nCette promotion est-elle engageante ?\\nComme l\u2019ensemble de nos offres mobiles,..."
        }, 
        {
            "text": "ce forfait est sans-engagement.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-changer-de-forfait-RED-by-SFR/ta-p/419": [
        {
            "text": "Comment changer de forfait RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment changer de forfait ?\\nVous souhaitez changer votre forfait actuel pour:\\nUne nouvelle offre RED by SFR\\nUne offre RED by SFR bloqu\u00e9e\\nUne offre SFR Carr\u00e9\\nVous pouvez choisir parmi les forfaits disponibles sur votre Espace Client rubrique Offre & Options: \\n\u00a0 \ufeff\u00a0\u00a0NB: En optant pour un forfait 4G...", 
            "button": [
                "Cliquer ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/forfaits-mobiles/?context=change&red=1&sl=Mjg0MzM3NzkyNg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-evolabo"
            ], 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1616iDB8AF882F8A7A597/image-size/medium?v=v2&px=400"
            ]
        }, 
        {
            "text": "de SFR, vous pourrez alors profiter du renouvellement de mobile \u00e0 prix nouveau client.\\nPour choisir un forfait SFR vous devez avoir 4 mois d'anciennet\u00e9 minimum chez\u00a0RED by SFR.\u00a0\u009d\u009dEn cas de changement\u00a0vers un forfait 4G de SFR:\\nVous\u00a0conservez votre num\u00e9ro\u00a0d'appel, votre carte SIM et le contenu de son..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9pertoire\\nVous conservez\u00a0l'historique de vos factures et de votre r\u00e9pondeur\\nNaturellement, vous b\u00e9n\u00e9ficiez\u00a0de tous les avantages des forfaits 4G de SFR\\nQuand le changement sera-t-il effectif ?\\nSi votre changement d'offre est effectu\u00e9 imm\u00e9diatement, cela entra\u00eene une modification de votre date de..."
        }, 
        {
            "text": "facturation et de votre date de paiement. \u009d\\nVous recevrez alors :\\nUne premi\u00e8re \u00a0  de votre nouvelle offre avec votre nouveau jour de facturation.\\nUne  de l\u2019ancienne offre o\u00f9 figurera la r\u00e9gularisation du montant de votre abonnement en fonction de nombre de jours effectifs. \u00a0\u009dPour rappel, votre...", 
            "button": [
                "Cliquer ici", 
                "facture d'ouverture"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/forfaits-mobiles/?context=change&red=1&sl=Mjg0MzM3NzkyNg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-evolabo", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-premi%C3%A8re-facture-Mobile-RED-by-SFR/ta-p/20857"
            ]
        }, 
        {
            "text": "facture est pr\u00e9lev\u00e9e environ 10 jours apr\u00e8s sa date d'\u00e9mission.\\n\u009dSi votre changement d'offre est effectif \u00e0 la date de facturation suivant la date de votre demande de changement, les dates de facturation et d'\u00e9ch\u00e9ance ne changent pas.\\nUn e-mail et un SMS vous sont envoy\u00e9s pour vous informer de la date de..."
        }, 
        {
            "text": "mise en service de votre nouvelle offre.\\nVous retrouvez toutes ces informations sur votre facture et votre espace client (pour rappel, vos identifiants et mots de passe restent inchang\u00e9s).\\nComment annuler un changement d'offre en cours ?\\nPour demander l'annulation d'un changement d'offre en cours..."
        }, 
        {
            "text": "(r\u00e9tractation), contactez-nous par Chat: \\nVous avez chang\u00e9 d'offre mais vous souhaitez vous r\u00e9tracter ?\\nLe d\u00e9lai de r\u00e9tractation pour revenir sur votre ancienne offre est de 14 jours, contactez-nous par Chat: \\nVous souhaitez changer d'offre en ligne mais le changement n'est pas possible ou vous est...", 
            "button": [
                "Cliquer ici", 
                "facture d'ouverture"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/forfaits-mobiles/?context=change&red=1&sl=Mjg0MzM3NzkyNg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-evolabo", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-premi%C3%A8re-facture-Mobile-RED-by-SFR/ta-p/20857"
            ]
        }, 
        {
            "text": "refus\u00e9 ?\\nSi vous ne parvenez pas \u00e0 effectuer de changement d'offre en ligne, il est probable qu'une modification de votre contrat soit en cours.\u00a0\\n\u009dCe peut \u00eatre le cas, par exemple, si un changement\u00a0d'offre est d\u00e9j\u00e0 programm\u00e9 mais qu'il n'est pas encore effectif sur votre contrat. Il sera alors visible sur..."
        }, 
        {
            "text": "votre prochaine facture ou la suivante. Vous pourrez changer d'offre par la suite.\\n\u009d"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-utiliser-votre-r\u00e9pondeur-fixe-avec-le-modem-RED-BOX-Tr\u00e8s/ta-p/572": [
        {
            "text": "Comment utiliser votre r\u00e9pondeur fixe avec le modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment utiliser votre r\u00e9pondeur fixe avec le modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\u00a0?\\nCette page vous explique comment utiliser la messagerie vocale activ\u00e9e par d\u00e9faut avec votre modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\nVous avez un message quand...\\n\u009d1. \u00a0Vous pouvez entendre une tonalit\u00e9 sp\u00e9cifique lorsque vous..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9crochez votre t\u00e9l\u00e9phone.\\n\u009d2. La LED messagerie est allum\u00e9e.\\nEcoutez et g\u00e9rez vos messages vocaux\\nPour consulter vos messages , il vous suffit simplement de composer le 147 .\\n\u009d\u009d Vous pouvez \u00e9galement consulter votre messagerie \u00e0 distance depuis un mobile . Pour cela :\\n\u009d- appelez le 01 70 00 12 34...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/ass-modem-red-fibre-msg-repondeur.png"
            ]
        }, 
        {
            "text": "depuis votre mobile,\\n\u009d- composez votre code secret (ce code secret, par d\u00e9faut \"0000\", peut \u00eatre personnalis\u00e9).\\nVous \u00eates inform\u00e9s du nombre de messages pr\u00e9sents ainsi que du num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de votre correspondant, la date et l'heure de d\u00e9p\u00f4t du message.\\n\u009d\u009d Pour archiver un nouveau message sans..."
        }, 
        {
            "text": "l'\u00e9couter jusqu'au bout : composez le \"1\"\\n\u009d Pour supprimer le message \u00e9cout\u00e9 : composez le \"2\"\\n\u009d Pour r\u00e9\u00e9couter le message : composez le \"3\"\\n\u009d Pour passer au message suivant : composez le \"4\"\\n\u009d Pour revenir au menu principal : tapez sur la touche \u00e9toile \"*\"\\n\u009d\u009dPar d\u00e9faut, \u00e0 la fin de la premi\u00e8re..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e9coute, un nouveau message s'archive automatiquement.\\n\u009dPensez bien \u00e0 les supprimer par la suite.\\nModifiez votre annonce d'accueil et g\u00e9rez vos options personnelles\\nPour personnaliser l'annonce d'accueil de votre r\u00e9pondeur fixe :\\n\u009d- Acc\u00e9dez au menu principal en tapant sur la touche \u00e9toile \"*\".\\n\u009d-..."
        }, 
        {
            "text": "S\u00e9lectionnez \"Modifier mon annonce d\u2019accueil\" en appuyant sur la touche \"2\".\\n\u009d- Tapez \"1\" pour personnaliser votre annonce d'accueil ou bien tapez \"3\" pour enregistrer votre nom de famille et votre pr\u00e9nom. Suivez ensuite les instructions donn\u00e9es pour l'enregistrement du message.\\n\u009d- Une fois votre annonce..."
        }, 
        {
            "text": "d'accueil enregistr\u00e9e, tapez \"#\" pour la mettre en service.\\n\u009d\u009d\u009dPour g\u00e9rer vos options personnelles , telles que le code secret ou les listes de diffusion :\\n\u009d- Acc\u00e9dez au menu principal en tapant sur la touche \u00e9toile \"*\".\\n\u009d- S\u00e9lectionnez \"G\u00e9rer mes options personnelles\" en appuyant sur la touche..."
        }, 
        {
            "text": "\"3\".\\n\u009d\u009dPour changer le code secret de votre r\u00e9pondeur fixe :\\n\u009d- Acc\u00e9dez au menu principal en tapant sur la touche \u00e9toile \"*\".\\n\u009d- Tapez \"3\" pour acc\u00e9der au menu \"G\u00e9rer mes options personnelles\".\\n\u009d- Tapez \"1\" pour modifier votre code secret. A l'invitation, tapez votre nouveau code secret.\\n\u009d- Une fois..."
        }, 
        {
            "text": "votre nouveau code saisi, tapez \"1\" pour le valider.\\n\u009d- Votre nouveau code secret valid\u00e9, tapez la touche \"*\" pour revenir au menu pr\u00e9c\u00e9dent.\\n\u009d"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Offre-FIXE-Red-by-SFR-comment-r\u00e9silier/ta-p/56514": [
        {
            "text": "Offre FIXE Red by SFR, comment r\u00e9silier?"
        }, 
        {
            "text": "Offre FIXE Red by SFR, comment r\u00e9silier?\\n\u00a0 Contactez votre\u00a0Service Client RED by SFR\\nDepuis votre ,\u00a0 vous pouvez prendre contact avec un conseiller pour enregistrer votre demande de r\u00e9siliation.\\nVous souhaitez conserver votre num\u00e9ro de ligne?\\nVous r\u00e9siliez votre offre Fixe Red, et vous souhaitez...", 
            "button": [
                "Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/contact/#redclicid=A_footer_contact"
            ]
        }, 
        {
            "text": "conserver votre num\u00e9ro de ligne? Pour retrouver votre code RIO : \\nA quelle date ma demande sera-t-elle prise en compte?\\nEnregistrement de votre demande\\nVotre r\u00e9siliation sera effective dans un d\u00e9lai maximum de 10 jours \u00e0 compter du jour de votre conversation avec le conseiller.\\nComment restituer votre...", 
            "button": [
                "Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/contact/#redclicid=A_footer_contact"
            ]
        }, 
        {
            "text": "mat\u00e9riel?\\nRestitution de votre mat\u00e9riel\\nUne fois votre abonnement r\u00e9sili\u00e9, vous recevrez un courrier de fermeture de service vous pr\u00e9cisant, le cas \u00e9ch\u00e9ant, la proc\u00e9dure \u00e0 suivre pour la restitution de vos \u00e9quipements.\\nVous disposerez alors de 3 semaines pour retourner les \u00e9quipements. Pass\u00e9 ce..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9lai, une p\u00e9nalit\u00e9 de non-retour pourra vous \u00eatre factur\u00e9e au tarif en vigueur. Apr\u00e8s paiement de cette p\u00e9nalit\u00e9, vous en deviendrez propri\u00e9taire.\\nComment restituer votre mat\u00e9riel ?: \\nVos factures\\nVos derni\u00e8res factures\\nEn fonction de votre cycle de facturation et de la date de renvoi des...", 
            "button": [
                "Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/contact/#redclicid=A_footer_contact"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\u00e9quipements, vous pourrez recevoir des factures interm\u00e9diaires en attendant la derni\u00e8re facture comportant votre solde de tout compte (sauf si votre compte est d\u00e9biteur).\\nEn cas de solde n\u00e9gatif de votre facture de cl\u00f4ture, le remboursement de la somme due sera effectu\u00e9 dans un d\u00e9lai de 10 jours \u00e0 compter..."
        }, 
        {
            "text": "de la date de facture de cl\u00f4ture.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-hors-forfait/ta-p/21315": [
        {
            "text": "Comment comprendre votre hors forfait ?"
        }, 
        {
            "text": "Sur votre facture mensuelle, les consommations se regroupent en 5 rubriques principales:\\nLes consommations gratuites\\nLes consommations comprises dans votre forfait\\nLes consommations au-del\u00e0 du forfait\\nLes consommations hors forfait\\nLes produits et services fournis par des tiers\\nQuelles sont les...", 
            "button": [
                "Vous souhaitez en savoir plus sur\u00a0votre facture mensuelle Mobile RED by SFR ?", 
                "Vous souhaitez en savoir plus sur les communications\u00a0pr\u00e9sentes sur votre facture ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-facture-mensuelle-Mobile-RED-by-SFR/ta-p/20866", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelles-sont-les-diff%C3%A9rentes-communications-pr%C3%A9sentes-sur-votre/ta-p/132"
            ]
        }, 
        {
            "text": "consommations factur\u00e9es au-del\u00e0 du forfait ?\\n>\u00a0COMMUNICATIONS A CHEVAL, EN PARTIE AU-DEL\u00c0\u00a0DU FORFAIT\\nUne communication \u00e0 cheval est une communication sur 2 couches forfaitaires. Les appels sont factur\u00e9s pour partie\u00a0dans le forfait et pour partie en au-del\u00e0 (si d\u00e9passement).\u00a0C'est le cas des..."
        }, 
        {
            "text": "offres\u00a0limit\u00e9s \u00e0 2H ou 3H d'appel.\\n \ufeffPour \u00e9viter ces facturations, vous pouvez activer une option de blocage sur votre compte. La communication sera\u00a0donc coup\u00e9e une fois le cr\u00e9dit \u00e9puis\u00e9. Elle\u00a0pourra \u00eatre d\u00e9bloqu\u00e9e gr\u00e2ce \u00e0 une\u00a0recharge de 10 minutes factur\u00e9e 1\u20ac, 4 rechargements possibles,...", 
            "img": [
                "https://www.sfr.fr/espace-client/offres-options-mobile/disponibles.html?red=1&sl=MjgzOjU1NDU7Mg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-choixoption"
            ]
        }, 
        {
            "text": "jusqu'\u00e0\u00a0la prochaine\\ndate de facturation. Une fois les 40 minutes de rechargements suppl\u00e9mentaires\u00a0atteints, la voix sera bloqu\u00e9e jusqu'\u00e0\u00a0la prochaine date de facturation.\\n>\u00a0COMMUNICATIONS DE PLUS DE 3H DANS LE CADRE DES APPELS ILLIMIT\u00c9S\\nPour les offres souscrites avant le 16/02/2016, les...", 
            "button": [
                "Vous souhaitez en savoir plus sur\u00a0votre facture mensuelle Mobile RED by SFR ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-facture-mensuelle-Mobile-RED-by-SFR/ta-p/20866"
            ]
        }, 
        {
            "text": "communications\u00a0\u00e9taient limit\u00e9es \u00e0 3h maximum par appel, puis\u00a0factur\u00e9es au del\u00e0-du forfait \u00e0 0,38\u20ac/min :\\n \ufeffSur la facture d\u00e9taill\u00e9e, ces appels apparaissent sur\u00a02 lignes distinctes identifi\u00e9es par l'intitul\u00e9\u00a0\u00a0\"Appel vers un portable 0\".\\nCette facturation ne s'applique plus pour les offres...", 
            "img": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelles-sont-les-diff%C3%A9rentes-communications-pr%C3%A9sentes-sur-votre/ta-p/132"
            ]
        }, 
        {
            "text": "souscrites apr\u00e8s le 16/02/2016, les appels \u00e9tant coup\u00e9s apr\u00e8s 3h de communications.\\n>\u00a0CONSOMMATIONS AU-DEL\u00c0\u00a0DU FORFAIT\\nUne fois votre forfait \u00e9puis\u00e9, les communications que vous \u00e9mettez vous sont factur\u00e9es et restitu\u00e9es dans la rubrique au-del\u00e0 du forfait.\u00a0Au bout de 2h/3h d'appel, les appels sont...", 
            "button": [
                "Vous souhaitez en savoir plus sur\u00a0votre facture mensuelle Mobile RED by SFR ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-facture-mensuelle-Mobile-RED-by-SFR/ta-p/20866"
            ]
        }, 
        {
            "text": "factur\u00e9es\u00a0\u00e0 la seconde d\u00e8s la premi\u00e8re seconde.\\n>\u00a0CONSOMMATIONS AU-DEL\u00c0\u00a0DU FORFAIT DANS LE CADRE D'UN PACK S\u00c9JOUR\\nUne fois le cr\u00e9dit inclus dans votre\u00a0Pack S\u00e9jour \u00e9puis\u00e9, les communications effectu\u00e9es durant la p\u00e9riode de validit\u00e9 de votre pack sont factur\u00e9es au-del\u00e0 du forfait. Elles..."
        }, 
        {
            "text": "sont\u00a0consid\u00e9r\u00e9es en d\u00e9passement de votre pack s\u00e9jour.\\nQuelles sont les consommations factur\u00e9es hors forfait\u00a0?\\n>\u00a0CONSOMMATIONS VERS L'INTERNATIONAL\\nLes communications vers l'international qui ne sont pas incluses\u00a0dans votre forfait sont factur\u00e9s en hors forfait.\\nPour consulter la liste des pays..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e9trangers inclus \u00e0 votre forfait et les tarifs des communications: \u00a0\\n>\u00a0CONSOMMATIONS EN ROAMING\\nLorsque vous partez \u00e0 l'\u00e9tranger, vous pouvez envoyer des SMS et des MMS, passer des appels, vous connecter \u00e0 Internet depuis votre mobile.\\n\u009d\u009dL'ensemble de ces communications sont restitu\u00e9es dans la...", 
            "button": [
                "Vous souhaitez en savoir plus sur\u00a0votre facture mensuelle Mobile RED by SFR ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-facture-mensuelle-Mobile-RED-by-SFR/ta-p/20866"
            ]
        }, 
        {
            "text": "rubrique \"Depuis ou vers l'\u00e9tranger\", si vous n'avez pas souscrit \u00e0 un forfait ou une option incluant les communications vers et depuis l'\u00e9tranger.\\nNB : les appels \u00e9mis et re\u00e7us depuis l'\u00e9tranger peuvent appara\u00eetre sur votre facture avec un d\u00e9calage allant jusqu'\u00e0 3 mois. Ce d\u00e9calage est li\u00e9 au temps..."
        }, 
        {
            "text": "pris par les op\u00e9rateurs \u00e9trangers, dont vous avez utilis\u00e9 le r\u00e9seau, pour transmettre \u00e0 RED by SFR le d\u00e9tail de vos communications.\\n>\u00a0CONSOMMATIONS\u00a0VERS DES NUM\u00c9ROS SP\u00c9CIAUX\\nIl existe de nombreux num\u00e9ros surtax\u00e9s. Le tarif est, en g\u00e9n\u00e9ral, indiqu\u00e9 par le fournisseur de services.\\nLa nouvelle...", 
            "button": [
                "Vous souhaitez en savoir plus sur\u00a0votre facture mensuelle Mobile RED by SFR ?", 
                "Vous souhaitez en savoir plus sur les communications\u00a0pr\u00e9sentes sur votre facture ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-facture-mensuelle-Mobile-RED-by-SFR/ta-p/20866", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelles-sont-les-diff%C3%A9rentes-communications-pr%C3%A9sentes-sur-votre/ta-p/132"
            ]
        }, 
        {
            "text": "tarification appliqu\u00e9e depuis le 1er octobre 2015 est beaucoup plus simple. Il y a une distinction entre le prix de l\u2019appel et le prix du service :\\nLe prix de la communication est d\u00e9termin\u00e9 par votre op\u00e9rateur t\u00e9l\u00e9phonique,\\nLe prix du service est d\u00e9termin\u00e9 par l'\u00e9diteur de service.\\nQuels sont les..."
        }, 
        {
            "text": "produits et services fournis par des tiers ?\\n> SERVICES SMS+\\nLe service SMS+ permet d'acheter \u00e0 l'acte ou de s'abonner \u00e0 divers services ou contenus num\u00e9riques via un num\u00e9ro court SMS \u00e0 5 chiffres.\\n\u009d\u009dCes achats apparaissent sur votre facture mobile ou\u00a0sont d\u00e9compt\u00e9s de votre cr\u00e9dit (pour les Forfaits..."
        }, 
        {
            "text": "Bloqu\u00e9s).\\n> SERVICES INTERNET+\\nInternet+ est un service de micro-paiement sur votre facture fixe ou\u00a0votre facture mobile.\\n\u009d\u009dRED by SFR\u00a0propose \u00e0 ses clients un moyen d'acc\u00e9der \u00e0 des services ou de contenus num\u00e9riques payants achet\u00e9s sur Internet et de payer via leur facture RED by SFR.\\n\u009d\u009dLe micro...", 
            "button": [
                "Vous souhaitez en savoir plus sur\u00a0votre facture mensuelle Mobile RED by SFR ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-facture-mensuelle-Mobile-RED-by-SFR/ta-p/20866"
            ]
        }, 
        {
            "text": "paiement internet+ est\u00a0disponible sur des centaines de sites marchands partenaires. Vous pouvez ainsi effectuer des achats rapidement, simplement et en toute s\u00e9curit\u00e9.\\nQu'est ce que la facturation des frais de rejet ?\\nSelon les conditions g\u00e9n\u00e9rales\u00a0de vente, si un paiement \u00e9mis au profit de SFR n'est pas...", 
            "button": [
                "Vous souhaitez en savoir plus sur\u00a0votre facture mensuelle Mobile RED by SFR ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-facture-mensuelle-Mobile-RED-by-SFR/ta-p/20866"
            ]
        }, 
        {
            "text": "honor\u00e9, les frais li\u00e9s \u00e0 l'impay\u00e9 vous sont factur\u00e9s : frais de rejet de ch\u00e8que impay\u00e9 ou de pr\u00e9l\u00e8vement automatique. Ceci est effectu\u00e9 dans le respect de l'article 32 de la loi du 9 juillet 1991. Ces frais sont ensuite factur\u00e9s par votre banque \u00e0 SFR suite au rejet.\\nSi votre compte n'est pas..."
        }, 
        {
            "text": "suffisamment provisionn\u00e9 et que votre pr\u00e9l\u00e8vement automatique \u00e9choue :\\nVous devez payer des frais de rejet de 10,50\u20ac TTC. Ces frais \u00e9ventuels apparaissent dans la rubrique \"Vos services ponctuels ou occasionnels\" de votre facture.\\nUn email vous avertit qu'une nouvelle tentative de pr\u00e9l\u00e8vement aura lieu..."
        }, 
        {
            "text": "sous 10 jours.\\n\u009dLe pr\u00e9l\u00e8vement sera automatiquement reconduit aupr\u00e8s de votre banque entre 2 semaines et 45 jours apr\u00e8s le premier rejet. \u00a0\\nSi votre pr\u00e9l\u00e8vement a \u00e9t\u00e9 rejet\u00e9 pour une autre raison, contactez votre banque pour conna\u00eetre le motif du rejet et r\u00e9gulariser la situation si n\u00e9cessaire.\\n\u009dA..."
        }, 
        {
            "text": "tout moment, vous avez la possibilit\u00e9 de r\u00e9gler vos factures par carte bancaire sur votre Espace Client. Pour cela, cliquez sur le lien suivant :\\n\u00a0Qu'est ce que la facturation prorata?\\nLa facturation au prorata intervient dans plusieurs situations :\\n>\u00a0ALIGNEMENT DE JJ\\n \ufeffSi vous avez d\u00e9j\u00e0 une...", 
            "button": [
                "Vous souhaitez en savoir plus sur\u00a0votre facture mensuelle Mobile RED by SFR ?", 
                "Vous souhaitez en savoir plus sur les communications\u00a0pr\u00e9sentes sur votre facture ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-facture-mensuelle-Mobile-RED-by-SFR/ta-p/20866", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelles-sont-les-diff%C3%A9rentes-communications-pr%C3%A9sentes-sur-votre/ta-p/132"
            ], 
            "img": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelles-sont-les-diff%C3%A9rentes-communications-pr%C3%A9sentes-sur-votre/ta-p/132"
            ]
        }, 
        {
            "text": "ligne SFR, la date de facturation de la nouvelle ligne RED va s\u2019aligner sur celle de la premi\u00e8re ligne, afin de de faciliter la gestion de vos offres. Les factures de vos lignes seront donc \u00e9dit\u00e9es le m\u00eame jour.\\nAinsi, sur la premi\u00e8re facture RED le forfait et les options sont proratis\u00e9s sur une p\u00e9riode..."
        }, 
        {
            "text": "allant de la date d'ouverture de la ligne \u00e0 la date de remise \u00e0 z\u00e9ro du compteur (JJ).\\nNe vous inqui\u00e9tez pas, pour les factures suivantes, ce prorata ne sera plus pr\u00e9sent.\\n>\u00a0ACTIVATION/R\u00c9SILIATION\u00a0D'OPTION\\n \ufeffSi vous avez activ\u00e9/supprim\u00e9 une option avec effet imm\u00e9diat, la facturation de celle-ci...", 
            "img": [
                "https://www.sfr.fr/espace-client/offres-options-mobile/disponibles.html?red=1&sl=MjgzOjU1NDU7Mg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-choixoption"
            ]
        }, 
        {
            "text": "appara\u00eetra\u00a0sur la prochaine facture.\\nPour l'activation d'une option, la facturation de celle-ci appara\u00eetra\u00a0sur la prochaine facture sur deux lignes:\\nune facturation au prorata\u00a0pour la p\u00e9riode comprise entre la date d'activation de l'option et le jour de facturation\\nune facturation de l'option pour le mois..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e0 venir\\nPour la r\u00e9siliation d'une option, la r\u00e9gularisation de celle-ci appara\u00eetra\u00a0sur la prochaine facture pour la p\u00e9riode comprise entre la date de r\u00e9siliation et la date de facturation.\\n> FIN D'UNE PROMOTION\\n \ufeffSi vous avez b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une remise sur 6 ou 12 mois qui a pris fin avant votre date...", 
            "img": [
                "https://extra-sfrnco.sfr.com/library/SFRNCO/GP/DE301304/RED_Brochure-Tarifaire_15-03-2016.pdf"
            ]
        }, 
        {
            "text": "de facturation,\u00a0la prochaine facture comprendra une r\u00e9gularisation de celle-ci au prorata temporis pour la p\u00e9riode comprise entre la date d'expiration de la remise et votre date de facturation.\\nQuels sont les autres produits et services de SFR ?\\n \ufeffCette facturation concerne tous les produits et services...", 
            "img": [
                "https://static.s-sfr.fr/media/redbysfr_brochure-tarifaire.pdf"
            ]
        }, 
        {
            "text": "payants fournis par RED by SFR. Les remises ponctuels appara\u00eetront\u00a0toujours dans cette rubrique :\\nachat de pack jour ou s\u00e9jour (pack de communications \u00e0 l'\u00e9tranger)\\nachats de cartes SIM\\nfrais de livraison\\nfrais de d\u00e9blocage de carte SIM\\nremises service client\u2026\\nComment comprendre la facturation en...", 
            "button": [
                "Vous souhaitez en savoir plus sur\u00a0votre facture mensuelle Mobile RED by SFR ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-facture-mensuelle-Mobile-RED-by-SFR/ta-p/20866"
            ]
        }, 
        {
            "text": "double suite \u00e0 un changement d'offre ?\\nCertains changements d'offre sont pris en compte imm\u00e9diatement.\\nCela entra\u00eene une modification de votre date de facturation et de votre date de paiement. Vous retrouvez toutes ces informations sur votre facture et votre espace client (pour rappel, vos identifiants et mots..."
        }, 
        {
            "text": "de passe restent inchang\u00e9s).\u00a0\u009dVous recevrez alors :\\nUne premi\u00e8re facture d'ouverture de votre nouvelle offre avec votre nouveau jour de facturation.\\nUne facture de cl\u00f4ture de l\u2019ancienne offre o\u00f9 figurera la r\u00e9gularisation du montant de votre abonnement en fonction de nombre de jours effectifs. \u00a0\u009dPour..."
        }, 
        {
            "text": "rappel, votre facture est pr\u00e9lev\u00e9e environ 10 jours apr\u00e8s sa date d'\u00e9mission.\\n", 
            "button": [
                "Vous souhaitez en savoir plus sur\u00a0votre facture mensuelle Mobile RED by SFR ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-facture-mensuelle-Mobile-RED-by-SFR/ta-p/20866"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-utiliser-votre-r\u00e9pondeur-fixe-avec-le-modem-RED-BOX-Tr\u00e8s/ta-p/108": [
        {
            "text": "Comment utiliser votre r\u00e9pondeur fixe avec le modem RED  BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?"
        }, 
        {
            "text": "Cette page vous explique comment utiliser la messagerie vocale activ\u00e9e par d\u00e9faut avec votre modem RED \u00a0 BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit .\\n\u00a0Vous avez un message quand\\n\u00a0\u009d1. Vous pouvez entendre une tonalit\u00e9 sp\u00e9cifique lorsque vous d\u00e9crochez votre t\u00e9l\u00e9phone.\\n\u009d2. La LED messagerie est allum\u00e9e.\\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Ecoutez...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/ass-modem-red-fibre-msg-repondeur.png"
            ]
        }, 
        {
            "text": "et g\u00e9rez vos messages vocaux\\nPour consulter vos messages , il vous suffit simplement de composer le 147 .\\n\u009d\u009dVous pouvez \u00e9galement consulter votre messagerie \u00e0 distance depuis un mobile. Pour cela :\\n\u009d- appelez le 01 70 00 12 34 depuis votre mobile,\\n\u009d- composez votre code secret (ce code secret, par d\u00e9faut..."
        }, 
        {
            "text": "\" 0000 \", peut \u00eatre personnalis\u00e9).\\nVous \u00eates inform\u00e9s du nombre de messages pr\u00e9sents ainsi que du num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de votre correspondant, la date et l'heure de d\u00e9p\u00f4t du message.\\n\u009d\u009dPour archiver un nouveau message sans l'\u00e9couter jusqu'au bout : composez le \"1\"\\n\u009dPour supprimer le message \u00e9cout\u00e9..."
        }, 
        {
            "text": ": composez le \"2\"\\n\u009d Pour r\u00e9\u00e9couter le message : composez le \"3\"\\n\u009dPour passer au message suivant : composez le \"4\"\\n\u009dPour revenir au menu principal : tapez sur la touche \u00e9toile \"*\"\\n\u009d\u009dPar d\u00e9faut, \u00e0 la fin de la premi\u00e8re \u00e9coute, un nouveau message s'archive automatiquement.\\n\u009dPensez bien \u00e0 les..."
        }, 
        {
            "text": "supprimer par la suite.\\nModifiez votre annonce d'accueil et g\u00e9rez vos options personnelles\\nPour personnaliser l'annonce d'accueil de votre r\u00e9pondeur fixe :\\n\u009d- Acc\u00e9dez au menu principal en tapant sur la touche \u00e9toile \"*\".\\n\u009d- S\u00e9lectionnez \"Modifier mon annonce d\u2019accueil\" en appuyant sur la touche..."
        }, 
        {
            "text": "\"2\".\\n\u009d- Tapez \"1\" pour personnaliser votre annonce d'accueil ou bien tapez \"3\" pour enregistrer votre nom de famille et votre pr\u00e9nom. Suivez ensuite les instructions donn\u00e9es pour l'enregistrement du message.\\n\u009d- Une fois votre annonce d'accueil enregistr\u00e9e, tapez \"#\" pour la mettre en service.\\n\u009d\u009d\u009dPour..."
        }, 
        {
            "text": "g\u00e9rer vos options personnelles, telles que le code secret ou les listes de diffusion :\\n\u009d- Acc\u00e9dez au menu principal en tapant sur la touche \u00e9toile \"*\".\\n\u009d- S\u00e9lectionnez \"G\u00e9rer mes options personnelles\" en appuyant sur la touche \"3\".\\n\u009d\u009dPour changer le code secret de votre r\u00e9pondeur fixe :\\n\u009d- Acc\u00e9dez au..."
        }, 
        {
            "text": "menu principal en tapant sur la touche \u00e9toile \"*\".\\n\u009d- Tapez \"3\" pour acc\u00e9der au menu \"G\u00e9rer mes options personnelles\".\\n\u009d- Tapez \"1\" pour modifier votre code secret. A l'invitation, tapez votre nouveau code secret.\\n\u009d- Une fois votre nouveau code saisi, tapez \"1\" pour le valider.\\n\u009d- Votre nouveau code..."
        }, 
        {
            "text": "secret valid\u00e9, tapez la touche \"*\" pour revenir au menu pr\u00e9c\u00e9dent.\\n\u009d\u00a0\u00a0"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-v\u00e9rifier-que-vous-\u00eates-bien-sur-une-vraie-page-d/ta-p/578": [
        {
            "text": "Comment v\u00e9rifier que vous \u00eates bien sur une vraie page d'authentification SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment v\u00e9rifier que vous \u00eates bien sur une vraie page d'authentification SFR ?\\nVous craignez d'\u00eatre victime d'une tentative de phishing ? Voil\u00e0 quelques pistes pour reconna\u00eetre une page d'authentification SFR l\u00e9gitime d'une page frauduleuse.\\nQu'est-ce que le phishing ?\\n\u00a0Le Phishing est une technique..."
        }, 
        {
            "text": "frauduleuse utilis\u00e9e par les pirates informatiques pour r\u00e9cup\u00e9rer des informations sensibles, personnelles et/ou confidentielles (coordonn\u00e9es bancaires, vol d\u2019identit\u00e9\u2026) appartenant \u00e0 des internautes. Pour cela, ils reproduisent parfaitement le design d'un site commercial l\u00e9gitime, d'un fournisseur..."
        }, 
        {
            "text": "d\u2019acc\u00e8s \u00e0 Internet, d'une banque, etc. La forme la plus r\u00e9pandue reste l'envoi d'un email paraissant l\u00e9gitime et dont le contenu invite la victime \u00e0 cliquer sur un lien afin d'y communiquer ses informations confidentielles.\\n\u00a0SFR vous aide \u00e0 reconna\u00eetre facilement la vraie page d\u2019authentification de..."
        }, 
        {
            "text": "votre Espace Client SFR\\nSuite \u00e0 la recrudescence de ces tentatives de piratage sur Internet, SFR met en place sur son site le plus fort niveau de certification pour vous aider \u00e0 reconna\u00eetre une vraie page s\u00e9curis\u00e9e SFR d'une fausse.\\n\u009dEn acc\u00e9dant \u00e0 votre Espace Client SFR, vous verrez donc s'afficher la..."
        }, 
        {
            "text": "mention SOCIETE FRANCAISE DU RADIOTELEPHONE - SFR SA (FR) en vert ou sur fond vert dans la barre de navigation (pour obtenir cet affichage, il est n\u00e9cessaire d\u2019avoir votre navigateur Internet \u00e0 jour) :\u00a0\\nSoyez vigilant\\nD\u2019autres formes de sollicitation d\u2019informations confidentielles existent : le...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/"
            ], 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/securiser-acces-internet-2.jpg"
            ]
        }, 
        {
            "text": "vishing (il s'agit d'appels t\u00e9l\u00e9phoniques provenant de serveurs vocaux) ou le phishing par SMS .\u00a0\\n\u009dExemple : Un num\u00e9ro commen\u00e7ant par un 01 appelle les clients en se faisant passer pour SFR et propose une participation \u00e0 une enqu\u00eate de satisfaction avec une compensation de 75\u20ac \u00e0 titre de..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9dommagement.\u00a0\\n\u009dLe syst\u00e8me propose de faire le choix 1 sur un serveur vocal et envoie un SMS avec le contenu suivant : \u00ab IPS : Acc\u00e8s \u00e0 l\u2019enqu\u00eate :  \u2013 compensation d\u2019une valeur de 75\u20ac disponible imm\u00e9diatement au 0899108603 (1\u20ac35/app+0,34\u20ac/min) \u00bb\\nVous avez re\u00e7u un SMS frauduleux ?...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Transf\u00e9rez-le gratuitement au 33700.\\n", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-suivre-votre-consommation/ta-p/99": [
        {
            "text": "Comment suivre votre consommation ?"
        }, 
        {
            "text": "Plusieurs solutions sont mises \u00e0 votre disposition pour vous permettre de suivre votre consommation d'appels voix, SMS, MMS et Internet Mobile. Lors d'un changement de forfait, votre nouvelle consommation DATA en cours est mise \u00e0 jour dans un d\u00e9lai d'environ 48/72h. \u00a0\\n\u009dVoici comment garder un \u0153il sur votre..."
        }, 
        {
            "text": "consommation : vous n'avez que l'embarras du choix !\\nQu'est ce que le service Info Conso ?\\nComment acc\u00e9der au service Info Conso ?\\n\u009d\u009dDepuis votre Espace Client ;\\nEn composant le 950 depuis votre mobile (prix d'un appel normal) ;\\nEn vous rendant sur le portail mobile\u00a0  ou sur l'application RED & Moi...", 
            "button": [
                "www.red-by-sfr.fr"
            ], 
            "link": [
                "http://www.red-by-sfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "depuis votre smartphone.\\nNous vous envoyons un e-mail tous les mois d\u00e8s que votre facture est disponible dans votre Espace Client.\\n\u009d\u009dDepuis votre Espace Client, vous pouvez acc\u00e9der \u00e0 toutes les informations de votre compte (souscription ou r\u00e9siliation d'options, changement de forfait, achat de..."
        }, 
        {
            "text": "mobile...)\\n\u00a0\u00a0> Le service Info Conso\u00a0vous renseigne sur : \u00a0\\nvotre consommation appels voix, SMS, MMS : communications pass\u00e9es dans le cadre de votre forfait et vos \u00e9ventuelles consommations hors et au-del\u00e0 de votre forfait ;\u00a0\\nvotre consommation Internet Mobile : Mo consomm\u00e9s dans le cadre de votre...", 
            "button": [
                "www.red-by-sfr.fr"
            ], 
            "link": [
                "http://www.red-by-sfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "forfait depuis la France et l'\u00e9tranger. \u00a0\\n\u009dLa date et l'heure de la derni\u00e8re mise \u00e0 jour et de la derni\u00e8re communication prise en compte sont indiqu\u00e9es.\\n\u009dLe d\u00e9calage maximum entre votre consommation r\u00e9elle et celle figurant dans l'Info Conso est de 48 heures. Pour les appels \u00e9mis ou re\u00e7us de..."
        }, 
        {
            "text": "l'\u00e9tranger, ce d\u00e9lai peut \u00eatre sup\u00e9rieur \u00e0 48 heures.\\nA quoi sert l'application \"RED & Moi\" pour smartphone ?\\nCette application vous\u00a0permet de :\u00a0\\n\u009dg\u00e9rer votre compte mobile RED by SFR ;\\nsuivre votre consommation ;\\nconsulter vos\u00a0derni\u00e8res factures.\\n\u00a0Qu'est ce que l'option Alerte Conso ?\\nEn...", 
            "button": [
                "www.red-by-sfr.fr"
            ], 
            "link": [
                "http://www.red-by-sfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "compl\u00e9ment du Service Info Conso, l'option Alerte Conso permet de recevoir un SMS :\\n\u009d\u009dquand la fin de votre\u00a0temps de communication inclus dans votre forfait approche ;\\ndans les 48h qui suivent\u00a0l'atteinte du seuil de d\u00e9clenchement de l'alerte (le seuil d\u00e9pend de votre forfait).\u00a0\\n\u009d\u009dCette option est..."
        }, 
        {
            "text": "payante pour le forfait RED 3H\u00a0et gratuite et automatique pour les autres offres RED.\\n\u00a0Pour savoir comment mieux profiter des Mo ou Go d\u2019Internet inclus dans votre offre RED,\u00a0\u00a0.\\n\u00a0Et voil\u00e0, vous savez comment suivre et ma\u00eetriser votre consommation !\\nA quoi sert le Bilan Conso ?\\nSimple, gratuit et...", 
            "button": [
                "www.red-by-sfr.fr", 
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Info Conso sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "http://www.red-by-sfr.fr", 
                "https://www.sfr.fr/routage/info-conso"
            ]
        }, 
        {
            "text": "rapide, le Bilan Conso vous permet d'acc\u00e9der au d\u00e9tail de votre consommation de vos 3 derni\u00e8res factures Mobile.\\n\u009dVous pouvez alors, d'un seul coup d\u2019\u0153il, comparer facilement vos usages sur les 3 mois pass\u00e9s et, par la m\u00eame occasion, vous assurer que votre forfait correspond bien \u00e0 vos besoins.\\n\u009dPour..."
        }, 
        {
            "text": "une meilleure lisibilit\u00e9, vos consommations sont r\u00e9parties en 2 grandes cat\u00e9gories :\\n\u009d Vos consommations t\u00e9l\u00e9phoniques qui regroupent\u00a0l'ensemble de vos communications (incluses, hors forfait ou au-del\u00e0 du forfait*), vos SMS et MMS et vos usages Internet Mobile.\\n* Si vous avez des consommations factur\u00e9es..."
        }, 
        {
            "text": "en hors forfait ou au-del\u00e0 du forfait, celles-ci sont restitu\u00e9es en rouge.\\n\u009d Vos autres produits et services tiers .\\n\u009dVoici un exemple de bilan conso :\\n\u009dBon \u00e0 savoir :\\nLes \u00e9l\u00e9ments de facture comme l'abonnement ne sont pas restitu\u00e9s dans le Bilan Conso ;\\nVous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier du bilan conso que...", 
            "img": [
                "http://red.sfr.fr/application-red-et-moi/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "vous ayez activ\u00e9, ou pas, l'option facture sur Internet ;\\nDepuis le Bilan conso, vous avez la possibilit\u00e9 de t\u00e9l\u00e9charger et d'imprimer vos 3 derni\u00e8res factures d\u00e9taill\u00e9es.\\nComment acc\u00e9der au service Bilan Conso ?\\nPour acc\u00e9der au Bilan Conso :\u009d\\n\u009d 1. Rendez-vous sur votre Espace Client ;\\n\u009d 2. Dans..."
        }, 
        {
            "text": "l'encart r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 votre ligne mobile\u00a0\u00e0 gauche, cliquez sur le menu Factures & Paiements \u00a0puis sur Consulter vos factures \u00a0o\u00f9 vous trouverez le lien vers le Bilan conso en bas de page.\\n\u009dSi vous ne d\u00e9tenez pas encore l'option Bilan Conso (gratuite et non engageante) et souhaitez y souscrire :\u009d\\n\u009d 1....", 
            "button": [
                "www.red-by-sfr.fr"
            ], 
            "link": [
                "http://www.red-by-sfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Rendez-vous sur votre Espace Client ;\\n\u009d 2. Cliquez sur le menu Offre & Options \u00a0;\\n\u009d3. S\u00e9lectionnez Choisir de nouvelles options .\\n\u009dL'option sera activ\u00e9e dans les 24 heures. Vous recevrez un SMS de confirmation de souscription.\\n\u009dUne fois l'option activ\u00e9e, vous pourrez acc\u00e9der au Bilan Conso en suivant...", 
            "button": [
                "www.red-by-sfr.fr"
            ], 
            "link": [
                "http://www.red-by-sfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "le parcours d\u00e9crit plus haut.\\n\u00a0Comment savoir si je d\u00e9tiens l'option Bilan Conso ?\\n\u009d\u009d 1. Rendez-vous sur votre Espace Client ; \u00a0\\n\u009d 2. Depuis le menu de gauche, cliquez sur Offre & Options \u00a0; \u00a0\\n\u009d 3. Faites ensuite d\u00e9filer la page vers le bas pour visualiser l'ensemble de vos options.\\nVous avez...", 
            "button": [
                "www.red-by-sfr.fr"
            ], 
            "link": [
                "http://www.red-by-sfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "consult\u00e9 votre bilan conso et vous souhaitez opter pour une offre plus appropri\u00e9e, cliquez sur le lien :\\n\u00a0Comment d\u00e9sactiver l'option Bilan Conso ?\\n\u009d \u009d1. Rendez-vous sur votre Espace Client ; \u00a0\\n\u009d 2. \u00a0Depuis le menu de gauche, cliquez sur Offre & Options \u00a0; \u00a0\\n\u009d 3. Faites d\u00e9filer la page vers le...", 
            "button": [
                "www.red-by-sfr.fr"
            ], 
            "link": [
                "http://www.red-by-sfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "bas pour acc\u00e9der \u00e0 la liste de vos options puis cliquez sur R\u00e9silier \u00a0au niveau de la ligne \"Bilan Conso\".\\n\u009d\u009dBon \u00e0 savoir : cette option est gratuite et sans engagement et peut \u00eatre r\u00e9sili\u00e9e \u00e0 tout moment.\\n\u009dVous savez tout sur votre Bilan Conso, vous pouvez d\u00e9sormais analyser votre consommation et..."
        }, 
        {
            "text": "v\u00e9rifiez que votre forfait correspond bien \u00e0 vos besoins.\\nComment suivre votre consommation t\u00e9l\u00e9phonie Fixe RED ?\u00a0\\nVous voulez gardez un \u0153il sur votre consommation en t\u00e9l\u00e9phonie fixe ? Aucun probl\u00e8me !\\n\u00a0Vous pouvez suivre votre consommation t\u00e9l\u00e9phonique : \u00a0\\n\u009dDepuis votre Espace Client (consultation..."
        }, 
        {
            "text": "gratuite et disponible 24h/24, 7j/7)\\n\u00a0\u00a0Depuis votre  smartphone , sur le portail Mobile \" ou via l'application \"RED & Moi\".\\n\u00a0Finies les mauvaises surprises sur la facture, vous g\u00e9rez maintenant votre consommation en toute s\u00e9r\u00e9nit\u00e9.\\n", 
            "button": [
                "www.red-by-sfr.fr", 
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Info Conso sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "http://www.red-by-sfr.fr", 
                "https://www.sfr.fr/routage/info-conso"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelles-sont-les-offres-de-remboursement-et-de-parrainage-RED-by/ta-p/72": [
        {
            "text": "Quelles sont les offres de remboursement et de parrainage RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Lorsque l'un de vos proches devient client RED by SFR, nous vous r\u00e9compensons !\\n\u009dLorsque vous achetez un nouveau mobile, nous vous en remboursons une partie !\\n\u009dLisez ce qui suit pour tout savoir sur\u00a0nos offres de remboursement et de parrainage.\u00a0\\nLes offres de remboursement mobiles\\nClients RED by SFR, vous..."
        }, 
        {
            "text": "pouvez b\u00e9n\u00e9ficier d'offres de remboursement sur l'achat d'un mobile chez RED by SFR.\\n\u009dL'offre de parrainage RED by SFR\\n\u009dVous pouvez parrainer autant de proches que vous le souhaitez. Pour chacun de vos proches parrain\u00e9s, vous b\u00e9n\u00e9ficiez d'un mois de forfait offert, en cours au moment du parrainage. Vos...", 
            "button": [
                "Consulter notre site d\u00e9di\u00e9 aux offres de remboursement RED by SFR"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.odr.fr/categories/sfr_red-by-sfr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "filleuls b\u00e9n\u00e9ficient eux aussi d'un mois d'abonnement offert.\\n\u009d\u009d\u009dPour parrainer des proches, rendez-vous dans la rubrique \" Parrainage RED \" de votre Espace Client ou cliquez sur le lien ci-dessous :\\nLe parrainage se d\u00e9roule en 3 \u00e9tapes :\\n\u009d1. Envoyez\u00a0un code\u00a0promo \u00e0 un proche\u00a0via un e-mail ou...", 
            "button": [
                "Consulter notre site d\u00e9di\u00e9 aux offres de remboursement RED by SFR"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.odr.fr/categories/sfr_red-by-sfr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Facebook,\\n\u009d2. Votre proche souscrit \u00e0 une offre RED by SFR avec le code promo qui lui a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9,\\n\u009d3. D\u00e8s validation du\u00a0parrainage, vous b\u00e9n\u00e9ficiez d'un mois de forfait offert ainsi que votre filleul.\\n\u009d\u009dLorsque vous parrainez\u00a0plusieurs proches \u00e0 la fois, une seule remise s'applique \u00e0 votre..."
        }, 
        {
            "text": "facture mensuelle. Les autres remises s'appliqueront aux factures suivantes.\\nVotre espace parrainage\\n\u009d\u009dVotre espace de parrainage vous permet d'envoyer votre code promo, de suivre le statut de\u00a0vos demandes de parrainage et de relancer vos proches.\\nVotre remise appara\u00eetra sur votre 1\u00e8re ou 2\u00e8me facture...", 
            "button": [
                "Consulter notre site d\u00e9di\u00e9 aux offres de remboursement RED by SFR", 
                "Acc\u00e9der \u00e0 la rubrique parrainage"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.odr.fr/categories/sfr_red-by-sfr", 
                "http://parrainage-red.sfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "apr\u00e8s validation de votre parrainage.\\nVos proches ne retrouvent plus le code promo envoy\u00e9 ?\u00a0\\nLe parrain peut alors se connecter \u00e0 son espace parrainage o\u00f9 il pourra renvoyer un nouveau code promo.\\nVous \u00eates\u00a0filleul, vous avez utilis\u00e9 votre code promo, mais la remise n'appara\u00eet pas sur votre facture..."
        }, 
        {
            "text": "?\\n\u009dVous pouvez\u00a0nous envoyer votre demande par e-mail et compl\u00e9ter un formulaire o\u00f9 vous indiquez votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone et celui de votre parrain.\\nCompatibilit\u00e9s & incompatibilit\u00e9s :\\n\u009dL'offre de parrainage RED by SFR n'est pas compatible :\\n\u009davec la remise Collaborateur et Proche sur des forfaits...", 
            "button": [
                "Consulter notre site d\u00e9di\u00e9 aux offres de remboursement RED by SFR"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.odr.fr/categories/sfr_red-by-sfr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "bloqu\u00e9s ;\\navec les autres promotions RED by SFR ;\\navec les autres forfaits (Carr\u00e9, offres compl\u00e8tes).\\nEt voil\u00e0, vous savez tout des offres de remboursement et de parrainage RED by SFR. Vous pouvez maintenant en profiter et en faire profiter !\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-utiliser-le-contr\u00f4le-du-direct/ta-p/185": [
        {
            "text": "Comment utiliser le contr\u00f4le du direct ?"
        }, 
        {
            "text": "\u00a0Vous venez d'obtenir votre d\u00e9codeur TV Evolution et souhaitez en savoir plus sur le contr\u00f4le du direct ? Vous \u00eates au bon endroit !\\nComment g\u00e9rer le contr\u00f4le du direct avec votre t\u00e9l\u00e9commande ?\\n\u00a0Lorsque vous regardez une \u00e9mission en direct, il vous sera d\u00e9sormais possible de marquer une pause pour en..."
        }, 
        {
            "text": "reprendre ensuite la lecture, revenir en arri\u00e8re ou rattraper le fil du direct.\\nVous n'en perdez plus une miette ! Pour cela, suivez bien ce qui suit.\\nFonctionnement du contr\u00f4le du direct\\nLa pause\\n \ufeffPour faire une pause dans la lecture du programme, appuyez simplement sur la touche \"pause\". Il vous...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/29i008C37237148E679/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "suffira d'appuyer sur la touche \"lecture\".\\nAvance rapide\\n \ufeffPour avancer sur un programme d'ores et d\u00e9j\u00e0 en pause, appuyez sur la touche \"Avance rapide\". Plusieurs pressions sur cette touche permettent d'augmenter la vitesse d'avance rapide, pour r\u00e9duire la vitesse appuyez sur la touche \"Retour...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/30i475C835360058B9C/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "rapide\".\\nRetour \ufeffPour au contraire retourner sur vos pas et revivre un moment du programme mis en pause, il vous faudra appuyer sur la touche \"Retour rapide\". Idem, plusieurs pressions sur cette touche permettent d'augmenter la vitesse de retour rapide, pour r\u00e9duire la vitesse appuyez sur la touche \"Retour...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/31iDAA0C99B47C255CD/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "rapide\".\\nRetour au direct\\n \ufeffPour retourner directement \u00e0 la retransmission de votre programme en direct, appuyez sur la touche \"OK\" de la t\u00e9l\u00e9commande (menu) et s\u00e9lectionnez l'option \"Retour au direct\".\\n\u00a0", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/32iD3A5141BA8FAAE99/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-r\u00e9gler-votre-probl\u00e8me-d-acc\u00e8s-\u00e0-l-Internet-mobile/ta-p/129": [
        {
            "text": "Comment r\u00e9gler votre probl\u00e8me d'acc\u00e8s \u00e0 l'Internet mobile ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous avez un probl\u00e8me d'acc\u00e8s \u00e0 l'internet mobile ?\\n\u009d\u009d\u009dAvant d'aller plus loin, \u00e9teignez puis\u00a0rallumez votre t\u00e9l\u00e9phone. Vous n'arrivez toujours pas \u00e0 vous connecter ? Tout probl\u00e8me a sa solution ! Ces quelques questions/r\u00e9ponses sont l\u00e0 pour vous aider.\\nPoss\u00e9dez-vous un t\u00e9l\u00e9phone ne provenant pas..."
        }, 
        {
            "text": "de chez SFR ?\\nSi vous poss\u00e9dez un t\u00e9l\u00e9phone provenant d'un autre op\u00e9rateur ou bien un t\u00e9l\u00e9phone vendu sans forfait, il est n\u00e9cessaire de configurer certains param\u00e8tres (APN) avant de pouvoir envoyer des MMS et acc\u00e9der \u00e0 l'Internet mobile sur le r\u00e9seau SFR.\u009d\\n\u009d\u009dVous \u00eates dans ce cas ? Consultez le..."
        }, 
        {
            "text": "lien ci-dessous :\\nY a-t-il un incident r\u00e9seau dans votre zone ?\\nEn cas d'intemp\u00e9ries, des dysfonctionnements r\u00e9seau peuvent malheureusement appara\u00eetre. Vous constatez un d\u00e9faut de couverture r\u00e9seau mobile ?\\nSi le dysfonctionnement persiste, fa\u00eetes-nous en part gr\u00e2ce au lien ci-dessous...", 
            "button": [
                "Configurer les param\u00e8tres APN SFR sur votre mobile", 
                "Consulter les incidents r\u00e9seaux en cours", 
                "V\u00e9rifier l'\u00e9tendue de la couverture du r\u00e9seau"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/offres-mobile/parametrer-apn-sfr.html", 
                "http://assistance.sfr.fr/authent/mobile/incidents.do?authent=true&casdomain=layer-test", 
                "https://www.red-by-sfr.fr/couverture-reseau/#redclicid=B_footer_couverture-reseau"
            ]
        }, 
        {
            "text": ":\\nAvez-vous r\u00e9cemment chang\u00e9 de carte SIM ?\\nPour activer votre nouvelle carte SIM: \\nLe d\u00e9lai technique de mise en service est de 2h.\\nVotre ligne a-t-elle \u00e9t\u00e9 suspendue ?\\nSi vous avez mis votre ligne en suspend r\u00e9cemment suite \u00e0 un incident (vol ou perte de votre t\u00e9l\u00e9phone), il vous faut...", 
            "button": [
                "Configurer les param\u00e8tres APN SFR sur votre mobile", 
                "Consulter les incidents r\u00e9seaux en cours"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/offres-mobile/parametrer-apn-sfr.html", 
                "http://assistance.sfr.fr/authent/mobile/incidents.do?authent=true&casdomain=layer-test"
            ]
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9activer votre ligne pour que votre t\u00e9l\u00e9phone puisse fonctionner normalement.\\n\u009d\u009dVous \u00eates dans ce cas ?\\nAvez-vous bien r\u00e9gl\u00e9 votre derni\u00e8re facture ?\\nSi votre facture n'a pas \u00e9t\u00e9 r\u00e9gl\u00e9e dans les temps, une proc\u00e9dure exceptionnelle limite votre ligne et votre acc\u00e8s \u00e0 internet.\u00a0\\n\u009d\u009dVous avez...", 
            "button": [
                "Configurer les param\u00e8tres APN SFR sur votre mobile"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/offres-mobile/parametrer-apn-sfr.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "rencontr\u00e9 un incident de paiement derni\u00e8rement ? Rassurez-vous, vous pouvez\u00a0r\u00e9gulariser votre situation tr\u00e8s rapidement en r\u00e9glant votre facture par carte bancaire :\\n\u009dVia notre serveur vocal au 06 1000 1963 depuis un poste fixe (prix d'un appel vers un mobile SFR)\u00a0\\n\u009dDepuis votre Espace Client en..."
        }, 
        {
            "text": "ligne.\\n\u009dLa ligne est remise en service sous 2 heures apr\u00e8s la prise en compte du paiement.\u00a0\\n\u009d", 
            "button": [
                "Configurer les param\u00e8tres APN SFR sur votre mobile"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/offres-mobile/parametrer-apn-sfr.html"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Les-offres-RED-BOX-Fibre-comment-\u00e7a-marche/ta-p/563": [
        {
            "text": "Les offres RED BOX Fibre: comment \u00e7a marche ?"
        }, 
        {
            "text": "\u00a0Toute la puissance de la Fibre jusqu'\u00e0 100Mb/s sans engagement !\\n\u009dPour 29\u20ac99/mois (hors promotion sp\u00e9ciale et remise RED BOX Fibre+Mobile) vous b\u00e9n\u00e9ficiez :\\n\u009d- d'Internet jusqu'\u00e0 100 MB/s avec le modem ;\\n\u009d- des 25 Cha\u00eenes de la TNT*;\\n\u009d- des appels illimit\u00e9s vers les fixes en France et vers 100..."
        }, 
        {
            "text": "destinations internationales.\\n\u00a0\u00a0* Afin de recevoir les chaines de la TNT vous devez disposer d\u2019un d\u00e9codeur TNT ou une TV avec d\u00e9codeur TNT int\u00e9gr\u00e9. Ces mat\u00e9riels ne sont pas fournis par RED by SFR. En revanche, la TNT passe par le c\u00e2ble, donc vous n\u2019avez pas besoin de disposer d\u2019une antenne...", 
            "button": [
                "Conna\u00eetre les d\u00e9tails de l'offre RED BOX Fibre"
            ], 
            "link": [
                "http://www.redbysfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "r\u00e2teau.\\nL'offre RED BOX Fibre est 100 % Web\u00a0\\n\u009dVous b\u00e9n\u00e9ficiez d'une assistance 100% en ligne. M\u00eame en cas de d\u00e9m\u00e9nagement, il vous suffit de vous faire rappeler par un conseiller !\\nLe d\u00e9tail des services inclus dans l'offre RED BOX Fibre\\nL'acc\u00e8s \u00e0 Internet haut d\u00e9bit sans engagement :\\n\u009d- profitez..."
        }, 
        {
            "text": "de la technologie Fibre ;\\n\u009d- naviguez confortablement sur Internet jusqu'\u00e0 100 Mb/s et vous profitez d'une connexion permanente et illimit\u00e9e ;\\n\u009d- partagez votre connexion \u00e0 volont\u00e9 avec les autres membres de votre foyer gr\u00e2ce au WiFi du modem !\\nAvec les services Internet gratuits en plus de votre acc\u00e8s..."
        }, 
        {
            "text": "Internet, b\u00e9n\u00e9ficiez :\\n\u009d- de 4 millions de hotspots SFR WIFI ;\\n\u009d- de jusqu'\u00e0 10 adresses email @SFR.FR ;\\n\u009d- de 10 Go d'espace s\u00e9curis\u00e9 avec SFR Cloud ;\\n\u009d- de l'info conso.\\nL\u2019acc\u00e8s\u00a0aux 25 cha\u00eenes de la TNT gratuite :\\n\u009davec un d\u00e9codeur TNT (non fourni) ou via le tuner TNT de votre TV.\\nLes appels..."
        }, 
        {
            "text": "illimit\u00e9s vers les fixes\\nLes appels \u00a0illimit\u00e9s vers les t\u00e9l\u00e9phones fixes en France et vers 100 destinations.\\nL'accompagnement RED\u00a0100 % Web :\\n\u009d\u009dB\u00e9n\u00e9ficiez de tous nos services Web con\u00e7us pour vous faciliter la vie :\\n\u009d- L'Espace Client pour g\u00e9rer votre offre, ajouter ou modifier vos options,...", 
            "button": [
                "Conna\u00eetre les d\u00e9tails de l'offre RED BOX Fibre"
            ], 
            "link": [
                "http://www.redbysfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "acc\u00e9der \u00e0 toutes vos factures ou modifier vos coordonn\u00e9es personnelles ;\\n\u009d- L'assistance sur redbysfr.fr pour obtenir des r\u00e9ponses \u00e0 toutes vos questions ;\\n\u009d- Le Service Client 100% en ligne ;\\n\u009d- Echanger au sein de la communaut\u00e9 .\\nAssistance t\u00e9l\u00e9phonique gratuite pendant deux mois pour l'installation..."
        }, 
        {
            "text": "de votre modem :\\n\u009d- Num\u00e9ro d\u00e9di\u00e9  depuis un mobile ou un fixe 7j/7 de 8h00 \u00e0 22h00.\\n\u009d\u009d- Disponible d\u00e8s votre souscription et pendant 2 mois \u00e0 compter de l'activation de la ligne RED BOX Fibre.\\nClient box de SFR, comment changer votre offre pour l'offre RED BOX Fibre ?\\nTous les clients ADSL SFR...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/bt_redbysfr.pdf"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\u00e9ligibles \u00e0 la fibre peuvent changer pour une offre RED BOX Fibre via le site \\n\u009dLe changement d'offre implique :\\n- La \u00a0portabilit\u00e9 du num\u00e9ro\\n- Pas de frais de r\u00e9siliation ou de changement d\u2019offre\\n- Le changement de mat\u00e9riel\\n- Un rendez-vous d\u2019installation (facultatif en cas d\u2019installation fibre...", 
            "button": [
                "Conna\u00eetre les d\u00e9tails de l'offre RED BOX Fibre"
            ], 
            "link": [
                "http://www.redbysfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9cente dans le logement).\u00a0\\n- Vous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une promotion de 10\u20ac/mois pendant 1 an ou d\u2019une remise tous les mois si vous d\u00e9tenez \u00e9galement un forfait mobile RED (pour b\u00e9n\u00e9ficier de cette remise rendez-vous sur votre espace client pour regrouper vos ligne une fois votre ligne RED BOX Fibre..."
        }, 
        {
            "text": "activ\u00e9e).\u00a0\\nDes questions ?\\n\u009d\u009dJe suis Client ADSL Double Play (Internet + T\u00e9l\u00e9phone),\u00a0et je ne trouve pas RED BOX Fibre sur mon espace client, est-ce normal ?\\n\u009dLe change depuis une offre ADSL Double Play vers RED BOX Fibre n\u2019est pas disponible depuis l\u2019espace client. Ce changement ne peut \u00eatre...", 
            "button": [
                "Conna\u00eetre les d\u00e9tails de l'offre RED BOX Fibre"
            ], 
            "link": [
                "http://www.redbysfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9alis\u00e9 que sur le site http:/ ou en contactant le Service Client.\u00a0\\n\u00a0\u009dJe suis client ADSL Triple Play (Internet + TV + T\u00e9l\u00e9phone) et je ne trouve pas RED BOX Fibre sur mon espace client, est-ce normal ?\\nLe change depuis une offre ADSL Triple Play vers RED BOX Fibre n\u2019est pas disponible depuis...", 
            "button": [
                "Conna\u00eetre les d\u00e9tails de l'offre RED BOX Fibre"
            ], 
            "link": [
                "http://www.redbysfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l\u2019espace client. Ce changement ne peut \u00eatre r\u00e9alis\u00e9 qu\u2019en contactant le service client.\\n\u009dJe suis client ADSL Triple Play (Internet + TV + T\u00e9l\u00e9phone) et\u00a0je d\u00e9tiens une remise Multi-Packs, vais-je conserver ma remise en cas de change vers RED BOX Fibre ?\\nNon les remises Multi-Packs ne sont pas..."
        }, 
        {
            "text": "compatibles avec les offres RED. En revanche si vous d\u00e9tenez une ligne RED, vous pourrez grouper vos lignes RED BOX Fibre et RED mobile depuis votre espace client pour b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une remise RED BOX Fibre + mobile une fois votre change r\u00e9alis\u00e9.\\nJ\u2019ai migr\u00e9 d\u2019une BOX ADSL SFR vers l\u2019offre RED BOX Fibre..."
        }, 
        {
            "text": "avec une promotion -10\u20ac pendant 1an : si je regroupe ma ligne pour b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une remise RED BOX Fibre + mobile, vais-je conserver la remise -10\u20ac pendant 1an ?\\nLes remises RED BOX Fibre + mobile sont plus avantageuses puisqu\u2019elles permettent de b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une remise \u00ab\u00a0\u00e0 vie\u00a0\u00bb tant que le..."
        }, 
        {
            "text": "client conserve ses 2 offres. Elles ne sont donc pas cumulables avec d\u2019autres remises et entra\u00eeneront la perte des remises d\u00e9tenues sur la facture RED BOX Fibre .\\n\u00a0En quoi consistent les offres RED BOX Fibre +Mobile ?\\nUne offre RED BOX Fibre +Mobile est une offre RED Fibre auquel a \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9e une ligne..."
        }, 
        {
            "text": "mobile RED.\u00a0\\n\u009dElle vous permet de b\u00e9n\u00e9ficier d'une\u00a0remise abonn\u00e9 RED BOX Fibre +Mobile qui varie de -5,99\u20ac pour un forfait RED 2H \u00e0 -10\u20ac pour un forfait RED 5Go.\\nLes offres RED BOX Fibre +Mobile sont des offres sur mesure, et 100% Web .\u00a0\\n\u009dElles comprennent :\\n\u009d- Un forfait mobile RED ;\\n\u009d-..."
        }, 
        {
            "text": "L'Internet jusqu'\u00e0 100 Mb/s avec le modem RED BOX Fibre .\u00a0\\nLes offres RED BOX Fibre +Mobile sont sur mesure :\\n\u009d- Vous pouvez modifier votre offre ou vos options en vous connectant simplement \u00e0 votre Espace Client.\\n\u009d- Vous pouvez r\u00e9silier l'une des lignes RED (mobile ou fibre) et conserver l'autre ligne !...", 
            "button": [
                "Conna\u00eetre les d\u00e9tails de l'offre RED BOX Fibre"
            ], 
            "link": [
                "http://www.redbysfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Vous perdez seulement la remise RED BOX Fibre +Mobile.\\nLes offres RED BOX Fibre +Mobile sont sans engagement :\\n\u009dVous pouvez r\u00e9silier votre ligne RED Mobile ou votre ligne RED BOX Fibre quand vous le souhaitez !\\n\u009dLa r\u00e9siliation de votre abonnement RED BOX Fibre\u00a0 entra\u00eene des frais de r\u00e9siliation de 49\u20ac.\\n..."
        }, 
        {
            "text": "Vous profitez de la remise RED BOX Fibre +Mobile sans limitation de dur\u00e9e :\\n\u009dLa remise est valable \"\u00e0 vie\", c'est-\u00e0-dire tant que vous conservez vos offres RED Mobile et RED BOX Fibre .\\nVous conservez 2 factures distinctes :\\n- Si vous avez souscrit avant le 13 Octobre alors votre remise RED + BOX est port\u00e9e..."
        }, 
        {
            "text": "par votre facture box.\\n- Si votre remise RED + BOX est aujourd\u2019hui port\u00e9e par votre facture box et vous effectuez une migration mobile ou bien une bascule manuelle dans votre Espace Groupe alors votre remise RED sera port\u00e9e par votre facture mobile.\\n- Si vous avez souscrit \u00e0 partir du 13 Octobre , alors votre..."
        }, 
        {
            "text": "remise RED + BOX est port\u00e9e par votre facture mobile.\\nPour l\u2019espace client, vous conservez 2 comptes distincts avec la possibilit\u00e9 de g\u00e9rer en procuration l\u2019une de vos lignes via votre seconde ligne.\\n\u00a0Quelles sont les conditions pour b\u00e9n\u00e9ficier de la remise RED BOX Fibre +Mobile ?\\nL'offre RED BOX Fibre..."
        }, 
        {
            "text": "+Mobile vous permet de faire des \u00e9conomies tous les mois ! Pour regrouper vos lignes et profiter des avantages RED BOX Fibre +Mobile, vous devez d\u00e9tenir :\\n\u009d\u009d- Une offre RED BOX Fibre ;\\n- Une ligne mobile RED.\\nVous \u00eates client box SFR ?\\n\u009dPour souscrire \u00e0 l'offre RED BOX Fibre +Mobile, vous devez :\\n\u009d-...", 
            "button": [
                "Conna\u00eetre les d\u00e9tails de l'offre RED BOX Fibre"
            ], 
            "link": [
                "http://www.redbysfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "D\u00e9tenir un forfait RED ;\\n\u009d- D\u00e9tenir une offre RED BOX Fibre .\\nVos lignes RED BOX Fibre\u00a0 et RED Mobile ne sont pas au m\u00eame nom ?\\n\u009dPour b\u00e9n\u00e9ficier de la remise abonn\u00e9 RED BOX Fibre +mobile, vos lignes doivent \u00eatre aux m\u00eames nom et pr\u00e9nom.\\nVous \u00eates client RED BOX Fibre +Mobile et migrez vers un autre..."
        }, 
        {
            "text": "forfait hors RED ?\\n\u009d\u00a0En cas de migration vers un forfait mobile non \u00e9ligible (donc autre que RED) vous perdez la remise RED BOX Fibre +Mobile. En revanche, vous pouvez conserver votre modem RED BOX Fibre .\\nVous \u00eates client RED et vous b\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019une offre promotionnelle (type Journ\u00e9es Guerri\u00e8res,..."
        }, 
        {
            "text": "Showroom, Truc de barr\u00e9\u2026), allez-vous conserver votre promotion en cas de souscription \u00e0 l\u2019offre RED BOX Fibre avec la remise abonn\u00e9 RED BOX Fibre + mobile ?\u00a0\\nNon. Vous perdez les b\u00e9n\u00e9fices de votre offre promotionnelle.\\nVous \u00eates d\u00e9j\u00e0 client RED BOX Fibre +mobile avec une remise activ\u00e9e, pouvez-vous..."
        }, 
        {
            "text": "b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une autre remise en cas de souscription d\u2019une deuxi\u00e8me ligne RED ?\u00a0\\n\u009dNon, vous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier que d\u2019une seule remise abonn\u00e9 RED.\\n\u009dEst-ce que la remise abonn\u00e9 RED BOX Fibre +mobile a une dur\u00e9e de validit\u00e9 limit\u00e9e ?\\n\u009dNon, votre remise abonn\u00e9 est valable \u00e0 vie ! Donc vous la..."
        }, 
        {
            "text": "conserverez tant que vous conservez vos abonnements RED mobile et Fibre.\\nVous \u00eates d\u00e9j\u00e0 client RED BOX Fibre +mobile avec un forfait RED 24h/24. Si vous changez de forfait pour un forfait RED 3Go, perdrez-vous votre remise abonn\u00e9 RED ?\u00a0\\n\u009dNon, tous les forfaits RED sont \u00e9ligibles \u00e0 la remise\u00a0abonn\u00e9 RED,..."
        }, 
        {
            "text": "donc si vous choisissez un autre forfait RED ou une offre RED fixe votre remise sera conserv\u00e9e et s\u2019adaptera automatiquement en fonction de votre nouveau forfait. En revanche, si vous ne souhaitez pas conserver un forfait RED ou une offre RED BOX Fibre , votre remise sera automatiquement d\u00e9sactiv\u00e9e puisque..."
        }, 
        {
            "text": "seules les offres RED sont \u00e9ligibles\\nVous poss\u00e9dez d\u00e9j\u00e0 un forfait RED 2H qui n\u2019est plus commercialis\u00e9, pouvez-vous b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une remise abonn\u00e9 RED en cas de souscription \u00e0 l\u2019offre RED BOX Fibre ?\u00a0\\n\u009dOui, tous les forfaits RED permettent de b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une remise abonn\u00e9 RED BOX Fibre..."
        }, 
        {
            "text": "+mobile, y compris les forfaits qui ne sont plus commercialis\u00e9s.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Clients-RED-comment-suivre-ou-annuler-vos-modifications/ta-p/357": [
        {
            "text": "Clients RED : comment suivre ou annuler vos modifications ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous avez effectu\u00e9 une modification (ajout d'option, modification d'offre...) et vous souhaitez la suivre ou l'annuler ? Consultez la fiche ci-dessous pour tout savoir !\\nQuand est-ce que la modification sera effective ?\\nEn cas de changement d'offre :\\nUn e-mail et un SMS vous sont envoy\u00e9s imm\u00e9diatement pour..."
        }, 
        {
            "text": "vous informer de la date de mise en service de votre nouvelle offre.\\n\u009d\u009dSi votre changement d'offre est effectu\u00e9 imm\u00e9diatement, cela entra\u00eene une modification de votre date de facturation et de votre date de paiement. Vous retrouvez toutes ces informations sur votre facture et votre Espace Client (pour rappel,..."
        }, 
        {
            "text": "vos identifiants et mots de passe restent inchang\u00e9s).\\n\u009dVous recevrez alors :\\nUne premi\u00e8re facture d'ouverture de votre nouvelle offre avec votre nouveau jour de facturation,\\n\u009d\u009d\u009d\u009dUne facture de cl\u00f4ture de l\u2019ancienne offre o\u00f9 figurera la r\u00e9gularisation du montant de votre abonnement en fonction de..."
        }, 
        {
            "text": "nombre de jours effectifs.\\nPour rappel, votre facture est pr\u00e9lev\u00e9e environ 10 jours apr\u00e8s sa date d'\u00e9mission.\\n\u009dSinon votre nouvelle offre sera active, au plus tard, \u00e0 la date de facturation suivant la date de votre demande de changement. \u009dVotre date de facturation est indiqu\u00e9e sur vos factures.\\n\u009dDans ce..."
        }, 
        {
            "text": "cas, les dates de facturation et d\u2019\u00e9ch\u00e9ance ne changent pas.\\n\u009dEn cas de modification ou d'ajout d'une option :\\n\u009dLe d\u00e9lai de souscription peut varier en fonction de l'option choisie.\\n\u009dCertaines options peuvent \u00eatre rattach\u00e9es sous 24h. Le d\u00e9lai maximum de rattachement peut aller jusqu'\u00e0 la prochaine..."
        }, 
        {
            "text": "date de facturation.\u009d\u009d\\n\u009d\u009dDans tous les cas, un SMS de confirmation vous est automatiquement envoy\u00e9.\\nVous souhaitez annuler un changement ?\\nTant que vos modifications n'ont pas \u00e9t\u00e9 prises en compte, et jusqu'\u00e0 deux jours avant la date de votre prochaine facture, vous pouvez annuler et revenir sur la..."
        }, 
        {
            "text": "derni\u00e8re formule enregistr\u00e9e. \u00a0\\n\u009d\u009dVous ne\u00a0pouvez plus annuler vos modifications durant les deux jours pr\u00e9c\u00e9dant votre facture. Attendez simplement le jour de votre facture pour le faire : l'annulation sera effective d\u00e8s la facture suivante. \u00a0\\n\u009d\u009dPour demander l'annulation d'un changement d'offre en..."
        }, 
        {
            "text": "cours (r\u00e9tractation) , vous pouvez contacter le Service Client.\\nPour demander l'annulation d'un changement d'option en cours , vous pouvez contacter le Service Client.\\n", 
            "button": [
                "Contacter le Service Client", 
                "Contacter le Service Client"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/contacter/", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/contacter/"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-r\u00e9soudre-les-codes-erreur-du-Mini-d\u00e9codeur-RED-BOX-TV/ta-p/436": [
        {
            "text": "Comment r\u00e9soudre les codes erreur du Mini d\u00e9codeur RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit"
        }, 
        {
            "text": "Voici des informations sur les principaux codes erreur que vous pouvez rencontrer sur votre Mini dc\u00e9odeur RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\\nQue faire en cas de code erreur TSID ?\\nEn tentant d'acc\u00e9der au service Vid\u00e9o Club, vous obtenez le message d'erreur TSID ? Voici la solution !\\n\u009d\u009d> Si le message contenant le..."
        }, 
        {
            "text": "code erreur TSID s'affiche alors que vous n\u2019avez jamais pu acc\u00e9der au service Vid\u00e9o Club :\\n\u009dDans ce cas, contactez votre Service Client.\\n\u009d> Si le message contenant le code erreur TSID s\u2019affiche alors que vous avez d\u00e9j\u00e0 pu acc\u00e9der au service Vid\u00e9o Club et louer des programmes sur votre TV :\\n\u009dDans ce..."
        }, 
        {
            "text": "cas, suivez les instructions ci-dessous :\\n\u009d\u009d1. \u00c9teignez votre Mini d\u00e9codeur, d\u00e9branchez l'alimentation \u00e9lectrique situ\u00e9e \u00e0 l\u2019arri\u00e8re, patientez 5 minutes et rebranchez-l\u00e0.\\n\u009d2. Patientez 10 minutes en regardant vos cha\u00eenes TV.\\n\u009d3. Il se peut qu'une mise \u00e0 jour de votre d\u00e9codeur vous soit..."
        }, 
        {
            "text": "propos\u00e9e. Suivez alors les instructions \u00e0 l'\u00e9cran puis red\u00e9marrez votre d\u00e9codeur \u00e0 la fin de la mise \u00e0 jour (celle-ci peut durer plusieurs minutes, merci de patienter).\\n\u009d4. Appuyez sur la touche \"VOD\" de votre t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0\u009dSi le message contenant le code erreur TSID appara\u00eet \u00e0 nouveau,...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/219i9B1B057C4D1D3479/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "cela signifie que l'acc\u00e8s au Vid\u00e9o Club sur votre TV n\u00e9cessite une intervention de notre part. \u009dContactez alors le Service Client pour en b\u00e9n\u00e9ficier en pr\u00e9cisant le code TSID afin que nous proc\u00e9dions \u00e0 cette intervention.\\nQue faire en cas de code erreur Nse ou 4400 ?\\nSi vous rencontrez le code erreur Nse..."
        }, 
        {
            "text": "ou 4400, il vous suffit simplement de patienter quelques minutes puis de relancer le contenu.\\nQue faire en cas de code erreur 500, 509 ou \"erreur transaction\" ?\\nCes codes apparaissent quand le contenu n'est pas disponible ou corrompu. \u009dIl ne pourra pas \u00eatre visualis\u00e9 et vous pouvez tester avec un autre contenu..."
        }, 
        {
            "text": "pour v\u00e9rifier si le service est fonctionnel.\\n\u00a0\u00a0Que faire en cas de code erreur 20 ou 21 ?\\nCes codes font suite \u00e0 un d\u00e9faut de communication entre la plateforme VOD et le d\u00e9codeur. Patientez 5 minutes sans d\u00e9brancher ni \u00e9teindre le d\u00e9codeur puis r\u00e9alisez un autre test.\\nQue faire en cas de code erreur NO..."
        }, 
        {
            "text": "PPV ?\\nCe code appara\u00eet quand une restriction VOD est activ\u00e9e sur votre dossier. Une v\u00e9rification de votre dossier doit \u00eatre effectu\u00e9e en contactant votre Service Client.\\nQue faire en cas de code erreur R ou S ?\\nSi vous rencontrez le code erreur R ou S, nous vous invitons \u00e0 contacter directement votre..."
        }, 
        {
            "text": "Service Client.\\n\u00a0MIN01Votre t\u00e9l\u00e9commande ne parvient pas \u00e0 se synchroniser en radiofr\u00e9quence.\\n\u009dCette \u00e9tape est n\u00e9cessaire pour une utilisation correcte de Mini d\u00e9codeur TV.\\nComment associer la t\u00e9l\u00e9commande au Mini d\u00e9codeur TV ?\\nD\u00e9branchez et Rebranchez le Mini d\u00e9codeur.\\n\u009dSi \u00e7a ne fonctionne pas,..."
        }, 
        {
            "text": "contactez le Service Client.\\nMIN02Votre Mini d\u00e9codeur ne parvient pas \u00e0 se connecter au r\u00e9seau local\\nV\u00e9rifiez la pr\u00e9sence du Mini d\u00e9codeur dans la topologie LAN du modem RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit :\\nComment identifier les appareils connect\u00e9s au r\u00e9seau du modem ?\\nSi le Mini d\u00e9codeur est absent :\\n\u009d1...."
        }, 
        {
            "text": "V\u00e9rifiez les branchements.\\n\u009d2. Testez avec un autre c\u00e2ble Ethernet voire un autre port Ethernet du modem RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\nComment se connecter en Ethernet ?\\nSi le Mini d\u00e9codeur est pr\u00e9sent :\\n\u009d1. D\u00e9branchez puis rebranchez le modem RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\n\u009d2. D\u00e9s que le modem RED BOX..."
        }, 
        {
            "text": "TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit est op\u00e9rationnel, d\u00e9branchez puis rebranchez le Mini d\u00e9codeur.\\n\u009dSi \u00e7a ne fonctionne pas, contactez le Service Client.\\nMIN03Votre Mini d\u00e9codeur ne parvient pas \u00e0 se connecter \u00e0 votre r\u00e9seau Wi-Fi\\nVous vous connectez par saisie de cl\u00e9 de cryptage :\\n- V\u00e9rifiez que le nom du r\u00e9seau..."
        }, 
        {
            "text": "Wi-Fi (SSID) sur lequel vous tentez de vous connecter est le bon.\\n- V\u00e9rifiez que la cl\u00e9 WEP/WPA saisie est la bonne, faites attention au o qui sont des 0 et inversement.\\n- V\u00e9rifiez que le filtrage par Adresse Mac n\u2019est pas actif sur votre modem.\\nVous vous connectez via WPS :\\n\u009d- \u00c9teignez puis allumez le..."
        }, 
        {
            "text": "Mini d\u00e9codeur TV.\\n\u009d- Refaites une association WPS.\\n\u009dSi \u00e7a ne fonctionne pas, contactez le Service Client.\\nMIN04\u00a0Votre Mini d\u00e9codeur ne parvient pas \u00e0 se connecter \u00e0 Internet.\\nV\u00e9rifiez la connexion Internet du modem RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\\n\u00c9teignez puis allumez le Mini d\u00e9codeur TV. \u009d\\n\u009dSi \u00e7a..."
        }, 
        {
            "text": "ne fonctionne pas, contactez le Service Client.\\nNous contacter\\nMIN05Votre Mini d\u00e9codeur n'est pas identifi\u00e9 par nos services.\\n\u009dAfin de r\u00e9soudre le probl\u00e8me, nous vous invitons \u00e0 contacter le Service Client.\\nMIN06Le signal TV n'est pas d\u00e9tect\u00e9.\\nV\u00e9rifiez l'installation du Mini d\u00e9codeur\\n\u00c9teignez puis..."
        }, 
        {
            "text": "allumez le Mini d\u00e9codeur TV. \u009d\\n\u009dSi \u00e7a ne fonctionne pas, contactez le Service Client.\\nMIN08Votre Mini d\u00e9codeur ne d\u00e9tecte pas l'ensemble des services interactifs.\\n\u009dA la fin de l'installation, si vous n'avez pas acc\u00e8s au Video Club ou au Replay,\u009d nous vous invitons \u00e0 contacter le Service Client.\\n\u00a0"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Envie-de-recycler-votre-ancien-mobile/ta-p/67": [
        {
            "text": "Envie de recycler votre ancien mobile?"
        }, 
        {
            "text": "Vous souhaitez recycler votre ancien mobile?\\nSuivez les 4 \u00e9tapes ci dessous pour recycler votre ancien mobile\\n\u00a0Pour comparer les offres de reprises de votre mobile par nos partenaires: \\n", 
            "button": [
                "*i*\ufeff", 
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "https://recyclage-mobile.sfr.fr/", 
                "https://recyclage-mobile.sfr.fr/"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-premi\u00e8re-facture-Mobile-RED-by-SFR/ta-p/20857": [
        {
            "text": "Comment comprendre votre premi\u00e8re facture Mobile RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Votre premi\u00e8re facture est \u00e9mise environ 4 jours apr\u00e8s l'activation de votre ligne RED . Elle vous confirme la nature et le montant des forfaits et options que vous avez souscrits pour le mois \u00e0 venir .\\nLes \u00e9ventuelles consommations au-del\u00e0 ou hors forfait \u00e9mises seront pr\u00e9sentes sur votre prochaine facture..."
        }, 
        {
            "text": ".\\nQuelles sont les diff\u00e9rentes rubriques figurant sur votre facture ?\\nPassez votre souris sur les info bulles pour avoir le d\u00e9tail de chacune des rubriques ci-dessous :\\n \ufeffVos R\u00e9f\u00e9rences Client\\nCette rubrique regroupe l\u2019ensemble des informations li\u00e9es \u00e0 votre contrat.\\nVous pouvez notamment retrouver...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1592iA9AFFAB9DEA00C1A/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "ici votre num\u00e9ro de ligne, votre date de fin d\u2019engagement \u2026\\nMontant de votre facture\\nCette rubrique indique le montant total \u00e0 r\u00e9gler, sa date d\u2019exigibilit\u00e9 et rappelle les modalit\u00e9s de r\u00e8glement.\\nVos abonnements, forfaits et options\\nCette rubrique indique le montant de votre forfait et de vos..."
        }, 
        {
            "text": "options pour le mois \u00e0 venir :\\nL\u2019 intitul\u00e9 de votre forfait (avec la d\u00e9duction d'une \u00e9ventuelle remise)\\nVos \u00e9ventuelles options payantes\\nVos options incluses et gratuites\u00a0\\nVos \u00e9ventuelles remises li\u00e9es \u00e0 votre forfait (remises promotionnelles,... )\\nVos autres produits et services de SFR\\nCette..."
        }, 
        {
            "text": "rubrique r\u00e9capitule vos achats et remises ponctuels :\\nSi vous avez fait un portage du num\u00e9ro et qu\u2019il est gratuit, une d\u00e9duction est directement appliqu\u00e9e sur votre facture.\\nSuite \u00e0 un achat de mobile, si vous avez b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d\u2019une remise Mobile exceptionnelle, elle appara\u00eetra ici.\\nSi vous avez 2..."
        }, 
        {
            "text": "lignes en facture group\u00e9e et que la facturation de votre nouvelle ligne s\u2019aligne sur votre ancienne ligne, un prorata de votre abonnement est calcul\u00e9 ici.\\nLa TVA applicable\\nCette rubrique comporte le montant de TVA sur les montants factur\u00e9s par taux (20%, 10%...).\\nQuelques liens utiles :\\nBon \u00e0...", 
            "button": [
                "Vous souhaitez modifier votre e-mail de contact ?", 
                "Vous d\u00e9sirez consulter votre facture en ligne ?", 
                "Vous avez envie d'ajouter ou de supprimer des options ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-modifier-votre-adresse-email-de-contact/ta-p/400", 
                "https://www.sfr.fr/routage/consulter-facture", 
                "https://www.sfr.fr/routage/choisir-options"
            ]
        }, 
        {
            "text": "savoir :\\nSi vous avez d\u00e9j\u00e0 une ligne SFR, la date de facturation de la nouvelle ligne RED va s\u2019aligner sur celle de la premi\u00e8re ligne, afin de de faciliter la gestion de vos offres. Les factures de vos lignes seront donc \u00e9dit\u00e9es le m\u00eame jour.\\nAinsi, sur la premi\u00e8re facture RED, le forfait et les options..."
        }, 
        {
            "text": "sont proratis\u00e9s sur une p\u00e9riode allant de la date d'ouverture de la ligne \u00e0 la date de remise \u00e0 z\u00e9ro du compteur (JJ).\\nNe vous inqui\u00e9tez pas, pour les factures suivantes, ce prorata ne sera plus pr\u00e9sent.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-faire-en-cas-de-perte-ou-de-vol-de-votre-mobile/ta-p/403": [
        {
            "text": "Comment faire en cas de perte ou de vol de votre mobile ?"
        }, 
        {
            "text": "Etape 1 : Suspendez votre ligne t\u00e9l\u00e9phonique imm\u00e9diatement et commandez une nouvelle carte SIM si besoin.\\n\u009dPour\u00a0que personne ne puisse \u00e9mettre des appels depuis votre t\u00e9l\u00e9phone et l'utiliser frauduleusement, bloquez votre ligne imm\u00e9diatement aupr\u00e8s de RED by SFR :\\n\u009d- Soit en appelant le 06 1000 1963..."
        }, 
        {
            "text": "(hors forfaits RED by SFR bloqu\u00e9s) ou le 06 1200 1963 (pour les forfaits RED by SFR bloqu\u00e9s) depuis un poste fixe (prix d'un appel vers un mobile RED by SFR) ou le 963 depuis un autre mobile RED by SFR (appel gratuit depuis un mobile RED by SFR).\\n\u009d\u009d- Soit depuis votre Espace Client en cliquant sur l'un des 2..."
        }, 
        {
            "text": "liens ci-dessous.\\nSeul le montant de votre abonnement et celui de vos \u00e9ventuelles options sera factur\u00e9 durant cette p\u00e9riode.\\n\u009d\u009dUne fois votre ligne suspendue, vous pouvez continuer \u00e0 consulter votre r\u00e9pondeur depuis un autre t\u00e9l\u00e9phone. Pour cela, il suffit d'appeler votre num\u00e9ro de mobile, de taper...", 
            "button": [
                "Suspendre votre ligne depuis votre Espace Client si vous connaissez vos identifiants RED by SFR", 
                "Suspendre votre ligne depuis votre Espace Client si vous disposez de votre derni\u00e8re facture RED by SFR"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/suspendre-ligne#sfrintid=EC_actes-urgence-vol_id-sfr", 
                "https://espace-client.sfr.fr/gestionsim/authent/suspension#sfrintid=EC_actes-urgence-vol_dern-fact"
            ]
        }, 
        {
            "text": "# pendant l'annonce de votre r\u00e9pondeur, puis de taper le code correspondant aux 4 derniers chiffres de votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone.\\nCette suspension n'\u00e9tant pas une fermeture d\u00e9finitive de votre ligne, vous pouvez la remettre en service en vous rendant sur votre Espace Client en ligne.\\nEtape \u009d2 : Portez...", 
            "button": [
                "Suspendre votre ligne depuis votre Espace Client si vous connaissez vos identifiants RED by SFR"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/suspendre-ligne#sfrintid=EC_actes-urgence-vol_id-sfr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "plainte et d\u00e9clarez le vol ou la perte \u00e0 votre assurance\u00a0dans les 48h\\n\u009d\u009dAvec ou sans\u00a0assurance, vous devez mentionner aupr\u00e8s des autorit\u00e9s comp\u00e9tentes (police ou gendarmerie) :\u00a0\\n\u009d- le num\u00e9ro IMEI du t\u00e9l\u00e9phone (\u00e0 retrouver dans votre Espace Client ou sur l'\u00e9tiquette\u00a0du coffret de votre mobile)..."
        }, 
        {
            "text": ";\u00a0\\n\u009d- les r\u00e9f\u00e9rences de votre appareil et des \u00e9ventuels accessoires vol\u00e9s (la marque, le\u00a0mod\u00e8le, la couleur) ;\u00a0\\n\u009d- votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone et le nom de l'op\u00e9rateur ;\u00a0\\n\u009d- les circonstances du vol (avec la\u00a0date et\u00a0heure pr\u00e9sum\u00e9e).\\nNB : si vous avez souscrit \u00e0 une assurance, vous avez 48h..."
        }, 
        {
            "text": "pour la contacter et lui d\u00e9clarer le vol.\\nVotre assureur vous indiquera la marche \u00e0 suivre et les pi\u00e8ces justificatives n\u00e9cessaires pour b\u00e9n\u00e9ficier de votre garantie.\\nVous n'avez pas assur\u00e9 votre mobile ? D\u00e9couvrez les solutions de remplacement propos\u00e9es par RED by SFR :\\n", 
            "button": [
                "Suspendre votre ligne depuis votre Espace Client si vous connaissez vos identifiants RED by SFR", 
                "Suspendre votre ligne depuis votre Espace Client si vous disposez de votre derni\u00e8re facture RED by SFR"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/suspendre-ligne#sfrintid=EC_actes-urgence-vol_id-sfr", 
                "https://espace-client.sfr.fr/gestionsim/authent/suspension#sfrintid=EC_actes-urgence-vol_dern-fact"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Depannage-que-faire-si-le-signal-Wi-Fi-est-faible/ta-p/313": [
        {
            "text": "Depannage, que faire si le signal Wi-Fi est faible ?"
        }, 
        {
            "text": "Votre mat\u00e9riel (ordinateur, smartphone ou tablette) vous indique que la puissance du signal WiFi de votre box est faible ou votre d\u00e9bit Internet en WiFi est faible ? Pas de panique, cette page est faite pour vous !\\n\u009d\u009dTout d'abord, il est important de rappeler que le WiFi repose sur un syst\u00e8me d'ondes. De ce..."
        }, 
        {
            "text": "fait, le d\u00e9bit et la qualit\u00e9 d'une connexion WiFi ne peuvent pas \u00eatre garantis et d\u00e9pendent de plusieurs facteurs (environnement, mat\u00e9riels \u00e0 proximit\u00e9, etc.).\\nVoici quelques recommandations si le signal WiFi de votre box est faible\\n\u00a01. D\u00e9sactivez le bluetooth de votre ordinateur et de tous les appareils..."
        }, 
        {
            "text": "environnants afin d'\u00e9viter de faire chuter le d\u00e9bit en WiFi.\\n\u009d\u009d2. \u00c9loignez tous mat\u00e9riels pouvant perturber le signal (voir plus bas) et rapprochez votre mat\u00e9riel informatique (ordinateur, tablette, console...) du modem.\\n\u009d\u009d3. R\u00e9tablissez les param\u00e8tres WiFi par d\u00e9faut :\u00a0Attention, la cl\u00e9 de..."
        }, 
        {
            "text": "s\u00e9curit\u00e9 WiFi par d\u00e9faut sera alors r\u00e9tablie.\\n\u009d4. S'il n'y a toujours pas d'am\u00e9lioration, testez en modifiant le canal WiFi en suivant la proc\u00e9dure d\u00e9crite dans le lien ci-dessous.\\n5. Testez avec un autre ordinateur pour v\u00e9rifier si votre mat\u00e9riel informatique n'est pas en cause. Les mat\u00e9riels ne..."
        }, 
        {
            "text": "disposent pas tous de la m\u00eame carte r\u00e9seau WiFi et ne respectent pas tous la m\u00eame norme WiFi.\\n\u009d\u009dSi malgr\u00e9 ces tests et v\u00e9rifications, le signal WiFi re\u00e7u est toujours faible ou si le d\u00e9bit Internet est toujours faible au del\u00e0 de quelques m\u00e8tres, nous vous proposons de prendre contact avec un conseiller..."
        }, 
        {
            "text": "afin d'effectuer des analyses plus approfondies et proc\u00e9der, si n\u00e9cessaire, \u00e0 un \u00e9change standard de mat\u00e9riel.\\nAppareils pouvant perturber le signal WiFi\\n\u00a0\u009dLe signal WiFi peut \u00eatre perturb\u00e9 par divers p\u00e9riph\u00e9riques et l'environnement dans lequel se situe votre box :\\n+ La distance entre le mat\u00e9riel..."
        }, 
        {
            "text": "informatique (ordinateur, tablette, console...) et la box,\\n\u009d+ La pr\u00e9sence d'obstacles comme un mur porteur, des cloisons \u00e9paisses, des plantes vertes grasses...\\n\u009d+ La pr\u00e9sence d'appareils \u00e9lectriques/\u00e9lectroniques utilisant des ondes Radio Fr\u00e9quence (RF) tels que :\\n\u009d- micro-onde mal isol\u00e9\\n\u009d- appareils..."
        }, 
        {
            "text": "bluetooth\\n\u009d- transmetteur FM\\n\u009d- domotique utilisant la norme RF4CE (zigbee) (ex : commande \u00e0 distance de lumi\u00e8re, volet roulant...)\\n\u009d- manettes de console de jeux (Wii/PS3/Xbox)\\n\u009d- t\u00e9l\u00e9commande Radio Fr\u00e9quence (RF) autre que celle de la box...\\n\u009d\u009dLa majeur partie de ces appareils utilisent la bande de..."
        }, 
        {
            "text": "fr\u00e9quence 2.4 Ghz comme la majorit\u00e9 des appareils WiFi actuels.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-communiquer-vers-l-\u00e9tranger-avec-les-offres-RED-by-SFR/ta-p/83": [
        {
            "text": "Comment communiquer vers l'\u00e9tranger avec les offres RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous \u00eates client RED, vous \u00eates en France et vous souhaitez joindre un correspondant \u00e0 l'\u00e9tranger ? Pour contacter vos correspondants \u00e0 l'\u00e9tranger, vous n'avez pas besoin d'option sp\u00e9cifique. Composez simplement le num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone que vous souhaitez joindre, sans oublier le pr\u00e9fixe du pays. Vous..."
        }, 
        {
            "text": "verrez, ce n'est pas sorcier.\\nIMPORTANT : \u00a0si vous venez d'activer votre ligne,\u00a0les communications vers et depuis l'\u00e9tranger seront possibles 7 \u00e0 15 jours apr\u00e8s l'activation.\\nAppeler un num\u00e9ro Fran\u00e7ais qui se trouve \u00e0 l'\u00e9tranger\\nComposez simplement le 00 33 6 XX XX XX XX ou le +33 6 XX XX XX XX..."
        }, 
        {
            "text": ".\\n\u009d\u009dVous ne payez pas de surco\u00fbt, votre forfait est d\u00e9compt\u00e9 comme si votre correspondant \u00e9tait en France.\u00a0\\nAppeler un num\u00e9ro \u00e9tranger\\nComposez le + ou le 00 suivi du pr\u00e9fixe du pays, puis le num\u00e9ro de votre correspondant.\u00a0\\n\u00a0\u00a0A savoir :\\nPour les forfaits RED Illimit\u00e9s\u00a0: vos appels sont...", 
            "button": [
                "Choisir une offre adapt\u00e9e", 
                "Consulter la liste des pr\u00e9fixes par pays"
            ], 
            "link": [
                "http://red.sfr.fr/red-international/sms-appels-internationaux/#sfrintid=Red_footer_contact_international", 
                "http://docs.sfr.fr/guide/liste_prefixes_pays.pdf"
            ]
        }, 
        {
            "text": "illimit\u00e9s depuis la France vers les mobiles d'Am\u00e9rique du Nord, des DOM et illimit\u00e9s vers les fixes de 52 destinations.\\nLes options Forfaits Maghreb (sans engagement) vous permettent d'\u00e9mettre des appels (hors num\u00e9ros sp\u00e9ciaux et services) depuis la France m\u00e9tropolitaine vers les t\u00e9l\u00e9phones fixes et..."
        }, 
        {
            "text": "mobiles du Maroc, Tunisie et Alg\u00e9rie, \u00e0 prix pr\u00e9f\u00e9rentiel.\\nPour consultez les tarifs des appels vers l'\u00e9tranger: \\nEnvoyer des SMS et des MMS vers l'\u00e9tranger\\nVous pouvez envoyer des SMS et MMS :\\n\u009dVers un mobile d'op\u00e9rateur Fran\u00e7ais dont le titulaire se trouve \u00e0 l'\u00e9tranger (tarif national) ;\\n\u009dVers...", 
            "button": [
                "Choisir une offre adapt\u00e9e"
            ], 
            "link": [
                "http://red.sfr.fr/red-international/sms-appels-internationaux/#sfrintid=Red_footer_contact_international"
            ]
        }, 
        {
            "text": "un mobile d'op\u00e9rateur \u00e9tranger (si l'op\u00e9rateur de votre correspondant propose la fonctionnalit\u00e9 SMS sur son r\u00e9seau). Dans ce cas, vous serez factur\u00e9 aux tarifs de base.\\nCombien \u00e7a co\u00fbte ?\\nVos appels, SMS et MMS vers l'\u00e9tranger sont factur\u00e9s hors de votre forfait national, selon la destination et le..."
        }, 
        {
            "text": "forfait d\u00e9tenu.\\nC'est aussi simple que \u00e7a de garder le contact !\\n", 
            "button": [
                "Choisir une offre adapt\u00e9e"
            ], 
            "link": [
                "http://red.sfr.fr/red-international/sms-appels-internationaux/#sfrintid=Red_footer_contact_international"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Qu-est-ce-que-la-Version-Travel-des-forfaits-RED/ta-p/583": [
        {
            "text": "Qu'est-ce que la Version Travel des forfaits RED ?"
        }, 
        {
            "text": "Qu'est ce que la Version Travel\u00a0des forfaits RED ?\u00a0\\nLa Version Travel vous permet d'utiliser votre forfait en Europe et dans les DOM comme en France pendant 15 jours par an (fragment\u00e9s ou non).\u00a0Vos usages (appels, SMS/MMS, Internet Mobile inclus dans le forfait) en Europe et dans les DOM sont alors d\u00e9compt\u00e9s..."
        }, 
        {
            "text": "de votre forfait RED.\\n\u00a0D\u00e9tails des destinations depuis l'\u00e9tranger:\u00a0\\nEurope : A\u00e7ores, Alands (Iles), Allemagne, Andorre, Autriche, Bal\u00e9ares, Belgique, Bulgarie, Canaries, Chypre, Corfou, Cr\u00e8te, Croatie, Cyclades, Danemark, Espagne, Estonie, F\u00e9ro\u00e9 (Iles), Finlande, Gibraltar, Gr\u00e8ce, Guernesey, Hongrie,..."
        }, 
        {
            "text": "Irlande, Islande, Italie, Jersey (Ile de), Lettonie, Liechtenstein, Lituanie, Luxembourg, Mad\u00e8re, Malte, Man (Ile), Norv\u00e8ge, Pays-Bas, Pologne, Portugal, R\u00e9publique Tch\u00e8que, Rhodes (Ile de), Roumanie, Royaume-Uni, Saint Marin, Sardaigne, Sicile, Slovaquie, Slov\u00e9nie, Su\u00e8de, Suisse, Vatican.\\nDOM : Guadeloupe,..."
        }, 
        {
            "text": "Guyane Fran\u00e7aise, La D\u00e9sirade, Marie Galante, Martinique, Mayotte, R\u00e9union, Saint Barthelemy, Saint Martin, Saint-Pierre-et-Miquelon, Saintes (Iles).\\nComment fonctionne la Version Travel des forfaits RED\u00a0?\\nLorsque vous \u00eates dans un pays \"couvert\" par votre\u00a0version Travel (en Europe et dans les DOM), la..."
        }, 
        {
            "text": "premi\u00e8re connexion de la journ\u00e9e (appels, SMS/MMS ou internet mobile) d\u00e9clenche un 1 jour de votre Version Travel, cette journ\u00e9e s'arr\u00eate \u00e0 minuit (heure locale). Vous disposez de\u00a015 jours/an.\\n\u00a0\u00a0Au-del\u00e0 du volume de Data inclus dans votre forfait ou au del\u00e0 de 2h par appel, la facturation a lieu en hors..."
        }, 
        {
            "text": "forfait aux tarifs en vigueur.\u00a0\\n\u00a0Vous \u00eates notifi\u00e9 par SMS \u00e0 l'approche de l'\u00e9puisement du nombre de jours inclus dans votre version Travel.\\nComment souscrire votre forfait en\u00a0Version Travel ?\\nLa souscription de votre forfait en Version Travel est possible avec\u00a0les forfaits RED Illimit\u00e9 5Go ou RED..."
        }, 
        {
            "text": "Illimit\u00e9 15Go. Vous pouvez souscrire \u00e0 la version Travel soit \u00e0 l'ouverture de votre ligne, ou bien en vous rendant dans la rubrique Changer de forfait depuis votre Espace Client RED.\\n\u00a0Si vous optez pour un changement de forfait en Version Travel celui-ci est applicable au moment du renouvellement de votre..."
        }, 
        {
            "text": "forfait.\\n\u00a0Comment suivre ma consommation en Europe et dans les DOM ?\\n\u00a0Pour suivre votre consommation, rendez-vous dans votre Espace client, rubrique \"Consommation en cours\" ou bien sur votre application RED&moi. Vous pouvez y consulter le nombre de jours restants \u00e0 consommer dans votre version Travel pour..."
        }, 
        {
            "text": "l'ann\u00e9e en cours et votre consommation internet.\\n\u00a0"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-modifier-votre-num\u00e9ro-de-t\u00e9l\u00e9phone-de-contact/ta-p/401": [
        {
            "text": "Comment modifier votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de contact ?"
        }, 
        {
            "text": "\u00a0Le num\u00e9ro de contact correspond \u00e0 la ligne sur laquelle vous \u00eates joignable. Il permet de vous contacter en cas de besoin. Pour le mettre \u00e0 jour, cliquez sur le lien ci-dessous :\\n\u00a0Munissez vous de vos identifiants RED by SFR pour vous connecter \u00e0 votre Espace Client.\\n\u00a0\u00a0Lorsque vous modifiez des...", 
            "button": [
                "Mettre \u00e0 jour votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de contact"
            ], 
            "link": [
                "https://espace-client.sfr.fr/infopersonnelles/contrat/informations"
            ], 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/sfr-modifier-moyen-contact.gif"
            ]
        }, 
        {
            "text": "informations, un email de confirmation vous est envoy\u00e9. \u00a0\\n\u00a0\u009dToute modification n\u00e9cessite un\u00a0d\u00e9lai moyen d'environ 48h avant d'\u00eatre prise en compte. Durant ce laps de temps, vous ne pouvez pas effectuer d'autre changement.\\n\u00a0"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-g\u00e9rer-vos-options-d-appels-t\u00e9l\u00e9phoniques-avec-le-modem/ta-p/573": [
        {
            "text": "Comment g\u00e9rer vos options d'appels t\u00e9l\u00e9phoniques avec le modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment g\u00e9rer vos options d'appels t\u00e9l\u00e9phoniques avec le modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?\\nCette page vous explique comment utiliser les diff\u00e9rentes fonctionnalit\u00e9s offertes par votre t\u00e9l\u00e9phone branch\u00e9 sur le modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\nRappel du dernier appelant\\nCe service, activ\u00e9 par d\u00e9faut, vous..."
        }, 
        {
            "text": "permet de conna\u00eetre le num\u00e9ro du dernier correspondant ayant cherch\u00e9 \u00e0 vous joindre, sans vous avoir laiss\u00e9 de message.\\n\u009d\u009dPour conna\u00eetre et rappeler le dernier correspondant, composez le 3131 .\\nPr\u00e9sentation du num\u00e9ro\\nSi vous avez un \u00e9cran sur votre t\u00e9l\u00e9phone, ce service, activ\u00e9 par d\u00e9faut, vous..."
        }, 
        {
            "text": "permet de visualiser les num\u00e9ros des personnes qui vous appellent.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-utiliser-la-t\u00e9l\u00e9commande-du-d\u00e9codeur-Google-Play/ta-p/562": [
        {
            "text": "Comment utiliser la t\u00e9l\u00e9commande du d\u00e9codeur Google Play ?"
        }, 
        {
            "text": "La t\u00e9l\u00e9commande du d\u00e9codeur TV de SFR avec Google Play\\n\u00a0La t\u00e9l\u00e9commande du d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play a deux faces :\\n- La face recto pour zapper, r\u00e9gler le volume sonore, changer de cha\u00eene, etc ;\\n- La face verso pour la saisie de texte lors d'une recherche, l'utilisation d'une appli...\\nFace..."
        }, 
        {
            "text": "Recto\\n\u00a01. Bouton \" marche / arr\u00eat \" ;\\n\u009d2. Bouton \" PIP \" (Picture in Picture) pour l\u2019incrustation d\u2019image ;\\n- Bouton volume \" + / - \" ;\\n- Bouton \" PR \" pour zapper ;\\n- Bouton \" home \" : vous permet d\u2019afficher la barre de lancement ;\\n- Bouton \" mute \" ;\\n- Bouton \" micro \" : permet de lancer une..."
        }, 
        {
            "text": "recherche vocale ;\\n\u009d 3. Bouton \" retour \" ;\\n- Bouton \" OK \" : \u00e0 utiliser pour valider vos actions ;\\n- Bouton \"\u2026\" : pour acc\u00e9der aux r\u00e9glages et \u00e0 la personnalisation de votre d\u00e9codeur ;\\n\u009d 4. Pav\u00e9 tactile et de navigation : Utilisez le pav\u00e9 tactile pour d\u00e9placer la souris et validez par un \u2018tap\u2019..."
        }, 
        {
            "text": "dans sa zone centrale ;\\n\u009d 5. Boutons de contr\u00f4le ;\\n\u009d 6. Pav\u00e9 num\u00e9rique ;\\n\u009d7. Bouton pour activer ou d\u00e9sactiver la souris ;\\n\u009d 8. Bouton guide pour acc\u00e9der au guide des programmes ;\\n\u00a0 \ufeffFace Verso\\n\u00a09. Touche \"Alt GR\" : acc\u00e9der aux caract\u00e8res sp\u00e9ciaux bleus ;\\n10. Bouton \"home\" ;\\n\u009d 11 . Touche...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/328iDD77D6B77FFC4BA5/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\"SHIFT\": acc\u00e9der aux caract\u00e8res sp\u00e9ciaux jaunes.\\n\u00a0 \ufeffComment remplacer les piles ?\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Sur la face recto la t\u00e9l\u00e9commande :\\n\u009d1. Enlevez la trappe de protection des piles ;\\n\u009d2. Changez les piles de type LR03, en vous assurant que le c\u00f4t\u00e9 + de la pile correspond \u00e0 l'indication + de la...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/329i94A388C697D7F846/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/330iCD5D087198517F66/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9commande ;\\n\u009d3 . Remettez la trappe.\\n\u009d\u009dVous connaissez maintenant toutes les fonctionnalit\u00e9s de votre t\u00e9l\u00e9commande.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-facture-mensuelle-d\u00e9taill\u00e9e-Mobile-RED/ta-p/20867": [
        {
            "text": "Comment comprendre votre facture mensuelle d\u00e9taill\u00e9e Mobile RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Besoin de comprendre un \u00e9l\u00e9ment sur l\u2019une de vos factures mensuelles d\u00e9taill\u00e9es ? Le guide ci-dessous va vous aider \u00e0 y voir plus clair.\\nQuelles sont les informations figurant dans les diff\u00e9rentes rubriques de votre facture ?\\nVotre facture d\u00e9taill\u00e9e r\u00e9capitule les consommations hors ou au-del\u00e0 du..."
        }, 
        {
            "text": "forfait r\u00e9alis\u00e9es sur la p\u00e9riode pr\u00e9c\u00e9dente.\\n\u009dVous\u00a0avez acc\u00e8s jusqu'\u00e0 vos 12 derni\u00e8res factures d\u00e9taill\u00e9es sur votre Espace Client sur \u00a0rubrique \"Factures et Paiements\".\\n> VOS R\u00c9F\u00c9RENCES CLIENT\\nCette partie recense des informations li\u00e9es \u00e0 votre contrat : N\u00b0 de ligne concern\u00e9e, N\u00b0 de...", 
            "button": [
                "www.red-by-sfr.fr", 
                "Vous d\u00e9sirez consulter vos derni\u00e8res factures d\u00e9taill\u00e9es ?"
            ], 
            "link": [
                "http://www.red-by-sfr.fr", 
                "https://espace-client.sfr.fr/paiement-facture/facture-mobile/consultation"
            ]
        }, 
        {
            "text": "facture concern\u00e9e, offre souscrite, N\u00b0 de contrat, p\u00e9riode correspondante aux communications factur\u00e9es, date d\u2019\u00e9mission de la facture.\\n> TYPES DE COMMUNICATION\\nA partir d'Avril 2015,\u00a0les communications inclues dans les forfaits illimit\u00e9s ne figurent plus sur la facture d\u00e9taill\u00e9e.\\nLes communications..."
        }, 
        {
            "text": "voix comprises dans votre forfait :\\nCette partie regroupe tous vos appels \u00e9mis vers un portable, vers un t\u00e9l\u00e9phone fixe en France. Si votre forfait est illimit\u00e9, le d\u00e9tail de vos communications ne sera pas affich\u00e9.\\nLes SMS et MMS compris dans votre forfait :\\nCette partie rassemble tous vos SMS et MMS \u00e9mis..."
        }, 
        {
            "text": "depuis et vers la France (selon le forfait souscrit). Si votre forfait est illimit\u00e9, le d\u00e9tail des SMS et MMS ne sera pas affich\u00e9.\\nLes communications comprises dans votre forfait Internet mobile :\\nCette partie regroupe toutes vos connexions Internet r\u00e9alis\u00e9es depuis la France sur votre mobile (selon le..."
        }, 
        {
            "text": "forfait souscrit)\\nLes communications au-del\u00e0 ou Hors Forfait :\\nCette partie regroupe vos communications qui d\u00e9passent ou ne sont pas comprises dans votre forfait, appels et SMS \u00e9mis vers l\u2019\u00e9tranger ou les DOM-TOM (selon le forfait souscrit)\\n> D\u00c9TAIL DES COMMUNICATIONS\\nCette partie vous permet de...", 
            "button": [
                "www.red-by-sfr.fr"
            ], 
            "link": [
                "http://www.red-by-sfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "visualiser dans chaque colonne les informations sur les communications r\u00e9alis\u00e9es hors et au-del\u00e0 du forfait sur la p\u00e9riode concern\u00e9e :\\nLe code du pays d\u2019origine de l\u2019appel\\nLe code du pays destinataire\\nLe num\u00e9ro appel\u00e9\\nLa date et l\u2019heure du d\u00e9but de l\u2019appel\\nLa dur\u00e9e de l\u2019appel et la dur\u00e9e..."
        }, 
        {
            "text": "factur\u00e9e\\nLe montant factur\u00e9 en euros TTC\\n\u00a0> TYPES DE PRODUITS ET SERVICES DE TIERS\\nVos Achats et abonnements \u00e0 des services multim\u00e9dias sont affich\u00e9s dans diff\u00e9rentes rubriques :\\nVos autres produits et services :\\nVous retrouvez ici tous les produits et services multim\u00e9dia payants fournis par RED by..."
        }, 
        {
            "text": "SFR.\\nVos produits et services de tiers :\\nVous retrouvez ici les produits et services pour lesquels SFR assure, pour le compte de tiers, la facturation et la collecte des paiements.\\nLes surtaxes vers les num\u00e9ros sp\u00e9ciaux :\\nVous retrouvez ici les surtaxes des appels vers des num\u00e9ros sp\u00e9ciaux factur\u00e9s \u00e0 la..."
        }, 
        {
            "text": "dur\u00e9e ou \u00e0 l\u2019appel.\\n> D\u00c9TAIL DE VOS PRODUITS ET SERVICES DE TIERS\\nCette partie vous permet de visualiser dans chaque colonne les informations sur les communications r\u00e9alis\u00e9es sur la p\u00e9riode concern\u00e9e :\\nLe nom du service ou le num\u00e9ro appel\u00e9\\nLa date et l\u2019heure du d\u00e9but de l\u2019appel\\nLa dur\u00e9e de..."
        }, 
        {
            "text": "l\u2019appel et la dur\u00e9e factur\u00e9e\\nLe montant factur\u00e9 en euros TTC\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-r\u00e9activer-votre-ligne-suite-\u00e0-une-suspension-volontaire/ta-p/85": [
        {
            "text": "Comment r\u00e9activer votre ligne suite \u00e0 une suspension volontaire ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous avez demand\u00e9 la suspension de votre ligne (suite au vol ou \u00e0 la perte de votre mobile, par exemple)\\n\u00a0Comment r\u00e9activer votre ligne ?\\nSi vous avez d\u00e9clar\u00e9 la perte ou le vol de votre mobile et disposez d'une nouvelle carte SIM et d'un nouveau t\u00e9l\u00e9phone :\\n\u009d\u009dVous pouvez activer votre nouvelle carte..."
        }, 
        {
            "text": "SIM directement depuis votre Espace Client en cliquant sur le lien qui suit :\\nSi vous avez r\u00e9alis\u00e9 l'activation de votre carte SIM dans votre Espace Client mais vous ne captez toujours pas le r\u00e9seau, sachez qu'il faut compter un d\u00e9lai maximum de 2 heures pour l'activation de votre carte SIM. \u00a0\\n\u009dSi votre...", 
            "button": [
                "Activer votre carte SIM"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/activer-ma-carte-sim"
            ]
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9phone n'affiche aucun r\u00e9seau pendant ce laps de temps, n'h\u00e9sitez pas \u00e0\u00a0le red\u00e9marrer plusieurs fois si n\u00e9cessaire.\\n\u009d\u009dLes 2 heures \u00e9coul\u00e9es, vous ne parvenez toujours pas \u00e0 t\u00e9l\u00e9phoner ? Nous vous invitons \u00e0 contacter notre Service Client par email pour r\u00e9activer votre ligne dans les 24..."
        }, 
        {
            "text": "heures.\\n\u00a0Si vous avez suspendu volontairement et temporairement votre ligne mobile en conservant votre num\u00e9ro (s\u00e9jour \u00e0 l'\u00e9tranger ou autre) :\\n\u009d\u009dVous devez contacter le Service Client par email pour\u00a0remettre votre ligne en service :\\n\u00a0Votre ligne est r\u00e9activ\u00e9e dans les 24 heures.\u00a0\\n\u009d\u009dSi votre...", 
            "button": [
                "Activer votre carte SIM", 
                "Contacter le Service Client par e-mail"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/activer-ma-carte-sim", 
                "http://assistance.sfr.fr/authent/contacter/formmobile/red.do?stid=t4s5ss2"
            ]
        }, 
        {
            "text": "ligne a \u00e9t\u00e9 suspendue pour impay\u00e9s, que vous\u00a0avez r\u00e9gl\u00e9 l'ensemble de vos factures mais que vous ne captez toujours pas le r\u00e9seau :\\n\u009dIl faut compter un d\u00e9lai maximum de 2 heures pour\u00a0l'activation de votre carte SIM.\u00a0\\n\u009dSi votre\u00a0t\u00e9l\u00e9phone n'affiche aucun r\u00e9seau pendant ce laps de temps, n'h\u00e9sitez..."
        }, 
        {
            "text": "pas \u00e0 le red\u00e9marrer plusieurs fois si n\u00e9cessaire.\u00a0\\n\u009d\u009dLes 2 heures \u00e9coul\u00e9es, vous ne parvenez toujours pas \u00e0 t\u00e9l\u00e9phoner ?\u00a0Nous vous invitons \u00e0 contacter notre Service Client par email pour r\u00e9activer votre ligne dans les 24 heures.\\n\u00a0Vous avez r\u00e9activ\u00e9 votre ligne ? F\u00e9licitations, vous \u00eates \u00e0...", 
            "button": [
                "Activer votre carte SIM"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/activer-ma-carte-sim"
            ]
        }, 
        {
            "text": "nouveau en mesure de profiter de vos services t\u00e9l\u00e9phoniques !\\n\u009dSi \u00e0 l'inverse vous n'\u00eates pas parvenu \u00e0 r\u00e9tablir votre ligne, nous n'allons pas vous laisser pris au d\u00e9pourvu ! Voici quelques articles qui pourraient bien vous \u00eatre utiles :\\n", 
            "button": [
                "Activer votre carte SIM", 
                "Contacter le Service Client par e-mail", 
                "Contacter le Service Client par e-mail"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/activer-ma-carte-sim", 
                "http://assistance.sfr.fr/authent/contacter/formmobile/red.do?stid=t4s5ss2", 
                "http://assistance.sfr.fr/authent/contacter/formmobile/red.do?stid=t2s2ss6"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Qu-est-ce-que-les-SMS/ta-p/20216": [
        {
            "text": "Qu'est-ce-que les SMS+ ?"
        }, 
        {
            "text": "SMS+ : Qu'est-ce-que c'est?\\nSMS+ est un service de micro-paiement par SMS. Il est notamment utilis\u00e9 pour les services de votes dans certaines \u00e9missions de t\u00e9l\u00e9vision, de voyance, de jeux, de personnalisation du mobile, de chat, d\u2019infos et d\u2019alerte en temps r\u00e9el, ou de promo.\\nLe SMS+ permet d'acheter \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "l'acte ou de s'abonner \u00e0 divers services ou contenus num\u00e9riques via un num\u00e9ro court SMS \u00e0 5 chiffres.\\n\u009dCes achats apparaissent sur votre facture mobile ou sont d\u00e9compt\u00e9s de votre cr\u00e9dit.\\nSMS+ : Comment \u00e7a marche?\\nSMS+ vous propose des solutions de paiement \u00e0 l'acte ou \u00e0 l'abonnement :\\nA l\u2019acte :..."
        }, 
        {
            "text": "vous envoyez un mot cl\u00e9 \u00e0 un num\u00e9ro SMS+ et en retour, l'\u00e9diteur vous livre le service ou contenu demand\u00e9 ;\\nPar abonnement : vous envoyez un mot cl\u00e9 \u00e0 un num\u00e9ro SMS+. Vous recevez ensuite une demande de confirmation d'abonnement \u00e0 laquelle vous r\u00e9pondez OK. Une fois abonn\u00e9, vous recevrez r\u00e9guli\u00e8rement..."
        }, 
        {
            "text": "votre contenu.\\n\u009dPour une d\u00e9sinscription simple et imm\u00e9diate, il suffit d'envoyer STOP au num\u00e9ro court (SMS non surtax\u00e9).\\nBon \u00e0 savoir : \u00a0certains services SMS+ n\u00e9cessitent des connexions WAP ou Internet mobile.\\n\u00a0Vous souhaitez plus d\u2019informations sur SMS+, son mode d'inscription et de d\u00e9sinscription..."
        }, 
        {
            "text": "?\u00a0\u009dVoici des liens qui peuvent vous \u00eatre utiles :\\nSMS+ : Quels tarifs?\\n Tarifs SMS + \ufeff\\nSMS+ : Comment consulter ses achats?\\nSur votre Espace Client :\\n\u009dVous pouvez consulter, \u00e0 tout moment, l'historique de vos achats en cliquant directement sur le lien ci-dessous :\\n\u00a0Sur votre facture...", 
            "button": [
                "Site Infoconso multim\u00e9dia", 
                "Lutte contre le SPAM", 
                "Consulter vos achats sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "http://www.infoconso-multimedia.fr/", 
                "http://www.33700-spam-sms.fr/", 
                "https://www.sfr.fr/cas/login?service=https%3A%2F%2Fwww.sfr.fr%2Froutage%2Fj_spring_cas_security_check"
            ], 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/833iEDF34B27B15EAEE6/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": ":\\n\u009dVous pouvez \u00e9galement consulter vos achats du mois \u00e9coul\u00e9 sur votre facture une fois celle-ci \u00e9dit\u00e9e.\\n\u009dDans la rubrique \"Vos consommations t\u00e9l\u00e9phoniques du XX au XX\" et dans la sous-rubrique \"Hors forfait depuis la France M\u00e9tropolitaine\" , les achats et abonnements SMS+ seront regroup\u00e9s sous le..."
        }, 
        {
            "text": "libell\u00e9 \"Achats de services via SMS+\" .\\nSur votre facture d\u00e9taill\u00e9e :\\n\u009dSur les pages suivantes de votre facture (facture d\u00e9taill\u00e9e), le d\u00e9tail de vos achats et abonnements SMS+ figureront dans la rubrique \" Hors forfait depuis la France M\u00e9tropolitaine \" avec le libell\u00e9 \" Achat de service SMS+ (via..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9ception SMS) \". Tous les achats et/ou occurrences de chacun de vos abonnements y sont retranscrits un \u00e0 un.\\nSMS+ : Vous rencontrez un probl\u00e8me pour acc\u00e8der \u00e0 un service ou un contenu?\\nSi vous rencontrez un probl\u00e8me pour acc\u00e9der \u00e0 un service ou contenu, merci de contacter le Service Client de l'\u00e9diteur..."
        }, 
        {
            "text": "de ce contenu ou service.\u009d\\n\u009dLe nom de l'\u00e9diteur, l'adresse email ou le num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de son Service Client sont indiqu\u00e9s dans l'espace de gestion de vos abonnements SMS+.\\n\u009dPour plus d'informations sur l'\u00e9diteur du service, vous pouvez envoyer CONTACT au num\u00e9ro SMS+ (SMS non surtax\u00e9).\\nA savoir...", 
            "button": [
                "Site Infoconso multim\u00e9dia"
            ], 
            "link": [
                "http://www.infoconso-multimedia.fr/"
            ]
        }, 
        {
            "text": ":\\n\u009dTout achat \u00e9tant le fait de plusieurs actions volontaires, aucun remboursement ne peut \u00eatre accord\u00e9 par SFR.\\n\u00a0"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Qu-est-ce-que-le-mode-Eco-Comment-l-activer/ta-p/217": [
        {
            "text": "Qu\u2019est-ce que le mode Eco ? Comment l\u2019activer ?"
        }, 
        {
            "text": "\u00a0Votre Box dispose d'une fonction d'\u00e9conomie d'\u00e9nergie.\\nComment activer le mode Eco de votre box NB6 ?\\n\u00a0Allez \u00e0 l'adresse  pour acc\u00e9der \u00e0 l'interface d'administration de votre box ;\u00a0\\nOuvrez le menu Eco\\n\u009dPour activer le mode \u00e9conomie d'\u00e9nergie, appuyez sur le bouton Eco situ\u00e9 sur la face avant de...", 
            "button": [
                "http://192.168.1.1"
            ], 
            "link": [
                "http://192.168.1.1"
            ]
        }, 
        {
            "text": "votre box\u00a0\\nDans l'interface, votre mode Eco est maintenant activ\u00e9.\\nComment configurer votre \u00e9conomie d'\u00e9nergie ?\\n\u00a0Une fois le mode Eco de votre box activ\u00e9, vous pouvez le configurer. Pour cela, suivez les indications suivantes :\u00a0\\nDans le menu Eco, ouvrez l'onglet Configuration\u00a0\\nPersonnaliser le mode Eco..."
        }, 
        {
            "text": "en fonction de votre configuration mat\u00e9riel et de vos options (T\u00e9l\u00e9phonie, CPL, etc.) : t\u00e9l\u00e9phonie, CPL, Ports Ethernet, Port FTTH, Intensit\u00e9 lumineuse des voyants\\nAttention : ne d\u00e9sactivez jamais le port FTTH !\\nVotre box est maintenant en mode \u00e9conomie d'\u00e9nergie. Si vous avez l'option T\u00e9l\u00e9phonie ou si..."
        }, 
        {
            "text": "vous utilisez les boitiers d'alimentation CPL, vous ne devez pas activer l'\u00e9conomie d'\u00e9nergie sur ces deux options.\\n\u00a0"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-installer-ma-Box-RED/ta-p/218": [
        {
            "text": "Comment installer ma Box RED"
        }, 
        {
            "text": "\u00a0Vous venez de souscrire \u00e0 votre offre\u00a0RED BOX, vous avez re\u00e7u votre mat\u00e9riel et avez re\u00e7u la confirmation que votre ligne fixe est bien activ\u00e9e ? C'est parti, vous allez pouvoir installer votre box !\\nQuel est le contenu de votre pack RED BOX\u00a0?\\n \ufeff1 La box (nb6)\\n2 Une alimentation \u00e9lectrique\\n3 Un...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/56i402E9F7B686ABF3B/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "filtre RED BOX\\n4 Un c\u00e2ble Ethernet (blanc avec des embouts bleus)\\n5 Un c\u00e2ble RED BOX\u00a0(blanc avec des embouts jaunes)\\n6 Un adaptateur t\u00e9l\u00e9phonique\\n7 Un CD de connexion et le guide d'installation papier\\nComment mettre en marche\u00a0votre box RED BOX\u00a0?\\n\u00a0 \ufeff  \ufeff\\n\u00a0Si vous disposez d'une prise Ethernet...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/14iD0EB996C324B51C2/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/15i4CE359A116AAE924/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "dite aussi RJ45, branchez l'adaptateur t\u00e9l\u00e9phonique universel au dos de votre box, et connectez le c\u00e2ble t\u00e9l\u00e9phonique (embouts jaunes) \u00e0 votre prise t\u00e9l\u00e9phonique.\\nEnsuite branchez votre t\u00e9l\u00e9phone fixe \u00e0 la prise t\u00e9l\u00e9phonique \u00e0 l\u2019aide de l\u2019adaptateur t\u00e9l\u00e9phonique universel.\\n \ufeff ...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/16i697D7DE79AEE53C8/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/17i0D306E5A0FD75756/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\ufeff\\nBranchez votre Box \u00e0 la prise \u00e9lectrique. Si vous utilisez un adaptateur CPL installez-le directement sur la prise au mur et non sur une rallonge \u00e9lectrique.\\n \ufeffComment d\u00e9marrer votre box RED ?\\n\u00a0Relevez le cliquet sur l'arri\u00e8re de la box\u00a0pour l'allumer. Les 3 voyants autour du bouton SFR de votre...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/18i8779537A46C2F1ED/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "box vont successivement s'allumer. Votre box va alors automatiquement se mettre \u00e0 jour, durant 5 \u00e0 15 minutes. Il est important de ne pas d\u00e9brancher ou \u00e9teindre votre box tant que la mise \u00e0 jour n'est pas effectu\u00e9e.\\n\u00a0 \ufeffUne fois l'installation termin\u00e9e, les voyants du bouton SFR sont verts. Votre ligne...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/19i134E9BBA3CCF7EA8/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "fixe est active, vous pouvez vous connecter \u00e0 Internet et profiter de tous les services associ\u00e9s \u00e0 votre offre RED Box.\\nBienvenue !\\n\u00a0Que veulent dire les indicateurs sur votre BOX ?\\n \ufeff\u00a0A . Port USB\\nB . WiFi, WPS et voyant lumineux d'activit\u00e9\\nC . Mode ECO \u201cbasse consommation d\u2019\u00e9nergie\u201d de la...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/57i9B0A11AE8CE5737F/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "box\\nD . Etat de fonctionnement des services : Internet, TV, T\u00e9l\u00e9phone\\nE . Le voyant \u201cAcc\u00e8s\u201c qui indique la connexion \u00e0 Internet\\nF . Le voyant \u201cTel\u201c , indique l'activit\u00e9 de votre t\u00e9l\u00e9phone fixe\\n \ufeffG . Prise jaune RED BOX/Tel RED BOX : pour connecter votre box \u00e0 la prise t\u00e9l\u00e9phonique murale...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/58i4CD3CE84D0CA3F1D/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\u00e0 l\u2019aide du c\u00e2ble t\u00e9l\u00e9phonique (embout jaune).\\nI . 4 prises Ethernet pour connecter vos ordinateurs, d\u00e9codeurs TV, imprimantes\u2026\\nJ. Prise \u00e9lectrique pour brancher l\u2019alimentation \u00e9lectrique.\\nK . Bouton RESET pour r\u00e9initialiser la box et la reconfigurer avec ses param\u00e8tres d\u2019origine.\\nL . Prise USB..."
        }, 
        {
            "text": "pour connecter vos p\u00e9riph\u00e9riques USB (imprimante, disque dur\u2026).\\nM . Bouton POWER pour allumer ou \u00e9teindre compl\u00e8tement votre box.\\nQue signifient les voyants sur votre Box RED ?\\nVous l'avez certainement remarqu\u00e9, apr\u00e8s avoir install\u00e9 et param\u00e9tr\u00e9 votre Box RED, diff\u00e9rents voyants sont lumineux et..."
        }, 
        {
            "text": "color\u00e9s. La couleur de ces derniers peut \u00eatre signe de dysfonctionnement mais aussi montrer que tout est normal. En apprendre plus sur ces voyants vous permettra d'identifier et diagnostiquer un probl\u00e8me de connexion.\\n\u00a0 \ufeffQuelle est la signification du voyant Wifi ?\\nQuand le voyant WiFi est \u00e9teint, la box...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/66iD25C7ABC5744AE0C/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "ne permet pas de connexion WiFi. Par d\u00e9faut, le voyant WiFi est allum\u00e9, en position centrale.\u00a0\\nEn poussant le bouton sur la droite, vous activez le mode association. Cela permettra \u00e0 votre ordinateur de se connecter en Wifi \u00e0 votre box sans avoir besoin de saisir le code Wifi.\\nQuelles sont les significations..."
        }, 
        {
            "text": "des voyants autour du bouton SFR ?\\n\u00a0Le bouton SFR est divis\u00e9 en trois voyants. Lorsque ces derniers sont tous vert, cela signifie que tous les param\u00e8tres de la connexion sont fonctionnels.\\nQuelle est la signification de chacun des voyants, de fa\u00e7on isol\u00e9e ?\\n\u00a0 \ufeffVoyant a : indique l'\u00e9tat de votre...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/70i20E20BF899F37E9E/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "connexion Internet . Lorsque que le voyant est vert, la connexion \u00e9tablie. Si le voyant est jaune, la connexion est non \u00e9tablie.\\nVoyant b : indique l'\u00e9tat de votre connexion TV. Voyant vert, la connexion est \u00e9tablie. Si le voyant esy \u00e9teint, cela signifie qu'il n'y a pas de d\u00e9tection du flux TV.\\nVoyant c :..."
        }, 
        {
            "text": "indique l'\u00e9tat de votre box. Voyant vert, la box est fonctionnelle. Si le voyant est rouge, cela veut dire qu'un probl\u00e8me a \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9 sur la box.\\n\u00a0\u00a0Quelles sont les voyants Acc\u00e8s et Tel ?\\n\u00a0Le voyant \"Acc\u00e8s\" est \u00e9teint en l'absence d'une connexion.\\nIl clignote \u00e0 l'initialisation de RED BOX\u00a0et..."
        }, 
        {
            "text": "devient fixe lorsque la connexion est r\u00e9alis\u00e9e.\\nLe voyant \"Tel\" est \u00e9teint lorsque le t\u00e9l\u00e9phone n'est pas disponible. Il clignote lorsqu'un appel est en cours et reste allum\u00e9 fixe lorsque la t\u00e9l\u00e9phonie est fonctionnelle. La luminosit\u00e9 du voyant varie l\u00e9g\u00e8rement lorsqu'il y a un appel en..."
        }, 
        {
            "text": "absence.\\n\u00a0Comment diagnostiquer un probl\u00e8me de connexion en fonction des voyants de votre box ?\\n\u00a0\u00a0  \ufeff\\n", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/67i68C391D751B41B41/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-utiliser-le-service-PIMP-MY-NETWORK-pour-personnaliser/ta-p/63": [
        {
            "text": "Comment utiliser le service PIMP MY NETWORK pour personnaliser le nom de son r\u00e9seau ?"
        }, 
        {
            "text": "PIMP MY NETWORK est un service exclusivement r\u00e9serv\u00e9 aux clients titulaires d\u2019une offre RED by SFR avec une carte SIM compatible qui permet de personnaliser le nom du r\u00e9seau qui appara\u00eet sur le mobile (remplacer \"SFR\").\\nComment acc\u00e9der \u00e0 PIMP MY NETWORK et combien \u00e7a co\u00fbte ?\\nPIMP MY NETWORK est..."
        }, 
        {
            "text": "accessible \u00a0 \u00e0 l'adresse suivante :  uniquement depuis un mobile sous couverture\u00a0GSM/GPRS/3G/3G+/Dual Carrier ou 4G .\\n\u009dCe service n'est pas accessible depuis un PC/MAC, ni depuis un mobile sous couverture Wi-Fi uniquement.\\n\u009dLe service n\u2019est pas compatible avec certaines g\u00e9n\u00e9rations de cartes SIM (ex...", 
            "button": [
                "http://pimpmynetwork.redbysfr.fr", 
                "Aller \u00e0 l'adresse : http://pimpmynetwork.redbysfr.fr depuis mon mobile"
            ], 
            "link": [
                "http://pimpmynetwork.redbysfr.fr\u00a0", 
                "http://pimpmynetwork.redbysfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": ": cartes SIM NFC).\\n\u009d\u009dLa personnalisation du nom du r\u00e9seau est factur\u00e9e 0,99\u20ac par acte de personnalisation .\\nComment utiliser PIMP MY NETWORK ?\\nPersonnaliser votre nom de r\u00e9seau :\\n\u009d 1. Rendez-vous sur le site  depuis votre mobile sous couverture GSM/GPRS/3G/3G+/Dual Carrier ou 4G.\\n\u009d2. Renseignez...", 
            "button": [
                "http://pimpmynetwork.redbysfr.fr", 
                "Aller \u00e0 l'adresse : http://pimpmynetwork.redbysfr.fr depuis mon mobile"
            ], 
            "link": [
                "http://pimpmynetwork.redbysfr.fr\u00a0", 
                "http://pimpmynetwork.redbysfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "le nom de votre choix dans le champ de saisie.\\n3. Appuyez sur \" Confirmer \". Vous acc\u00e9dez alors \u00e0 la page de souscription de l'offre.\\n\u009d 4. Appuyez sur le signe \" + \" pour plus de d\u00e9tails sur l'offre.\\n\u009d 5. Appuyez sur \" Confirmer \" pour finaliser votre demande.\\n6. Vous recevrez un SMS de confirmation,...", 
            "img": [
                "http://pimpmynetwork.redbysfr.fr", 
                "http://pimpmynetwork.redbysfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "lorsque l'op\u00e9ration sera termin\u00e9e.\\n\u009d 7. Red\u00e9marrez votre t\u00e9l\u00e9phone. Votre nom de r\u00e9seau est d\u00e9sormais personnalis\u00e9.\\nLes rubriques \"Accueil\" et \"Mes r\u00e9glages\" :\\n\u009dLes deux liens \"Accueil\" et \"Mes r\u00e9glages\" sont pr\u00e9sents sur toutes les pages.\\n\u009d- Le lien \"Accueil\" vous permet de revenir \u00e0 la page..."
        }, 
        {
            "text": "d\u2019accueil.\\n\u009d- Le lien \"Mes r\u00e9glages\" vous permet de consulter votre historique de noms de r\u00e9seaux personnalis\u00e9s.\\n\u009d\u009dConsulter votre historique de noms de r\u00e9seaux personnalis\u00e9s :\\n\u009dAppuyez sur le lien \"Mes r\u00e9glages\" en bas de page pour consulter votre historique.\\n\u009d\u009dBon \u00e0 savoir : vous pouvez..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9utiliser un de vos anciens noms de r\u00e9seau en le s\u00e9lectionnant, puis cliquez sur \"Confirmer\". Vous acc\u00e9dez alors \u00e0 nouveau \u00e0 la page de souscription de l'offre.\\nQuestions / R\u00e9ponses\\nQuelles peuvent \u00eatre les raisons des probl\u00e8mes d'acc\u00e8s au service ?\\n\u009d- V\u00e9rifiez que le Wi-Fi est d\u00e9sactiv\u00e9.\\n\u009d-..."
        }, 
        {
            "text": "V\u00e9rifiez que vous \u00eates bien sous couverture GSM/GPRS/3G/3G+/Dual Carrier ou 4G.\\n\u009d\u009dOn m'indique que ma carte SIM n'est pas compatible avec le service alors que je suis client RED, comment faire ?\\n\u009dDe rares cas de cartes SIM ne sont en effet pas compatibles avec le service (anciennet\u00e9 de la carte SIM...). Si..."
        }, 
        {
            "text": "vous \u00eates client RED, vous pouvez commander une nouvelle carte SIM.\\nComment consulter mes actes de personnalisation sur ma facture ?\\n\u009dPour cela :\\n\u009d- Connectez-vous sur votre Espace Client.\\n\u009d- Allez dans la rubrique \"Consommations en cours\".\\n\u009d- Cliquez sur \"Achats et abonnements\".\\n\u009d- Cliquez enfin sur...", 
            "button": [
                "http://pimpmynetwork.redbysfr.fr"
            ], 
            "link": [
                "http://pimpmynetwork.redbysfr.fr\u00a0"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l'onglet \"Services SFR\" pour visualiser vos achats.\\nVos actes de personnalisation du nom de r\u00e9seau sont libell\u00e9s \"PERSO DU RESEAU\".\\nEst-ce que je peux choisir n'importe quel nom de r\u00e9seau ?\\n\u009dOui, dans la mesure o\u00f9 ce nom n\u2019est pas prohib\u00e9, illicite, ill\u00e9gal, contraire aux bonnes m\u0153urs ou \u00e0...", 
            "button": [
                "http://pimpmynetwork.redbysfr.fr"
            ], 
            "link": [
                "http://pimpmynetwork.redbysfr.fr\u00a0"
            ], 
            "img": [
                "http://pimpmynetwork.redbysfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l'ordre public et portant atteinte ou \u00e9tant susceptible de porter atteinte aux droits de tiers et notamment aux droits de propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle, sans que cette liste ne soit consid\u00e9r\u00e9e comme exhaustive.\\n\u009d\u009dComment r\u00e9initialiser mon nom de r\u00e9seau et afficher \u00e0 nouveau \"SFR\" ou \"F SFR\" ?\\n\u009d- Rendez-vous..."
        }, 
        {
            "text": "sur le site \\n\u009d- Appuyez sur le lien \"Mes r\u00e9glages\" en bas \u00e0 droite.\\n\u009d- Allez en bas de l'\u00e9cran (R\u00c9INITIALISATION).\\n\u009d- Appuyez sur \"Confirmer\" pour finaliser votre demande. La r\u00e9initialisation de votre nom de r\u00e9seau est bien entendu gratuite.\\n\u009d- Vous recevrez un SMS de confirmation, lorsque...", 
            "button": [
                "http://pimpmynetwork.redbysfr.fr"
            ], 
            "link": [
                "http://pimpmynetwork.redbysfr.fr\u00a0"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l'op\u00e9ration sera termin\u00e9e.\\n\u009d- Red\u00e9marrez votre t\u00e9l\u00e9phone. Votre nom de r\u00e9seau est d\u00e9sormais r\u00e9initialis\u00e9.\\n\u009d\u009dEst-ce que je conserve mon nom de r\u00e9seau personnalis\u00e9 si je change mon mobile ?\\n\u009dOui, \u00e0 condition de conserver votre carte SIM. \u00c0 noter que l'emplacement d'affichage du nom du r\u00e9seau varie..."
        }, 
        {
            "text": "en fonction du mobile.\\n\u009d\u009dQue devient mon nom personnalis\u00e9 si je change de carte SIM ?\\n\u009dEn changeant votre carte SIM, vous perdrez votre nom de r\u00e9seau personnalis\u00e9.\\n\u009d\u009dQue devient ma personnalisation du nom de r\u00e9seau si je change de forfait ?\\n\u009d- Si vous restez sur une offre RED by SFR, vous conservez..."
        }, 
        {
            "text": "votre nom de r\u00e9seau personnalis\u00e9.\\n\u009d- Si vous migrez vers une autre gamme d'offres, votre nom de r\u00e9seau sera r\u00e9initialis\u00e9.\\n\u009d\u009dEst-ce que je suis factur\u00e9 si le nom de mon r\u00e9seau ne change pas ?\\n\u009dEn cas d'\u00e9chec de la personnalisation, aucune facturation ne sera effectu\u00e9e. Cela vous sera, par ailleurs,..."
        }, 
        {
            "text": "confirm\u00e9 par SMS.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Clients-RED-by-SFR-comment-conna\u00eetre-vos-options/ta-p/76": [
        {
            "text": "Clients RED by SFR : comment conna\u00eetre vos options ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous souhaitez savoir quelles sont les options incluses dans votre offre ou consulter les options auxquelles vous avez souscrites ?\\n\u009dRien de plus simple ! Acc\u00e9dez \u00e0 toutes ces informations depuis la rubrique \"Offre & Options\" de votre Espace Client.\\n\u00a0", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 la rubrique \"Offre & Options\" de votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ], 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/mobiles-tablettes-options-2.jpg"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Nouvelle-interface-de-votre-d\u00e9codeur-TV-RED-By-SFR/ta-p/24809": [
        {
            "text": "Nouvelle interface de votre d\u00e9codeur TV RED By SFR"
        }, 
        {
            "text": "Votre box \u00a0s'est mise \u00e0 jour (ou ne va pas tarder) avec une nouvelle interface !\u00a0\\n\u009dPlus ergonomique pour acc\u00e9der plus facilement et\u00a0plus rapidement \u00e0 l\u2019ensemble des nombreuses fonctionnalit\u00e9s offertes par votre box.\\n\u009dCertaines fonctionnalit\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9es, d\u2019autres ont \u00e9t\u00e9 retir\u00e9es, on vous..."
        }, 
        {
            "text": "dit tout !\\nLe menu options\\nEn appuyant sur la touche \"Options\" \u00e0 partir de la TV en direct, vous acc\u00e9dez :\\n\u009d- Au r\u00e9glage de vos pr\u00e9f\u00e9rences tels que la langue, les sous-titres.\\n\u009d- Au r\u00e9glage du Picture in Picture. Choisissez la cha\u00eene que vous souhaitez mettre en capsule, ainsi que sa position dans..."
        }, 
        {
            "text": "l'\u00e9cran.\\n\u009d- A la recherche d'un programme ou d'une cha\u00eene.\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Les changements :\\n- Liste Active : Il n\u2019est plus possible d\u2019activer une liste favorite depuis le Live, vous devez passer par le menu \"R\u00c9GLAGES/LISTE DES CHAINES FAVORITES\".\\n- T\u00e9l\u00e9texte : retrait de la fonction.\u00a0\\n- Affichage 3D :...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/979i5AC0F751486BA8A4/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "retrait de la fonction.\\n- PiP Radio : retrait de la fonction.\u00a0\\n- Piste audio (du PiP): Piste par d\u00e9faut d\u00e9sormais sur l\u2019image principale.\\nLe guide TV\\nLe guide TV vous permet de consulter l'ensemble de la programmation de toutes les cha\u00eenes diffus\u00e9es (m\u00eame celles ne faisant pas partie de votre offre)..."
        }, 
        {
            "text": "directement depuis votre TV et ceci, sur 7 jours.\\n\u009d\u009d Pour acc\u00e9der au guide TV :\\n\u009d1. Appuyez sur la touche \"Maison\" de la t\u00e9l\u00e9commande,\\n\u009d2. S\u00e9lectionnez \"GUIDE DES PROGRAMMES\",\\n\u009d3. Validez en appuyant sur la touche \"OK\".\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Une fois sur le guide TV :\\n \ufeff\u00a0Vous pouvez naviguer avec FL\u00c8CHE...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/970i0515A82959DF9302/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/973i7DFDFC5206FDEE76/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "HAUT et FL\u00c8CHE BAS dans la liste des cha\u00eenes ou P+ et P- pour passer de 10 en 10.\\n\u009dVous pouvez aussi vous d\u00e9placer en ligne et en colonne avec FL\u00c8CHE GAUCHE et FL\u00c8CHE DROITE.\\n\u009dUne fois sur un programme, appuyez sur la touche \"OK\" pour consulter la fiche programme.\\n\u00a0Les changements :\\n\u009d- Il n\u2019est..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9sormais plus possible d\u2019activer le menu contextuel \u00a0via la Touche Options \u00a0de la t\u00e9l\u00e9commande.\\n\u009d- Retrait de Pr\u00e9f\u00e9rences \u2013 Aller \u00e0 : Recherche sur un cr\u00e9neau sp\u00e9cifique d\u2019un programme.\u00a0\\n-\u00a0Retrait de\u00a0Pr\u00e9f\u00e9rences \u2013 Liste active : Guide des programmes restreint aux chaines favorites..."
        }, 
        {
            "text": ".\\n-\u00a0Retrait de\u00a0Pr\u00e9f\u00e9rences \u2013 Type de programme : Filtre sur le guide par type de programmes (cin\u00e9, sport,\u2026) .\\n- Retrait des fl\u00e8ches de navigation programme pr\u00e9c\u00e9dent/suivant dans la fiche programme.\\nLes cha\u00eenes favorites\\nLa cr\u00e9ation et la gestion diff\u00e8rent l\u00e9g\u00e8rement.\u00a0\\n\u009d\u009d1. Appuyez sur la..."
        }, 
        {
            "text": "touche \"Maison\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der \u00e0 l'\u00e9cran de Bienvenue (ou page d'accueil),\u009d\\n\u009d2. A l'aide des touches directionnelles et de la touche \"OK\" (situ\u00e9e au centre des touches directionnelles), s\u00e9lectionnez \"R\u00c9GLAGES\" ,\\n\u00a0 \ufeff\u00a03. S\u00e9lectionnez ensuite \"TV\" ,\\n\u009d4. Choisissez \"Listes des...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/974i334B517CB4681A60/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "chaines favorites\" ,\\n\u00a0 \ufeff\u00a0Les changements :\\n- Vous pouvez personnaliser la liste favorites : en lieu et place des listes Jaune, Bleue et Rouge, il est d\u00e9sormais possible de renommer la liste comme on le souhaite (Papa, Sport, Enfants,\u2026)\\n- \u009dL'activation de la liste favorite se fait dans les r\u00e9glages des...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/975iF32230804A1E9EF3/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\"Listes des cha\u00eenes favorites\" .\\n\u00a0 \ufeff\u00a0- \u009dLors de la cr\u00e9ation, il est d\u00e9sormais possible de filtrer la liste des cha\u00eenes par cat\u00e9gories d\u2019appartenance (Chaines Infos, Cha\u00eenes musicales, Cha\u00eenes Enfants, \u2026)\\n\u00a0R\u00e9glages\\nDepuis l'accueil,\u00a0 s\u00e9lectionnez \"REGLAGES\".\\n\u00a0 \ufeff\u00a0\u00a0 Les changements...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/976i1EB3A686E70C968A/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/978iEBCB4E8A235E96F5/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": ":\\n\u009dR\u00c9GLAGES\u00a0/ INSTALLATION\\n\u009d- Ajout \"R\u00e9initialisation des pr\u00e9f\u00e9rences utilisateur\".\\n\u009dR\u00c9GLAGES\u00a0/ TV\\n\u009d- Retrait \"Format d\u2019image (sortie p\u00e9ritel)\".\u00a0\\n- Retrait \"Format du signal TV (sortie p\u00e9ritel)\".\\n- Retrait \"Mise en capsule\".\u00a0\\n\u009d\u009dR\u00c9GLAGES\u00a0/ TELECOMMANDE\\n\u009d- Retrait \"Activer les touches..."
        }, 
        {
            "text": "(T\u00e9l\u00e9commande universelle)\".\\n- Retrait \"Mise \u00e0 jour de la t\u00e9l\u00e9commande\".\u00a0\\n- Retrait \"Gestion des t\u00e9l\u00e9commandes\".\\n\u009d\u009d\u009dR\u00c9GLAGES\u00a0/ ADMINISTRATION\\n\u009d- \"R\u00e9initialisation des pr\u00e9f\u00e9rences utilisateur\" a \u00e9t\u00e9 d\u00e9plac\u00e9 dans \"R\u00c9GLAGES / INSTALLATION\".\\n- Retrait de \"R\u00e9initialisation des droits..."
        }, 
        {
            "text": "HDD\".\u00a0\\n- Retrait de \"Test t\u00e9l\u00e9commande\".\u00a0\\n- Retrait de \"Format Audio HDMI\".\\n- Retrait de \"Format Audio SPDIF\".\u00a0\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-r\u00e9initialiser-votre-d\u00e9codeur-Google-Play/ta-p/506": [
        {
            "text": "Comment r\u00e9initialiser votre d\u00e9codeur Google Play ?"
        }, 
        {
            "text": "N.B. : la r\u00e9initialisation de votre d\u00e9codeur n'est \u00e0 envisager que si vous rencontrez des difficult\u00e9s d\u2019utilisation ou si vous souhaitez la remettre en \"mode usine\".\\n\u009d\u009dCette manipulation efface totalement les donn\u00e9es de votre d\u00e9codeur. Il est donc recommand\u00e9 d\u2019effectuer une sauvegarde de vos donn\u00e9es..."
        }, 
        {
            "text": "au pr\u00e9alable.\\n\u009d1. A partir de l'\u00e9cran d'accueil, s\u00e9lectionnez \" Param\u00e8tres \" ;\\n\u009d2. Dans l'onglet \"Sauvegarder et r\u00e9initialiser\", s\u00e9lectionnez \" Restaurer valeurs d'usine\" ;\\n\u009d3. Appuyez ensuite sur \"R\u00e9initialiser le d\u00e9codeur TV SFR\" ;\\n\u009d4. Validez en s\u00e9lectionnant sur \" Tout effacer\".\\n\u00a0 \ufeff\u00a0...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/275iBAD689F85421F644/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/276i00E7A86285F4DF0A/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\ufeff\u00a0 \ufeff \ufeff\u009d\u009dVous avez suivi les \u00e9tapes ci-dessus ? Votre d\u00e9codeur est donc r\u00e9initialis\u00e9.\\n\u00a0\u00a0\u00a0", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/277iBBDA770FD584D81E/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/278i43FEF28DBA40CD99/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-g\u00e9rer-la-publication-de-vos-coordonn\u00e9es-dans-l-Annuaire/ta-p/402": [
        {
            "text": "Comment g\u00e9rer la publication de vos coordonn\u00e9es dans l'Annuaire Universel ?"
        }, 
        {
            "text": "L'Annuaire Universel contient les num\u00e9ros de t\u00e9l\u00e9phones fixes et mobiles. Vous pouvez choisir de faire figurer ou non vos coordonn\u00e9es dans cet annuaire.\\n\u00a0Que faire pour g\u00e9rer la publication de vos coordonn\u00e9es Mobile dans l'Annuaire Universel ?\\nSeuls les clients ayant exprim\u00e9 leur consentement figurent dans..."
        }, 
        {
            "text": "l'Annuaire Universel.\\n\u009d\u009dVous pouvez demander\u00a0ou g\u00e9rer la publication de vos coordonn\u00e9es mobiles dans l'Annuaire Universel depuis votre Espace Client.\\nVous pouvez choisir gratuitement de faire para\u00eetre ou non vos coordonn\u00e9es dans l'ensemble des annuaires (papier, Internet...) et services de renseignements...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/declaration-annuaire"
            ]
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9phoniques.\\n\u009d\u009dVous pouvez souscrire gratuitement \u00e0 des options de\u00a0parution afin de limiter l'acc\u00e8s \u00e0 vos informations personnelles (parution annuaire sans recherche invers\u00e9e, parution annuaire sans pr\u00e9nom complet, sans adresse compl\u00e8te, etc.).\\n\u009d\u009d \u009dVous \u00eates client Fixe ?\\n\u00a0", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/declaration-annuaire"
            ]
        }
    ]
}